「無啦啦多左幾個家姐同細妹 Season 2」

Hi
新手上路請多多包容
(第一季) 「續寫」無啦啦多左幾個家姐同阿妺 :
細佬我既Facebook page:
事不宜遲，開始啦
「一」 開學

「唷，等左好耐？」

我：「唔係，一陣啫。但點解你會著住校服？而家應該仲係暑假先係架喎…」

我同緊邊個講野？咪係藍洛晨晨哥囉，今日係佢約我出黎，話要比野我同埋傾下偈咁。

咁我又係邊個？啊係喎未自我介紹添，我叫…是旦啦，我叫陳煒明，今年準備升中五。

一年前，校長條八婆…啊唔係唔關校長事，而且我以前校長係男人來的。

上年我係自己學校可以話搞左好多事出黎，最後我仲決定退學，所以而家就搵左間新學校，正正就係晨哥既學校。

晨：「哦，Form 6暑假要UT嘛，我今日先考完最後一科，所以咪著住校服。」

「唉唔講咁多廢話了，嗱呢D係比你同你班女朋友既。」

佢講完就將一個銀色手提箱放上檯面，仲打開左佢比我睇。

入面既係一套套校服，有男裝亦有女裝。

我：「你又知道我地既Size既？」

晨：「Hi，呢D小事你覺得難到我咩，不過我唔知學校會安排你地入邊個社所以我未有幫你地準備運動服。」

我：「哦…其實呢d小事我地自己搞咪得囉，邊洗麻煩你專登為我地準備…」

晨：「嘛，為朋友邊有咩麻煩唔麻煩，而且又係May姐叫我照顧下你地既。」

二家姐？真係吖，當我地仲細咩。

不過原來二家姐又係我地睇唔到既地方為我地做左野。

我好似林峯咁傻笑左一下，不過好快就比晨哥打斷左。

晨：「期唔期待係我學校既生活？」

我：「老實講，與其話期待，不如話我而家好緊張同不安仲貼切。」

晨：「哦？點解咁講呢？有乜令你不安？」

我：「頂咁要去到一個新環境點都會有不安架啦，你唔會架咩？」

晨：「咁我又真係無試過會咁喎，不過點都好啦，唔會有咩事，大家都係好孩子黎。」

佢講完之後就企左起身，拍左自己套衫兩下，好似係準備離開咁。

我：「走嗱？」

晨：「而家都無野要同你講啦，下星期一再見啦。」

下星期一..？係喎開學日黎…

當我諗到呢件事個陣，晨哥已經走左，只留低左個銀色手提箱。

佢真係來無蹤，去無影。

之後我就一個人帶住個手提箱返屋企，但屋企居然一個人都無，成個屋冷清清咁。

大家都出哂去啊…？

「返黎嗱？咩黎架個箱。」

嘩Hi！！！嚇死人咩！！

二家姐突然係我耳邊同我講野，嚇到我幾乎成個人彈起。

我：「二家姐！！你行路無聲既！？」

二家姐：「乜你咁細膽架，你係咪男人黎架。答我啦個箱入面咩黎架。」

我：「哦哦…無啊呢箱係晨哥幫我地準備既校服咋嘛。」

二家姐：「校服…係喎你地下星期就去阿晨間學校讀書，點呀心情如何？」

我：「無，有小小緊張咁囉。」

二家姐：「嗯，去到新學校好低調d啦，你知你成舊磁石咁專吸麻煩野架啦。」

駁唔到，真係駁唔到。

我：「eh…Sarah佢地呢？」

二家姐：「大家都同左大家姐佢地出左去玩啦。」

哦唔怪得屋企一個人都無啦。

我：「咁你又係度既？你無跟佢地去玩？」

二家姐：「今晚有流星雨睇，我要留係度睇。唔講啦我返上房先。」

二家姐無等我做反應就撥一撥佢個把最近染既紅色長髪，自己一個行左上樓。

啊係，佢係我二家姐，不過都只係一年前發生既事。

無錯，又係一年前，我多左四個家姐，一個細妹，慢慢慢慢仲有五個女朋友。

佢地個個都對我影響好大，可以話係佢地咁多個成就左今日既我。

雖然我仲係一個無乜用既人，不過多得佢地，我多左好多朋友。

「新學校…新校服…」

我自己一個坐係自己床上面，望住掛係衣帽間既兩套校服。

一套係聖所羅王書院既校服，另一套則係新學校既校服。

唔知點解，望住呢兩套校服百感交雜。

算啦，船到橋頭就自然直，唔好諗咁多啦，去搵下阿惠玩仲好。

我將Sarah佢地個幾套校服放哂係佢地間房，仲將Anna佢地個D都放低埋，留低左張字條叫Sarah交埋Anna佢地。

之後我都無再理呢件事，而係放開懷抱咁去玩，大玩特玩。

轉下眼，今日就已經係九月一號。

我好早就起左身，梳洗左一番。

但我打算換衫既時候，我居然拎起左聖所羅王既校服。

哈，睇黎一時三刻都未必改到架啦，都係搵Yui幫我收埋佢啦。

我重新拎起新學校既校服，慢慢咁換上。

換完之後我去左照鏡，嗯，非常好。

好啦…落去啦…

我一步一步，慢慢咁行落去飯廳，但係我好快就嚇呆左。

大家居然都已經係齊度，明明我已經早左咁多起身。

Sarah同Yui仲同我一樣，已經換上左新既校服。

見佢地著校服其實都唔係咩新奇事，但點解我仲會有一種耳目一新既感覺…

新校服真係厲害啊…睇到我迷住哂添。

大家姐：「阿明~做乜望住Sarah同Yui望到入哂神啊~~ 」

大家姐一句話引起大家既大笑，連我自己都忍唔住笑左出聲，只好一邊搖頭一邊行過去。

我坐係Sarah同Yui中間，開始同平時一樣，食早餐，同大家傾偈，只係今日既話題有小小唔一樣。

Uncle：「你地三個今日返學啦喎？緊張嘛？」

Sarah：「小小啦~不過一諗到可以識到新既朋友就好開心~」

老母：「咁Yui呢，你又點啊？」

Yui：「可以同阿明一齊返學…我好開心…」

兩個都傻，嘻。

我：「Anna仲有Ellen佢地呢？你地有無約埋佢地一齊返學？」

Sarah：「原本係打算一齊返既，但Ellie話返新學校既第一日應該低調D，所以都係分開返啦。」

都岩，都係Ellie聰明。

食完早餐，我地終於準備出門，不過就係Sarah同Yui出左去個下，二家姐突然叫停左我。

二家姐：「阿明。」

我：「係！」

二家姐：「好好睇住佢地。」

我：「知道。」

呢d野係一定架啦。

之後我地三個就坐車去返學，為左低調，我專登叫司機係學校附近放低我地，等我地自己行去學校。

係行去學校既途中，我見到有好多著住同我地一樣校服既人。

呼…唔知我個班既人會係點架呢…

話咁快，我地已經行到去學校門口。

有一個人企左係度，望住我地三個。

佢唔係其他人，佢正正就係晨哥。

晨：「喲，歡迎你呀阿明。 」

「二」插班

所有人，係所有準備踏入校門既人係聽到晨哥既說話之後都停低腳步，望左過黎我地呢邊，仲要個個都用一個好愕然既眼神望。

唉…明明過到黎呢邊想低調d…家陣比晨哥你咁搞一搞，仲要係正開學日…

晨：「校長同教務處叫我係度等你地，跟我黎。」

呼…睇黎晨哥都知道咁做太過高調，求其搵左個理由分散人地既注意力。

大家聽到之後都不以為然，繼續一個個步入校門，而我亦鬆一口氣，跟隨大家一齊入去學校。

我地三個一直跟住晨哥，直至去到校務處旁邊既一間房既門口，晨哥先停低。

晨：「入去喇。」

我：「入面係…？」

晨：「哦無，幫你辦入學手續啫，程序野點都要做既。」

啊係喎我地連入學手續都未搞架喎。

於是我推開門，發現入面除左幾個疑似老師既人係度之外，仲有三個女學生背向我地坐左係度。

就係我打量呢三個到底係咩人既時候，其中一個阿Sir注意到我地。

Sir：「晨，佢地係？」

晨：「校長早晨，呢三個都係我之前講既Form5插班生，麻煩你地喇。」

校長！？呢個四眼阿Sir就係校長？嘩好彩無亂講野啫。

校長：「好咁請你地入黎坐低先，我岩岩準備開始講。晨你可以返上班房先。」

晨：「明白，咁我走先。」

「晏D再見啦阿明。」

晨哥就咁就走左，留低我地三個面對咁多阿Sir。

「乜你地咁遲架？又唔知醒呀？」

咦係Ellen把聲！？

我再一次望過去果三個女學生，原來就係佢地三個。

Ellen Ellie仲有Anna。

我：「喂原來係你地三個啊。仲以為係邊個添。」

Anna：「咩意思呀傻仔明，你想唔係我地咩？」

Ellen：「佢肯定想溝新女啦。」

我：「點會呢點會呢，我就奇怪點解點會有咁靚既女仔，原來就係我既…」

Ellie：「Eh…阿明，校長佢地…」

Hi Hi，唔記得校長佢地係度！好彩Ellie提一提我！

我即刻拉埋Sarah同Yui乖乖咁坐係Ellen佢地後面，扮到咩事都無發生過咁。

不過我偷偷咁望左校長一眼，佢都無話黑面之類，反而一直臉帶笑容，好和善咁。

呼…好彩啫。

我地六個坐定之後校長就行到去我地正面，開始拎起檯面上既文件。

校長：「好啦六位同學，藍洛晨之前已經同我講過你地既情況，我亦睇過你地既成績等等既資料，好歡迎你地加入我地學校。」

「根據你地之前提交既資料，學校已經為你地準備大部分既野，呢D係你地既學生證，內聯網既帳戶之類，你地可以確認一下。」

校長做做手勢，係佢旁邊既幾個人即刻拎左一份野埋黎派比我地。

我接過一睇，原來係學生證同一張紙，上面有Ac同Password。

不過學生證上有我個樣，點解既？我印象中應該無交過相架。

Sarah：「係我交架，我知道你一定唔會check e-mail，所以我自作主張咁幫你交埋喇。」

我肯定我無講出聲…不過算啦，解決左我心入面既疑問。

校長：好喇而家你地既班主任會帶你地去你地各自既班房，佢地會幫你地安排跟住既野。」

Ellen：「吓我地六個唔係同一班架？」

Ellie：「家姐吖…邊有可能安排六個插班生入同一班架…」

校長：「無錯，雖然我知道你地六位感情好好，不過呢個係學校政策，你地會編入五班。」

六個人五班…即係得兩個人可以一齊讀同一班啦。會係邊兩個呢？

校長：「好喇時間唔早啦，行喇。」

就係校長講完之後，一個miss向我招手，示意我跟佢走。

我：「咁我行先喇，一陣再見啦。」

我同佢地五個道別之後就匆匆跟住個位miss，去左搭𨋢。

呢個Miss望落應該廿幾歲，雖然唔係話好靚，不過比到人一份親切感，好似大家姐咁。

佢沿途同我講左唔少有關呢間學校既野，仲講左句野令我好深刻。

「雖然我唔知你同你既朋友發生左咩事，不過你地入左黎呢度就忘記左之前既事，尤其係唔開心既，跟著要比心機讀書喇知無？ 」

哇Hi，用咁溫柔既語氣講一句咁溫柔既說話，有佢做班主任真係福氣。

BTW，呢位Miss姓梁。

Miss Leung：「好喇我地到喇，呢個就係我地班既班房，你要好好記住啦。」

我：「知道Miss Leung。」

Miss Leung再向我報以一個微笑，哇幾鬼甜。

之後Miss Leung就推開班房門，帶左我入去。

班房出符意料既靜，我連天花既風扇聲都可以聽到。

班上面既同學全部都望住我，搞到我好緊張。

Miss Leung：「好啦各位同學，呢位係我地既新同學，今日開始會加入我地班，不如我地就請呢位同學先介紹一下自己。」

Miss Leung突然就拋個波比我，搞到我一時間反應唔黎，直接「吓」左一聲，大家都笑左。

不過多得呢一下，我D緊張感一下子無哂，因為我自己都忍唔住笑。

我食住呢個勢，開始我既自我介紹，而且我決定盡量簡㓗。

「大家好，我叫陳煒明，初黎報到還請各位多多指教。」

「我講完喇多謝各位。」

正當我以為班房又會陷入沉默既時候，居然聽到一片掌聲。

大家都笑住咁拍手，望落都幾友善。

太好喇。

好啦唔洗版了，貼link算
今日最新既文都已經係入面
聽日見

終於開post 紙言無得留言

謝謝你，好久不見

好啦雖然無人睇，但應做既仍然要做既
直接跳去第十五篇！

十五 「祕密」

弊啦弊啦，俾佢聽到哂？

我：「eh…」

Cody：「點都好啦，一陣先再講呢個話題啦我地，夠哂鐘上堂。」

我：「哦…好呀…」

屌啦星，咁樣我反而仲驚添…

女班長cody乜都無講，只係繼續捧住一疊簿行，而我就傻傻咁跟住佢去行。

一直行到差唔多到班房，佢先停低，仲擰轉頭望住我。

我：「係咪…有乜事？」

Cody：「你幫我拎呢疊簿。」

我：「哦哦…」

咁突然都有既…

佢將手上個疊簿交左俾我，又繼續行返去班房。

佢到底係度諗乜架…

當我地返到入班房個陣，教中文既Miss Wong已經點完名，拎住本點名簿行緊去門口。

Miss Wong：「你地去左邊，咁遲先返。 」

Cody：「我去簿櫃拎簿，佢見到就黎幫我手，所以遲左返。」

Miss Wong：「好啦，咁快d放低疊簿返埋位，我地開始上堂喇。」

原來佢叫我拎住疊簿係咁既意思…呢個女仔心思細密到好似Ellie咁喎…

以後同佢相處都係要小心D好，但好似已經太遲。

之後我都專心上堂，將其他野暫時放埋一邊先。

同上晝一樣，剩餘既呢兩堂我都覺得過得好快。

話咁快就上哂一日既堂，感覺真係唔錯，好開心。

大家有講有笑，雖然有互串，但起碼唔會係好似聖所羅王咁既階級環境。

唉真係希望一開始就黎呢度讀書，點解老母係都要送我去聖所羅王讀，學費又貴又要俾人睇唔起。

不過..如果我無係聖所羅王讀過書，又點可以有今日既我呢…

Cody：「喂。」

唉吖，我岩岩諗到入神就俾人打斷左，真係大煞風景。

我：「係，有乜事。 」

Cody：「講返頭先lunch time既事，你同個幾個女仔好似好熟咁？你地係…」

嘩你既語氣十足十d女朋友check男朋友咁喎，我同你最多只係同學啫，我無乜必要同你交代咁多喎。

因為呢個原因，令我遲疑左一陣，無即刻答佢。

不過最後，我都係細細聲咁講左「女朋友」三個字出黎。

佢似乎都feel到我唔想比人知呢件事，佢自己都用返差唔多既音量回應我。

Cody：「咁藍洛晨呢？ 」

我：「啊，呢個就係之前因為小小事識既，我轉黎呢度都係佢安排。」

Cody：「哦…咁你同藍洛晨…啊算喇無事啦。」

嗯？佢想問…

阿希：「喂阿明！！ 」

哇屌嚇撚死我！！無啦啦係我背後大叫！

我：「咩事呀屌，無啦啦係人地背後大叫！ 」

阿希：「Sorry囉，喂我地去開會咯。 」

我：「開會？有乜會好開呀？我地又唔係班會又唔係學生會。」

咦咪住先。

我諗左一諗，我好似的確係一個「會」既成員…

阿希見到我咁既反應隨即奸笑，好似一切盡握係佢手中咁。

阿希：「無錯！就係我地日本文化協會既第一個會議啦哈哈！」

我：「吓學生會唔係過多兩星期左右先宣布結果咩？」

阿希：「嘻，有乜所謂啫，最緊要開心！我地已經有六位會員啦！學校一定會批既！」

「啊我去通知其他人先，一陣班房門口等！」

佢真係幾似阿惠。

啊唔記得左女班長d野添。

我：「係咪仲有野想問？」

Cody：「我無野問啦，你行啦。」

我：「eh…咁頭先我地講既野…」

Cody：「得啦，我會當係秘密，唔會同其他人講架。」

佢份人應該信得過，應該唔需要擔心佢會講出去。

我：「好，多謝你。」

之後我就此同Cody別過，行左去班房門口等阿希。

好快阿希係返左黎，仲帶住三個人，分別係浩賢，黑仔仲有…

Kathy?

有生之年終於等到s2
樓主 希望可以順利咁完成/完章

十六 「警告」

Kathy會參加呢個soc真係令我十分意外，我開頭以為佢係比「日本文化協會」呢個名呃左，但原來唔係，佢話佢都鐘意動漫，好似巨人，海賊王之類。

真係完全睇唔出。

所謂既開會，其實都係大家吹下水，我甚至覺得呢個會係阿希為左瞭解Kathy多d先開。

不過傾落又覺得Kathy幾nice，係有種女神feel。

唔知阿希溝唔溝到佢呢？

之後日子一日一日咁過，好快就已經過左兩星期。

學校方面，大家都開始上左軌道，各自識到唔同既朋友，Sarah仲比佢個班既人捧到做女神。

就連我之前最擔心既Yui，都已經識左幾個傾得埋既朋友，真係要多謝Ellie。

Anna仲勁，上左一次體育堂show左兩下身手就比佢個班既人求佢要跑班接，仲話之後既班際比賽靠哂佢。

啊不得不提Ellen，佢終於搵齊佢既學生會團隊，候選內閣個名好似叫「Eden」。

咁即係話我要準備做佢既助選團。

最後就係我同Sarah佢地既關係，除左Cody同晨哥之外，仍然係無人知道。

應該。

至於屋企，無人再提二家姐出國讀書既事。

我有去問過老母，大家姐，但佢地都話乜都唔知。

但每當Uncle同二家姐同場既時候，氣氛總係有D緊張。

佢地之間完全無交流，就連眼神都無交接過。

二家姐只係會出現係飯廳同佢自己房，一係就出街，好似有心避開Uncle咁。

我好想去問，但我硬係無咁既勇氣。

大家姐：「阿明，你聽晚有無時間？」

我：「星期六唔洗返學…時間應該有既。 」

大家姐：「咁你陪大家姐去個Party好無？ 」

我：「eh… 」

我邊eh邊望過去Sarah個邊，但原來佢已經望住我，仲微笑住。

Sarah：「你就去陪下大家姐啦。 」

呼…Safe。

我：「咁…去D咩Party架大家姐。」

大家姐：「放心啦唔會係之前個D咁，係私人party，我既中學同學搞既~」

哦咁都好D，幾驚又要去D大企業party…

於是，我星期六夜晚就比人預約左了。

星期六既朝早，我全日都留係屋企做自己野，上網睇下高達咁。

點解唔洗陪佢地？因為佢地各自都約左朋友出街囉。

真係好，咁快就已經friend到一齊出街玩，我呢個毒撚仲係on99咁。

公平咩。

「叮噹~~」

有人㩒鐘？邊個？

因為你我出多篇

留名

以前未有ac都一路追緊

宜家終於可以留名

終於有得睇
留個靚名先

戇尻明
Btw我愛二家姐！

Lulu 好耐無見
但一黎就跳去15章係咩玩法

Hello
因為唔想洗板式咁貼哂十四篇出黎
所以我咪放條紙言link出黎

反正唔洗我去開門，唔理了繼續睇。

過左無幾耐，有人走黎敲我門。

「明少爺，有客人想見你，想請你落黎大廳。」

係蘭姨把聲喎，有人想見我？會係邊個？唔通係阿惠？

一諗到可能可以見到阿惠我就即刻起身，連個Player都未熄就衝左落樓。

但係當我去到客廳，我好快就後悔。

坐係大廳等我既，唔係阿惠，而係一男一女。

李生同愛麗絲。

我再望一望自己既衣著，Tee配短褲，仆街失禮到爆。

我即刻轉身準備走人，但已經太遲，我被李生叫住左。

李生：「就咁得啦阿明，過黎啦。 」

唉走唔甩啦。

我唯有死死地氣，轉身行到佢地旁邊既梳化坐低。

我：「兩位好，別來無恙嗎。」

李生：「尚算幾好，有心有心。 」

愛麗絲：「唔差啦算係，你呢？讀書點？新學校點？ 」

我：「幾好…所有野都向正常方向發展，兩位黎係..？」

李生：「哦無，只係心血來潮想見下你啫。」

突然間會諗起我..？李生你係咪Gay架？

我：「咁唔知我有無D乜可以幫到兩位..？」

李生：「哈哈我諗就無啦，點呀喜歡唔喜歡而家既生活？」

我：「還可以啦，起碼唔洗煩咁多野..可以盡情同學校既朋友癲下喪下，好似終於搵到真正既校園生活咁。」

李生：「係呀..？咁就好喇，恭喜你。 」

我：「多謝多謝，都係多得李生你。」

愛麗絲：「咁你有無同你而家既同學提過你以前既事？」

我：「無，我諗住又唔係咩威水史，而且D野誇張到講出黎都未必會有人信，所以我就無講。」

愛麗絲：「咁有無人問過？」

我：「都無啫，大家都唔係好關心呢樣野。」

李生：「好喇愛麗絲，我地都差唔多夠鐘要走，有機會再傾啦阿明。」

愛麗絲：「但係… 」

李生：「夠架喇。 」

嗯？有D奇怪…

愛麗絲一臉不情願咁，好似有D重要既野想講，但李生就好似唔想佢講咁。

我：「其實兩位有乜不妨直接講… 」

我用一句說話打斷佢地兩位既角力。

佢地兩位聽到我咁講都靜左落黎，望住我。

最後，由愛麗絲開口。

愛麗絲：「最近有人係不同既渠道打探緊你既事。」

「雖然我地唔知道對方目的係咩，但你一定要小心。」

頂今晚成點先返到屋企
好攰
聽日補返

十七 「週會」

我：「點解係我…？我之前明明已經同七星劃清界線，佢地都應承過我唔會再騷擾我同我屋企人架。」

李生：「問題係，對方並唔係七星入面既人。」

我即刻呆左。唔係七星既人想搞我，咁係咩人想搞我…？

李生：「萬事要小心呀阿明，有咩需要的話你可以打比愛麗絲。」

愛麗絲：「嗱呢個係我電話。」

我：「嗯…」

李生：「對唔住，又將你捲入呢D你唔想面對既事。」

我：「邊關你事呢Uncle，你都控制唔到所有野既。」

「不過，我有事想求你。」

李生：「即管講。」

我：「呢件事可唔可以唔好話比我屋企人同埋Anna佢地知。」

李生：「你想自己一個處理？」

我：「我只係唔想我身邊既人又要因為呢D事為我擔心啫。」

李生：「好我明白啦，我答應你，我唔會將呢件事講出去。」

我：「多謝你。」

李生：「唔洗，咁我地都係時候要走啦。」

我：「我送你。」

我送左佢地兩位走，親手關上屋企既大門。

係閂左門之後，我企左係門前，深深咁嘆左一口氣。

我：「又搞D咁既野呀…」

二家姐：「你打算點處理件事。」

屌！二家姐幾時係度？佢咁問得即係佢聽到哂頭先既野？

我：「eh…」

二家姐：「上我房先講。呢度會比其他人聽到，你都唔想咁架？」

講得岩，我唔想再有其他人知道呢件事住。

之後我跟左二家姐去佢間房，佢沖左兩杯咖啡，放左係我地之間，但我唔敢飲，因為二家姐既神情相當冷酷，我怕做錯任何一個舉動激嬲佢。

二家姐：「聽你頭先講既野，你似乎想自己一個處理件事，具體黎講你想點做？」

舊讀者LM

我唔認得你個名添

具體要點做？我都係五分鐘之前先知道呢件事，我邊可能咁快諗到具體既應對方案呀。

我：「暫時靜觀其變先啦，話哂我地而家都唔知道對方係咩人同咩目的。」

哈，咁講實掂啦，最冷靜既處理方法。

二家姐：「又係咁，次次都係將自己置於一個咁被重既處境，你唔認為應該主動出擊，搵個條友出黎架咩？ 」

二家姐相當激動，係差左未拍枱。

我：「但係我地在明，人地在暗，要點搵呀？而家又唔係好似上次查內鬼咁有個範圍可以俾我地去查…」

講係咁講，其實上次查內鬼我都係衰左，結果係其他人查出黎，我係最後一個先知。

二家姐：「一個人既能力固然有限，但你可以搵人幫你架嘛！搵阿晨囉！或者搵其餘四個七星。」

我：「唔得，唔可以搵佢地。 」

我諗都無諗，好決絕咁答二家姐，二家姐甚至比我嚇左一跳，o哂嘴咁望住我。

睇黎我都激動左小小。

我深深咁吸左一口氣，跟住就講埋我想講既野。

我：「第一，我之前已經同左七星劃清界綫，唔應該有事就去請佢地幫手。二，我已經受過晨哥好多思惠，我唔想再打擾佢，想等佢開開心心咁讀埋Form 6。」

「我既事，我自己會諗到辦法解決。如果對方目標係我，就等佢黎搵我啦，有乜到時再算。」

我講完之後，靜左一陣，我同二家姐都無出聲只係一味對望，大概持續左兩三分鐘，二家姐先拎起個杯一直放係我地之間既咖啡黎飲，叫做打破左種尷尬感。

二家姐：「唉，真係無你收，你鐘意點就點啦，都唔明點解你總係成日惹麻煩返黎，出返去啦。」

我：「係既二家姐，咁呢件事…」

二家姐：「放心啦，我唔會話比其他人知，你自己小心，提防下身邊既人，你太易信人。」

我：「係既係既，多謝二家姐。 」

總算擺平左二家姐個邊，但佢既說話亦不無道理，我一個人做到既事好小，可能真係應該要搵下人幫手。

算啦，而家唔諗咁多住喇。

之後，我同左大家姐去佢所講既「私人party」，起初我以為最多咪係唱下k咁，點知全部都係痴撚線既。

大家姐玩得好開心，係咁請我食波餅，仲同佢班中學同學講話我係佢男朋友。

我？都係笑下就算，一直坐係佢附近睇實佢廢事佢比人抽水。

話咁快，又到星期一返學，今日正正就係週會，宣布學會申請既日子。

唔緊要，依家記返

新讀者留名
我要文

Cody同Kathy有古怪，浩賢都唔多似平常人

Btw Yui真係好得意，不過戲份好少

大家今日上堂都無平時咁積極，因為大家都知道今日既重頭戲係乜。

尤其係阿希同黑仔，兩條友三句唔埋兩句就係提住個週會。

終於比佢兩個恨到，終於到週會既時間，大家都表現得相當期待，可能係俾氣氛感染到，我都有小小興奮。

唔知我地個soc係咪真係咁順利獲批呢？

好快，大家都排排坐哂係禮堂，睇住係台上面既人，校長。

校長鐘意9up，相信大家都唔會覺得意外。

校長：「相信大家都知道，今日係咩日子。係大家非常期待既學會結果公佈既日子。」

「今日同時係我地學校一個非常有紀念價值既日子，學會制度係今日正式成立，我諗將會係一個里程碑，為大家既校園生活增添唔小色彩。」

「我知道大家都好期待呢個制度，不過我希望大家唔好忘記讀書，畢竟學業始終應該為重。」

「最後，祝大家都可以有一個開心快樂既校園生活，事不宜遲，將時間交俾學生會。」

校長講完之後大家都拍爛手掌，就連學生會會長上左台都無人理。

學生會會長：「多謝校長，接下來我將會代表學生會宣布之前學會申請既結果。」

黎嗱黎嗱。

「以下既學會已被正式接納申請，空手道學會，烹飪學會，長跑學會…」

學生會會長每讀一個學會名我就緊張一分，因為每一個學會成功都可能代表住我地既學會會唔批。

不過皇天不負有心人，「日本文化協會」六個字終於傳入我隻耳入面。

黑仔：「好野！！」

你同我都無聽錯，黑仔佢居然係週會突然間大叫。

結果係點？訓導主任梗係即刻叫左佢出去啦。

雖然犠牲左黑仔，但係批左真係太好啦。

學生會會長：「接下來我要交俾訓導組向各位介紹為左學會制度而設既新校規。」

浩賢係我一個爛左尾既故既主角

好期待，但唔知點解覺得之後班女會同呀明分開咁

中學睇s1
而家year 3
好懷念

「十八」 懷疑

所謂既新校規，其實就係之前晨哥同大家提過既野。

主要目標係解決由學會制度帶出既紛爭，即係好似book場呀，搞活動既日期之類。

如果雙方提出要透過呢條校規解決問題，個Case就會交去一個委員會，由委員會負責做訟裁。

委員會會有三位成員，一位訓導組既老師，學生會會長同一位學生代表。

今年既學生代表，就係晨哥，理由係呢一切都係佢既提議。

不過大家出奇地都非常接受晨哥成為代表，睇黎佢係呢度的確係德高望重。

大家聽左咁耐既週會之後都非常疲憊，個個都好似死屍咁走出禮堂。

好彩既係，而家係lunch time，可以去食飯叉一叉電。

係喎反正黑仔俾人罰緊，我可以去搵Sarah佢地食喎。

我即刻拎出我既電話，上group問有無人食飯。

但好可惜，結果大失我所望。

佢地幾個都話約左人食，得Ellie同Yui話可以。

唉有新朋友就連男朋友都唔要，無人性的。

我之後係學校門口同Yui仲有Ellie會合，我問佢地食乜好，佢地居然話帶我去試一間特別野。

我心諗：嘩你地咁快就已經熟哂呢頭？我呢兩星期都只係頹飯撈麵咋。

我懷住好奇心跟住佢兩個，最後去到既地方卻令我大失所望。

譚仔。

係喎…除左Anna之外我都無同過佢地幾個食過譚仔…

我：「Anna帶你地黎架？ 」

Yui：「你又知既阿明..？ 」

我：「無，入去先講啦，我都肚餓啦。 」

原作都唔記得幾多年前
我都yr3了

你真係好鍾意將你啲主角炒埋一碟

因為大世界觀真係好好玩
不過今次唔算啦，lulu都只係路人
我而家想玩俾人抄走個個晨哥

今日去到呢度啦

Cody同Kathy相當有嫌疑

係S2!!!!LM

俾人抄走？

留名先，唔知幾耐之前就有睇

之前有人抄故，將晨哥成個人設連角色名照抄

佢而家好似改緊d名

lunch time既譚仔多人到好似金鐘站咁已經唔係咩新奇事，好彩我地行得快，唔洗等位。

一坐低Yui就不停咁同我譚仔既野，話佢有幾大規模，周圍都有分店之類。

睇黎呢D野都係Sarah話佢知架啦，再唔係就一定係Sarah帶住Yui佢去食，所以Yui知咁多。

算啦，難得Yui肯主動講咁多野，我就唔阻佢既興致啦。

我好細心咁聽Yui講既每一句說話，扮到我係第一次黎食咁，所有野都係新奇既事。

見到佢講解得咁開心，我都好開心。

佢黎左呢度之後好似開朗左好多，開始變到Sarah咁。

說時遲，那時快，三碗熱辣辣既米線已經送到去我地既面前。

不過，除左三碗米缐，仲有兩個人坐低左係我地對面。

無錯，係譚仔搭檯係一件平常不過既事，呢樣野Yui都有同我講，但係搭檯既人先係重點。

搭檯既人係阿希同Kathy。

衰仔吖。

我同佢都用一個淫賤既眼神望住對方，咩都唔洗講，大家都明白對方既意思。

Kathy：「哇阿明你咁好艷福既有兩位靚女陪你一齊食lunch。」

我：「eh…咁岩係學校門口遇到，咪一齊食囉。」

Yui：「阿明..佢係..？」

我：「呀係，佢係…」

Kathy：「係喎我未自我介紹添，我叫Kathy，係阿明既同班同學，同你地一樣都係今年既插班生。」

Kathy好爽快咁介紹完自己，仲伸左隻手出黎。

Yui似乎仲未習慣面對呢D處境，呆左一陣先識得伸出手去握手。

Yui：「你好…我叫曹泳琦，你可以叫我Yui..」

Kathy：「你好呀Yui~你個名都好日式wor有無興趣加入我地日本文化協會？」

Yui：「哦唔洗啦… 」

Kathy：「咁呀…咦係喎呢位係..？」

今次Kathy既目標轉向已經開始食緊野既Ellie。

Ellie隨即放低筷子，仲清一清喉嚨。

Ellie：「你好，我叫Ellie。 」

Kathy：「你好吖Ellie。 」

之後大家一邊食一邊傾計，不過大部分都係阿希同Kathy傾，我地三個都只係一味食食食。

係食完之後Ellie拍一拍我大脾，仲俾個眼色我，示意我快d走。

雖然唔知點解佢要咁做，但我都係照做左，同佢地兩個走先。

係返學校既一段路，佢兩個都唔出聲，仲收起左未食飯之前既笑容。

我忍唔住，問下到底發生咩事，結果佢地兩個既答案居然驚人地相似。

Yui：「個位Kathy…感覺好討厭.. 」

Ellie：「個個Kathy…有D古怪，有種奇怪又唔識形容既感覺。 」

呢個故好似好撚耐嫁喇喎
爛尾爛咗4,5次都有(好似係

又阿曦又辰哥又晨哥，睇到我好亂

迷Yui留名

小弟不自量力今年年頭寫完左佢

之前個作者爛左尾
魯魯修續寫左, 本身已完, 而家開season2

佢地既矛頭都指向Kathy，令我有少少在意。

如果係Sarah或者Ellen講呢d說話，我都只會覺得佢地係呷醋，但而家連最少呷醋既兩個都咁講…

我：「Ellie，你覺得佢真係有古怪？」

Ellie：「嗯，我覺得佢其實一早就識得我地，因為頭先我地互相介紹既時候佢既反應未免有D誇張…」

「而且，佢一開始就已經話同我地一樣係插班生，即係話佢其實一早就知道我地啦，但又扮到唔識我地咁。」

聽完Ellie咁講，我將頭先餐飯既野再整理一次，先發現Ellie句句屬實，而且不只如此。

我：「佢頭先仲久唔久會偷偷地望我地三個，好似想知我地講乜咁…」

我再諗一諗星期六李生話我知既野，唔通Kathy係個d人派黎查我既人，定或者佢就係…

Yui：「阿明…點解個個人一直望住我地既？」

嗯？邊個望住我地？

我望過去Yui指既個邊，見到Cody。

講起奇怪…Cody之前都係咁問我地既野…我仲記得佢有野無開口問。

我：「哦，佢係我隔離位，仲係我個班既女班長，做咩呀？你覺得佢都有d奇怪？」

Yui：「唔係…我只係覺得佢咁望住我地好令人唔舒服啫。」

Ellie：「佢既眼神好似好唔鐘意你咁喎阿明。」

的確，Cody望住我地既眼神完全無一絲既友善。

唔通佢好憎我？搞咁多野既人可能係佢？

「十九」 隱瞞

Cody並未好似Kathy咁走埋黎同我地打招呼，而係自己一個人返左學校。

我地三個互相望一望，都決定唔理咁多，繼續返學校算。

或者我終於知道自己應該做D咩好，先去查一查Cody同Kathy兩個會比較好…

唔可以驚動晨哥…咁應該搵邊個好呢？Ellen好似已經有個天地網，但我咁去問佢一定會惹佢懷疑…即係Ellen都唔可以搵…

仲可以搵邊個呢…呀！！！仲有佢！！阿希！！

但佢呢排成日痴住Kathy，要點先可以唔俾Kathy發現到我係度查緊佢呢…

既然係咁，倒不如先查左Cody先。

於是我決定係一陣午讀之前既小息探一探有關Cody既野。

Lunch time之後既堂都係選修科，阿希佢選擇左同Kathy一齊坐，我並未有機會可以接近到佢。

都係專心上堂先喇。

雖然我係咁諗，但我一諗起Kathy同Cody有可能同李生所講話查緊我既
人有關係甚至就係個個人，我就無辦法專心上堂。

我既煩躁甚至影響到坐係我旁邊既人，浩賢。

浩賢：「做咩呀你？有心事？」

我：「做乜咁問？」

浩賢：「你un腳un到就快踩穿個地板喇，個樣仲咁恐怖。」

我：「咁呀…點講好呢..？你覺得Kathy點？」

浩賢：「居然我地會諗埋同一樣野，你都覺得佢有問題？我覺得佢成日有心隱瞞住D野咁。」

連浩賢都係咁諗？

屌，唔記得左有assignment要交
聽日要暫停！！

我屌 居然仲有得出
呢個故本身成個設定都好正 好難忘

係紙言睇完第一季覺得好正
舊？讀者留名

原設係好正
但我成日覺得自己做衰左

唔係呀仲係好正

有season 2, 正

推

其實寫得唔差
btw，加速

十點見啦~~

一知道搵到同自己有相同諗法既人，我就顯得相當興奮。

我：「例如呢？我就覺得佢好似唔係咁簡單咁，扮到好nice咁。」

浩賢：「扮nice呢點，我都覺得係，我女朋友話見到佢平時係學校係黑口黑面架。」

黑口黑面..？但係平時Kathy係我地面前係好開朗，成日笑，好多野講wor…

我：「咁即係…」

浩賢：「如果簡單D諗，佢咪係收緊我地兵囉。尤其係前面個傻仔，可能已經做到上校級囉。」

如果真係只係收兵咁都好D，之但係…

算啦，都唔知點同浩賢講好，唔通話我覺得Kathy好似查緊我咩。肯會比佢話我唔好咁多幻想。

呀不如問埋佢Cody d野都好。

我：「eh…咁Cody呢？我見佢好似成日都唔講野，氣氛好陰沉下。」

浩賢：「你問親都係問女既，你係咪咁想拍拖呀。」

我：「關心下同學啫，同埋我有女朋友架啦。」

浩賢：「哦，原來你有女朋友架啦，係咪個班女插班生其中一個？」

我：「點解你咁講既？」

浩賢一下拮中我既星名點，搞到我個人即時顯得有D慌張，仲唔小心掃左個筆袋落地，要浩賢幫我執返。

浩賢：「冷靜D，係阿希話我知既，佢話頭先撞到你同兩個我地級既插班生食譚仔，我咪咁諗囉。」

我：「哦…哦哦…」

浩賢：「咁…邊個係？等我到時見到唔好叫錯嘛。」

我：「哈哈…有機會話你知吖。」

浩賢：「你都係度隱瞞緊d野喎睇黎…」

我：「哈哈，只係覺得未係時候講啫。」

浩賢：「明既，你想知Cody D乜？」

我：「佢…一直都係咁架？神神秘秘咁？」

浩賢：「佢以前邊係咁，我記得佢以前好活躍，仲做過兩次班會主席。」

「佢係幾時開始變到而家咁呢…好似係上年既事，大家個陣仲好關心佢，以為佢出左咩事，但佢自己咩都無講。」

「聽阿希話，佢好似係失戀，佢一直暗戀既對象拍拖了。」

我：「咁之此之後佢就好憎男仔？」

浩賢：「嗯？唔係吖，有時黑仔同我搵佢佢態度都好好架。」

吓咁點解佢頭先掘住我呀？

二十 「發現」

之後我都無再追問Cody既事，因為我自己而家一頭煙。

如果真係好似浩賢咁講，Cody平時對人都ok的話，咁點解佢會對我既態度特別差？

同埋既然Cody一直都係呢度讀書，咁Cody既嫌疑係咪可以暫時解除呢？唔係喎咁點解佢個陣係咁問我既野？

唔…唉呀好亂呀。

「登登登登~」

啊話咁快落堂嗱？我好似咩都無聽過咁既？

阿希：「喂阿明~」

唔好煩我住喇，我而家已經好煩架喇。

Kathy：「阿明~我地去開會咯？去傾下我地soc既野。 」

Kathy…都係暫時避開佢會好D。

我：「唔好意思呀我有小小唔舒服，我想返班房休息一下。你地傾完再同返我講得架喇，反正我都無乜意見。」

Kathy：「你有無事呀？不如我同你去醫療室？ 」

我：「都係小小唔舒服啫唔洗太擔心，你地快d去開會啦，唔係的話小息要過架喇。」

我同浩賢打一打眼色，想話叫佢快D帶走呢兩個人，佢都get到我既意思。

浩賢：「係喇有乜要傾就要快喇，我地要儘快入紙申請，唔係盞俾人佔左先機。」

Kathy：「咁呀…你自己小心啦阿明。 」

終於送走左佢地，總算鬆一口氣。

好喇…而家點算好呢，好似又走左一條掘頭路咁。

今晚返去要諗下要點查Kathy先得，靠問人好似太揚，可能好容易打草驚蛇…

算喇都係返班房先，有乜都要等放學先算。

咦係Cody？

我係返班房既途中，係班房對出既走廊見到Cody，佢一個人伏係個石壆度，望住操場，若有所思咁款。

我出於好奇，返左班房放低d書之後就行左出去，靜靜咁行到去佢旁邊，試下睇下佢到底睇緊乜。

咪又係一班人係操場係度玩，點解佢可以睇到咁入神，連我已經係佢旁邊佢都發現唔到。

定係其實只係佢唔想理我？

我：「睇緊乜呀你？ 」

Cody：「哇！！！ 」

佢叫得咁大聲，我就知道佢真係睇到入哂神，而唔係唔想理我。

正

睇過第一季 入黎留言支持

一陣出

佢叫得咁大聲，我就知道佢真係睇到入哂神，而唔係唔想理我。

Cody：「你幾時係度架！！ 」

大叫完之後，佢仍然無收返細佢既聲量，仍然係咁大聲咁講野。

我：「細聲D啦，你咁大聲連操場都聽到你講野啦。」

一聽完我咁講，佢即刻捂住自己個口，睇黎操場個度真係有令佢好在意既野。

我再望一望個操場，想睇下到底有邊個係度，留心一睇，發現原來係lulu佢地個班。

咦…晨哥都係度，好似仲望住我？

咪住先…晨哥？我記得之前Cody好似有追問過我有關晨哥既野…

唔通浩賢話佢既暗戀對象係…

我：「喂唔通你…」

Cody：「唔好出聲！踎低！」

嗱佢今次就細聲好多啦，但係踎低咪盞更惹人注目，睬佢都傻。

我無理到佢，自己一個繼續望住操場。

晨哥佢地係度做緊咩呢，咁多人係度。

Cody：「喂！你仲睇！ 」

哇屌做乜拉走我，我仲未搞清楚佢地係度搞乜喎。

Cody好粗暴咁拉走我，拉左我去樓梯口。

條友人仔細細咁Q大力都有既！？我隻手居然瘀哂！？

正當我仲係度關心緊自己隻手既時候，我並未察覺到殺氣已經逼近自己。

Cody：「講呀，你頭先到底睇到D乜！你到底知道幾多！」

痴線都唔知呢條友up乜，講到我好似偷窺狂咁。

我：「吓我咪只係落堂返黎見到你好陶醉咁望住個操場啫。 」

Cody：「咁你頭先到底想講乜？ 」

我：「哦… 」

我露出奸到無人有既笑容，因為我知道佢到底係度擔心緊D乜喇。

我：「嘻嘻…唔通你暗戀既人係晨哥？ 」

我講完句野都無三秒，就比佢好用力捂住我個口，個力度直頭好似想綁架我咁。

我好激烈咁反抗，搞左好耐先成功掙脫，不得不講呢條友真係好Q大力。

我：「痴線架你，無啦啦捂住人地把口！」

Cody：「俾個咪你講好無呀？再大聲D添呀？」

我：「吓我諗我頭先已經好細聲架喎，比起你頭先句野既音量…」

Cody：「你…！」

佢一邊怒視我，但又諗唔到點駁我，最後只好嬲爆爆咁走左去。

我係咪做錯左D乜？

Ellie：「做得好錯添喇你。」

我：「嘩Ellie？你幾時係度架？」

Ellie居然企係女廁門口望住我，嚇到我個心離一離。

Ellie：「嗯…我諗係你好奸咁笑個陣囉。」

我：「嘩即係你睇住我俾佢捂住個口都唔出黎救我？」

Ellie：「係吖，因為你抵比人咁對待囉。你唔應該拎呢D野同女仔開玩笑。」

我：「吓係咩…」

Ellie：「搵機會好好向人道歉啦，同埋我諗佢唔係你想搵既人黎，你搵下辦法去查下個位Kathy仲好啦。」

Ellie知道左我想點？

我：「你係幾時…？」

Ellie：「lunch time聽完你講既野我就知道有D古怪啦，我再組織下就知道肯定又發生左事。」

Ellie真係聰明絕頂，次次都係佢第一個發現咁滯…

我：「記得唔好同佢地講，應承我。」

Ellie：「可以吖，但作為交換你要話我知到底發生乜事。」

剩低既時間雖然唔多，我都仍然一五一十咁將所有野話哂俾Ellie知，咁岩講完就打鐘了。

Ellie靜左一靜，之後就開始行返班房。

我：「喂Ellie…」

Ellie：「你去搵下愛麗絲先會比較好，我諗佢可以做到既野一定會比我地既多。」

係喎…以愛麗絲既本事，査一個人絕對唔係咩難事啦。

嫌我煩我都講多次，Ellie真係好聰明。

不過而家應該先…

我：「Sorry呀頭先我唔應該咁樣講野。」

我同緊邊個道歉？仲可以係邊個，咪係Cody。

但佢無理我，繼續睇佢既書，搞到我成個智障咁。

歉就道左，人地唔受都無辦法。

我唯有望窗外既風景，打發一下時間。

「你係幾時發現？」

就係我望到入哂神，Cody把聲忽然傳入我既耳度。

Live 咗

黎到第二季都唔寫多啲二家姐

「二十一」 因緣

聽到佢咁講，我好出奇咁望返過去佢個邊。

我無諗過佢會主動提返，不過既然人地都開到聲，咁做人都要大方D。

我：「其實都係岩岩先發現到，所以除左我之外應該無人知，如果本身係無其他人知的話…」

Cody：「可唔可以幫我保守呢個秘密？」

我：「當然可以。」

Cody：「其實我以為呢個秘密會守到去我畢業都無人知，無諗過會比你…」

「登登登登~」

啊，放學喇。

Cody：「睇黎今日唔係一個適當時候講，有機會再講啦都係。」

講完之後佢就起身拎書包走，速度快得驚人。

我諗佢其實都做好心理準備話我知…

我估而家應該唔再需要哂時間查佢啦，都係專心起左…

Kathy:「阿明~你見好返D未呀？」

佢底先喇…

好煩呀佢…好似故意接近我咁。

我：「好返d啦有心，我今日有事做，走先喇，聽日見喇都係。」

Kathy：「但係我地想傾下學會既野喎，你知唔知呀，我地已經收左十個新會員啦。」

我：「哦咁快，咁真係可喜可賀喎。」

阿希：「多得Kathy周圍去宣傳咋，我地學會肯定會變到全校第一大soc！」

我：「一齊努力啦咁。我要行架啦。」

浩賢：「聽日見喇阿明。」

浩賢舉起個拳頭，我都好快反應，同佢黎個撃拳。

男人之間咁做真係好型。

我之後就離開左班房，原本想話去接埋Sarah佢地，但點知行哂咁多間班房，只係搵到Sarah。

我：「佢地呢？」

Sarah：「Anna有事做走左，Ellen就去左傾學生會，Ellie就陪Ellen。」

我：「咁Yui呢？Yui去左邊？」

Sarah：「Yui而家join左烹飪學會呀你唔知咩？」

我：「吓！？真係架我完全唔知喎！今日食lunch佢都無提過！」

Sarah：「咁可能佢想俾驚喜你咯，你當無聽過啦哈哈。」

估唔到Yui已經活躍到主動去參加學會，真係好呢。

我：「咁即係今日得我同你返屋企咯？」

Sarah：「係吖，咁不如我地去行下先？反正咁早返到去屋企又無野做，好似呢區有趣好多。」

我：「咁一如咁話啦，去食燒賣好無？」

Sarah：「吓兩個人去飲茶…？」

我：「哈哈唔係個d燒賣呀傻，你仲未去過小食部？」

Sarah：「未呀，小食部成日都咁多人，我又唔想迫，所以到而家都無去到。」

我：「咁等我帶你去試下啦~」

於是我地兩個開開心心咁一齊行出校門，卻遇上一個不速之客。

阿惠。

阿惠：「好耐無見啦老友，上車啦。 」

今日去到呢度..
係咪有人提二家姐？

係呀 二家姐呢

追左好耐 個人鐘意anna個設定

阿惠居然會係度出現！？

我：「係咪有乜事呀，你居然會專登走黎呢度。 」

阿惠：「想見下朋友，所以咪黎。Anna哥呢？其他人呢？點解得你兩個既？ 」

我：「佢地而家各自各精彩啦，無人care我架喇。 」

Sarah：「咩啫，我而家咪係你身邊。 」

我：「哈哈，多謝你囉。 」

阿惠：「阻住兩位打情罵悄唔好意思，我地不如上車再講？」

我：「係喎，你想同我去邊？」

阿惠：「返聖所羅王。」

我：「做乜無啦啦搞咁多野黎請我返去？我地想返去自己會返去架啦。 」

阿惠無答我，只係默默咁點左幾下頭。

我唔知點解對呢幾下點頭好敏感，直覺話我知有D事發生左。

阿惠既感覺唔同左，好似無以前咁多野講，無左種活力咁。

我：「上車啦Sarah。」

Sarah：「吓但你唔係話要同我去食野咩？」

我：「下次先啦，乖。」

我甚至打開左道車門，想Sarah即刻上車。

好彩佢善解人意，無再問長問短，乖乖咁上車。

我好溫柔咁閂埋道門，再望一望阿惠。

阿惠：「多謝你，兄弟。」

我：「小事，有乜一陣再講。」

我一邊講一邊搭阿惠膊頭，仲好似Winter Soilder咁搓左兩下，之後就同阿惠一齊上車，去聖所羅王。

途中我有send msg去個group度，希望佢地幾個做完自己野會黎join我地。

好快，我地就到左聖所羅王書院。

好似都仲係無乜變化咁…不過又係既，我走得個幾個月，邊有可能有乜大變化。

阿惠：「入去啦，佢地都等緊你。」

佢地？

GoGoGo!!!!

唔通係 form5 abc?

寫緊

阿惠懶係神秘咁，咩都無講，只係一味帶我地去學生會。

佢地唔通係指Ash佢地？

我估既果然無錯，係學生會室等緊我地既真係Ash佢地。

Alex係第一個發現我地黎左既人，佢開心到即刻放低手上既工作，走埋黎迎接我地三個。

Alex：「好耐無見啦阿明！最近幾好嘛？」

我：「幾好呀，你地呢？」

Alex：「如你所見，忙到嘔咁濟囉，呢排仲要準備年度報告，更加忙。」

佢指指身後個堆文件，嘩堆到山咁高都有既。

係喎而家學生會得返佢地三個…

我：「真係辛苦你地三個啦，對唔住呀將個重擔拋比你地…」

Alex：「哦咁又唔洗道歉既，到而家我都好支持你呢個決定架。」

「而且，我地而家唔只三個人架，我地有唔少幫手。」

我：「幫手？邊個？」

阿惠：「你記唔記得收過ABC三條𡃁呀。」

我：「ABC？哦…講明先呀，我無收佢地做𡃁架，佢地點解會幫手既。」

Alex：「有一日Ash係學校拎住一大箱野跌親，佢地三個咁岩經過見到咪幫手，之後我地傾落，佢地就開始幫我地手，仲叫左唔少人黎幫。」

我：「咁好呀佢地，我都想見下佢地添，佢地走左未？」

Ash：「應該走左…佢地岩岩幫我地拎水返黎，我仲聽到佢地話要去補習，所以應該走左。」

噢，實在太可惜喇。

聽到Ash把聲之後，一直企係門口悶悶不樂既Sarah先精神返，走左埋去搵Ash傾計。

Alex：「Ash，不如你帶Sarah去睇下個新花園？」

Sarah：「新花園？咩黎架？」

Ash：「我帶你去睇下吖，跟我黎。」

Sarah：「好呀好呀，咁我地一陣見啦阿明！」

就係咁，兩個女仔就開開心心咁走左，留低我地三個。

我知道Alex係有心洗駛開佢地兩個。

我：「點呀，大費周章咁叫我返黎做乜？唔會係單純想搵我敘舊掛？」

阿惠：「我前兩日去睇過阿威，佢講左d野令我好在意，我覺得一定要話你知。」

阿威呀…？

一提起佢，我就忍唔住開始係間房周圍行。

我唔係因為嬲所以咁，岩岩相反，我咁做係懷緬緊我地幾個既過去。

我係知道一切既個日真係好嬲佢，好想打死佢。

但到而家，我已經無左呢種感覺，而家提起佢，我第一時間都只會諗起以前大家一齊既開心事。

不過算啦，我同佢永遠都唔會再係朋友架啦。

我望住部籃球機，個部佢成日玩既籃球機，深深咁嘆左一口氣。

我：「佢講左D乜。」

阿惠：「佢話有人去搵過佢，打聽左好多有關你同七星既野，仲有…」

我：「唔怕講喎。」

阿惠：「問佢有無興趣一齊報仇。」

報仇…講到咁嚴重？我都只係一個學生啫，唔洗咁呀？

不過我估呢個人就係之前李生同愛麗絲話既個個人，應該係同一個人。

我：「佢有無話係咩人？」

阿惠：「佢無直接講條友係邊個，但佢講左一句「估唔到會係佢，世事真係神奇」，所以我諗條友應該係同你或者我地有D關係。」

「你估會唔會係阿偉？」

我：「唔會，李生已經將佢送到外國，而且而家既佢根本搞唔出D咩野。」

Alex：「咁會唔會係阿傑？」

我：「應該都唔會…佢應該都無能力做呢d野…」

阿惠：「其實阿明你係咪一早知道呢件事？我見你既反應好似好平淡，好似一早知道會有呢d野咁。」

我：「其實我早排知道左有人查緊我，但會搵到去阿威度我就真係始料未及。」

阿惠：「咁你有無乜野要我地幫手？你即管開聲，我一定盡做。」

我：「無啦，可以做既我都已經做左，無野需要麻煩到你地，你地話呢個消息比我知已經幫左我好多。」

阿惠：「咁Anna哥佢地…」

我：「得Ellie知道呢件事，所以你地千其唔好講出去，你知道Anna同Ellen性格架啦。」

阿惠：「放心，唔會講，應承你。」

我：「好兄弟。」

我同佢地兩個黎一個擊拳，以證我地既友誼。

其實我應該都要多謝埋阿威，佢既情報好有用。

拎住呢d線索比愛麗絲去查，應該好快就知道對方到底係咩人。

但願對方唔會傷害我啦。

今日去到呢度

咁睇黎阿威都壞唔哂⋯⋯

評已正

你以為

二家姐幾時入埋後宮呀

「二十二」 謎團

最後Ellen佢地三個都黎埋，唯獨Anna一個無出現。

我地五個係阿惠佢地既陪伴下一齊係聖所羅王漫步，行個個新花園。

佢地幾個就係度欣賞美景，而我就係度諗自己野。

我一直諗到底係邊個同我有咁大仇口，到底我做左D乜對方一定要向我報仇。

Ellen：「好喇我同Ellie都要走喇，今晚我地屋企要去一個聚會。」

我：「哦哦…咁我送左你兩個走先喇。」

Ellen：「唔洗喇，司機已經係門口等緊我地架喇，唔洗送啦聽日見咪得。」

我：「哦…咁…聽日見啦。」

我同完Ellen講，之後再望過去Ellie度，原來Ellie已經走到去我前面，佢仲輕輕咁抱住我。

Ellie：「唔洗咁擔心，萬大事有我係度。」

當然，呢句野係佢係我耳邊細細聲講，無比Sarah佢地聽到。

聽到呢句野，我成個人突然都放鬆落黎，好似一下子拋開一切咁。

之後隔左無耐我都同Sarah Yui返屋企食飯，我中途仲偷偷咁打左個電話比愛麗絲，將目前知道既一切都話哂佢知。

佢聽到之後就話會循呢方面去查對方身份，叫我唔好輕舉妄動。

換句話講，即係叫我咩都唔好做。

雖然講係咁講，但我自己都係做左小小野。

呢段日子，我有意無意咁係學校避開Sarah佢地，因為我唔想將佢地都捲入件事。

反正對方目標係我，有咩危險都向我一個人黎就夠。

好彩Sarah佢地而家都有自己既新朋友，都好小成日痴住我，所以我刻意疏遠佢地都唔會好覺。

我仲叫我地既司機一到學校放學時間就到學校等Sarah佢地，如果到五點都未到就一定要打比Sarah問。

Anna佢地既司機都係咁，保障住佢地既安全。

就係咁，又相安無事咁過左兩星期。

愛麗絲既方面仍然未有消息。我仍然繼續返學。

話咁快，就要測驗啦。

今日係測驗前一日，所以可以早放。

阿希：「喂，你知唔知呀，Kathy約我去溫書呀！」

我：「哦，我真係恭喜您呀。」

唔知點解我自從聽完Ellie，Yui仲有浩賢對Kathy既感覺之後我就對Kathy無乜好感。

黑仔：「加油啦將軍。」

「登登登登~」

正，放學喇可以返屋企。

Kathy：「喂你地幾個~」

一落堂Kathy就走埋黎，表情仲相當高興。

Kathy：「不如我地幾個一齊去溫書？」

屌，仆街聽完之後我同黑仔一齊笑左出黎，再望向阿希，佢即刻灰到隻狗咁。

原本我係想拒絕既，但一時惡作劇心作怪，應承左。

同佢保持距離…應該無問題既。

Kathy：「不如Cody你都一齊黎，大家一齊交流下嘛。」

居然叫埋Cody？佢好少會叫其他女仔架喎。

啊不過講起Cody，自從個次之後佢對我既態度就nice返，變返好似開學頭兩日咁。

但佢仲未講埋上次既事。

麼牙

雖然我好想知道件事到底係點，但出於尊重，我咁耐都無主動問。

或者同佢講既一樣，未係一個好時機啦。

Cody：「但係我慣左自己溫架喎…」

Kathy：「試下啦~可能咁你會溫到更多呢？」

Cody望一望我，好似想叫我救佢咁，但我都無辦法，唯有縮一縮膊。

無諗過呢下交流都會比Kathy捉到，佢即刻問我同Cody係咩關係。

我：「吓…可以係咩關係，咪同學囉。好似你同阿希咁。 」

我專登咁講，之後好衰咁望住阿希，條友即刻向我舉中指。

Kathy：「普通同學會有咁既眼神交流？ 」

Cody：「唉唔好嘈啦，我去咁得未？ 」

Kathy：「好野！好啦我地快d行啦。 」

原來一切都係Kathy既計劃之中。

之後我地五個人就去左我地既soc房溫習，完全既學術性討論。

Soc房點黎？係呢兩星期申請返黎的，位於五樓，化學室旁邊一間房仔。

溫左大概兩個鐘，總算溫完一科中文，Whatsapp問下Sarah佢地而家點都好。

我拎左個電話出黎都無五秒，Cody就突然開聲。

Cody：「你地肚唔肚餓？我有少少肚餓…想出去買野食。 」

係喎我地連lunch都未食架喎。

Kathy：「我都有D餓，不如我地一齊去買？」

Cody：「可以吖…你地呢？食唔食？」

我：「我要芝士撈麵。」

黑仔：「加一，我要大既，阿希個死仔要芝士湯麵。」

Kathy：「喂咁你地搵個同我地一齊去啦，我地兩個女仔邊拎到咁多。」

咁講又有道理，阿希去左屙屎，黑仔又不為所動，咁都係我架啦。

我：「咁我同你地一齊去啦。 」

就係咁，我地三個出發去採購食物。

好快，我地就一袋二袋咁行返學校，沿途大家都無乜交流，氣氛有小小尷尬。

不過尷尬好快就被取代。

因為有四五個手執棒球棍，戴哂口罩既人突然出現係我地面前。

「你就係陳煒明？ 」

其中一個口罩人揸住支棍指住我咁講。

始終都係會咁呀？

尋晚凍親病鬼左，今日去到呢度當吊癮啦

加速

我：「係又點，你地係咩人？」

口罩：「我地著到咁你覺得仲會話你知我地係咩人咩？你認你係陳煒明就得啦。」

「兄弟們做野。 」

佢自己一輪嘴咁講，仲好得戚咁係度舞佢手上支棍。

佢個班所謂既兄弟係佢既號令下亦開始徐徐咁走埋黎我地呢邊。

點算好呢…打架我真係唔太擅長喎，但至少唔可以令Cody佢兩個受傷先得。

我：「你兩個幫我拎住先，之後向相反方向走，有咁遠走咁遠。」

我一邊講一邊將手上既撈麵交俾Cody同Kathy，仲慢慢咁推佢地走。

Cody：「喂…佢地係咩事…洗唔洗報警？」

我：「我都唔知佢地係乜事，但要報警都行遠D先啦，如果就咁企係報警，我諗佢地連你地都會打，快D走喇。」

我開始唔耐煩，索性用力推佢兩個，之後自己就擰轉身，準備黎一場惡戰。

但我無諗過對方會咁好禮貌，搞左咁耐佢地居然都仲未郁手，甚至企左係度望住我地。

不過，禮貌都到此為止，當佢地見到Kathy仲有Cody開始慢慢走遠，佢地都開始重新行動。

一打五，對我黎講實在太難，避開得一棍，背脊就會食一棍，好快痛楚就席捲我全身。

就算係咁，我都無放棄反撃，我不停揮拳，仲俾我搵到機會搶到支棒球棍。

我拎到支棍就起勢咁舞，仲比我負負碌碌打中其中一個口罩人，佢即刻彈開埋一邊。

哈哈…知道比碌棍打中有幾痛啦…

仆街喇，隻腳好撚痛…想企穩都有難度添。

Cody佢地應該安全啦…？

「去死喇！！ 」

大獲！！

係我掛住望自己隻腳既時候，原來有一個口罩人衝緊埋黎。

佢仲瞄準我個頭黎打，如果比佢打中，我肯定會即場暈低，所以我即刻舉起雙手，保護自己個頭。

不過，呢一棍最後無打到落黎，拎棍既人居然訓低左，身邊仲有個足球。

「有意思，居然夠膽日光日白打我學校既人？ 」

呢把聲係！！晨哥！？

晨哥真係好型

我即刻擰轉臉，果然佢就企左係度。

佢威風凜凜咁慢慢走埋黎，好似完全唔care班人拎住武器咁。

同埋雖然佢係同幾個人一齊黎，但就只有佢自己一個過黎。

佢意思好似話「我一個人就足夠」咁。

佢經過我身邊個陣，仲拋低左一句說話。

「做得好好，跟住就交俾我喇。」

口罩人：「唔關你事！走開！」

晨：「嘛…咁你咪當我多事囉，唔好講咁多啦快d黎啦我都好耐無打交喇。 」

口罩人：「咁想比人打就打埋你！上！！」

剩低既四個口罩人全部都衝哂去晨哥度，無再理我。

一打四既話，就算係晨哥都未必…我都要去幫手先得。

咦？

我突然跪左係度，但咁完全唔係我本意，而係我隻腳真係無哂力。

我只可以睇住晨哥一個人同佢地打，自己完全幫唔到手。

點解我咁無用…

「你已經做得夠好架啦，你成功咁保護到身邊既人。」

頭先係晨哥身邊既個班人走左埋黎扶起我，其中一個未見過既女仔仲睇穿我諗乜，開聲安慰我。

我：「如果我做得夠好，就唔會麻煩到晨哥啦。」

其實，呢句野係同我自己講。

晨哥動作好流𣈱，對方所有既攻擊佢都輕鬆避開，雖然佢無架餐係手，但佢仍然打到對方呀呀叫。

佢甚至可以令對方打錯自己人，好似完全玩弄對方於股掌之間。

好快，四個口罩人全部都訓哂係度。

但第五個，亦即係比晨哥用波踢中個個原來已經起返身，仲轉身走人。

晨：「喂喂喂，有膽打人無膽比人打唔得架喎，留低~ 」

佢一邊講一邊挑起頭先個足球，仲大腳抽射埋去。

個波一D偏差都無，正中對方背脊，條友即刻訓返低，郁都唔郁。

晨：「呢招叫咩好，遲d要叫魯路修幫我諗個好名。」

啊…原來現實足球都可以殺人…

晨：「好啦十四，綁起佢地先，等警察黎處理佢地。」

「唷，無大礙嘛阿明。 」

佢一臉輕鬆咁走埋黎，完全唔似岩岩先同人打交咁。

我：「如你所見，比人打到成身都傷哂。」

晨：「哈哈，搞到我諗起第一次見你個陣添，好喇我地行啦，呢度交俾十四佢地處理。 」

行？去邊？

加速；文啊喂；唔好俾佢停啊

文呢

佢地幾個之後就扶左我返學校小食部，阿希佢地都即刻係soc房落黎，仲問我做乜搞成咁。

我：「鬼知咩，佢地一問完我係邊個就開始打我啦，係喎晨哥點解你會黎救我既。」

晨：「啊，呢個你就要多謝呢兩位可愛既小姐啦，佢兩個一見到我就衝上黎叫我去幫手。」

晨哥指一指係佢身邊既Cody同Kathy，佢兩個仲頭dup dup咁拎住岩岩買既野食。

「係我地，唔好太自以為是呀。 」

嘩晨哥居然會比人打？仲要係一個女仔打佢？

欣：「阿明你好吖，我係阿欣，係呢條友既女朋友。 」

我：「你好…」

佢就係晨哥既女朋友？居然會係一個咁平凡既女仔？我成日以為會係愛麗絲咁既人添。

一知道佢係晨哥既女朋友，我就忍唔住望下Cody，佢個頭dup得更低，更加用力拎住個膠袋。

但無諗過D膠袋聲反而吸引到晨哥。

晨：「咦咩黎架？係咪食得架？ 」

轉話題轉得咁突然，唔好話Cody，在埸所有人都唔知點俾反應佢。

Cody呑呑吐吐咁講出「芝士撈麵」四個字，晨哥聽到之後更加興奮，拎走左Cody手上既麵。

晨：「正！咁岩肚餓就有芝士撈麵食，開心！ 」

佢就係咁旁若無人開始食起野上黎，仲食得好滋味，睇到我都有D肚餓。

欣：「唉D野食人地架…幾多錢架？我俾返你地吖。」

我：「唔洗喇…當係多謝佢救左我。」

晨：「講得好吖阿明，阿欣你地幫佢包紮下先喇，我叫左阿偉幫我拎急救箱黎。」

欣：「我講左幾多次唔好邊食野邊講野！阿姐我有分寸！ 」

就係咁，呢位阿欣就開始幫我包紮，原來我成身好多地方都有瘀同損，不過都係D著衫睇唔到既位。

咁返去應該唔會比Sarah佢地發現...真係好彩。

就係包紮完，晨哥都食完野既時候，十四就返左黎，仲拎住張紙。

晨：「唷辛苦哂十四，張紙係係佢地度搜出黎？無俾警察知嘛？ 」

十四：「無，所有野都按照你既吩咐。」

十四一邊講一邊遞張紙比晨哥，晨哥睇完之後就撕左張紙，我想睇都無機會。

晨：「無聊。 」

晨哥以兩個字形容張紙既內容，令人摸不著頭腦。但有兩段紙碎飄到我腳邊，每張上面只有一句短短既手寫字。

「所有七星，無一倖免。」

「陳煒明，我地好快就會見面。」

What the fuck..?

即刻出左俾你
今日咁多先喇我要食藥覺覺豬了

貌似係未出現過嘅big boss，應該有權有勢但又唔係七星同好憎七星，而Kathy就係臥底，被派黎監視阿明
突然諗起博人傳入面大蛇丸個仔已月，又係類似嘅臥底角色

你講哂我仲點寫
just kidding

你寫得出呢個系列點會得一條橋

見到你名 正評左先

正，又有得繼續睇

「二十三」 禍根

晨：「嘛，點講都好，送你地返去先啦，其他野遲D先處理。」

我：「我唔緊要，你送左我D朋友返去先喇。」

晨：「夠紳士，十四，阿偉，送佢地走。」

就係咁，Cody佢地就被送走左，得返我，阿欣同晨哥留係小食部。

佢地直至走既時候都無講過任何野，Cody同Kathy神情仲有D慌亂。

唉，嚇親D朋友添。

晨：「諗緊乜？」

我：「eh…唔知呢，而家個腦除左痛都無其他野啦。」

晨：「明白，咁你都係返去先啦，有乜都等UT過左先處理。」

「May姐已經係門口等緊你，我送你出去。」

二家姐！？

我：「你將件事話左俾二家姐知！？」

晨：「呃…有乜問題？」

晨哥似乎比我既激動嚇親，我第一次見佢呆滯左一秒。

我：「唉我唔想佢地擔心咁多呀…」

晨：「哦，咁我都有考慮到呢樣野既，所以我只係話左俾May姐知。」

我：「唉…」

晨：「係佢將件事話我知，仲叫我好好睇住你架喎，咁我話俾佢知又有乜問題。」

我：「件事係指…」

我講既時候用手指一指地下，因為我唔sure阿欣係咪知情同晨哥想唔想佢知。

晨：「係吖咪呢件事，你都算好野，轉左校又做左咁多功夫，但呢D事始終都係跟住你。」

我：「唔好笑我喇晨哥，你估我好enjoy比人打架咩…」

晨：「哈哈，好喇真係要行，唔好要May姐等咁耐。」

晨哥講完就走埋黎扶起我帶我出去，但我地行到一半，就見到兩個人係操場迎面行緊埋黎。

兩個人我都識，一個係二家姐，而另一個係…

大家姐。

大家姐一見到我就開始跑埋黎，緊緊抱住我，無錯係緊緊，抱到我鬼死咁痛。

但我無講出口，其實係唔好意思講出口。

人地咁緊張自己，又邊好意思抱怨人地攬痛自己吖。

大家姐：「擔心死我啦阿明，你有無事吖！？」

唉，又要大家姐擔心我添。

又食波餅

相比起大家姐，二家姐就非常冷靜，甚至應該可以用冷漠去形容佢。

佢同晨哥兩個行埋一邊傾野，我諗應該係傾我既事。

我忍唔住，嘆左一口氣。

大家姐：「我聽左阿May講，你保護左兩個女仔喎。」

我：「咁…無理由要人地因為我受傷架嘛。」

大家姐：「叻仔，你今次好勇敢，所以唔好諗太多住喇。」

唔好諗太多..

二家姐傾完一輪之後就走左埋黎望一望我，咩都無講就掉頭走，大家姐就扶住我跟住二家姐。

返去既車程唔知係咪因為無人講野，好似特別漫長咁，大家姐甚至訓著左，挨左係我身邊。

因為實在太悶，我忍唔住望左去二家姐度，發現佢一直係度玩電話，唔知睇緊乜。

好奇心既驅使下，我係咁裝二家姐部電話，可惜佢痴左防偷窺mon貼，我咩都睇唔到不突止，仲搞到俾二家姐發現左。

二家姐：「望夠未？知唔知咩叫私隱？」

我：「Sorry…都係八卦下啫。」

二家姐：「哼，你點呀，d傷痛唔痛？」

我：「其實真係好痛…」

二家姐：「真係無用，明知唔夠人打就跑啦，又要學人扮英雄。」

「不過算啦，下次唔好喇，唔好要我..要人為你擔心。」

嗯？我係咪聽錯？

我：「二家姐你頭先係咪…」

家姐：「講開又講人地而家已經搵人打你，你有線索對方係咩人未？」

啊講起呢件事…

我：「阿惠之前搵過我，講左好多有關今次既事比我知，我已經將呢d野話哂俾愛麗絲知，等緊佢覆。」

二家姐：「你學校有無咩可疑既人？好似你之前個frd咁…」

二家姐講後面個句既時候我注意到佢好故意收細聲量，好似係在乎我感受咁。

我：「唉，原本我都以為係有，但一個查過之後係唔關事，另一個就應該都唔關事。」

二家姐：「應該？唔好放過任何可能性好喎。」

我：「但係佢係今日同我一齊遇到班口罩人既女仔其中一個喎…佢嚇到傻左咁，同埋邊有人會叫打手係有可能誤傷自己既情況下做野架…」

二家姐：「真係咁就好…」

就係我想繼續討論件事既時候，車居然已經返到屋企。

交低咗正評嗱
加油

pish

二家姐可唔可以加入呢個後宮

可以答你
唔會

定係二家姐做正宮

大家都即刻扮咩事都無發生過咁落車，就連頭先訓到死豬咁既大家姐都自己起左身，好似明星咁靚靚地落車。

弊啦，二家姐佢地出黎既時候會唔會唔小心洩露左比Sarah佢地知呢？

都係要諗定點樣解釋先得。

係二家姐推開屋企大門個下，我緊張到吞左啖口水。

一步一驚心咁行入屋，但我未見到佢地既身影。

之後我地繼續推進，行到去客廳先見到佢地，仲有我老母同羽晨，佢地四母女好融洽咁一齊坐哂係度睇電視。

佢地甚至投入到連我地已經返左黎都唔知，直至二家姐坐落梳化，佢地先「啊？」一聲叫左出黎。

Sarah：「咦點解你地三個會一齊返既？ 」

死啦，我居然諗唔到佢地會問呢個問題添。

二家姐：「坐車係街邊見到佢，所以咪載埋佢返黎，你地唔係聽日要UT咩，仲係度睇電視既。」

Sarah：「溫完所以咪同Auntie一齊睇陣電視囉，你地食左飯未？蘭姨頭先話差唔多開飯。 」

我：「我食左架啦，我有D眼訓，上房先啦..」

都係避開佢地好D，如果對住佢地食飯，容乜易比佢地發現我受傷。

Sarah：「你無乜野呀阿明？你好似…唔係咁精神既？ 」

Yui：「你係咪唔舒服..？洗唔洗我叫醫生黎？ 」

我：唔洗唔洗..可能只係溫書溫得太攰，加上頭先有小小暈車浪，所以咪… 」

屌，好似真係唔係咁妥，上到去真係要即刻沖個涼先得。

如果上到條樓梯的話..

大獲，要快D行先得，佢兩個已經用D奇怪眼光望住我，再唔行就肯定會比佢地問長問短…

腳呀腳，生性D…啦？咦？老母你做乜？

點解我會咁詫異？因為我老母居然走左埋黎扶住我。

老母：「無鬼用！咁大個仔仲暈車浪！ 」

「家晨你地去飯廳坐低先啦，我扶完個傻仔上房就落黎。 」

大家姐：「知道Auntie~行啦Sarah，Yui你帶羽晨去洗手先啦~ 」

多得老母同大家姐，總算分散到Sarah同Yui既注意力。

老母一步步咁扶我返房，好似細個教我行路個陣咁。

好快，我就係老母既扶持下，係自己間房坐低左。

老母仲以一個迅雷不及掩耳既速度閂門，之後就好緊張咁跑埋黎我度。

老母：「衰仔！你搞乜黎呀？ 」

我：「咩搞乜啫，咪話係溫書囉… 」

老母：「仲呃阿媽，一睇你個死樣就知你同人打交黎啦！ 」

果然老母睇得出。

面對老母既法眼，我只好深深咁嘆一口氣，然後除左自己件校服，俾佢睇我身上既傷。

連做左幾廿年人，經歷過六四，九七回歸，兩次金融風暴既老母睇到我身上既傷都不禁嘩左出聲。

老母：「阿仔你搞乜呀同人打到咁激…去到新學校就處處忍讓嘛，阿媽以前都咁同你講架…」

我：「唉…打我既人唔係新學校架…係…我都唔知點講好…」

老母：「好啦阿媽唔逼你講啦，快d去沖個涼，浸個熱水浴，咁可能會舒服D架，一陣我拎D野食上黎比你啦。」

我：「唔該，記住唔好將件事話比…」

老母：「知啦，唔好話比䁱晨同泳琦知吖嘛，阿媽識做架啦。」

果然，世上只有媽媽好。

多得大家既隱瞞，消息總算無傳到去Sarah佢地度，就連Ellie都唔知道我比人打。

我咁樣成功捱過四日UT，到真係考完個一下，我既痛楚都隨住考卷一齊交左俾阿Sir。

好喇，都係時候諗返件事啦。

對方居然請到人黎打我…咁即係話肯定唔會係善意啦，根據張紙碎，佢既目標應該係七星，但點解我都會關事？我明明…

如果呢個人係同阿威講既人係同一個人既的話，咁我應該係識佢，佢應該會係聖所羅王既人？

我係聖所羅王應該已經無得罪人架啦？係邊個咁想我…

阿希：「喂，阿明你無野吖嘛。」

嗯？

我：「你指乜野..？」

阿希：「你既傷…」

我：「哦，好得七七八八啦，有心。」

Kathy：「打你既係咩人？你係咪得罪人？ 」

我：「我估…唉你地都係唔好知咁多比較好。」

咁岩係呢個時候，我電話就響，係愛麗絲打黎，真係救左我一命。

我：「喂？」

愛麗絲：「我終於拎到你個Friend份探訪記錄，我而家send比你睇，你睇下覺得邊個名可疑就話我知，我再查下。」

我：「哦哦好呀，唔該你。」

收線之後幾秒，我就收到一份List，上面都幾多名下，我幾乎全部都唔識，淨係得阿惠個名同…

Anna都有去過探阿威？仲要唔只一次？

難怪既，畢竟大家都做左幾年朋友，我理解Anna。

都無乜人名覺得熟眼喎…咦咪住先…

「張永樂」..？

阿威講既唔通係佢..？點解佢個名會係度…？

佢明明已經…

死左先係架..？

屌真係老了
個小小病都搞左自己咁耐
今日去到呢度先

好睇，keep住出

早日康復

張永樂係邊個 唔記得左

你記得我先驚
我岩岩先作呢個名出黎

估唔估得中呢我今次

病還病；出文還出文；兩回事來的

「二十四」 過去

呢件大概係我係聖所羅王四年入面經歷過最恐怖既事。

隔左咁耐，我本來以為自己已經唔記得左，但一見到呢個名，所有野都返哂黎。

個一日，我地四個睇住佢訓左係操場，身邊仲成灘血。

所有野，都要追溯返去三年前，我讀中二個陣。

當時，我仲係一個死窮撚，係學校仍然受盡歧視，成日比人串比人玩。

個陣，我係學校只係得四個朋友，Anna，阿威，阿惠同埋阿樂。

Anna佢地係點樣識唔需要再多講啦，至於阿樂，其實我更早識佢，係中一個陣已經識。

張永樂，人如其名，佢永遠都係咁開心，成日都笑笑口，好似永遠都無煩惱咁。

起初我識佢既時候，我仲以為佢係有錢仔，有錢到阿偉咁既地步，所以先可以成日都咁開心，無憂無慮。

直至到佢走左，我先知道佢其實唔係好我好多，佢屋企根本唔係咩有錢人。

講返點識佢先，其實阿樂大我地一年，我中一個時又係因為比人發現交減免學費通告比人玩，將我本手冊掟左落停車場。

當時自己仲細，咩都好緊張，慌慌張張咁跑落去停車場執。

但落到去停車場個陣，手冊已經唔係原地。

當時心諗仆街啦，唔通俾老師執左？如果真係既就麻煩啦，肯定會俾人罰。

就係我萬念俱灰之際，佢就出現左係我面前，仲拎住我本手冊。

當時我真係覺得佢直頭係我既救星。

樂：「本手冊，你既？」

我：「係吖真係唔該你！」

樂：「你以後要加油啦，好喇返去上堂啦。」

佢講完之後就拋返本手冊比我，揮䄂而去。

個下我真係覺得佢好撚型，我睇到呆左，連佢叫咩名都唔記得。

之後我lunch time見親佢都會特登走去同佢一齊食，佢又唔介意，仲同我有講有笑。

個陣我都有留意到其他人有用D奇怪，應該係厭惡既目光望住我地。

當時我以為呢D目光係針對我，但原來我估錯左。

講起我幾時知道佢個名，應該係上學期未既週會，頒獎禮。

佢個陣拎左好多獎，我聽左佢個名好多次，張永樂。

個時心諗佢讀書咁勁既，拎咁多獎。

不過，佢走都係因為佢既成績。

佢俾人冤枉話佢考試作弊，件事甚至令學校成立一個特別委員會去查。

點解會咁誇張？阿威當時話係因為阿偉，係阿偉想玩佢。

當時，我已經中二，已經識左Anna佢地。

因為開始有伴一齊玩，所以我少左同阿樂一齊食lunch，不過有時撞到佢我地都會傾下偈。

亦因為咁，我介紹左Anna佢地比阿樂佢識，有時大家都會一齊食lunch，慢慢就熟絡左。

所以我地當時一聽到學校成立一個特別委員會去查阿樂佢考試作弊既時候我地都非常愕然，因為我地都好清楚阿樂佢唔係D咁既人。

佢絕對係真材實料，我地有乜功課唔明佢都可以一一解釋清楚，佢根本唔需要出貓。

我地之後都有搵阿樂，問佢到底發生乜事，但佢居然笑笑口咁答我地。

樂：「無呀，俾人貼左D貓紙係檯底自己發現唔到囉。」

我：「咁即係明屈啫！你打算點？」

樂：「清者自清，總會還我一個公道既。」

但當時既聖所羅王邊有公道可言，委員會一致裁定阿樂怍弊係無容置疑既事實。

阿樂要記一個大過。

自此之後阿樂就比人叫做出貓王，仲話佢以前D獎都係出貓得返黎。

我地四個成日都走去安慰佢，叫佢唔好理D傻鳩，佢每次都笑笑口話佢無事，多謝關心。

但一個月後，佢就係學校天台跳左落黎。

無一份報紙賣過呢件事，因為無人想得罪呢間學校既幕後巨頭。

佢亦無留低任何遺書係學校，所以無人知道佢跳既原因。

但係我地自己都知道原因係乜，自此之後我地都叫阿偉做仆街偉。

事到如今，點解阿樂個名會出現係探訪名單？阿威既說話令我覺得絕對唔會係同名同姓咁簡單。

到底係咩一回事…？

Anna：「阿明。」

Anna用兩個字將我從過去拉返黎現在，而家既我同緊佢地五個一齊係cafe。

Ellen同Ellie忙緊學生會既選舉，Sarah就同Yui用緊電話睇靚衫。

我：「嗯？」

Anna：「你仲記唔記得阿樂？」

咁突然提起阿樂…睇黎阿威都有話比Anna知。

我：「梗係記得，做乜。」

Anna：「我最近收到佢既信… 」

嘩咁猛？

一陣出多小小先

我：「信？講乜架？」

Anna：「奇奇怪怪咁…話咩唔會原諒，要向害死佢既人報仇…」

報仇…

我：「應該係D惡作劇黎架啫，阿樂都走左咁多年，邊可能寄到信比我地。」

「就算真係佢，都唔會係講緊我地啦，又唔係我地害死阿樂。」

Anna：「唔係呢，我硬係覺得好唔妥，我有問過阿惠，佢話佢都有收到呢D信。」

「我之後仲去左搵阿威，佢甚至話見過阿樂，仲話好快就有好戲睇。」

「阿明，你自己要小心，我硬係覺得矛頭始終會向你度… 」

雖然Anna唔知道事情既全貌，但睇黎佢都開始察覺到小小野啦。

講唔講好呢…算啦，都係搞清楚D野先啦。

我：「唔好信阿威啦，而家既佢可能會突登講d野嚇你。」

Anna：「咁又係既，但阿惠呢？佢應該唔會呃我啦掛？」

Anna講到好激動，好似好驚咁，可能係諗起D唔好既野。

我：「無事既Anna，你諗下，可能就係阿威寫呢D信去嚇我地呢？ 」

「如果佢見到你而家咁驚，我諗佢一定會好開心，你想唔想咁？ 」

我一講完，Anna就即刻拍左自己大脾一下，嚇左我地五個一跳。

Anna：「你講得岩，肯定係條衰仔做既，有機會我一定要打佢一次！ 」

如果係動畫的話，Anna隻手應該冒緊煙…

不過都好彩既，總算分散佢既注意力。

咦電影響添，係愛麗絲打黎，唔通佢已經查到係邊個用阿樂個名？

我：「喂？」

愛麗：「呢幾日搵時間見過面，有好多野要同你傾。」

好啦今日到呢度先

期待聽日

得閒自推下先

推到熱門

「二十五」 亡靈

星期六既下晝，我一個人去到愛麗絲指定既地方，一棟大廈。

大廈既保安一見到我就上前黎迎接我，睇黎係愛麗絲一早安排好。

之後我係個黑絲秘書姐姐既帶領下去左一個會議室坐低，個姐姐仲沖左杯朱古力比我先走。

哇杯朱古力真係好甜，好想再飲多幾杯，最好係頭先個姐姐拎比我。

話時話，愛麗絲咁耐都未到既，我地明明约左兩點架，而家兩點半都未見人。

開門聲？啊終於黎喇咩？咦…？

開門入黎既並唔係愛麗絲，而係兩個手執幾疊文件既OL姐姐，佢地後面仲有一個人。

晨哥。

晨：「唷阿明，黎左好耐？ 」

我：「一陣咁啦…點解晨哥你會…」

晨：「同你一樣，我都係約左愛麗絲。」

都係約左愛麗絲…？

正當我想追問落去既時候，愛麗絲終於黎到，不過佢並唔係一個人黎。

佢帶左阿惠黎。

阿惠入黎個陣既反應同我入黎個陣一樣，擘到口鬼咁大。

不過佢係見到我之後即刻合埋個口，仲好開心咁走埋黎坐低。

惠：「嘩阿明呢度好撚大呀！仲有啊，你見唔見出面D女幾撚正架！ 」

我：「屌，你都係咁諗？頭先有條女沖左杯朱古力比我，不知幾好飲呀！ 」

愛麗絲：「我帶你黎唔係俾你兩個傾計，係傾正經野。」

愛麗絲用一個好洪亮既聲線制止左我同阿惠之間既對話，仲嚇到我地兩條友即刻坐直個人。

我：「係喎..點解阿惠你都會黎既？」

惠：「哦，其實係因為學校…」

愛麗絲：「個隻亡靈原來開始行動左一段時間，仲已經做左好多野。」

我：「亡靈？唔通你係指… 」

愛麗絲：「無錯，就係你之前俾我個個名，我用好多渠道去查呢個名，發現有人用呢個名做左好多野。」

我：「做左好多野？例如呢？」

晨：「之前打你個班人，佢地話就係「張永樂」出錢請佢地黎打你。 」

惠：「早兩日，我地學校有三個老師都比人襲擊。」

我：「有老師比人打！？咁大件事！？有無報警？」

愛麗絲：「班老師並無報警，佢地唔想搞大件事，但佢地有同學校報告呢件事，所以傳左黎我度。我之後叫左阿惠幫我查下呢三個老師，所以今日叫埋
佢黎。」

惠：「係，我睇左一下個三個老師個名，係呢三個…」

阿惠講完之後就遞左個file比我，第一頁文件上面就有三個名。

我：「喂…呢三個好似係… 」

惠：「無錯…係當年個委員會既老師… 」

愛麗絲：「聖所羅王個校長仲話我知D老師係俾人襲擊之後都聽到一句說話。」

「呢D係當年你地誣捏張永樂既代價。」

嘩…痴線架？

邊個會用阿樂個名去搞咁多野…

我：「你地有無咩頭緒？我諗極都唔明到底係咩人會用阿樂個名去做咁多野？」

晨：「會唔會就係佢本人 」

我：「邊有可能呀晨哥，佢已經死左架喇。 」

惠：「咪係，我地個陣仲係親眼睇到佢條屍… 」

阿惠講講下就捂住自己個頭，睇黎又回憶個個畫面。

晨：「咁，呢個係邊個？」

晨哥㩒一㩒佢部電話，會議室既投影機就播出一段影像。

條片應該係一個閉路電視既畫面，但唔知係邊度。

畫面入面影住一個男人，影既係佢既正面。

我同阿惠見到都呆左，因為畫面入面既人真係阿樂。

我：「日光日白居然會有鬼…」

惠：「屌，我今日就去拜神先得。」

晨：「睇你地既反應，即係畫面入面個個真係張永樂喇？」

我：「的確係佢，唔會有錯。」

「晨哥，條片係點…」

晨：「啊，係你個frd既監押所架。我用左唔少時間先拎到呢條片。」

「話時話，你地識唔識佢既屋企人？」

惠：「唔識，我地一直都唔知佢屋企既事，直至佢死我地先知佢既背景。」

我：「我一直覺得佢死係因為阿偉…所以而家先會有針對七星既報復…」

愛麗絲：「你又知佢係針對七星？」

我：「eh…」

仆街啦，我好似講錯d野？

晨：「你睇到個日封信？」

我：「係吖…求知慾發作…」

晨：「嘛，無所謂喇，無錯，對方目的的確係針對七星，不過目前為止仲未有乜動作，主要既都係針對緊你同你身邊既人。」

「但我好奇既係，以呢個人既背景，無可能有能力做到咁大規模既野，就算係佢父母想為個仔報仇都無咁既能力。」

我：「咁佢父母可以借錢去做架嘛。」

愛麗絲：「的確係可以咁做，但佢父母係上年已經移左民。」

我：「咁仲有邊個會知道阿樂既事知得咁清楚..唔通真係阿威？」

晨：「唔會啦，佢既一舉一動都比其他人監視住。」

「有趣既係，我發現呢個阿樂原來仲有一個阿妹，但我用盡我既所有方法都搵唔到女仔既資料，出入境紀錄都無。」

愛麗絲：「我已經派左人去搵佢父母，希望可以搵到d有用既線索。」

阿樂仲有一個妹？

我：「咁會唔會…」

晨：「好有可能係佢個妹認定一切都關你地事，所以先策劃咁多野去報復。」

「不過佢一個女仔係點做到咁多野呢？我真係好有興趣知道，哈哈。」

「仲有閉路電視入面個個張永樂，唔…好似好好玩。 」

愛麗絲：「認真D啦阿晨，緊要野黎架。」

點解好似愈來愈複雜咁既…

如果我話...出埋聽日就要20/12先可以再出...
會唔會比人剷上天

會，所以唔好停，繼續出文

孖生？

俾個理由黎先

龍鳳胎應該唔似樣架喎

我...要Final Exam..

批准 但之後出多啲好冇
會好掛住你.....個故

唔通女班長會入後宮

「二十六」 現身

晨：「總知而家除左等查到個女仔身份之外我地就無野做到啦係咪。」

「啊，或者搵到個隻鬼出黎都得。哈哈。」

晨哥呢d咁輕鬆既態度，反而令我更驚。

愛麗絲：「的確，無乜野可以做，我都係第一次同死人交手，唉真頭痛。」

晨：「咁解散啦，我返去訓覺先。」

愛麗絲：「喂咪走，我有其他野要同你講。」

晨：「咁麻煩架，唉去你房再傾，我記得你間房有張大梳化？」

愛麗絲：「你夠膽整污糟張梳化我就殺左你。」

晨：「哈哈，好得人驚咁喎。」

佢兩個係度談笑風生，好似完全唔記得左我同阿惠仲係度咁。

我：「我想問…」

愛麗絲：「啊你地兩個可以返去架啦，呢排自己要小心D，原因你地自己知架？」

我：「哦唔該，喂走啦阿惠。」

惠：「走得嗱..？」

睇佢個樣相當疲倦，睇黎佢悶到就黎顛。

之後我就同阿惠去左附近既餐廳食小小野，順便再傾下阿樂既事。

我同佢都認為就算阿樂真係未死，佢都無可能會做D咁既野，肯定係有人用佢個名去搞咁多事出黎。

而且個個人肯定係好了解阿樂，如果唔係肯定唔會識得搵到去我地度。

點樣諗最後既答案都係得一個人最有可疑，阿威。

不過佢應該無辦法搞咁多野，唉屌真係好煩，諗到頭都爆。

阿惠勸我唔好諗咁多，如果唔係盞會比Anna佢地發現，因為我份人咩事都會放哂上塊臉度。

無辦法，就暫時將呢件事放係心度先啦，講開又講，件事好似差唔多兩個月了。

真係想快D搞掂件事呀…我好似仲未過到我想要既學校生活咁。

之後，我就扮到若無其事咁返到屋企，發現佢地五個都係哂度，地下仲有好多紙。

我：「嘩搞乜咁亂呀？」

Ellen：「下個星期就係學生會選舉啦，我地係度傾緊有關拉票同辯論既野囉。」

我：「係喎原來下星期就係…咦點解你唔叫我幫你助選既？」

Ellen：「見你呢排好似有野煩緊咁，所以我咪廢事煩你囉，自己同Anna佢地搞掂就算~」

你睇返樓主第一季先啦

真係俾佢地發現到，算喇再瞞落去只會令自己辛苦。

我：「我有野想同你地五個講…」

我之後就將呢兩個月既事一五一十全部講哂出黎，就連我比人襲擊我都坦坦白白咁講埋出黎。

出符我意料，佢地幾個聽到之後居然無乜特別反應，只係聽到我比人打個part緊張左一下。

只有Yui同Anna個樣睇得出比較擔心。

我：「點解你地好似無乜感覺既哈哈。」

Sarah：「因為我地大概都估到係咁既事囉，係你的話，會惹呢D事返黎都唔出奇。」

Anna：「你呢份人真係…點解你永遠都咁易吸到仇恨返黎架…」

Anna講完即衝左埋黎，狠狠咁打左我個肚一拳，搞到我成個人失平衡，向前跌。

不過我並無跌到落地，Anna接住左我，仲將我緊緊咁抱住。

Anna：「下次要一早同我地講呀傻仔明。」

我：「仲有下次？唔好喇掛。 」

Ellen：「呀Anna好奸呀！我又要抱！」

Sarah：「我又要！」

我又變左一隻毛公仔咁俾三位女士爭奪，手腳都就快被扯斷。

不過，講完之後成個人好似輕鬆左好多。

之後我就坐左埋一邊，睇佢地五個繼續忙呢樣忙個樣。

感覺好似返返去上年大家一齊搞學生會既時候，個陣忙到死，但真係好開心。

個陣大家都好有目標去做好一件事，就係消除階級制度，雖然幾經波折，但我地最後都做到。

不過如果有人早幾年就咁做，阿樂就可能唔洗…

如果阿樂睇到而家既聖所羅王，佢會唔會好開心呢？

其實佢以前係聖所羅王個陣又係以咩心情過日子架呢？

Ellie：「諗緊咩啊你。」

我：「無，只係有d攰啫。」

Ellie：「但係你隻眼濕哂喎。」

我：「唔好踢爆我啦Ellie。」

無錯，我其實不知不覺咁喊緊。

而家提返起阿樂令我好想比佢睇到而家既聖所羅王同我，兩者都有好大既變化。

學校變好左，我係學校亦識到好多朋友。

如果佢可以見到呢一切就好…

Ellen：「弊啦，唔記得去拎之前交俾鋪頭印野添。」

Yui：「你係話準備聽朝派俾全校個D？」

Ellen：「係吖，慘啦慘啦，再唔派可能會比其餘兩個閣截糊架~~ 」

我：「我去拎啦咁，反正我坐係度都無野做，間鋪應該未收架？」

我擦擦眼睚，走埋去Ellen個度。

Ellen：「真係得？多謝你呀阿明！！我而家即刻打比間鋪叫佢等埋你先閂門！ 」

Ellie：「我同埋你一齊去啦。 」

我：「唔洗啦，你留係度陪佢地…」

Ellie：「俾我同你去啦。」

小可喎，Ellie居然會咁堅持…

Ellen：「打左去啦，佢話等到七點半！！ 」

我：「好喇，咁我地快d行喇Ellie。」

之後我就同Ellie好似阿笨與阿占咁坐的士返去學校個頭，到間鋪個陣岩岩好七點五，趕得切。

嘩我以為好小野，點知原來咁Q重。

Ellie：「不如我幫你拎D？ 」

我：「唔洗啦，你幫我截的士得架喇。」

Ellie：「咦有人岩岩落車喎，我過去截左先，你慢慢行過黎啦。 」

我：「好呀唔該你。 」

Ellie之後就跑左過去個架岩岩有人落車既的士，開頭我心諗終於有車，直至我見到落車既人個樣。

我：「Ellie！返過黎！！ 」

我係條唔算好多人既街上大叫，令所有人都望過黎。

點解我會咁緊張？因為落車既人…

就係阿樂。

「陳煒明，我黎搵你計三年前既帳喇。」

好啦係呢個停應該係最好
20/12再繼續！

要準備考試

等咁耐先開估

屌您停係度吊鳩我隱

頂你 停依個位

竟然停左係呢度

其實一見到樓主 又會諗起cherry同lulu

咁樣停

阿樂妹可能會係Kathy或都Cody
而Anna又好奇怪 好驚佢會變咗二五仔
快啲話我知Anna 唔係內鬼啦

頂 好吊癮啊

支持支持！好好睇

一口氣追晒1-27

肯撚定佢細妹整容+變性

你地D想像力好豐富

Anna

終於考左一科大佬科...
返去訓陣就寫文

「二十七」 偽裝

呢把聲…的確係阿樂…

唔通佢真係未死…

樂：「睇落你呢三年都好似過得好開心咁喎，一步一步咁踩住人上位，由一個普通學生做到去七星。」

「首先係阿偉，之後係阿傑，再之後就係你既好朋友阿威。」

「下個會係邊個？ 」

佢每一句說話都插中我既痛處，因為佢講既野句句都係事實。

雖然係有少少出入，但我無辦法否認，我的確係反左佢地。

我：「阿樂，聽我講…」

樂：「你地四個都有份害死我！！你地居然仲夠膽過得咁風流快活！！ 」

岩，其實我地四個真係有份害死阿樂…

如果我地當時無咁聽話，肯好似當日反阿偉咁企出黎，所有野可能會好唔同…

樂：「首先係你地！之後就係阿偉，最後就係班所謂七星！」

你想打我既話…我唔會避。

我合埋對眼，準備正面接已經衝左上黎既阿樂既一拳。

Ellie：「唔可以！ 」

聽到Ellie咁激動既聲線，我即刻開返眼，發現原來佢企左係我前面，擋住阿樂。

阿樂見到咁都停低左佢既拳，大大個拳頭放左係Ellie眼前。

樂：「走開，唔關你事。 」

我：「係呀Ellie，快D行開啦… 」

Ellie：「唔走！件事根本都唔關阿明你事！點解你要攬哂上身！」

Ellie居然會咁激動...

樂：「唔關佢事？如果當日唔係佢地四個冷眼旁觀！枉我阿..枉我仲當你係同一類人，咁照顧你，結果我得到既係咩！！」

咦..點解阿樂講野個樣好似有D奇怪…

樂：「唔好阻住我！我一定要報仇！」

阿樂好激動咁一手推開Ellie，再一次向我揮拳。

但係今次，我無再選擇乖乖地俾佢打，而係緊緊咁捉住左阿樂隻手。

我：「唔準掂佢。 」

我開始有小小理解到當日Alex點解會咁嬲，原來發生係自己身上，自己都會有相同既感覺。

阿樂對於我咁接左佢一拳似乎都有點驚訝，佢好快咁掙脫，仲用另一隻手揉。

睇黎我頭先真係大力左小小。

但點解硬係覺得有D奇怪…

樂：「哼，把口講到自己幾咁大仁大義，但殺到埋身咪始終露出自己本性，你呢D咁既人諗住靠轉校就可以幫自己洗底？重新開始？唔好笑死人啦陳煒明！ 」

好似個日既阿偉…

樂：「就算我今日報唔到呢個仇都好，我都唔會俾你好過！我要你一世都生活係陰影之下！你親手害死左同一個人兩次！ 」

兩次？點樣兩次…喂！！

佢居然突然衝出馬路，當時仲要有一架車好快咁駛緊埋黎，只差小小就撞到佢。

點解係只差小小？因為有人拉左佢返黎。

拉佢返黎既人，係晨哥，無錯佢又係唔知邊度彈左出黎，仲緊緊咁箍住阿樂條頸。

晨：「玩夠喇，過左火位啦。條命唔係可以俾你咁玩。 」

佢一邊講一邊扯住阿樂既頭髮，用力到好似想扯走佢D頭髮咁。

事實上，佢真係做到，仲要唔只頭髮，成塊臉都扯左出黎，我同Ellie都嚇到叫左出聲。

晨：「俾大家睇下你既真面目喇，張穎怡。」

晨哥叫呢個人做張穎怡，係一個我唔識既名，但係阿樂塊臉下既人居然係我一個識既人。

Kathy。

我：「點解會係你…？ 」

Btw前幾日睇翻哂season 1

仲有冇

有！！俾小小時間我！
一陣出埋個更表

啱咗

面對我TVB式既提答，Kathy並無直接咁回答，而且啤左我一下，之後就掙脫左晨哥既束縛，仲想搶返晨哥拎住既個塊臉。

但晨哥當然唔會咁簡單就俾佢搶到，佢一手就掟走左塊臉，掟左去一個女仔既手上，而個個女仔…

就係愛麗絲。

點解呢兩個人都會係度既…

愛麗絲拎住塊臉，一步一步行埋黎我地呢邊，當佢行過我身邊既時候，佢件將塊臉交到我手上。

愛麗絲：「我地終於見面喇，張穎怡。」

Kathy：「你係邊個！我唔識你架喎。」

愛麗絲：「哦？口口聲聲話要向七星報仇，但連企係你面前既人係七星你都唔知？ 」

「果然，你只係比人利用左，真係可憐。」

Kathy：「咩比人利用，我唔明你講緊d乜，你地係幾時發現係我黎。」

晨：「嘛…好早就發現左喇其實，只係一直都無辦法引你現身啫。不過講開又講，塊臉既手工真係唔差，同你哥哥張相比有九成似。仲有個聲音模擬器，都係高科技野黎。」

「同埋你居然可以洗底洗得咁徹底，以你本身屋企既能力，我唔相信可以做到喎。 」

Kathy：「係，的確係有位好心人幫我，呢個身份，面具仲有變聲器，全部都係佢提供比我，為既就係幫我向你地報仇！ 」

愛麗絲：「果然係咁呢，咁你個位所謂既好心人，又係點同你講你哥哥件事呢？」

Kathy：「佢將我哥哥既遺書交左比我，上面清清楚楚寫住我阿哥係聖所羅王書院入面受左幾多委屈，仲要係最無助既時候比最相信既朋友背叛！所以佢先會自殺！」

「一切都係因為你地！仲有班七星！」

晨：「先撇除阿明佢地唔講，點解你會覺得會關七星事？」

晨哥好似開始感到疲倦，打起喊露上黎。

Kathy：「因為一切都係因為阿偉同阿傑而起，唔係呢兩個七星睇中我阿哥出身低微而要玩佢，阿哥根本唔會走上呢條路！所有七星都係咁！所以我要對全部七星既人報復！」

晨：「所有七星都係咁…呢句野肯定都係你個位好心人同你講架啦？」

Kathy：「無錯，我阿哥就係呢班七星害死！」

晨：「唔…咁如果我話你個位好心人其實一直都呃緊你，你會點？」

今日係咁多喇
以下會係之後既出文時間，因為細佬我仲有三科未考
21／12 出半篇
24／12， 正常
27／12，28／12正常
31／12起正常出文

下乜原來你寫架

「二十九」 真相

Kathy：「你話佢呃我？佢有乜理由要呃我？」

晨：「嘛，其實稍為動下冷靜D諗下都會覺得件事有古怪架啦，邊得黎一個好心人出錢又出力咁幫你去報仇？」

「對方仲要係主動黎搵你喎，一黎就提報仇，你唔覺得奇怪架？」

「再者，你唔諗下你位好心人到底係咪真係你阿哥既朋友？」

Kathy：「我…」

晨：「你咁既反應，睇黎我講既野你完全無考慮過架？」

愛麗絲：「唔好咁講野啦阿晨，個陣佢先得中一，唔識諗得咁全面都好正常啫。」

晨：「無眼睇，你講埋落去啦。」

晨哥之後好嬲咁走左埋黎，拎左我手上個面具係度研究。

我：「晨哥…點解你地會係度既？」

晨：「啊，呢個啊，我跟蹤你地囉。」

我：「吓！？」

晨：「May姐知架，我有通知佢。」

我：「二家姐知？話時話呢度到底係咩事…」

晨：「啊啊，咁多問題架你，你自己都應該知道答案架。」

佢講講下仲戴起阿樂個面具上黎，把聲即刻變左阿樂把聲。

晨：「有人想打擊七星呢個制度，所以先搵佢，透過利用我既死。」

Ellie：「晨哥…咁樣好惡趣味呀…」

晨：「哈哈哈哈，但咁好好玩喎。」

「佢只係被人利用左啫，佢根本咩都唔知，咩七星佢根本就唔知係咩黎。」

聽到晨哥咁講，我望左過去Kathy個邊，發現佢係度睇緊一曡野。

我：「個疊係…」

晨：「道歉信，個三位老師既。」

「愛麗絲將佢阿哥件事由頭到尾再查左一次，亦都將佢背後既個位所謂好心人既背景粗略查左一查。」

我：「咁到底係咩人要搞我地？」

晨：「呀，你其實唔係佢目標，只係對方想模糊視綫同更容易呃到佢先話你地有份害死佢阿哥啫。」

晨哥句野講到一半，Kathy就突然走左去，仲將疊文件扔左係地下。

愛麗絲執返份野之後就慢慢行過黎。

愛麗絲：「俾D時間佢喇，突然有人講一個同自己一直深信不疑既野完全相反既版本，係好難接受既。」

我：「你地又話唔知道佢到底係邊既？點解突然…」

晨：「啊，全部都係呃你架，因為你其實都比佢監視住，用你做餌就好容易釣佢出黎。」

佢終於肯除返個面具。

「留俾你做紀念啦，我仲有野做，下次見啦拜拜。」

有乜好紀念…

想二家姐做老婆

二家姐會唔會太OP

佢做左D乜

之後，我再無見過Kathy，學校又好，邊度都好，都再無見到佢。

成件事都由Ellie轉告比Sarah佢地知，一切都清清楚楚咁交代哂。

而我，咩都無講。

我唔係好想再講呢件事，感覺實在太唔舒服。

今次又同之前既一樣，我又係咩都冇做，由晨哥佢地做哂所有野。

我既唯一作用，就係做餌引蛇出洞。

我真係無鬼用。

聽日就係學生會選舉日，今日係冷靜期，唔準做任何拉票活動，所以我地六個放學就各自各返屋企。

自從個日之後，我係屋企就再無同Sarah仲有Yui一齊做功課，每日一放學就自己一個匿埋係自己房。

我呢排都係咁望住個面罩，阿樂個樣個個。

「唉…」

如果係得我一個，件事會變成點呢？

「點解每次去到最後永遠都係你一個攞哂所有好處？你明明無乜點做過野，有時甚至會搞衰件事，每次都係我地去幫你，但點解最後係你一個拎到哂名譽同地位？」

頂，點解偏偏係呢個時候先諗起呢句說話。

佢又講中左，屌真係唔甘心。

「knock knock」

敲門？唔通係Sarah或者係Yui？

我：「入黎啦。」

俾佢地入黎係唔想佢地擔心我，唔開心既野我一個人承受就夠喇。

同我估既一樣，入黎既人係指Sarah。

Sarah：「你做乜啊阿明，自從個日之後你就好似… 」

我：「其實你會唔會覺得我好無用？」

我突然忍唔住，直接將我既心底話講左出黎。

今日本來就無既，出上面個d就算啦
我聽朝仲要考試

Support

好似乜野都係佢有份睇住咁
Godfather is watching you

啱呀，主角真係廢廢地

今晚見

靜左，間房靜左落黎，剩低既就只有風聲。

我地兩個除左四目交投之外就無做任何野，一直咁對望，望左好耐。

最後，我忍唔住，移開左視線。

我望住佢令我個心更加唔舒服，好似想喊咁。

嗯？做乜事…

就係我擰咩臉個陣，Sarah原來行左埋黎，仲攬住左我，請我食波餅。

呢一次，我真係忍唔住，直接就喊左出黎，仲要喊得好大聲。

Sarah咩都無講，就只係繼續攬住我，同埋輕輕掃我背脊。

我：「對唔住，我咁無用…咩都要靠人幫…我自己一個根本咩都做唔到…」

「連想保護自己身邊既人都唔得！」

我發左絕望既咆哮，回音響遍成間房。

Sarah：「點會呢，阿明你有好好咁保護到身邊既人呀。」

聽到佢咁講，我即刻抬高頭望下佢。

佢居然都係度喊緊…

我即刻捉實佢，問佢到底發生咩事，做乜事喊等等，但佢只係搖搖頭，擦擦眼淚。

Sarah：「我都唔知，但我見到阿明你咁，我就忍唔住喊…」

「你其實已經做得夠好架啦…你有好好咁保護我地…」

我：「唔係…我無…今次又係因為晨哥同二家姐先解開哂成件事，保護到你地既人係佢地…」

Sarah：「你記唔記得係未搞清楚成件事之前，你自己做左D乜？」

我…做左D乜？

Sarah：「你故意疏遠我地，等D人只係去搵你，我地唔會有危險呀。」

我：「咁我的確應該咁做既…開始個陣我以為Kathy既目標就只係我一個，咁我唔想因為我而連累到你地…」

Sarah：「咁就係你保護我地既方式呀。」

我：「我應該自己一個解決哂成件事先係…唔應該煩到二家姐佢地…」

「但係佢唔係咁諗呢。」

呢把聲係大家姐！？

我同Sarah都一齊望過去房門口，見到大家姐挨住道門望住我地。

Sarah：「大家姐！？」

一見到大家姐，Sarah即刻嚇到企左起身。

大家姐：「唔洗咁驚喎傻豬，你地又唔係係度曳曳。」

「不過如果你地真係係度曳曳，大家姐我都唔會講乜既~~」

哇…你咁講野既大家姐…聽到人地紅都面哂啦…

我：「大家姐…」

大家姐：「講下笑啫，見你地兩個都咁唔開心。」

大家姐講完就行左埋黎，攬住哂我地兩個。

大家姐：「件事過左去就唔好再諗啦，專心去讀書去玩啦，如果唔係就哂左佢既一番心血架啦。」

佢既…心血？

我：「係喎大家姐，你講既佢係…？」

大家姐：「唔？咪係話緊阿May囉。」

我：「你話二家姐既一番心血？」

大家姐聽到我有問題之後就放開左我地，笑笑口咁望住我地。

大家姐：「佢呀，一心都希望你地幾個可以開開心心咁過日子，遠離呢d咁樣既事，所以佢先一直默默咁係背後做咁多野。」

「呢段日子，佢一直都係度奔走，周圍搵線索。」

「佢最想睇到既，係你地既笑容。」

「唉呀你地唔好講出去呀，佢肯定會鬧死我架。 」

二家姐…

大家姐：「佢一直都係咁諗，認為呢D事唔應該由你地去應付，你地應該開開心心過日子。」

「我記得佢仲同我講過咩「我會保護佢地」之類既說話，好搞笑架哈哈。 」

我同Sarah聽到之後都互相對望左一下，又係咩都無講，但大家今次都笑左一下。

真係好有二家姐作風。

二家姐感情線開始

一陣再出

正 聖誕有文

「三十」 結果

雖然個心始終都係有根刺，但我個人總算開心返好多。

諗返尋晚大家姐講既說話，呢一切都好有二家姐既作風。

咁我都要好好報答二家姐先得，要好好咁過日子。

我諗起以前，二家姐叫我要好好對Sarah，唔可以要佢傷心。

估唔到二家姐居然會為左Sarah開心而做咁多野，睇黎佢真係好錫Sarah。

Yui：「阿明，夠鐘食早餐啦。 」

我：「嗯，而家落去架啦。 」

呢個面罩，就收埋佢啦。

唔？無錯，其實我一朝起身又走左去睇個面罩。

過左去既野，就真係由佢過去啦。

我之後就同Yui一齊行落去飯廳，少有地，二家姐已經起左身，仲食緊早餐。

感覺敏銳得可怕既二家姐好快就注意到我望住佢，佢都望左過黎我呢邊。

係大家四目交投既一刻，我選擇左用笑容回應。

二家姐：「你笑得好核突。 」

二家姐講完就繼續食佢既早餐，無再望我。

被咁話既我，呆左咁揸住隻叉，Sarah佢地見到我咁都忍唔住笑左出黎，就連Yui都笑埋一份。

二家姐食完佢份早餐之後就咩都無講咁離開左餐檯，行左去泳池個邊。

在場既人都目送佢離開，但無人講任何野或者做咩野。

直至二家姐佢消失係大家視線範圍，大家先繼續食早餐。

Uncle：「聽你地講，今日係學生會投票日喎，緊唔緊張呀泳琦？ 」

Yui：「少少…」

Sarah：「一定候到既，之前候選內閣辯論大會Ellen講得咁好，你地D政綱又咁好，一定會多人投你地架啫。」

「阿明你話係咪？ 」

我：「係啦，你地咁俾心機，一定會成功既。 」

之所以我知佢地咁俾心機，係因為我有好幾晚都見到Yui凌晨三四點仲係度畫緊宣傳用既Board。

Yui：「希望喇… 」

我又諗起上年我地選學生會個陣添，時間過得真快。

老母：「好啦，都差唔多夠鐘啦你地好行啦。」

Sarah：「我隨時行得架啦~」

Yui：「我都係。」

我：「啊…等一等我。」

我講完之後就急急腳離開餐檯，走到去泳池。

無錯，我係去搵二家姐。

二家姐坐左係池邊既沙灘椅度，專心望出出面既景色。

佢披左浴袍上身，背向我。成個畫面都好靚。

但好快佢就注意到我，側一側頭望左過黎。

二家姐：「係咪有咩事？」

係喎…我過黎係想做乜呢？

我：「無，想同你講聲我地去返學啫。」

二家姐：「啊？哦咁路上小心喇。」

佢講左之後就繼續睇佢既風景，而我都開始轉身走人。

「多謝。」

我臨走之前好細聲咁講。

有個咁既家姐，真係好。

今日去到呢度
聖誕快樂呀各位

溝二家姐啦

支持

二家姐睇黎好快就會退場

see you later

之後我就同Sarah，Yui一齊返學，我地仲係學校門口撞到Anna同Ellie。

Anna：「傻仔明，終於捨得笑架咩，呢排都死老豆咁既款。」

我：「咁我親生老豆的確死左嘛，雖然已經係好耐既事，咦Ellen呢？ 」

Ellie：「佢好早就出左門口啦，應該係返左黎set野。」

我：「哈哈，我明佢點解會咁既，話哂佢恨左做學生會會長咁多年。」

Sarah：「唔知我地有無乜野可以幫到Ellen呢？」

Ellie：「而家的話應該就無喇，不過我地可以預先準備下慶祝Party或者安慰佢既Party既。」

Sarah：「好，咁我一陣就去準備下啦，Party係邊度開好？」

Anna：「如果係阿明間soc房搞，你話得唔得呢？」

我：「一陣lunch time再傾啦，而家上左堂先。」

Anna：「扮咩好學生吖你。」

我地就係咁，係一遍喧嘩聲下行下雨天操場，仲俾我地見到Ellen。

佢一個人係度擺緊「Eden」既攤位，Yui見到咁就即刻行左埋去幫手，Ellen見到佢成個人即刻好開心，捉到Yui實一實。

Ellie：「你唔過去幫手？你女朋友喎？」

我：「哈，咁你又唔過去？你家姐喎。」

Ellie：「唔知呢，我覺得係呢邊睇就夠。」

我：「我都係，覺得咁樣既佢好靚。」

咁樣認真做野既Ellen，真係別有一番魅力。

返到班房，大家都係度討論緊今日投票日應該投邊個好。

但係，始終都見唔到Kathy既身影。

就我聽返黎我地班好多人都話會投「Eden」，話佢地既政綱好，主席又靚女之類。

我聽到佢地讚Ellen靚女我都不禁沾沾自喜，心諗洗乜講，我女朋友黎架。

今次Ellen贏面應該好高啦，一定會係慶祝Party啦。

阿希：「喂阿明，你有無聽講話Form 6既人會唔投票呀？」

我：「吓？無喎，點解佢地要咁做？」

浩賢：「係晨哥啦，佢叫Form 6既人唔好投票。」

晨哥點解要叫人杯葛今次投票呀？

點解我咁on9，數數都數錯
廿八之後就三十

咩事？

Er⋯ 其實好似係廿七之後變左廿九

呀！！點解我咁ON9！！！！

乖，出文補數洗走佢當無事發生

我，黑仔仲有阿希聽到浩賢咁講都呆左，我諗大家都無諗過原因會係晨哥。

浩賢：「啊，你地唔洗咁既樣，聽人話佢地咁做唔係想話杯葛個選舉。」

黑仔：「吓叫人唔好去投票唔係杯葛仲可以係咩呀。 」

浩賢：「佢話因為Form 6只會留係學校多大概半年，但學生會係服務成年，如果Form 6投票，可能會影響到選舉結果，所以唔應該投wor。」

聽到我一頭煙，係咪因為我蠢

Cody：「用另一個講法係，佢認為學校既未來係屬於我地既，所以學生會應該完全由我地選出，Form 6唔應該干預到喎。」

咁既講法反而更加易明，雖然奇奇怪怪，不過都好有晨哥style。

話時話…

我：「你偷聽我地講野呀？ 」

Cody：「你都痴線，自己講野講到咁大聲走去屈人偷聽。 」

好大聲咩我地講得…

阿希：「喂miss黎啦，返埋位啦。 」

隨住Miss入黎班房，我地都開始上堂，將投票既事放埋一邊。

不過又邊有可能可以專心上堂吖，上左一陣我就頂唔順開始周圍望。

Cody：「你D傷點呀？」

嗯？佢同我講緊野？

聽到Cody細細聲咁講，我望左過去，但發現佢仍然好專心咁聽緊書，抄緊筆記。

應該係我聽錯啦，呢排都唔係好夠訓，搞到有幻聽啦屌。

Cody：「喂問緊你野呀，你D傷點呀？」

屌，今次唔係幻覺啦，佢走黎篤我張檯喎。

我再望多次過去，今次佢真係望住我啦。

我：「哦，都過左咁耐囉，好返哂啦，有心。」

佢好似係自從個件事之後第一次主動撩我講野，唔通佢準備話我知佢鐘意晨哥既原因？

Cody：「你覺得今次會係邊個閣會贏？」

我：「Eden啦，呼聲咁高。」

Cody：「唔係因為個主席係你女朋友？話時話個主席我好似見到有兩個一模一樣既人咁既？ 」

我：「啊，你唔知咩？佢地係孖女黎。」

Cody：「唔怪得啦，咁邊個係你女朋友？」

我：「eh…兩個都係… 」

Cody：「吓！！ 」

屌你上上下堂叫得咁撚大聲你係咪想死。

Miss：「Cody？係咪有咩事？ 」

Cody：「eh…無，見到有隻死左既蚊啫。 」

之後佢成個上晝都黑哂面，無再同我講過一句野。

我都係講事實啫，都差唔多係時候同阿希佢地交代，唔想再偷偷摸摸。

Lunch time話咁快就到，即係話投票時間已經過左一半。

我係第一個小息就已經身先士卒咁去左禮堂投票，途中仲見到Ellen係度叫人去投票。

佢投入到連我係佢前面都見唔到，只係一味咁叫d睇落好得閒既人去投票。

我見到佢咁都唔想打擾佢，自己一個默默咁去投下支持佢既一票就算。

我：「喂，你地投左票未？」

Sarah：「梗係投左啦，我仲叫我個班既人去投Eden添呀！」

Anna：「點會未投呀，Ellen呢話時話？」

Ellie：「佢好似話想自己一個靜下，所以應該係學校。」

Yui：「佢應該好緊張…佢好似成日都心不在焉咁…」

Ellie：「佢其實一有呢D大事就會係咁，我諗佢上次學生會選舉都應該係咁。」

Yui：「咁我地洗唔洗去關心一下佢？」

我：「eh…我諗唔好啦，佢都話左想自己一個靜下，我地就唔好打擾佢啦。」

直至放學，我地都無見過Ellen。

四點半，投票結束，開始點票，但Ellen並無同佢既候選內閣一齊出現係點票站。

我走左去問佢地，但無人知道Ellen去左邊。

點票點得非常快，不出半小時，正如我地預期同期望，學生會宣佈Eden以七百三十票大比數勝出，成為新一任學生會。

但Ellen都係無出現。

我開始擔心佢，開始去周圍搵佢。

操場，多用途室，除左女廁之外學校所有既公眾地方我都搵過哂。

但我就係搵唔到Ellen。

打比佢，無人聽，Whatsapp佢，無睇到。

最後我走返去雨天操場，Eden既攤位前面。

到底去左邊呢Ellen…

咦…點解…有喊聲…?

我慢慢推開眼前既壁報板，嘗試去接近喊聲既來源。

最後，我搵到佢。

佢匿係堆壁報板後面，一個人係度喊。

出於自然反應，我即刻走埋去，緊緊咁攬住佢。

但佢反而喊得更大聲，喊聲響遍成個操場。

今日去到呢度
思路唔係好清晰添死啦

加油

幫推 高登cd-rom 呢到有acc就緊係要幫推吓

高登cd-rom +1

我要求二家姐成為我既後宮
Btw 覺得之後二家姐出事到我保護返佢

痴線佬
第一次有人用我個故既角色名做user name
不過都好似唔算我個故？

我第一季有留過一次名架
改呢個名係我都想有個咁既人生

「三十」 慶祝

Ellen一味喊，我都唔好意思打斷佢，唯有由佢一直喊，最多掃下佢背，安慰下佢咁。

但佢愈喊就愈唔對路，因為開始好多人望住我地。

就連小食部阿姐都走出黎睇到底咩事，睇黎都係要叫停佢喇。

我：「喂，喊夠架喇，再喊就醜樣架喇。」

「醜樣」呢兩個字對女人真係特別有用，一聽到佢就即刻收聲，快過打針。

陰公囉，喊到對眼紅哂，好彩無腫到啫。

雖然佢無再喊，但佢一同我四目交投就即刻攬住我，仲埋左自己個頭落我心口。

咁樣俾人見到咪仲容易令人誤會…

我：「做乜野自己一個匿埋喊呀傻妹。」

Ellen：「我真係好驚…好驚選唔到…所以我先唔敢上禮堂睇點票… 」

係喎，佢自己一個匿係度，應該仲未知道結果已經出左。

我：「做唔做到真係咁重要？ 如果真係咁驚輸，點解你上次又會係禮堂睇？」

Ellen：「上次…係指Knights同Light個次？」

我：「仲可以有邊次吖。」

Ellen：「eh…」

佢終於肯離開我個心口，佢再唔走我肯定巨龍哥一定會醒。

Ellen：「我最近都有諗返呢件事…」

「我諗個陣我應該係覺得輸比你都無乜所謂…嘻嘻。 」

屌，居然係我被人氹。

Ellen：「阿明，不如你話我知，我到底係輸左定贏左？」

佢一邊講一邊望住係我地對面既學生會室。

我：「如果你選唔到，咁你會點？」

Ellen：「一定會好唔開心囉，話哂呢個一直都係我既目標嘛。」

「出年已經無機會選啦，今次再選唔到應該會係一個好大既遺憾。」

我：「有無諗過入U再選學生會？」

Ellen：「入U再選啊…但好似感覺唔係同一回事咁…不過都可以既，咁即係話我仲有機會啦，只要我努力讀書既話。」

「好喇，咁返去啦，今日我要去屋企玩大富翁！唔準拒絕我架！ 」

我：「你唔洗上禮堂喇？」

Ellen：「唔上啦，你講成咁即係話我其實已經輸左啦，唔想上去睇人高興呀我。 」

「你話我輸唔起都好，我而家真係無辦法恭喜對方。 」

我：「但我想去恭喜人喎。」

Ellen：「咁呀…我係禮堂門口等你囉，我唔會入去架喇。 」

我：「唔洗啦，要恭喜係度都可以。」

「恭喜您呀，我地既新一任學生會會長。 」

推下先
病得好辛苦睇文係神藥
樓主，你可唔可以解救下我

好呀
你去紙言睇返哂我以前D故吖
睇完應該會好返了

Ellen：「學生會會長…？你話我？」

我：「係呀，我係同你講緊野呀。」

Ellen：「但係…你頭先唔係…」

我：「我幾時有話你輸左啫？ 」

Ellen：「呀！！你真係好衰吖阿明！！ 」

佢知道自己比我玩之後就開始係咁打我心口，仲開始喊起上黎。

不過，今次佢係開心到喊啦。

之後，我就拖住佢上禮堂，佢開心到彈下彈下咁行，好似個細路咁。

好快，我地就去到禮堂，大家都係哂度，Eden既成員係度同其他落選左既內閣成員握手。

我：「喂，快D過去啦，尊重一下個場合。」

Ellen：「知道啦長氣，一陣再返黎搵你啦。 」

Ellen就係咁從我身邊離開，重拾平時一直環繞佢既自信咁走去同其他人握手。

大家見到佢終於出現係度都感到好意外，但佢並未交代原因，只係繼續握手。

大概十分鐘後，大部分人都走哂，只係得返我地六個同Eden既成員。

Ellen：「好啦呢排辛苦大家啦，有乜野等聽日先處理啦好無？ 」

聽到Ellen咁講，Eden既成員都開始離去，個個既樣都好開心，好似無諗過自己會贏咁。

睇返Ellen呢邊，佢已經開始捉住Sarah，Yui仲有Anna四個人一齊係咁係禮堂跳下跳下。

吖點解佢地咁樣跳都唔會走光既？

Ellie：「你最後係邊度搵到佢架。 」

哇係Ellie，真係嚇左我一跳，無啦啦去左我背後都有既。

我：「雨天操場堆壁報板後面囉。」

Ellie：「哈哈，我仲走左去女廁搵佢添。」

「你搵到佢個陣，佢有無喊？」

嘩果然係孖生姊妹…

Ellen：「哈哈，我都估到係我贏架啦，我頭先只不過係肚痛去左廁所咋嘛。」

唔知邊個頭先喊到九彩呢。

一諗返起頭先個畫面，我就忍唔住冷笑一聲，但佢即刻就啤住我，好似話緊俾我知我一講出去就會死咁。

Ellie：「果然同我諗既一樣，哈哈。」

嗱佢自己估到架咋，我無講架。

Sarah：「咁我地而家去邊度慶祝好？」

Anna，Ellen：「你地個度囉。 」

Sarah：「好呀！我地快D返去囉，我叫定蘭姨整定好多好野食比我地！ 」

喂喂唔係講好左係我Soc房咩？做乜又變左係我地屋企？

不過算啦，今日就等佢地開心下啦。

今日去到呢度啦
31/12再見

lm

本身重諗住佢地真係選唔到
btw 同二家姐講定再見先

推 除夕先有得繼續 喊出嚟

快手啦

冇文幫推

兩邊都見到你既

個邊無咩人傾計咪過嚟傾

「三十一」 一切

Ellen如願以償，選到佢既學生會，只係差左未上任。

Sarah開始有自己既朋友圈，阿希佢地仲封左佢做女神，全個Form 5都追捧緊佢。

而Anna，佢出眾既運動神經已經令佢名聲大噪，描述到佢好似十項全能，上天下海都難唔到佢咁。

至於Ellie同Yui，雖然佢兩個無好似Sarah佢地咁出名同出眾，但佢地都叫做過得開心。

我？我都唔知，我好似無乜目標咁，見到佢地五個係呢度過得開心，我就自自然然覺得開心。

可能我自己心入面就係想咁啦。

Ellen：「呀！！好煩呀！！！點解要做就職演說呀！！！ 」

我：「咁我個陣都要啦，你乖乖地寫好份稿啦。 」

Ellen：「我唔寫喇！！嗚… 」

佢講到一半就撲左埋Yui度扮喊，Yui見到咁唯有摸摸佢個頭，苦笑兩下。

Anna：「唉，等我幫你寫吧啦，反正以前都係我寫既。」

Ellen：「真係既！？唔該你呀Anna！！錫啖先！！ 」

Anna：「喂唔好啦..喂呀！成臉口水啦！ 」

成班人，係我個細廳玩得咁高興。

有D眼訓添…

Ellie：「阿明？」

我：「嗯…Ellie?做乜呀…？ 」

Live

sorry用電話寫真係好痛苦
聽日下午補返比大家

Ellie：「呢句應該係我問先岩啊，你係度做乜？」

我：「有少少眼訓啫。」

Ellie：「我係指你最近好似好呆滯咁呀，好似做乜都無心機咁。」

我：「唔係吖，我最近係學校好開心呀，你唔覺咩？」

Ellie：「咁因乜而開心？」

哇咁既問題好難答喎，話說Ellie今日做乜咁古怪既係度問長問短既。

我：「咁我諗我係…」

大家姐：「喂你地係度玩咩呀~~試下我整既蛋糕啦~~我朋友教我整架~~ 」

哇多謝大家姐，你又救左我一命。

佢地幾個一聽到有蛋糕食就即刻拋開手頭上既野唔理，就唯獨Ellie為所不動，繼續坐係我旁邊。

但佢對眼已經望住件蛋糕。

我：「過去食左先啦，有乜一陣再傾都得架嘛。 」

Ellie：「咁…」

我：「再唔過去就會俾佢地食哂架啦~」

Ellie無再應我，而係走左過去拎蛋糕，不過，佢拎左兩件返黎。

Ellie：「我地一邊食一邊講咪得。 」

佢始終都唔係放過我，我唯有舉手投降。

我接過蛋糕，深深咁吸一啖氣。

我：「其實可以見到你地唔洗好似煩咁多野，可以開開心心咁係學校過日子，就已經係我開心既理由啦。」

屌，我講講下間房居然突然靜左落黎，當我講完既時候，佢地個個都眼甘甘咁望住我。

我都唔知點俾反應好，唯有拎起隻叉，一邊望住佢地一邊食啖蛋糕。

今晚一定會有
信我

10分鐘又live返

我同佢地幾個對望左一陣，直至Anna忍唔住笑左出聲，沉默先被打破。

Anna：「唔得，忍唔住喇我，傻仔明你d語氣成個阿伯咁。 」

我：「咩呀，都唔知你講乜。」

Anna：「你D語氣好似D爸爸見到D仔女有幸福咁呀哈哈。」

Ellen：「係呀係呀，真係超似！仲要係D就死既爸爸會講既野咁！ 」

大家姐：「所以幾時都話阿明係最好既~~又溫柔又體貼又識關心人，我最鐘意阿明架啦。 」

大家姐一邊講一邊跑埋黎，仲係咁用塊臉磨我塊臉，搞到我成臉都係Cream。

最重要係咩？佢咁樣又迫我食波餅呀！！條褲好緊呀！！

Sarah：「喂呀大家姐，快D放開阿明啦。 」

大家姐：「吓唔好啦，俾我攬多陣啦~ 」

大家姐…講還講，唔好再un得唔得…會嘈醒巨龍哥架…

於是者，又顛左一日。

直至夜晚，自己一個人既時候先諗返起Ellie講既野。

最近好似好呆滯咁呀，好似做乜都無心機呀…

其實佢咁講我先發現自己好似真係咁。

最近我係學校都係掛住留意Sarah佢地，睇下佢地過得開唔開心咁，但自己就好似無乜世藝咁。

可能自己真係咁犯賤，把口就話想過平凡生活，但到真係開始有呢d貼地既中學生活，自己就唔知點算。

我好似等緊下一件事發生咁。

講開又講，唔知Kathy點呢？

佢會唔會已經諗通左，定係仲係好憎我呢？

如果佢仲係想報仇的話，我又應該點做..唉屌，岩岩先講完，而家又走去諗呢D野，我係咪真係痴線架。

屌，都係去訓覺算。

到第二日，又係新既一日。

阿豪：「大家，Miss Leung尋日提左我，叫我地今日要決定好旅行地點喎，咁不如今日午讀時候投票決定？ 」

一提起旅行，我就feel到班上既氣氛好似有D古怪。

好似有種殺氣彌漫緊咁，你知啦，我feel呢d野都幾準下架。

呀，阿豪係我地班既班會主席。

旅行…睇睇手冊係十二月尾搞，而家都差唔多十一月，都差唔多係時候決定啦。

阿希：「喂阿明，你有無咩心水地方？」

我：「咁學校旅行黎黎去去都係個d地方架啦，我就無乜所謂既。」

阿希：「喂咁得啦，我一陣就去收下風睇下A班會去邊度旅行，我地一於跟埋佢地一齊去！ 」

我：「A班？點解要同A班既？」

阿希：「喂，你傻架，A班有新晉女神Sarah喎，緊係把握機會啦！ 」

係喎屌！今次仆街喇！！

我會唔會冇晒女朋友架

「三十二」 危機

大鑊啦大鑊啦，今次真係大件事啦。

應該無乜可能可以同佢地五個去埋同一個地方架喎，我地始終都分散係五班。

我：「知唔知同一個地方最多可以俾幾多班去？」

Cody：「好似係三班，學校話唔想阻到其他人使用場地，所以好似最多俾三班去同一個地方。」

仆街喇咁，佢地會唔會嘈到耳膜穿架。

Cody：「做乜咁問？啊你兩個女朋友係唔同班，咁真係麻煩囉。 」

佢字裏行間充滿了譏諷既味道，但問題係…

我係有五個女朋友…

點算呢…

最慘係我地今日唔一齊食lunch，佢地各自有自己節目，無得睇佢地眉頭眼額。

行錯一步的話，佢地可能有排嬲。

阿希：「喂阿明你搞乜，碗麵凍哂啦仲唔食。」

我：「哦係喎，唔該。」

多得阿希既提醒，我先記得食碗麵，但可惜已經凍左，唔好食了。

黑仔：「喂我諗我地差唔多都係時候搞下活動？收左會費唔做野會唔會俾人屌架。」

阿希：「咁呀？搞囉，搞個播映會？播未聞花名？」

我：「隨便啦，但淨睇咁on9？ 」

阿希：「屌，細節遲D再搞啦，份財政報告呢話時話？搞活動又要mark低D支出。」

黑仔：「之前係Kathy負責處理，不過佢最近都無返學。 」

阿希：「直頭變左失蹤人口添啦，佢咁靚，會唔會被人捉左去禁室培育呢可？ 」

我：「屌，講野唔好咁衰啦。 」

唔知係咪因為知道左Kathy係阿樂個妹，聽到阿希佢地咁講佢個心硬係有小小唔舒服。

阿希：「咁幫住人，對人有意思呀你？想同我爭？ 」

我：「屌，講呢D。 」

黑仔：「你爭乜鳩吖，之前Kathy都特別留意阿明架啦，你邊夠…」

「阿明！！ 」

就係黑仔講野講到一半既時候，有把非常熟悉既女聲突然傳入耳中。

係Sarah。

佢突然出現係我地soc房門口，仲喊哂口咁跑埋黎。

咁身為佢男朋友既我，當然係第一時間安慰佢同關心一下佢到底發生左d咩事。

個一下，我直頭唔記得左阿希佢地都係度。

我：「做咩事呀！？ 」

Sarah：「頭先…頭先有人同我表白呀！ 」

笑

唔好呀

啱啱睇完s1 俾我感覺同原作者好唔同
本身原作者作既故係普通後宮輕小說feel
點知之後風格一轉 變咗做鬥智故
跟住一路睇落去 中間有D位好緊張 睇完之後發現原來出埋s2
等你作埋先睇

求你
留返呢5個就夠

感覺Cody會做埋後宮
Btw推

表白！？邊個咁大膽同我女朋友表白！？

不過我都未黎得切問到底對方係咩人，我身後就已經傳黎人聲。

阿希：「喂阿明，佢咪係… 」

唉呀，今次大鑊啦，無諗過會係呢D情況之下俾佢地知道添。

Sarah：「阿明，佢地係你既朋友？ 」

Sarah聽到佢地把聲之後終於發現左原來呢度係有其他人係度既。

我：「eh…係呀…佢地係…」

阿希：「係吖係吖！你好呀Sarah！我地兩個都係阿明既朋友黎架！我叫阿希，佢叫黑仔！ 」

我都未諗好點樣介紹佢地，佢地就已經自己介紹左自己。

Sarah：「哦哦…你地好…我叫Sarah，我係阿明既…」

講到最後個句個陣，Sarah望一望我，應該係想問我應該點解釋我地既關係好。

我咩都無講，只係點一點頭。

都已經差唔多十一月啦，唔洗再隱瞞啦我估。

Sarah：「我係阿明既三家姐，亦係佢既女朋友。 」

阿希：「咩話！？我有無聽錯呀！？ 」

佢叫得好撚大聲，我肯定全層樓都聽到咁濟。黑仔都應該係咁諗，因為我見到佢即時掩住阿希把口。

阿希表情好鬼死激動，仲係咁掙扎，最後黑仔都係放返開佢。

阿希：「又家姐又女朋友，你地亂倫喎師兄！ 」

阿希既語氣雖然仍然係好激動，但係聲線比起頭先已經明顯降低左好多，睇黎佢都知自己太大聲。

Sarah：「我同阿明唔係親生姊弟，所以其實唔太算係亂倫。 」

黑仔：「係喎，阿明係姓陳，Sarah係姓曹架喎。 」

阿希：「但係佢地又話係姊弟，咁應該…屌媽我好亂呀。 」

我：「其實呢，同我一齊轉校入黎既五個女仔…」

「都係我女朋友。 」

我終於都講左出黎。

咦…但係點解…佢兩個無反應既。

哦屌。

原來佢兩個已經對住我舉起左隻中指。

我記得對上一個lulu既故係有一個人無出現過

BTW，食完野再出

新讀者留名

成晚唔訓追哂你咁多個故

繼續留名

阿希：「FF少陣啦撚樣。 」

黑仔：「你不如話全校D女都係你條女啦。 」

我：「呃你做乜，你地唔信咪問下佢囉。 」

所謂既佢，梗係指Sarah啦。

Sarah：「係呀，我啦，Anna啦，Yui仲有Ellen同Ellie都係阿明既女朋友。 」

聽到Sarah好開心咁講呢句說話，阿希佢地當場崩潰。

阿希：「痴線架！咩世界！ 」

佢用個哭腔一邊講一邊跑左出去，黑仔笑笑口咁跟住佢出去。

黑仔：「好啦你地慢慢傾，一陣見啦阿明。 」

就係咁，間房就得返我同Sarah兩個。

我：「係喎，你頭先話有人同你表白架？ 」

Sarah：「呀！係吖！差D唔記得左！我岩岩食完lunch返黎，有個男仔突然走出黎，話好鐘意我，叫我俾個機會佢喎。 」

一提返起表白件事，佢就開始激動起黎，眼淚好似就流出黎咁。

我：「乖，唔好喊住，咁個個男仔你識唔識架？係咪你D同班同學？」

Sarah：「唔識架…我印象中係第一次見佢，佢咁突然搞到我好驚… 」

我：「唔洗驚，因為你太靚啫，我而家送你返班房先，放學再去接你好無？ 」

Sarah：「咁如果佢一陣又出現係我面前既話咁點算好…？」

我：「你頭先係咪嚇到即刻走左？」

Sarah：「係呀…驚吖嘛… 」

我：「咁你其實已經叫做俾左一個非正式既答案人啦，無事既，返去先啦。」

我搭住佢膊頭，開始帶佢離開。

一路上，我都無鬆開自己隻手，繼續搭住佢既膊頭，沿途都引黎不少目光。

其實都係我做得唔好，如果我唔將我地既關係收收埋埋，就唔會搞成咁。

唉，要佢受驚了。

好快，我地就到佢既班房門口，入面既人都望住我地，仲指哂手劃哂腳咁。

我：「好啦，入去啦乖，一陣再黎接你。 」

Sarah：「嗯…」

佢擺出一個依依不捨既表情，仲捉住隻手唔肯放。

頂，佢咁既樣都好靚。

我忍唔住，伸出手，摸一摸佢個頭，之後就送左佢入去。

好啦，應該要點做好呢？無理由走去揼柒條友架？講道理？佢唔受咁點？

我一路行一邊好專心咁諗呢個問題，因為我以前好似真係未遇過呢D問題。

我專心到連前面有人都睇唔到，一下撞左埋去。

我：「啊..Sorry…咦！ 」

我之所以會咦，係因為我撞到既人係我識既。

晨哥，仲有浩賢同一個女仔係佢後面。

晨哥：「唷，阿明，有乜野諗要搞到連路都唔睇呀？ 」

live

今晚通頂溫書

成晚都準備live

好多文

more!more!

今晚咁多人既

More!

等多陣啦咁

快

More

「三十三」 拒絕

岩哂啦！！今鋪真係遇見神！！

我：「岩哂啦晨哥！！幫下我好無？」

晨：「嗯？發生左咩事呀講黎聽下？ 」

我：「係咁既，岩岩Sarah話有人同佢表白…」

我一氣呵成咁將所有野全部講哂俾晨哥知，但奇怪既係，晨哥居然一邊聽一邊笑。

我：「晨哥？點解你會一邊聽一邊笑？ 」

晨：「噢，唔好意思失禮哂，我只係覺得歷史總係驚人地相似啫。 」

「一年前，我都見過類似既事哈哈。你想我點幫你？」

我：「你覺得我應該點做？」

晨：「咁其實呢家野黎黎去去都係得個兩招架啫…你兩個話係咪？ 」

晨哥講完就望左去浩賢個邊，問佢地意見。

浩賢：「一係由女既去拒絕，一係就由男朋友去宣示主權。」

「我記得上次轟動全校既係由個男既去宣示主權… 」

企係浩賢旁邊既女仔接住浩賢既說話繼續講落去。

我：「eh…呢位係… 」

浩賢：「啊你地係第一次見面啊可，佢係我女朋友，Elaine。」

Elaine：「阿明你好，我係讀A班既，我叫葉傲雪，你可以叫我Elaine。 」

我：「哦哦…你好…咦你都係讀A班？ 」

晨：「無錯，係Sarah個班架。咁阿明你而家又打算點做？前者定後者？」

我：「我諗…我應該會揀後者既，我都唔想Sarah難做，但我怕就怕對方死纏爛打…」

「如果真係變到咁，晨哥你可唔可以幫我搞搞佢？等佢知難而退？ 」

晨：「好遺憾，我唔可以幫你，我覺得自己唔應該插手人地既感情問題。 」

晨哥居然會拒絕我…

「登登登登~~」

晨：「打鐘啦，返去上堂啦你地。」

晨哥講完就自己一個行左去同我地相反既方向，不過佢行左就停低左，仲擰轉身。

「你煩係呢D事上面，唔知點解我有D開心。 」

佢講完呢句就走左，留低我地三個。

More,more

無啦，要去訓了
上面個段應該都算係小小回憶
話咁快就兩年

BTW今日去到呢度~

見到加更嗰下好開心
原來追左你嘅故咁耐喇

A...

之前舊登因為女主角個名叫cherry所以追故，估唔到完來咁耐了

cherry

係紙言睇番cherry故，發現排版有啲出錯
好似咁
14
13
15

好想知主角而家咁廢
除咗靠其他人，咁有啲咩可以保護到班囡囡

邊個？cherry有三個故架喎

一個普通人，又可以有乜吖...
不過遲D都會要佢去保護架啦..

呢兩年真係發生左唔少事

我想要您，仲有您嘅世界
但係第幾篇真係唔記得
我記得係講到魯路修啊媽問車厘點解會揀自己個仔個度

樓主快啲同全校公開有5個女朋友啦 一定好療癒

睇睇下原來呀賢個故仔未完

結果，我得到既建議係我心入面一直諗既野。

宣示主權呀…唯有咁啦。

阿豪：「好啦大家，好似今朝講既咁，係投旅行地點既時候啦。」

係喎，今日咁多事發生搞到我都唔記得左旅行既事添。

我擰轉身，望下坐我後面既阿希，佢好似一條死屍咁攤左係度。

我：「喂點呀，你想去邊度旅行呀？」

阿希：「是但啦…咩都無所謂啦…反正…嗚… 」

痴線佬。洗唔洗咁大打撃呀。

Cody：「嘩佢搞乜黎，我記得佢食lunch之前仲好地地架。」

黑仔：「哦無，只係阿明講左D好有刺激性既野比佢知啫。 」

Cody：「刺激性？你講左D乜？」

我：「哦…我只係話左我有幾個女朋友啫。」

Cody：「哦呢件事，咁第一次聽到係會幾shock既，我上次知道都忍唔住大叫左出黎。」

「都唔明點解你女朋友可以忍到要同另一個人分，因為係孖生姊妹？ 」

屌，再講落好似會出事。

黑仔：「咩同另一個呀，阿明頭先話今年Form5既插班生都係佢女朋友喎。」

Cody：「咩話！？全部！？ 」

同上次一樣，佢又突然嗌左出黎。全班人都望住佢，黑仔同我兩條友忍笑忍得好辛苦。

佢好快就意識到自己又再一次犯下同一個錯誤，即時伏低。

Cody：「I hate you… 」

痴線架，賴我。

之後大家都開始投票，結果都非常大路，揀左去個郊野公園，不過個名我就未聽過，咩船灣。

諗開又係，如果我地各自去唔同既地方，會唔會反而係一個解決方案？

咁大家就唔會嘈啦，係喎點解我咁蠢，咁都諗唔到？

阿豪：「旅行地點就決定左啦，麻煩大家自己分組啦，照慣例八個人一組啦都係。」

「呀仲有第一個班際比賽都就快到，有無手足有興趣玩閃避球？有就同我講啦。無乜野的話大家就閃人吧，聽日見。」

阿豪佢講完就第一個走左去，班房入面既其他人都無佢咁快手，大家都留低係度傾分組既野。

黑仔：「點？阿明同唔同我地一組？」

我：「好呀，仲有邊個？」

黑仔：「加埋浩賢，阿希同諾賢都係五個咋。」

我：「喂咁剩低三個你搞掂埋佢啦，我今日有d野做，你明架啦，走先啦。 」

黑仔：「得啦聽日見。 」

我同黑仔道別完之後就起勢咁跑向Sarah班房，希望係最短時間內接到佢。

不過，當我經過B班班房既時候，Anna咁岩就行左出黎。

Anna：「喂傻仔明，咁急去邊。 」

我：「去接Sarah…同你囉，你行得未？」

Anna：「今日唔同得你地返去喇，我要練習。 」

我：「咁…我行先喇。 」

Anna：「走啦，我一早知道左發生咩事啦，我同你一齊去。 」

屌你幾驚你會嬲我大細超…

之後，我就同Anna一齊去到Sarah班房，但一去到我就已經見到有個男仔同緊Sarah講野，Sarah神情仲要有D唔開心。

Anna：「會唔會就係呢個男仔？仲等乜呀你，快D入去吧喇。 」

個男仔好似好大隻下喎…我夠唔夠佢打架…唉唔理啦，我仲有得揀咩而家。

我鼓起勇氣，走入去班房，大大聲咁講左句野。

「離我女朋友遠D！ 」

又閃避球嘅樓主

仲有無

吓學校班際比賽年年都係個D架啦

聽到我咁講，全個班房既人都望住我，包括Sarah。

但只有個個纏住Sarah既男仔無望過黎，繼續望住Sarah。

豈有此理當我無到！

我把心一橫，走埋去一下拖走Sarah，就好似當日係潮特既咁。

Sarah既反應亦都同上次一樣，先係驚訝左一下，但好快就配合我，跟住我走。

只不過我地兩個行到去黑板個陣，我突然feel到有股阻力扯住我。

我擰轉臉一睇，果然係佢拉住我。

我：「放手。」

男：「你識唔識禮貌？我同佢講緊野，你就咁拉佢走？」

我：「因為佢係我女朋友，明未？講多次，放手。」

男：「你係Sarah男朋友？就憑你？會唔會太自以為是？」

吖…屌你你咩態度…

我：「我…」

Sarah：「事實上佢就係我既男朋友，所以我唔可以接受你呢位初次見面既人既表白，麻煩你放開你隻手！ 」

Sarah小有地激動，我自己都嚇左一跳。

聽到Sarah佢咁講，個男仔都稍為鬆開佢隻手，不過當我打算缩手個陣，佢居然又再捉實我。

男：「你同我鬥波！你輸左Sarah就要做我女朋友！而家就同我去學生會申請！ 」

痴線架你邊個會同你玩，喂喂喂拉我去邊！放手呀喂！！

佢好大力咁拖我出走㾿，隻手好似就快比佢扯斷咁。

我無其他辦法，唯有一啖咬落去。

果然，牙咬幾時都咁有用，佢痛到即時縮手。

我無放過呢個大好機會，即時調整好自己既姿態，企返起身。

屌，隻手紅哂添比佢搞到。

我：「新校規唔係比你咁用囉好無？仲有你當人地係咩？係件物品？輸左就比你拎走？你無野呀？ 」

聽到我咁講，走㾿上既人都開始注意到我地，包括Anna，大家都開始議論紛紛。

面對群眾既壓力，條友都開始縮，最後一支箭咁走左去。

主角一走，圍觀既人都開始散去，最後只係得返我，Sarah同Anna係度。

我：「搞掂，走囉。」

我只係dup低頭拍拍身上既灰塵啫，佢兩個就已經攬住左我。

兩個都傻傻地。

突然間諗
大家姐有無好似二家姐咁暗戀呀明

我要多謝樓主先
琴日成日咩都無做，成日就無睇番樓主之前啲故，可能自己呢排太多野做太多野煩，係睇緊個陣就喊到崩潰左。
可能係覺得自己太似魯路修了，各方面都好似
支持您啊

點講好呢....
阿賢個故我諗我應該短時間內都無辦法再寫
個段時間係自己最唔開心既日子，唔係好想再掂住
屌，都係專心做好眼前個故先啦

佢明戀

慢慢嚟啦lulu

用左3日追曬 seacon 1
e加追到live 了 好好睇😀

「三十四」 在乎

型，係有代價既。

件事好快就係學校傳開左去，仲上哂Serect。

班上既人都開始問我到底係咪真，我都好坦然咁承認左。

不過，我仲未同大家講其實我仲有四個女朋友…

唉都係煮到埋黎先食啦，以前聖所羅王個陣都係咁架啦。

講起學校，今日係派測驗成績單既日子。

之前個UT我全部科都不過不失，起碼全部都合格先。

妖，我不嬲都唔care成績架啦。

無期望就唔會有失望，果然當我拎到張成績單個陣，我泰然自若！哈哈！

屌，全班名次頭半，全級就全部都五十名左右，ok啦。

阿希：「哇屌你阿明幾好野喎，有咩計架醒兩招黎啦。」

阿希攤屍攤左兩日就已經復活，變返好似以前咁精神。

我：「計？無架我都無溫書。 」

阿希：「所以咪問你有乜計囉。 」

睇到佢個仆街仔個奸笑樣我先明佢所謂既計係咩意思。

我：「無呀食屎狗，我唔做呢D野。 」

阿希：「車，咁無癮架。喂Cody，今次考成點呀。」

Cody：「咪又係咁，嗱。」

Cody佢一臉不在乎咁show左張成績單比我地睇，嘩科科都係全班頭三！？

我：「嘩乜你讀書咁勁架？ 」

Cody：「係咪太勁嚇親你？我唔同你，我唔會只係掛住拍拖。 」

我：「咩啫，因為晨…」

我只係講左個晨字，佢已經啤到我實一實，好似警告我再講落去我會有事咁。

算囉，唔講。

派左成績單之後無耐，我地就到左週會既時間。

今日，就係「Eden」正式上任既日子。

尋晚我睇到Ellen同Yui skype到好夜，內容都係討論今日既事。

佢地準備左咁耐，終於都黎到呢一日。

週會既首部分係上屆學生會進行年度匯報，報告過去一年佢地做成點，財政盈餘有幾多，當初競選承諾兌現左幾多咁。

我聽到幾乎訓住咁濟，如果唔係我用意志力抵抗，想聽Ellen佢一陣演講，我諗我一早就訓著左。

不過，如果我當初無退學，留係聖所羅王同阿惠佢地搞學生會的話，我諗我都要好似台上面班人咁做present。

一諗到咁，就忍唔住打左個冷震。

「接下來係學生會既交接儀式，有請兩屆學生會既內閣成員上台。」

係一遍掌聲下，Ellen同Yui，仲有一眾Eden既內閣成員開始出現係大家面前。

上屆既學生會開始一個個咁將一個扣針咁既野扣係新一屆學生會既身上。

當所有扣針都交到去「Eden」既身上既時候，台下再一次傳出更熱烈既掌聲。

Ellen就係呢遍掌聲中，走到去講台，準備發表佢既演說。

今晚有其他野忙
聽日中午前補返比大家
Sorry

樓豬重有第二個故架咩 ？

上紙言search下，起下底啦

btw樓主喺舊登寫第一個故嗰陣已經有追開，幾鐘意樓主寫故嘅style

食完個早餐就出

Ellen：「咳咳，校長，各位老師，各位同學，早晨，我係新一屆學生會會長，5A班既陳海倫。」

「首先，我會向各位介紹我既內閣成員。」

Ellen做正經野既時候真係特別認真，好有台型，簡直天生一副領導者既材料。

Ellen：「以上既就係黎緊一年會同我一齊努力服務大家既成員。」

「其實我無諗過自己真係可以選到，當日點票個陣我甚至一個人匿埋左，好怕面對結果。」

「咁並唔係因為我覺得自己能力唔適任學生會一職既要求，而係因為我既身份。」

「相信在座唔少同學都知道我其實係今年九月先轉校黎到呢度讀書，有唔少人都會因此有個疑問。」

「一個岩岩轉校黎既人就話要選學生會，仲要做會長，會唔會太不切實際？」

「的確，就連我自己都曾經都有個呢個疑問。但係我身邊既人一直鼓勵我，叫我想做就去做，只要有信念一定可以感動到人。唔需要在乎人地點睇。」

「事實上，我起初籌組內閣既時候只係得兩個人，但不斷有人加入，佢地都話係被我既熱誠所感動到。」

「最後，我地仲得到咁多位同學既支持，成功當選，真係好多謝各位。」

佢講完呢句深深咁向台下鞠左個躬，得到好多掌聲。

Ellen：「我想講既係，一定要有信念同堅持下去既決心，只要有呢兩樣野，總會有人支持自己。」

「黎緊既一年，就等「Eden」陪大家一齊走啦。」

「真係好多謝大家支持「Eden」，當日無投比「Eden」既同學，我地會透過行動贏取你地既支持。」

「多謝各位。」

佢講完既一瞬間，掌聲猶如雷動，響遍成個禮堂。

佢終於做到學生會會長啦。

Push

Push

會唔會比cherry客串下 佢好似5年黎都有翻黎

週會過後，「Eden」收到唔少好評，lunch time個陣Secret已經全部都係有關Eden既post。

Ellen睇到咁就興奮到攬住Yui係咁跳下跳下，係咁話得左啦得左啦咁。

無錯，Ellen終於同返我地食lunch。

今日我地六個人一齊去左食譚仔，引黎好多目光。

目光既來源，大部分都係我地學校既學生，仲要係集中係我身上。

咁錯愕既目光，我都已經明白發生咩事。

真係唔好意思呀咁多位。

Ellen：「阿明我食唔哂呀夾D比你吖。 」

我：「哦..好啊。」

Sarah：「我都係吖，我都比D你吖。 」

就係咁，我個碗已經食左一半既米線變到仲多過未食之前，好似有一碗半過橋米線既份量咁。

Anna：「唔好浪費食物呀傻仔明，食哂佢。 」

痴線架咁樣食哂我嘔硬架喎，想收買人命咩。

當然，我並唔係穆先生，唔可以將不可能化成可能，最後碗米線食剩一半多D我就已經食唔落。

收碗既時候個阿姐仲用個不屑既眼神望住我，真係幾撚無辜，大佬呀我食左三碗份量喇。

Anna：「係喎，後日個萬聖節Party你地會唔會去架？」

萬聖節Party？咩黎架？

Ellen：「你講域天同聖殿搞果個？我屋企收到邀請信，會去呀。」

Anna：「係呀，咁一齊去？Sarah你地呢？」

哦，原來又係D有錢人party。

Sarah：「我唔知有無收到喎，Yui你知唔知？」

Yui：「最近D信唔係我處理，我都唔係好清楚… 」

我：「咁返去問下大家姐或者二家姐囉，咩公司搞話？」

Ellie：「域天同聖殿呀阿明。」

我：「哦，咁我返去問下啦，今晚覆…」

咦咪住先…域天個名咁熟既…

咪就係之前撩二家姐個條mk仔既公司！？

其實可以
但完美左既角色唔係好想破壞

仲有無人

有

俾多十分鐘我

好

「三十五」 保護

我一返到屋企，鞋都未換就衝到大家姐間房，係咁拍門。

大家姐隔住道門問邊個，我就報上自己既身份，唔洗十秒佢就開左門。

本應咁係好事，但問題係佢只係著住個Bra同底褲就黎開門…

一副火熱既身材就咁放左係我呢個純情小毒男面前，任由我觀賞。

應大既地方就大，應細既地方就細，簡直係完美。

大家姐：「咩事呀阿明搵得我咁急既。 」

我：「eh…其實都唔係咁急，你不如著返D衫先？」

大家姐：「唔緊要啦我又唔係無著衫，入黎先講啦。 」

我理智上係十萬個不願意，但肉體卻非常誠實，乖乖咁跟左大家姐入房。

對眼一直都望住大家姐個屎忽，完全移唔開。

大家姐安排我坐左係佢張梳化度，佢自己就行去著返衫。

成個著衫既過程都比我雙眼所記錄低，真係好想用電話影低佢呀！！

喂，冷靜D，今日黎搵大家姐係做正經野架！！聽唔聽到呀巨龍哥！

大家姐之後就行左埋黎，坐係我對面。

大家姐：「做咩呀阿明，有野想大家姐我幫手？ 」

我：「eh…都算既，我想問我地屋企最近有無收到請柬？」

大家姐：「請柬？等我諗下先…好似都有幾封，做乜事？」

大家姐一邊講一邊用雙手托胸，個胸係我面前彈左下，搞到我唔敢再望。

而家我只係敢望住個茶几。

我：「咁有無域天同聖殿寄黎既？應該係萬聖節Party。」

大家姐：「哦，你係想問呢個，有呀，我仲同阿May，Daddy討論過到底去唔去好。」

我：「咁結果係？」

大家姐：「禮貌上，我地係一定要去。」

嘗試模仿返原作風格
一陣再出

琴日翻睇完第一季 依篇真係有原作嘅影子

「你咁問得我，應該記得個次個件事架啦？」

我：「嗯，所以我一知道有呢個Party就即刻黎搵你…」

大家姐：「係呀，本身人地寄請柬黎我地就應該要出席既，再加上上次阿May咁失禮…」

「所以今次呢個Party，我地一定要俾臉出席…」

我：「但係上次個條mk仔咁樣比二家姐羞辱，如果我地去佢地既Party…二家姐可能會比佢玩架喎…」

「呀不如我地去，但係二家姐唔去？咁佢咪無機會玩二家姐囉？」

大家姐：「傻豬，你估我地無諗過咩，咁咪盞更有籍口比人話上次係我地唔岩，所以事主避嫌。」

係喎，我咁都諗唔到既。

大家姐：「所以阿May都會去架啦，靠你啦阿明，個日要你保護阿May啦。」

我：「唔係吖，咁我地可以叫二家姐個晚痴住Uncle咪得？應該唔會敢係Uncle面前對二家做D乜掛？」

大家姐：「好遺憾，個日Daddy要去傾生意，唔係香港…」

點解世事往往咁巧合架…

大家姐：「算啦，而家擔心咁多都無乜用，可能人地根本無諗過報復呢？」

我：「咁又係，可能係我杞人憂天啦。」

之後我就離開左大家姐間房，出去既時候就咁岩撞到二家姐。

佢同平時一樣，啤左我一下就走左。

唉，佢keep住咁既態度的話後日既Party一定會好麻煩…

見到穆先生 諗左一陣先get到 然後成個擋炮嘅畫面出左黎

今晚有無

有呀不過要夜d
我同朋友去左食肉

要幾夜呀樓主

嗱我就返緊屋企，最遲十二點半出比你好無

兩日，話咁快就過，今晚我地就要去個萬聖節Party。

今日係星期六，唔洗返學，所以我全日都留係屋企hea。

大家姐真係好似佢講既咁，無再理件事，只係係屋企睇電視。

至於二家姐，佢好似毫不在乎，繼續我行我素，得閒就跳落泳池遊幾個塘。

雖然大家姐叫我唔好擔心咁多，但時間愈逼近，我就愈緊張，最後我都係忍唔住走左去搵二家姐。

個陣係五點幾，佢岩岩係泳池上返黎，抺緊佢個把黑色長髮。

係，佢尋晚又染左黑色。

我：「二家姐。」

二家姐：「做乜。」

我：「你今晚…打算點？」

二家姐：「打算點？咪就係同你地一齊去個Party囉，我上去沖個涼就換衫準備出發。」

我：「唔係吖，我意思係…你今晚打算點應付上次個mk仔？今次係人地主場，你上次又玩到咁盡…」

二家姐：「你又係度期待緊會發生D乜野騷動大事？」

二家姐一句說話，令我成個人一時之間講唔出任何野。

二家姐：「你個腦其實係咪只係得呢D權鬥，紛爭？你好似長期都係度諗有無人想害自己，點樣去對付害自己既人咁既？」

駁唔到，真係駁唔到。

係文啊！

準時

不過得一篇？

屌，一陣再出
涼都未沖

二家姐既言論，好快就將屋企入面既其他人都引到黎泳池，大家都紛紛黎睇發生咩事。

大家姐一黎到就好似知道哂發生左咩事，好快就拉左二家姐埋一邊，同佢咬緊耳仔。

而Sarah同Yui就走到黎我身邊，仲係咁問我發生咩事，我係咁耍手擰頭話無事。

俾二家姐咁樣話，個心真係唔好受。

Sarah：「二家姐！你點可以咁樣話阿明架！你知唔知阿明係幾咁擔心你呀！佢一知道個Party係域天有份主辦就即時諗起你啦！」

Yui：「阿明仲想盡一切方法，想等二家姐你唔洗係一陣個Party度俾人玩…」

我旁邊呢兩個女仔居然夠膽同二家姐頂嘴…

大家都靜左一靜，你眼望我眼咁。

二家姐：「我唔需要你地咁關心我，我可以自己保護自己，唔似某人。」

二家姐一邊講一邊走埋黎，仲將佢岩岩用黎抹頭髮既毛巾塞左比我，之後就返左入屋。

我地四個就咁目送佢離開，無人講一句野或者做任何野。

大家姐：「佢只係口硬啫，佢其實好開心你咁關心同著緊佢架阿明。」

「佢只係…唔識點正確咁表達內心啫。無事既，你地都去準備下啦，時間都差唔多。」

大家姐都講到咁，我身邊既兩位先稍稍消下火氣。

但我個心仍然好痛。

我自己都知道二家姐講既野，我自己都有諗過相同既問題。

但點解，由二家姐把口講出黎，我個心會痛得咁厲害？

我一邊諗呢個問題，一邊換上佢地為我準備既黑色套裝。

黑色配萬聖節，幾襯吖。

之後，我返到客廳，發現原來佢地四個都係黑色主題，而且今次著得好似比以往都密實咁。

睇黎都係一種應對措施啦。

大廳裏面，二家姐坐得特別開，好似唔想理我地咁。

睇黎仲嬲緊…

之後我地五個就坐車去到會場，仲係酒店門口撞到Anna佢地。

佢三個見到二家姐黑口黑面都即刻問我地發生咩事，但我地都無答。

八個人行到去會場門口都停低左，因為…

我地見到個mk仔。

Mk：「歡迎咁多位，希望各位今晚可以好好「享受」呢個萬聖節Party，請入去啦。」

佢講享受兩個字既語氣特別唔同，個格仲要咁衰，肯定有古怪。

雖然二家姐好似好嬲我，但我都係想保護佢。

保護佢呀呀明!

收到

上佢啊阿明!

隔離故嘅都入埋嚟

本王身負色慾之名，身處有後宮嘅post都好合理

蘇哥

「三十六」 陷阱

今次Party同以往既都好唔同，一入去就已經黑媽媽，只係有好微弱既紫色燈光，伸手幾乎不見五指咁。

會場入面仲有好多人戴哂面具，真係被人扑左棍都報唔到仇咁。

咁樣既佈局，雖然係幾符合萬聖節既主題，但係我眼中呢個簡直係一個Gmod Deathrun既map咁，處處都有可能有陷阱咁。

我：「你地幾個，記得跟實我。」

Sarah：「嗯…呢度好似好奇怪咁…明明早兩年都唔係咁架…」

Anna：「邊個夠膽對我地郁手郁腳我肯定會踢斷佢隻腳。 」

我地幾個一邊講一邊摸黑前進，終於俾我地搵到張bar檯仔，我地全部人都擠係呢張檯仔。

大家姐：「嗱，大家呢兩個鐘記住唔好走開，我地一留夠兩個鐘就走人，好無？」

大家姐呢個主意大家都讚好，於是大家開始圍住張檯仔玩電話，不問世事。

我地幾個於是就成為左會場入面既異端，好多人經過我地檯既時候都係咁望住我地。

加上電話mon既光照到我地個樣，係一個周圍既人都戴面具既環境下，咁令到我更加不安。

D人戴既面具黎黎去去都係個幾款，應該係係呢度拎架喎。

我：「大家姐，我行開一下，好快返。」

大家姐開頭聽到我咁講都愕左然，但佢好快就應承左。

大家姐：「好，但記得自己小心d，快d返黎。」

得到大家姐既批准之後我就即刻動身，準備四圍行下睇下可唔可以拎到d面具返黎。

但我行左一步，就有人拉住在我。

係Ellen？定係Ellie？太黑分唔到係邊個添。

「我同你一齊去啦。」

聽聲先分到原來係Ellie。

我無拒絕佢，由佢拖住我係會場周圍搵。

行左一陣，果然比我搵到D面具，一棟棟咁放哂係度。

Ellie：「有左呢D面具，應該就無人認得出我地啦。」

Ellie真聰明，一下就知道我想點。

我：「嗯，返去個陣順便拎D野飲野食比佢地啦好唔好？」

Ellie：「好主意，飲下食下時間好快過。」

於是我地兩個就捧住好多野返去我地張檯，但返到去既時候，我發現有一個我唔識既人係度同緊大家姐佢地講野。

果個人好快就注意到我同Ellie，佢即刻行左埋黎，仲除低個面罩，俾我睇到佢滿臉笑容。

係一個我唔識既男人。

「你一定就係阿明喇可？」

我：「我係…你係…？」

男：「你好呀，我叫Marcus，我一直都好想見下你，今日終於都有機會。 」

我：「想見我..？」

Marcus：「係呀，你咁出名，係人都會想可以見你一面架啦。」

我：「我出名？點會呀我只係一個普通學生。 」

Marcus：「唔好咁謙啦阿明，你邊會只係一個普通學生呀，你唔知你有個外號架咩？七…」

二家姐：「阿明，陪我去行下。」

Marcus句野只係差少少就講完，二家姐都夾硬拉走左我，仲好用力。

我地開始遠離大家姐佢地，我甚至已經見唔到佢地。

我：「二家姐？二家姐！」

聽到我叫左佢兩次佢先識停低，仲好惡咁望住我。

二家姐：「做乜呀！ 」

我：「唔係呀，呢句說話應該係我講先岩，我地離大家姐佢地太遠啦。 」

「同埋做乜野要拉我走？係咪個Marcus講既野我唔可以聽？」

二家姐：「唔係，只係…唉！你係咪又係度期待緊個D事會發生？你係咪睇tvb劇睇上腦？ 」

「點解你唔可以乖乖地照我既說話去做，專心好好照顧Sarah佢地？」

我：「我有…咦？ 」

就係我同二家姐爭執既時候，我地既周圍已經起左變化，但我地居然好遲先發現到。

有燈打左係我地腳底既…？

我：「喂二家姐，腳底…」

二家姐：「啊我注意到，應該係D所謂既餘興節目喇。」

「有請個位小姐上台做我地魔術師既助手！大家俾d掌聲呢位小姐好唔好？ 」

我：「二…」

我只係講左一個字，全場就已經響起掌聲，嘈到我想講野都講唔到。

我望一望台上，已經有一位幪面既魔術師企左係度，佢身邊仲有一D架餐。

我有唔好既預感，想去拉住二家姐，但佢已經行緊去台個邊，攔都攔唔住。

我而家可以做既野，唔通就只有祈禱？

二家姐係一片掌聲之下走左上台，魔術師仲引領佢走上一個十字架，用鎖扣住二家姐既手腳。

但我係呢個時候我注意到二家姐既表情終於出左變化。

係魔術師為佢扣上鎖扣既時候，佢突然變到好驚。

「好好享受下為你準備既餘興節目啦，七星殺手。」

突然有一把怪聲係我耳邊出現，但當我擰過去既時候...

我身邊居然無人。

今日去到呢度啦

咁吊癮

嗚嗚嗚嗚嗚啊啊啊啊啊啊啊
留左幾個禮拜嘅估一下子睇曬
唔夠喉啊

我深感抱歉
我今晚盡量出多d

餘興節目…係指二家姐！？

要快d返去搵大家姐佢地先得！

我無視單位碰撞，一口氣跑返過去大家姐佢地個邊，途中仲因為撞到人比人用粗口鬧左兩句。

到我終於返到去大家姐佢地身邊個陣，佢地六個全部都呆左咁望住台上面既二家姐。

我：「大家姐！」

大家姐：「阿明！？點算好呀點解會偏偏揀中阿May架！ 」

大家姐一見到我返左黎就即刻好著急咁走埋黎我度問我應該要點做好。

但老實講，顧及場合我地又唔可以就咁衝上去帶走二家姐…

我：「而家我地都唔可以做咩住既…」

Anna：「但係佢地擺明係有心搞二家姐喎..！ 」

Ellie：「不過呢D野唔係在場既所有人都知架嘛，如果人地咩都未做我地就去帶走二家姐，我地反而會招人話柄啊。」

Ellie一下講中左重點，現實係我地明知呢個係一個為二家姐而設既局，但為左大局我地係唔可以亂黎，真係諷刺。

「好啦，鎖已經扣好哂，唯一既鎖匙亦係我手上，咁我地既魔術師Leo，你可以開始啦。 」

主持人拎住一串鎖匙，行左埋台邊。

至於個位幪面魔術師就伸左手去十字架旁邊既一個籃，最後仲拎住幾條蛇出黎。

大家一見到蛇都嘩左出聲，二家姐都有相似既反應，睜對對眼大一大咁望住D蛇。

Sarah：「二家姐最驚既就係蛇… 」

竟然！？

魔術師：「好啦，而家我會將呢D蛇放係呢位小姐身上，再變走佢。 」

大家姐：「將D蛇放係阿May身上…？慘啦…今次無啦…」

大家姐嚇到企唔穩，仲要Yui扶住。

如果二家姐一叫出聲，我就即刻跑上去台度救走佢。就咁話。

Ellie：「阿明，戴住佢先啦。」

Ellie遞左一個頭先我地拎返黎既面具比我，係喎用佢咪無人知道我既身分囉，Ellie真係聰明。

咦，呢個形狀…哇係蝙蝠俠？

岩哂啦。

係我接過面具既一刻，個魔術師就開始放蛇上二家姐度。

二家姐表情雖然唔願意，但佢並無嗌出黎，忍受住三條蛇係佢身上滑動。

諷刺既係，會場入面既人見到咁居然拍哂手，好似覺得個表演好好睇好刺激咁。

魔術師：「好啦，大家一齊數三聲好無？」

呢個魔術師炒熱氣氛的確有一手，全場既人都和應佢，跟佢一齊數。

「三！」

「二！」

「一！」

之後，全場既燈居然一齊熄左。

我就知道唔會有好事！

我急忙戴上個蝙蝠俠面具，準備跑上去帶走二家姐。

我只係向前踏左一步，台上既燈就已經著返哂。

但魔術師已經唔見左人，而二家姐身上…

居然再多左幾條蛇同蜈蚣！？

我：「屌！ 」

我忍唔住，一支箭跑上台。

二家姐洗唔洗我啜返d毒出黎

跑上台既途中，我有望下其他人既反應，一個二個都只係O撚哂嘴，野都講唔出咁。

不過多得咁，先無人攔住我，我好順利就上到台。

個主持人都係見係我上左台先識反應，但都只係揸住支咪走埋黎問我想做乜。

我諗都無諗就一拳打左落條友個鼻度，再一手搶左佢手上既鎖匙。

拎到鎖匙之後我即刻走埋去二家姐度，想即刻幫佢解開D鎖。

但走到埋去，我居然無辦法即刻解鎖。

我呆左咁望住二家姐，因為我從未見過咁既二家姐。

佢一臉委屈，仲成塊臉都係眼淚。

但儘管如此，佢都係無喊出聲，只係合埋眼鄒哂眉，揸緊哂佢兩個拳頭。

所以，我首先做既野唔係解鎖，而係整走係佢身上既蛇同蜈蚣。

其實我都好驚呢d野，但我呢一刻居然無感覺，只係想快D幫二家姐整走佢。

好快我就清走哂佈滿二家姐手腳既蛇同蜈蚣，而家就只係得一條蜈蚣。

呢條蜈蚣認真識食，居然纏係二家姐心口。

我：「失禮哂。」

我細細聲咁講左一句，就合埋眼伸手去拎走條蜈蚣。

我仲唔小心hi到二家姐個胸…真係唔小心！

我當然無去回味呢一下觸感啦，唔係呢個時候去回味啦係咪先。

我繼續我既任務，去解開二家姐身上既鎖，放返二家姐落黎。

二家姐成個人無哂力，挨左落黎我度。

二家姐：「你係…邊個？」

我：「I’m Batman.」

唔知點解我居然會chok哂聲哂扮Batman，可能因為呢個面罩刺激到我既中二病？

不過呢D細節無所謂啦，最緊要都係快D帶二家姐走。

我扶住二家姐，想趁呢個機會直接走人。

但我一擰轉身，重新面對台下既時候我先知道奶野。

個個幪面魔術師居然企左係台下既正中央，望住我地。

魔術師：「同佢講既一樣，只要咁做你就一定會上當。」

上當？

魔術師開始行埋黎，仲一邊行一邊除低個面具。

面具之下，原來係個個mk仔。

我諗今次真係正中佢下懷…

屌原本好似好型咁
無啦啦I’m batman 成件事柒哂

似佢
仲有無人？

傻仔明

有有有

我：「Move. 」

雖然我已經知道自己奶左野，但我知道而家已經唔可以怯，所以我決定死頂。

二家姐：「仲扮乜Batman吖on9…人地一早知道係你黎架陳煒明，放開我喇… 」

二家姐好細聲咁講完句野之後就推開左我，而家佢已經可以自己企到。

原來佢知道係我？咁點解仲問我係邊個？搞到我成個on9咁。

個mk仔行到去台邊，仲拎走左岩岩比我打左一拳既主持人支咪。

MK仔：「呀Batman，點解你要搞亂檔呢？我個魔術仲未變完架。」

仲未變完？你而家講乜都得架啦。

MK仔：「你整走哂D蛇我都算啦，你點解仲要打人？你打傷左我個Friend呀，唉陰公囉成個鼻都朣哂。」

「唉唔好講咁多，俾我地睇下你個真樣，睇下邊個咁夠膽係一個咁有頭有臉既Party搞事先。」

佢一聲下令就有幾個南瓜頭走上台，直接向我而來。

無錯，呢幾條友真係戴住個南瓜頭，我都唔知佢地做乜鳩。

我應該點做好？束手就擒定係反抗好？

好似反抗到底型D wor…

我握緊拳頭，諗住作戰到底。

二家姐：「唔好理我喇，你諗辦法走好過啦，俾全部人知道你真正身份我地一定有排煩。」

我：「唔可以！我應承過大家姐要保護你！ 」

我講完呢句就衝左上去，同呢班南瓜頭打。

俾人打過咁多次既我，已經同以前唔同了，我都學左少少技術。

加上呢班南瓜頭一心只係想除我個面罩，攻擊性比較低，可以應付到。

一對幾，暫時都仲未有乜問題，不過咁落去始終都唔係一個辦法…

就係我猶豫既一刻，會場既燈居然一下子全部熄哂，就好似頭先變魔術個陣咁。

「走呀！！」

我聽得好清楚，呢把係二家姐把聲。

我自己都知呢個係一個絕好既機會，所以我即刻準備離開個台。

不過，我仲有野要做。

臨走之前，我憑印象摸黑走到去個MK仔企既位置。

MK仔：「你..！ 」

係佢啦，食屎啦！

確認到係佢之後，我狠狠咁向打左佢一拳，之後先走人。

由於一片漆黑，會場都好混亂，我除低個面罩，好容易就融入人群。

我仲憑記憶走到返去大家姐佢地個邊。

到燈光返黎既時候，我已經企左係Sarah佢地旁邊。

真係一個心驚膽顫既旅程。

我諗...今日既份量應該夠？
點收科就聽日揭曉啦

愛你巴打

Sor型得滯

駛乜比面

屌，越搞越大鑊
鑊鑊想英雄救美但最後都柒到碌地

中二病

你真係好憎佢咁

出文未啊lulu

唔好討厭我啦
我都係迫不得已架炸

留個名先 season1個陣有睇
唔知依家仲有無人認得我呢

「三十七」 朋友

「蝙蝠俠」突然消失係賓客面前，大家都嘩然。

而家只要我死口唔應，咁就應該可以過關喇。

Ellen：「阿明，俾我。」

俾你？俾咩你..哦！你指呢個。

原來我仲拎住個面罩。

我即刻遞左比Ellen，Ellen接過之後亦即刻戴起左佢。

話時話…唔見左Ellie既？

Anna：「唔係你以為邊個去熄燈啊傻仔明。 」

原來係Ellie熄架…？不過...你又識讀心架Anna?

Anna：「不過你頭先做得好好呀。 」

佢講完就打左我心口一下。

我：「收到科先再讚我啦…而家就讚有d言之尚早啦…」

係，台上個MK仔係度四圍望，睇死佢都係想搵我出黎架喇。

不過多得咁，佢都無理二家姐，二家姐已經開始慢慢行落台。

我：「Sarah，Yui，你地趁而家去接二家姐返黎先喇。」

Sarah，Yui：「好。」

等齊人就趁亂走人…一於係咁。

MK仔：「係個度！同我捉住佢！ 」

係，佢指住我，仲令到全場人都望哂過黎我地度。

我一臉無辜咁指住自己，扮哂唔知發生咩事咁。

好快，台上既南瓜頭就衝到埋黎，將我地團團圍住。

MK仔亦擺出一副勝利者既姿態走埋黎，真係好想打多佢一次。

MK仔：「到此為止喇，陳先生。」

我：「我？我做乜野到此為止？」

MK仔：「你自己做過乜你自己知啦阿Batman，你點解要…」

我：「你話我係頭先係台上個個痴線佬？你有乜證據吖？ 」

呢一切都係個MK仔安排，目的係要我地係咁多賓客面前出醜。

但係，唔係所有在場既人都知道我就係頭先個「Batman」。

我突然醒起呢個事實，捉住呢點我就可以甩身。

起左一下你底就知
以前你一出現就有人屌

以前高登就係姐
依家唔知仲有無人會識小妹

頭先佢同我耍無賴，而家輪到我喇。

我：「你呢個指控好嚴重喎，你咁即係話我係公眾場合打鬥同襲擊人啫。」

「如果你無確實既證據就講呢番說話，我可能會保留追究既權利。」

佢當然無證據啦，如果唔係我邊膽咁大口氣講野。

MK仔：「你…！你套衫明明就同頭先個Batman一模一樣！你仲想抵賴！？」

我：「嘩咁都可以做證據？你話我著住成套蝙蝠衫就話啫，大哥我而家只係著住套黑色西裝，大把人都係咁著架喎，唔比其他咁著既人先係架？」

「定係其實只係你想針對我呀？咁樣即係莫須有啦，如果係既話，我咪唯有認囉。 」

我擺出一副毫不在意既姿態，引黎全場大笑。

係呢個時候，二家姐都係Sarah佢地既攙扶下返到黎我地身邊。

大家姐一見到二家姐返黎就成個人精神返，即刻攬住二家姐仲係咁掃佢背，埸面有點溫馨。

好喇，咁而家就只係差Ellie就齊人。

MK：「你仲想狡辯！？你陳煒明個名早就臭名遠播架啦，靠人上位，專係唔睇場合搞事，甚至連七星都唔放在眼內既死癲狗！！ 」

喂，會唔會太過…

「睇黎唔放七星係眼內既人係你先岩喎，域天既。 」

喂呢把聲好似係邊度聽過咁既？

「我諗你個名先係臭名遠播囉好無，係人地個Party度非禮主人家，而家仲搞埋呢D小動作？」

呢把女聲都好熟！

MK：「邊個！夠膽就同我出黎！！唔好係度整古做怪！」

個MK一聽到非禮件事就突然好鬼激動，好似比人刺中要害咁。

「可以呀，我地唔同你，唔會藏頭露尾。」

呢句野既主人，好似離我好近，我feel到。

果然，有兩個身影推開左其中一個南瓜頭，出現係我地面前。

佢地同大部分賓客一樣，都係戴住面具，但係佢地好快就除低左，向大家表露佢地既身份。

係諾儀同阿雪。

無錯，係七星。

有文

個故係咪以前高登爛尾嗰個

繼續繼續

係唔係講緊小妹

why not both

世人以爛尾狗專稱既探肛竟敢係講故台亮相！？

佢個故當年爛尾，我有睇

對於有兩個七星出現係呢度，大家都好surprise，個MK更加係。

我對於兩個舊「朋友」出現都有少少驚訝。

MK：「點解七星會… 」

諾儀：「你真係同傳聞既一樣，一個只係識吃喝玩樂既二世祖，居然連自己公司有份主辦既Party請左咩人黎都唔知？」

MK：「哈，就算你地出現係度又點？你地可以做d乜？想包庇呢個人？」

「今日我係唔會咁輕易放過呢班人架啦，居然敢係我既Party度搞事。」

雪：「咁如果我話我有證據證明呢個Party係你呢個小人佈既局，想要曹家二小姐係眾人面前受辱呢？」

阿雪呢句說話一出，全場都嘩然，只有我地無動於衷。

因為我地一早就知道呢件事喇嘛。

MK：「你..你講乜呀！我唔知你講乜！信唔信我告你誹謗！ 」

雪：「係啊？咁我地去片啦。 」

係阿雪一聲令下，會場既舞台居然徐徐落下一個投影屏幕。

屏幕好快有畫面，可以清楚見到有一個人比兩個人捉住左。

被捉住既人被問到佢既身份，佢好快就答左佢係域天既職員，仲講到明係「Leo少」既人。

「我都係跟Leo少既說話去做架咋…佢話之前曹家條八婆令佢出醜，所以佢今次要有仇報仇，仲要順手整一整個咩陳煒明，響一響自己個朵咁喎…真係唔係我既主意黎架！求你地放過我啦！！ 」

今次全場無再嘩然，而係靜左落黎。

大家都想睇下呢台戲會點發展落去，我都想。

MK：「我…我唔識佢！！你地想嫁禍我！我根本無講過呢D野！！ 」

諾儀：「咁不如我而家就去查下呢個人既身分？好快架咋？ 」

MK：「你…！ 」

個MK好似仲想反駁，但係佢個電話居然係呢個時候響。

佢接過呢個電話之後面色大變，仲推開左一個南瓜頭，係眾人面前逃走。

呢台戲，亦因而落幕，大家都開始離去，好似唔想再久留咁。

阿雪同諾儀係呢個時候先走埋黎同我地打招呼。

阿雪：「哈囉阿明~ 」

諾儀：「我地好耐無見喇阿明。 」

可以的話我想以後都唔想再見你地架…

我：「真係多謝你地幫我解圍… 」

阿雪：「小事啦~你都知道我最鐘意就係做呢d野架啦~ 」

的確係呢…

諾儀：「而且要多謝既就多謝你女朋友Ellie喇，係佢察覺到呢一切架，我地只係路見不平啫。」

Ellie？

Ellie咁岩係呢刻由兩位西裝友護送下出現係我視線範圍。

我：「Ellie！你無事嘛？ 」

我忍唔住，衝左上去接佢，因為佢話哂都唔見左人好耐下。

Ellie：「我無事呀，佢地幫我解決左。 」

睇黎係阿雪同諾儀救左Ellie。

我：「阿雪，諾儀，真係多謝你地。」

諾儀：「小事啦，我地朋友黎架嘛，你地都攰架啦，快d返去休息啦。 」

阿雪：「我地遲D再拜訪你地吖~今日唔講咁多啦~ 」

我：「好，食飯我既。」

我無拒絕阿雪同諾儀既好意，即刻帶左大家姐佢地咁多個走。

呢個地方真係留多一秒都唔想。

不過，佢地原來仲當我係朋友…？

好凍
今日去到呢度

失禮

寫得好差，點好

再出就原諒您

佢個個故都爛尾

好過爛尾

「三十八」 逃避

呢次之後，我都無再見過二家姐。

明明我地同一屋簷下，但真係完全見唔到佢。

佢好似一直都將自己鎖係房入面，好似匿左入山洞咁。

屋入面唯一可以同佢接觸既就只有大家姐一個，連二家姐佢最錫既Sarah都唔比入佢間房。

大家都想從大家姐口中得知二家姐到底咩事，但係大家姐一句都唔肯講。

咁樣既情況，已經持續左兩星期有多。

今日Anna佢地幾個久違咁一齊黎左我屋企玩大富翁。

Anna：「喂你踩到我個黃大仙！快D比錢！ 」

Ellen：「比幾多呀…哇你幾時起左酒店架！ 」

Anna：「嘻嘻，失禮失禮。 」

Ellen：「痴線架邊個會係黃大仙起酒店架！Ellie呀借D錢比我啦好唔好？ 」

Ellie：「唔得，遊戲要認真玩先有趣。 」

Ellen：「咁我唯有投降lu~」

Ellen舉手投降，之後走埋黎我旁邊坐低。

係，其實我一早就輸左，坐埋一邊睇佢地玩。

玩大富翁我真係唔夠佢地黎。

我：「終於有人黎陪我喇哈哈。 」

Ellen：「唔好嘈！我而家輸左好唔高興！ 」

嘩，發脾氣呀？好囉。

我照住佢既吩咐，唔嘈，自己一個玩電話。

Ellen：「喂你真係唔理我架？安慰下我都好吖。 」

哈哈，都估到你架喇，女人。

我：「唔好唔開心啦，下鋪再黎咪得，Game黎咋嘛。 」

Ellen：「下鋪我做banker算lu~心很累~~ 」

我：「玩大富翁玩到心好累？會唔會呀？ 」

Ellen：「唔係大富翁啦，學校個邊好忙吖。」

我：「學生會？好忙咩你以前都係咁做架啦。」

Ellen：「嘩你唔好話呀，真係好忙架，忙過以前一百倍添。 」

「日日都要處理好多野，賣水賣文具既數要日日埋，仲要黎緊學校旅行，又要準備定D燒烤用品賣，好多野要做呀~~~ 」

佢講講下就成個挨左落黎我大脾度，係度踢腳，好似練游水咁。

我：「但係你做得開唔開心？」

Ellen：「咁你咁講一講，我又真係覺得雖然好攰，但係好開心喎哈哈。 」

佢露出一個天真爛漫既笑容，一個我地呢個年紀應該有既笑容。

啊係喎講起旅行…

我：「你地班旅行去邊度？」

Ellen：「我個班就去西貢，係黃大仙起酒店個個就去清水灣，Ellie同Yui就去石澳囉~」

我：「點解你會知道哂架？」

Ellen：「你係咪傻架，我係學生會主席呀，要幫手統籌架點會唔知。 」

佢講完就拎左塊曲奇食，無錯，係我條褲上面食。

我：「喂食好d啦，我成褲都係餅碎啦。」

Ellen：「你話咩話？」

嘩屌！噴哂D餅碎出黎都有既你！

Ellen：「哈哈低能仔！ 」

Ellen捧腹大笑，仲走左過去叫佢地四個睇，不過多得咁我對腳先重獲自由。

嘩呢條友漏口架，咁多餅碎既。

我拍拍條褲，想話整走D餅碎。

之後我索性走去廁所，抹下塊臉。

去完廁所出返黎，就俾我見到蘭姨。

蘭姨：「少爺你係度就岩喇，老爺想見你，叫你去書房搵佢。」

Uncle終於返左黎香港？

今日屋企有d事，聽日先繼續
唔好意思

唔緊要
Btw仲以為會繼續講諾儀佢地添

今日份量未到佢地啫

聽日出多啲就得

唔好講咁多政治
講多d生活情節/家人相處

好呀多謝你意見
我盡量啦

幾乎每次Uncle叫我去見佢都無乜好事，我估今次都唔例外。

Uncle：「黎左嗱阿明？坐喇。」

Uncle係書檯度睇緊一疊疊文件，望都無望過我一眼，但又知道係我黎左。

我一步一驚心咁走到去書檯前面坐低，點知我一坐低佢就好大力咁合埋其中一個文件夾，嚇到我鳩都縮埋。

Uncle：「啊，嚇親你？唔洗咁拘謹喎阿明，我地傾下偈啫。」

你次次都係咁講架啦…

我：「咁…你想傾乜啊Uncle…」

Uncle：「咁啊…傾下個萬聖節Party好無？」

嗱我都話左你架喇..我都知道你係想搵我講呢件事架。

我：「睇黎Uncle你都知道哂喇，我承認自己係太衝動，差D又累左大家。」

Uncle：「唔係唔係唔係，我唔係想責怪你，我反而係想多謝你救左麗晨就真。」

多謝我？我有無聽錯呀？

我：「但係我…」

Uncle：「其實呢個的確係當時唯一既方法，如果你唔咁做，麗晨就要繼續係咁多人面前出醜。」

「而且去到最後，你都無俾全世界知道你就係個蝙蝠俠，咁咪得囉。」

佢講完之後就係旁邊既櫃桶拎左當晚既蝙蝠俠面具出黎，搞到我好鬼尷尬。

肯定係大家姐俾佢。

我：「咁…我係咪走得喇？佢地仲係細廳度… 」

我已經稍稍企左起身，想一等佢批准就即刻走人。

Uncle：「其實你覺唔覺得自己已經無可能做返普通人。 」

此話一出，我即刻不由自主咁坐返低。

我：「Uncle…你咁係咩意思…我不嬲都係一個普通人… 」

Uncle：「阿明，無可能逃避足一世架，你終有一日需要面對呢個事實。」

「就算係而家，我唔逼你，唔需要你去接觸呢個圈子，呢個圈子都會主動去搵你。」

「你有無發覺你兜兜轉轉最後都係會涉足入去呢個世界？」

佢到底想我點…

我：「你唔通打算要我…」

Uncle：「出去喇，我想睇埋D文件先。」

吖你而家先叫我走？當我係乜呀？

我想繼續問落去個陣，突然有人入左黎，係大家姐。

大家姐：「eh… Daddy，阿明，有兩個七星黎左…係張氏同游氏，佢地話想見阿明，係偏廳等緊。 」

諾儀同阿雪？

Uncle：「唔好要人等你，去喇。」

我都深明唔可以要客人久等呢個道理，所以我暫時收埋心入面既疑問，跟大家姐走。

不過係走既，我不經意咁回頭望左一眼。

Uncle居然雙手捂住自己塊臉，完全就係「他一直在玩命.jpg」咁。

奇奇怪怪咁，定係只係佢太攰？

之後我行到去偏廳，發現好嘈，原來佢地轉左game玩層層疊，阿雪都有份玩。

唔知係咪我行路行得太大力，我一黎到個層層疊就冧鬼左。

咁岩，係輪到Ellen，係，佢又輸左了。

Ellen：「呀明！！！ 」

佢好嬲咁拎其中一舊積木衝埋黎係咁打我，打到我心口幾乎凹落去咁濟佢先肯收手。

諾儀：「我地黎有無阻住你地吖阿明，我見你好似有野做緊。」

我：「哦，無，小事黎啫唔好介意。你地黎係咪有乜事？」

雪：「咩呀上次咪話會搵日黎拜訪你囉，只係最近有D事要處理埋先遲左啫，你咁就唔記得嗱？」

啊好似有件咁既事。

諾儀：「唔好意思吖…明明七星應承過你唔會騷擾你同你屋企人。但我地黎左…」

雪：「咩啫，我地係以朋友身份黎架。所以唔關事！ 」

我：「哈哈…我就無乜所謂既，係睇下我班大帝…」

我望一望我身後，想睇下有無殺氣。

結果係無，佢地幾個全部都一臉懵懂咁望住我。

Sarah：「做乜呀阿明。」

我：「無事喇，你地繼續啦。」

之後我地咁多個都逼哂係個偏廳度玩，大家都玩得好開心，快活不知時日過，要大家姐黎話我地知我地先知道原來已經天黑。

諾儀：「咁我諗我地都係時候要走喇，有機會再一齊傾下偈啦。」

Sarah：「你地唔一齊係度食飯？」

雪：「唔喇，我地仲要去一個地方，多謝你地呀我好耐無試過玩得咁開心。」

我：「咁我送你地出去喇。」

諾儀：「好，麻煩你喇。」

Ellen：「我地都一齊送喇。」

我：「唔洗喇，你地專心玩，等我送就得。咁多人行座野又會冧架喇。」

佢地五個一致望住座層層疊，即刻輕手輕腳坐返低。真係可愛。

就係咁，最後都係我一個人送阿雪同諾儀走。

去到門口個陣，諾儀突然遞左一張卡片比我。

諾儀：「有乜野要幫手的話，記得搵我地，上面有我地聯絡方法。」

雪：「唔洗怕唔好意思架，我地一定會幫你。 」

我：「哦…好啊多謝你地先。」

諾儀：「保重。」

保重兩個字之後，佢地就離開左。

今日大家都好似奇奇怪怪咁嘅…

「三十九」 承諾

之後，日子都係咁過。

十一月，無乜Party，就算係有，都係Uncle自己出席就得，唔洗我地去。

講起Uncle，佢同二家姐一樣，呢排都係怪怪地，收埋自己係一間房。

搞到成間屋都瀰漫住一股奇怪既氣氛，我都唔敢亂問野。

Cody：「喂，通告呢。」

我：「啊，Sor，咩通告？」

Cody用通告將我從回想中拉返出黎。

Cody：「呢張呀，補課既。」

我：「OK即簽。」

Cody：「即係無啦，欠交。 」

我：「喂咪咁啦，我再欠多次要扣分喇，俾次機會喇老細。 」

Cody：「我當睇唔到，你快D簽啦。 」

我：「感謝大大！話時話咁快講補課既，我地先Form5咋喎。」

阿希：「怕教唔切吖嘛班阿sir，下學期可能日日都要補添呀。」

黑仔：「到時想拍拖都無時間lu~~ 」

無時間拍拖吖…

阿希：「收皮啦你，你都無女。 」

黑仔：「係啦係啦，我邊似阿明咁有五個靚女做女友吖，喂Cody，不如同我一齊吖，大家唔洗過Lonely Christmas。 」

嘩咁既表白我都係第一次見。黑仔真係喪喪地。

Cody：「咪煩啦你今次係第幾次吖。 」

我：「吓乜黑仔同你表過好多次白！？」

Cody：「好多次啦，條友一無聊就會咁。 」

黑仔：「唔係吖我真心架，我一直都等緊你。 」

Cody：「屌，信你就奇。」

呢個話題我地一直討論到lunch time之前個堂，佢地係咁同我講返佢地以前既事，仲有講阿希溝女既失敗記錄。

鐘聲一響，又提醒我地係時候食飯啦。

阿希：「點呀阿明，今日同唔同我地食？」

我：「都好..」

阿豪：「喂阿明，出面有人搵你wor。」

出面？

我望一望外面，見到Sarah已經企左係度，好似日本d校園動畫咁等緊我呢個男主角。

我：「喂Sor，唔同你地食了。 」

有女梗係陪女架喇。

失眠自推post
好撚痛苦

咁既天氣訓教先係王道

我一馬當先咁走出班房，一心只係想快D見到我呢位公主。

我：「喂等左好耐？行得喇。」

Sarah：「都係打左鐘無耐啫，好喇今日我地撐檯腳，食乜好呀？」

我：「得我地咋？其他人呢？」

Sarah：「Ellen同Yui有學生會野要忙，好似係有人提出左決鬥申請，Ellie就陪佢地。」

「至於Anna就話佢要…要乜話死喇我老人痴呆唔記得左添，好似係練習？ 」

見到佢好努力想記起個樣真係好搞笑。

我：「理由係乜唔重要啦，唔洗專登去諗，總知而家係得我同你食喇係咪？不如諗下食乜？」

我伸手去捉住佢隻手，開始拉佢行。

Sarah：「咁啊…譚仔？ 」

放過我喇好嘛，地獄經歷過一次就夠喇。

我：「不如食下其他野？我有間拉麵想食好耐架喇，陪我去一次好無？」

Sarah：「早講吖嘛~你想食乜我都會陪你架~ 」

呼，好彩佢肯啫，我諗我短期內再見到米線我都會反胃。

之後我地兩個係行去我話個間拉麵鋪既途中都一直傾偈，例如講下Ellen佢地忙乜。

原來係手球soc同足球soc係book場個度有嗌拗，所以最後就用新校規去處理。

不過得意既係，最後居然係用籃球決勝負。

Sarah：「咦阿明你睇下，個個係咪晨哥？」

Sarah指一指拉麵鋪既門口，晨哥又真係係度，旁邊仲有lulu。

佢好快都注意到我地，仲向我地揮手。

晨：「唷，你地兩個都黎呢度食lunch？識貨喎，喂魯路修，打招呼。」

lulu：「你好。 」

lulu無望到我地，玩住電話咁打招呼。

我：「晨哥，我地係咪應該… 」

我一邊講一邊同晨哥做左幾個手勢，聰明既晨哥一睇就明。

因為我記得開學個陣晨哥叫過我唔好去接觸lulu，以免刺激到佢。

晨：「哦，無所謂喇，邊避得咁多。」

之後既lunch就變成我地四個人一齊食，晨哥仲同我講左好多學校既事，好似陸運會，班際比賽咁。

不過大部分都係佢既威水史。

反而lulu岩岩相反，咩都冇講，只係專心食佢碗拉麵，之後仲話放低錢走先，係晨哥話佢請，叫lulu自己走先。

我：「佢..ok嘛？」

晨哥：「或者佢又諗起個承諾，又走左去個公園掛。」

承諾？

以前晨哥並未話俾我知呢個所謂承諾，聽完之後我同Sarah都愕左然。

我真係替lulu辛苦。要咁樣等一個人五年…佢呢五年要點過啊…

咪住先，我好似都應承左Sarah d野架喎，係咩呢…

係喎！我話過搵次放學後同佢去食野架喎！！我完全無左回事都有既！

我真係想撞埋牆死左佢算。

最近D氣氛實在太怪啦，搞到我好多野都唔記得左。

今日學校焦點都係手球soc同足球soc既大戰，一放學個個都衝哂去搵個靚位等睇好戲。

因為咁，放學後既走廊變得好冷清。

我一邊行去搵Sarah，一邊留意住操場。

大家真係好投入。

今次我經過B班個陣見唔到Anna，所以我就直接去A班搵Sarah，當時佢係度執緊袋，真係時間岩岩好。

我：「Sarah~ 」

Sarah：「阿明？你黎搵我有事？」

我：「係呀，我係黎接你去行街架。」

Sarah：「行街？唔得啦我今日應承左Yui等埋佢一齊走架。 」

我：「Yui？佢係咪今日要同Ellen一齊幫手hold個籃球決鬥？」

Sarah：「係呀，Anna同Ellie都係下面幫手，係因為我無用無野可以幫到手所以先得閒咋。」

佢苦笑左一下，應該個心唔多舒服。

我：「你對我黎講好有用架。」

Sarah：「你話咩…喂！！ 」

我無等佢既允許，就自作主張咁拉走左佢。

係兌現承諾既時候啦。

好耐無睇到阿明同Sarah二人世界

Lulu

留名g持

「四十」 約會

我拉住佢，不停跑不停跑，直接帶左佢離開學校。

途中佢有嗌過我，問我到底想帶佢去邊，但我都無答佢，只係一味跑。

直至去到學校附近既商場，我先停低。

Sarah：「你做..乜呀..阿明，帶住我係咁跑… 」

佢上氣唔接下氣咁講，睇黎我太chur佢喇。

我：「你記唔記得我之前應承過你會搵次放學帶你去食野？ 」

Sarah：「有咩？我都唔係好記得喇哈哈。 」

搞錯呀，我咁自責自己唔記得左件事，原來佢自己都已經無左件事！

我：「算喇，唔記得都唔緊要，咁就當我地而家兩個去拍拖喇。」

Sarah：「咁如果係拍拖，不如我地等埋Yui佢地喇，我諗五點左右佢地就得架喇。」

唉點解佢突然間變到咁鈍架…

我：「唔係吖，你明唔明呀到底…」

Sarah：「明咩啊？阿明你好似自從聽完lulu個件事之後就怪怪地咁既？ 」

我：「你咁都唔明？而家我就只係想同你一個去拍拖咋！ 」

我扮嬲咁鬆開佢隻手，自己一個行左去。

只係行左一陣，我就已經聽到跑步聲。

我一擰轉身，就已經見到佢跑緊埋黎，仲一下撲埋黎。

我feel到有水滴到落我塊臉，加上佢個身係度震緊，我好快就意識到勢色唔對。

佢居然係度喊緊？

我：「喂你做乜啊…無啦啦喊都有既…」

Sarah：「對唔住呀阿明，點解我會咁蠢架咁都唔知道你想點.. 」

食少少野先再出

我一直覺得阿明最鐘意其實係Sarah 畢竟係用最多時間心機去媾佢

聽到佢呢個所謂「原因」，我即刻嚇到推一推開佢。

我：「你就係因為呢樣野喊！？」

Sarah：「係啊…因為我真係好蠢吖嘛…咁都唔明男朋友既心思…仲激嬲左你…」

我：「唉呀傻既，我無真係嬲架，玩下你咋，唉呀俾你嚇死我啦！」

我忍唔住再抱返佢，仲不停掃佢背，

Sarah：「我真係好無用架，比起Ellen佢地，我簡直就係垃圾咁…次次阿明你需要幫手我都做唔到D乜…」

佢愈自責，我愈心痛。

佢點會係無用呢，如果佢無用，我就連無用都算唔上。

我：「你點會無用啊…係你造就而家既我架，而家我地咁多個之所以過得咁開心，都係因為你咋。」

Sarah：「因為…我？」

我：「因為我真係好鐘意你，所以先會有勇氣挑戰阿偉，係佢手上搶你返黎，再開啟之後既一切一切。因為你，我先會有Yui佢地，之後做七星做學生會。」

「所以你話喇，你係咪好有用先？」

其實我而家都唔知自己講緊乜，我組織唔到，我只係將我心入面既野全部講哂出黎。

如果唔係因為Sarah，或者我而家仲係聖所羅王，而聖所羅王仲會係以前咁，玩階級制度。

佢，改變左我一生。

Sarah：「係咪真架..？」

佢聽左我9up一大輪之後終於都唔再喊，陰公，因為我玩玩下搞到佢喊到眼仔都紅哂，好內疚。

我：「係吖，所以唔好再話自己無用啦好唔好？因為如果你係無用即係我比無用更無用。」

Sarah：「好喇咁…」

我：「咁我地而家真係去拍拖喇好無？」

Sarah：「好！ 」

響亮既聲音，咁先係架嘛。

之後我帶住走去街市，去我平時同阿希佢地買芝士麵個間小食店度。

我：「你想食乜呢我既好有用既女朋友~」

Sarah：「你買乜俾我我都食。 」

真係好難想象十分鐘前呢個女仔仲係喊到九彩。

我：「咁呀，阿姐，俾兩個冷麵我！」

冷麵我諗佢未食過喇掛。

但出乎我意料，佢並無好驚訝既反應，只係係我身邊好開心咁食個冷麵。

我：「你…之前食過？」

Sarah：「嗯！之前同同班既女仔出街個陣已經食過一次！ 」

我：「唉呀，仲諗住帶你試新野添… 」

Sarah：「唔緊要啦~咁今次係我第一次同你食嘛，同埋我又未試過呢間既冷麵，算係新野既~ 」

可惡，居然俾佢氹返轉頭都有。

之後我就同佢兩個人穿梭商場同街市，享受屬於我地獨處既美好時光。

佢笑得好似比平時都更開心，撒嬌既次數都更多。

我諗得閒都要咁做下先得，唔只對Sarah一個，對Anna佢地都要。

到我地開始返學校既時候，我先發覺我地已經拎住一袋二袋既零食。

一時忘形就咁添…當買埋比Anna佢地喇。

點知，一入學校門口我就比Ellen佢捉住左。

Ellen：「搞錯吖，我地四個做野做得咁辛苦，你地兩個居然偷偷地走左去拍拖！？ 」

我：「無呀其實我係同…咦人呢！？」

當我試圖化解佢既怒氣既時候，Sarah居然一支箭跑走左。

吖真有你的。

一入嚟就有文

冇啦？

有文幫推

「四十一」 旅行

我同Sarah「偷情」呢件事之後都比Ellen佢地話左好耐，係咁話我過分，唔公平。

無錯，只係話我，無話過Sarah一句。

佢地既語氣講到我好似D金魚佬拐左Sarah去咁，仲要我唔明白點解要用到「偷情」呢個字，明明我同Sarah係情侶關係。

不過由佢地，反正佢地都只係講下笑啫，講兩句就幾條友一齊卡卡聲笑，無所謂啦開心咪得。

Ellen：「係喎，後日就係旅行日，你地買左野未呀？」

Anna：「我班frd約我聽日放早去買喎，唔知要買乜呢？」

呀係，以前係聖所羅王個陣係大家夾完錢就直接去搵供應商或者到會訂野，唔需要自己落手落腳去買。

所以就算係我，都係第一次親自去買學校旅行要用既野。

呀講開又講，佢地幾個係知道我地各自去唔同既地方之後又無乜大反應，我仲以為佢地會呼天叫地咁添。

咁快又一年嗱原來…而家睇返我地六個都叫做融入到新學校吖…

唔知阿惠佢地個邊又點呢？

Ellen：「喂阿明呀，我遲D想搞呢D聯校event呀你點睇？」

我：「你想搞咪搞囉，你先係學生會主席吖嘛大哥。」

Ellen：「車我都係問下你意見啫，我打算搵阿惠佢地一齊搞呀，Yui幫我安排緊。」

我：「阿惠？佢地仲係學生會咩？」

Anna：「佢地話無人敢選wor，所以佢地唯有搞個公投問d人支唔支持佢地連任喎。」

我：「結果呢？」

Anna：「仲洗問既，梗係大比數讚成啦。 」

我：「咁真係陰公囉，三條友又要繼續捱多一年。」

Ellen：「唔係三個啦，佢地都有搵左幾個低Form入學生會幫手。 」

咁都好D，真係想睇下阿惠而家個樣，肯定頹到爆啦。

我：「喂不如我地搵日又返去聖所羅王同阿惠佢地食飯？」

Ellen：「可以吖，不過遲下先算啦，最近學生會忙緊好多班際比賽同活動，我地唔係好行得開。」

我：「係既係既，等你地得閒d先~」

第二日，放早。

我就好似Anna佢地講既咁，俾阿希佢地叫左去幫手買野。

我：「喂係喎結果我地係同邊個一組？我指淨低個三個。」

阿希：「哦，咪佢地三個囉。」

阿希指一指街市門口，個度企左三個女仔。

Cody同兩個我地班既女仔。

Cody：「喂咁遲架你地幾個。 」

黑仔：「Sorry呀，阿明囉，臨話行個陣先話要去廁所，搞到遲左。」

嘩你入我數，明明係你話急屎架喎。

阿希：「喂阿明我係咪好醒，搵到女同我地一組。 」

我：「eh…其實我又無乜所謂既，大家玩得開心咪得。 」

阿希：「屌，你有女就梗係唔care啦，嗱我就諗好啦，我黑仔同諾賢一人溝一個，咁咪岩岩好。」

我：「哦哦咁我祝你成功喇。」

去個學校旅行就想溝到人…阿希你真係得意…

Bella：「唔好再係度傾計喇，再唔行既話d野就俾人買哂架喇。 」

Bella係其中一個女仔，佢同大面Bella一樣名，笑容都好似，好甜美。身材又唔差。

至於另一個就叫Fanny，佢就高高瘦瘦，最吸引人既應該係佢一對長腿同冰冷既感覺。

唔知阿希係mark左邊個呢。

黑仔：「喂咁事不宜遲快d入去買野啦。」

浩賢：「咪住先，咁其實我地決定左係打邊爐定燒野食未架？」

係喎…好問題。我個人不嬲都比較鐘意打邊爐，方便吖嘛。

黑仔：「梗係燒野食！！ 」

一聽到浩賢話要揀打邊爐定燒野食黑仔就突然激動起黎，好似踩到佢條尾咁。

Cody：「但係我想打邊爐喎，好似多d野食。」

Fanny：「我都係。」

Bella：「係啦~又方便D~」

浩賢：「係喎打邊爐仲唔洗抬炭喎，不如就打邊爐啦。」

四重打撃，黑仔即刻灰到仆街，唉。

阿希：「喂不如我地分兩組去買野啦，一組去街市，一組去超市。咁做高效率D喎，Cody你點睇？ 」

Cody：「得呀，咁…唉就你啦！同我地三個去超市，其他既就去街市買料啦。」

吓！？點解偏偏揀我？

一陣再出..

五條仔你偏偏揀我？你係咪玩鳩我呀阿姐！？

Cody：「仲等乜呀，快D行啦。」

Cody同Bella仲有Fanny無理到我地既反應，三個自作主張咁向超市既方向行左去。

浩賢：「阿明你仲等乜呀，快d跟去幫手啦。」

阿希：「唉~仲諗住係我跟Cody佢地去架嘛~點解會變左係阿明架~」

諾賢：「邊個去又有乜所謂啫，都係買野啫，快D行把啦。」

阿希佢地四個都開始慢慢行入街市，即係話得返我一個企係原地on99。

唉既然佢地都唔介意，咁我都唔好咁扭扭擰擰喇。

我之後急急腳追返Cody佢地，但無諗過佢地會行得咁快，睇住佢地入超市。

超市入面人山人海，就算我見到Cody佢地，我都無辦法走埋去。

轉左三個彎，我先成功埋到去。

我望到架購物車既時候，入面已經放滿左一袋二袋既野。

我仲開心左一下諗住佢地咁快手，但望真d先發覺唔對路。

屌你全部都係棉花糖同朱古力黎既！？

我：「喂我地係打邊爐喎阿姐。」

Cody：「我知啊，咁又點？」

我：「唔係...咁你地買咁多棉花糖同朱古力做乜呀？」

Bella：「因為我地鐘意食囉。」

我：「大哥…買左D大路野先喇…水餃呀，公仔麵同野飲個d，打邊爐係食呢d架嘛。」

Fanny：「咁阿明又講得岩，真係無理由買咁多朱古力同棉花糖既。」

嗱好彩有一個正常人啫。

係理性討論之後，Fanny同Bella就去放返低個堆棉花糖同朱古力，我就同Cody開始正常既採購。

首先係野飲，之後係少少冷藏野同碗碟，總算唔再係糖衣陷阱。

悶悶地，R佢吹下水先。

我：「喂，點解唔叫黑仔陪你買，要我陪你買。」

Cody：「因為得你同浩賢唔係單身，我又想留個有腦既係佢地個邊，所以咪叫你陪我地買囉。」

屌，兜咁大個圈話我無腦！？

我：「咁其實你地三個自己買咪得。」

Cody：「唔低喎，我地要搵人幫手拎…」

佢無講哂成句野，仲停低左腳步咁望住前面。

我追住佢既視線去睇，想知到底係咩事令佢停低。

「唷阿明，咦呢位我記得係上次…」

屌，原來係因為佢見到晨哥…

如果俾你咁樣係超市撞到自己一直暗戀既人，我諗你都會同Cody一樣既反應既。

晨：「買野返屋企玩煮飯仔吖？ 」

晨哥一臉輕鬆咁走埋黎，完全唔知道自己逼緊一個女仔。

咦…佢背脊個D咩黎架？

我：「咩呀，買聽日旅行食既野咋。話時話，你背脊個D係…」

晨：「唔？哦！你睇唔到咩？咪燒烤叉囉哈哈！我咁似唔似桐人呀？BTW我好憎桐人架哈哈。 」

佢突然係我面前自轉幾圈，向我地炫耀佢身後既兩支燒烤叉，引黎旁人既注目，其中仲有不少係我地學校既人。

喂你而家即係自毀形象呀你知唔知架…

我望一望Cody，佢居然睇到入哂神？真係情人眼裏出西施。

晨：「係喎，你地旅行係去邊架？」

我：「你咁問一問我都唔係好記得添，女班長我地去邊話？」

講笑咋，我梗係知道我地去邊啦，船灣個郊野公園嘛，想俾機會Cody同晨哥講野啫。

Cody：「eh…我地去船灣… 」

屌你平時講野係咁細聲架咩，扮乜呀八婆。

晨：「哦~~船灣？喂魯路修我地好似都係去船灣？ 」

咩話！？晨哥都係去船灣？lulu都係度？

Lulu：「係呀，仲有我地係打邊爐你拎兩支燒烤叉揹係背脊做乜呀，趁未整到人之前快d放返低啦。 」

我見唔到lulu個人，但係我聽到佢把聲，好似唔多高興咁。

晨：「都唔玩得既，好喇我走先喇阿明，聽日再見喇。」

佢係我地面前「拔出」佢把「雙刀」，之後就揮䄂而去。

我再望一望Cody，佢好似終於鬆一口氣。

聽日有排你受呀。

其實...我日日都有出文架...

cherry 去咗外國啫 又唔係比帽lulu 戴 做咩成日咁燥

佢好似無乜信心

我諗你要成日睇住晨哥你都會好似lulu咁

估唔到突然會有文

「四十二」 愛情

買完一堆野之後，成個人都散哂咁濟。

三個女仔一袋野都無拎過，全部都係我地拎哂，阿希佢地仲要買勁多料，直頭好似想預防飢荒咁。

萬幸既係我唔洗將呢D野帶返屋企，全部都放左係最近學校既黑仔屋企。

不過聽日就要早少少去佢度拎返喇，無所謂啦畢竟麻煩到人地。

一返到屋企就聽到Sarah佢地係度嘻嘻哈哈，咩事咁開心呢唔知？

我拖住疲憊不堪既身軀，慢慢走去客廳睇下佢地係度做緊乜。

原來Sarah，Yui，大家姐，羽晨同老母五個人一齊坐哂係度傾計。

傾計可以傾到咁開心既。

我：「你地傾乜傾到咁開心呀，門口已經聽到你地d笑聲…」

老母：「咦衰仔，捨得返黎嗱？嘩你搞乜呀擔泥黎呀個樣咁攰既！？」

我：「差唔多喇我諗…」

我邊講邊行埋去梳化，之後仲一下撻左上去訓，唔係因為d燈光阻住，我諗我就可以即刻訓著。

Sarah：「點解阿明你會咁攰既？」

我：「哦…因為我d朋友買得太多野，搞到我拎到死下死下囉。係喎你地到底傾緊乜啫。」

羽晨：「Sarah姐姐同Yui姐姐係度講緊今日去街市既得意野吖~」

得意野？

Yui：「今日我見到好多從來未見過既活生生既海鮮，佢地好多都仲係個缸度游緊水，唔係冰鎮緊架。」

Sarah：「仲有呀仲有呀，我仲見到d豆腐好整齊咁一舊舊放係個砧板上面，好得意！」

啊..上次帶佢地去街市好似無比佢地見到呢d野，唔怪得佢地會咁新奇興奮喇。

唔緊要喇，有時等佢地自己發掘下呢d野都好既。

我望望大家姐同老母佢地，佢地都向我微微笑，好似都係諗緊同我一樣既野咁。

岩呀，體驗平凡對佢地黎講絕對係一件好事。

Yui同Sarah真係好可愛
Btw 係羽晨呀

多啲羽晨

去到第二日，我一大朝早就醒左，幾乎係全屋第一個。

因為今日係學校旅行，我地可以著便服，所以我就隨便換左件連帽白色衛衣加件牛仔褲就落樓。

一落到樓就見到蘭姨佢係度準備緊早餐，而家先差唔多六點，真係辛苦哂。

蘭姨：「咦少爺你咁早既？要出去嗱？」

唉呀，被發現了。

我：「係呀蘭姨，今日約左朋友要早D出去。」

蘭姨：「咁我去叫阿華為你準備車啦你等等。 」

我：「哦唔洗啦，車留返俾Sarah佢地用啦，我自己出去就可以。 」

就係咁，我一個人離開左屋企，的士都無截，慢慢咁行去最近既地鐵站。

開頭我都有諗過踩車返去，但聽講最近好多偷單車案，都係唔好喇。

行行下經過Anna屋企，唔知佢訓醒未呢？應該未啦而家仲咁早。

係喎，今次應該係識Anna以來第一次唔係同佢一齊去學校旅行，終於可以擺脫佢既魔掌，唔洗再係咁燒野比佢食啦。

不過我諗佢都會使其他人幫佢架喇。

其他人都係一樣啦，個個都一定大把狗公爭住照顧。

望就望佢地每個今日都玩得開心喇，不過都係唔好開心到唔記得我。

用左差唔多一個鐘，我終於返到學校附近既M記。

去到M記，阿希，浩賢同諾賢已經係度食緊扭扭粉，旁邊仲有一份未食過既。

阿希：「喂阿明，呢邊呀買埋你個份架喇。 」

嘩原來係買比我架？真係夠朋友。

我：「早晨呀各位，喂幫我買埋真係唔該哂。 」

我一邊坐低一邊同佢地打招呼，嘩阿希今日著到咁行，真係完全為左溝女咁款wor。

阿希：「小事喇，唔知你鐘意食乜，隨便買左一個比你。」

我：「無所謂喇。」

人地幫自己買埋喎，仲要求D乜。

之後我地四個就專注係自己份早餐度，直至食完之前都好少野講。

吖不過講開又奇怪喎，食完都仲未見黑仔既？

我：「喂黑仔呢，食完都未見人既。 」

浩賢：「佢唔會黎喇，係屋企等我地。」

呀係喎，一陣要上佢屋企，咁佢又做乜要落黎呢？我真係on9既。

阿希：「條仆街而家應該起勢咁gel頭裝身喇。 」

諾賢：「點解要咁比心機？佢真係鐘意Cody咩？我以為佢玩玩下咋。」

阿希：「呢個就真係唔知lu，佢D死人語氣態度連我都唔識分佢係真心定假膠。」

浩賢：「係追到就一早得左喇，失敗左咁多次唔會因為一個學校旅行就成功掛？」

我：「師兄所言極是，你兩個聽唔聽到呀。」

諾賢：「嗱講明先呀我真係無打算追Fanny架，係阿希你條契弟屈我咋。」

阿希：「喂咪比兩個現充影響到啦，機會係自己製造既，俾D信心自己！」

浩賢：「你係掂既而家就唔會仲係單身喇傻仔…」

阿希：「吖~~~可怒也你個契弟咁鬼串既，暑假一完就話自己有女，都唔知你點得米既。」

浩賢：「多事，喂差唔多喇，上去喇。」

阿希：「屌，搵日一定要問清楚你來龍去脈先得。 」

諾賢：「你係想偷師咋？ 」

阿希：「收聲呀你同我一樣都係單身狗咋！ 」

嘩，講到呢個話題我就不便插嘴lu。

之後我睇住阿希同諾賢兩個吵吵鬧鬧咁行，直至係黑仔屋企門口佢地先收口。

㩒鐘唔夠五秒門就已經開左，開門既人就係黑仔，佢容光煥發，仲好似白左小小咁。

黑仔：「喂早晨，D女呢。」

阿希：「好心你幾廿歲人就唔好咁多幻想啦，尋日都係我地五個拎野架啦，今日佢地又點會出現係你屋企門口呀。 」

黑仔：「問下啫，犯法呀？入黎啦。 」

我地五個就好似尋日咁搬返所有買既野返學校，同𨋢既人都用一種好奇怪既眼神望住我地。

唔知係自己已經習慣左個重量定換左拎其他野，今日拎居然無尋日咁重喎哈哈。

返到學校，個三個女仔已經係度，仲同其他女仔傾緊計。

嘩屌呀…？

Cody同我撞衫！？

咸濕明五個仲未夠食咩

有凸添啦

喂屌…咁都有得撞？

阿希：「嘩係，阿明你同Cody情侶裝喎。 」

收聲啦阿希…

Cody佢地三個都開始注意到我地幾個，慢慢行緊埋黎。

Cody亦注意到我既衫，鄒哂眉咁。

Bella：「嘩你地兩個情侶裝喎。 」

屌…我真係好想搵個窿捐…

Cody：「有品味喎你，識咁著。 」

我：「哈哈…多謝喎，其實你係咪兜個圈讚緊自己？ 」

Cody：「聰明，搬D野去個邊先喇，我地班條隊係個邊。」

救命，未試過咁尷尬。

心入面種尷尬始終揮之不去，所以我同阿希佢地一搬好D野就求其搵個理由行開左。

嘩真係第一次見大家都著便服，原來學校都好多靚仔靚女，平時著校服真係睇唔出。

個邊咁多人既做咩呀？吓？排隊影相？痴線架？

無錯，真係有一班女仔排緊隊同唔知邊個影相。

邊班請左明星黎咁勁？唔通係Ellen？

Anna：「晨哥黎架傻仔明。」

Anna？

我望去把聲傳黎既方向，見到一個著黑色衫既靚女。

我：「喂今日好靚喎Anna哥。 」

Anna：「你試下再咁叫我，我肯定一拳打死你，不過我唔明呢度D人點解都會識咁叫我既？係咪你係PE堂唱我？ 」

Anna作狀想打我，我即刻縮一縮，大佬，真係怕架。

我：「真係無呀，不過你頭先話咩話？晨哥同人影緊相？」

Anna：「人地靚仔吖嘛，邊似你，毒撚一個。」

我：「喂Sorry囉你揀左個毒撚做男朋友。」

Anna：「笑，喂我d組員到喇，我要去搵佢地，今晚再Whatsapp啦。 」

我：「嗯，玩得開心D啦。 」

原本我都想去搵晨哥傾下計，但咁岩學校就打鐘，我唯有乖乖返去班個條隊。

唔緊要喇，反正大家去同一個地方，一陣再傾都得。

之後大家就浩浩蕩蕩咁出發，車程途中成班同班主任一齊唱歌，幾鬼歡樂。

開心令到時間過得特別快，話咁快就到左郊野公園。

今日去到呢度
咁遲先同大家講有點唔好意思
有like細佬我既page既巴打應該都知細佬我最近比d問題困擾緊
所以細佬我決定同家姐美星出去散下心，聽日就飛
文會有，但我無辦法sure份量同時間

屌我哂咁多口水做乜，其實都無乜人睇既

Hi

點會無人睇
只不過少出黎留言姐
祝你早日解決問題啦
加油lulu

你真係覺得冇人睇？
俾啲自信啦lulu

睇緊

屌 我日日追 快啲出文呀

點會無人睇

你睇下你一話無人睇上面幾多人留言，你望下你啲正評，故台大把故比你更少人氣，做咩咁睇唔起自己？
放心同美星姐去玩下啦，去旅行少文/停更係正常嘅，我地會喺度等你

雖然唔知你咩事，不過其實睇文都feel到你跌watt嘅
唔會同你講加油，因為太努力加油反而更辛苦，所以，唔好加咁多油
美星姐，靠你睇住lulu喇

Anna 好似無咩戲份
btw 樓主保重

其實我真係好多謝你
唔知點解每次見到你留言個心都會有種振奮既感覺
係，跌watt已經唔係第一日既事，所以最近我想減慢個進度，仔細d寫，好似而家Cody咁
反正遲下要用到既都已經留左伏筆，有D角色會出返黎見大家

同埋睇唔起自己既問題，其實兩年前我已經係咁架喇唔係咩

咁多人睇都話冇人睇

Lm

隔左咁耐睇 好奇妙

仲睇緊

一直都追開你d故，放鬆下自己啦

見到你咁冇得做cd rom 啦 上水支持

好多人睇緊㗎

多謝大家，我已經係機場了
Btw，美星條仆街要我係機場等佢一晚
佢聽日中午先到

切合人物性格

終於比我搵到酒店

加油，之前season1你續寫已經有睇，放下假啦，唔好咁chur

支持LM

加油樓豬

遠離城市，空氣都清新D，抖啖氣都特別舒服。

但換個講法就係，荒山野嶺，想搵個人睇下都無。

呢個燒烤場除左我地兩班人以外就再無其他人，咁又係既，咁Q偏僻邊會有人黎，都唔知係邊條契弟揀呢度既。

個燒烤場比我地霸哂，而家想點玩就點玩。

大家一揀好位之後就開始set野，燒野食既就透爐，打邊爐既set架餐。

「嘩你好勁呀咁快就透起個爐！ 」

「可唔可以幫埋我地透爐吖唔該你？ 」

無錯，以上兩句野都係班女對d好快就透起個爐既男仔講既，嗲聲嗲氣咁，係差左未請食波餅。

阿希：「我開始明白點解尋日黑仔話要燒野食。 」

我：「嗯，我都明白喇，但佢係想威比邊個睇？真係Cody？ 」

阿希：「我點知，唔好同我爭野玩就得，喂水滾啦落野喇，牛肉！ 」

到底黑仔係點諗架…

其實好多人睇

可以再成熟D

其實我睇你嘅故都有種老朋友嘅感覺
咁我留多啲言等呢種振奮感覺鼓勵多啲你啦
自信呢家嘢可以累積架嘛，同埋將個爛尾故寫到有season 2都已經超出預期啦，人有時候係要學識欣賞下自己，accept and love who you are

Cody同其他新同學嘅線寫得唔錯呀，有黑仔阿希呢班新兄弟，不過佢地人物性格唔夠突出，可以再描述多啲
仲有我估諾儀阿雪同Kathy戲份未完嘅
Btw當做少文嘅補償又好，推下post又好，你可以得閒update下我地你玩左咩食左咩呀～

得咁少過唔到癮

我俾佢捉左去坐過山車...

佢一到埗就玩過山車？
有無去哈利波特嗰邊

我唔直接答你...

美星姐係日本住？

唔係吖佢都係係香港過黎

佢係你親家姐？

23歲左右

Or 女性朋友

唔係親生家姐但真係家姐

唐家姐？

唔食返d肉我真係唔覺自己仲生存緊...

見你開左season2後就一直係紙言追文，無入到黎
遲左黎留言講聲sorry呀，多謝哂你咁用心去寫
估唔到仲會有Season2，真係好正
寫文呢家野，一逼自己就差架喇，慢慢來
btw, cody呢個新角色幾好，不過死仔明5條女夠架喇

落緊京都，今晚出篇吧

不是

咁好你都唔追？

大家識左十幾年，真係姊弟咁相處架

其他組組組既氣氛都好好，大家都係有講有笑，但唔知點解唯獨我地一組氣氛慘淡，得個食字。

唔知我仲以為自己去左野外搭檯食任食火鍋。

呢種氣氛真係令人好唔舒服，我好想打破呢個膠著既局面，但今日我又同Cody撞衫，令我唔知點解有d怯。

所以我係咁向阿希打眼色，叫佢諗下辦法。

吖條仆街明明收到我d signal，但居然扮唔到，就只係一味掛住食！

黑仔而家又奇奇怪怪，木口木面咩都唔講，好似比人殺左全家咁。

喂阿哥，搵人黎救下我吖…

晨：「啊呢~~呢邊搞乜呀？玩食不言寢不語呀咁靜既？」

你真係十次有九次都係正最佳時候黎到呀晨哥…

晨哥明明係其他班既人，但佢居然走埋黎我地呢邊，仲坐埋落黎，搞到大家都望住佢。

晨：「哇我就咁坐左落黎你地都無反應，得個望字既？」

「咁我就唔客氣喇~」

晨哥當住我地八個人面前，用手拎走左一舊蟶子，仲係我地面前開始食。

唔知佢係專登定真係意外，佢居然辣到自己條脷，場面相當搞笑，連Fanny呢種cool魔都笑左出黎。

晨：「笑下咪好囉，學校旅行就係要開開心心熱熱鬧鬧架啦，好喇就等我藍洛晨露兩手啦！」

佢講完之後就跑左去一個有網既燒烤爐，仲叫走曬D人，自己一個係度燒。

好快，佢就捧住一碟燒好左既肉返黎，賣相仲相當吸引，睇到我流哂口水。

晨：「好嗱，慢慢食，我一陣返黎拎食評。」

佢又隨風而走了。

大家望住碟肉，都不斷流口水，因為真係太吸引。

Cody：「咁…不如我地開始食？」

竟然係由Cody開口提議！？我真係無諗過。

多得晨哥同佢既廚藝，我地呢組終於打破呢個困局，開始有講有笑，黑仔同同Cody又開始返互串。

旅行果然係要係咁先開心架嘛。

晨：「咳咳，唔該大家注意一下…」

大哥，你又想點？

晨哥

重有冇出

暫時出唔到了

唔小心一日睇哂
由原著爛尾睇到依家
再特專一次過先睇

明明咁好睇

我想睇文

今晚返香港了
可能今晚 或者聽朝出文

等你

屌我等得好撚辛苦

原來有人覺得好睇
我寫極都覺得好垃圾
Btw係機場了

快啲返嚟
寫完呢個再寫嗰個好唔好

加油樓豬，希望聽日見到你嘅文

返緊屋企，聽日見

我地岩岩先開始叫做打開左話題，大家開始玩得開心，你又想做乜？咪做D會破壞既野好喎，信唔信我打你吖喇？

講就係咁講啫，我又邊夠佢打吖，更何況佢身邊仲要有護法，我根本無可能打到佢。

所以都係講下笑啫，但係佢到底想做乜呢，仲拎哂大聲公咁。

話時話，佢去學校旅行帶大聲公…？

晨：「大家！食得開唔開心？ 」

「開心！！ 」

嘩咁多人應佢既，連我地班既都嗌埋一份。

晨：「咁玩得開唔開心？ 」

阿希：「開心！ 」

阿希搶係大家之前大聲叫左出黎，但大家並未好似上次咁既反應，全場都係得阿希同幾個人叫。

晨：「都未開始玩，你開乜心？你幾個傻架哈哈。 」

此話一出，阿希同頭先個幾個一齊答開心既人即刻成為大家既笑柄。

晨：「好喇好喇唔好再笑呢幾位朋友仔喇，既然大家食得咁開心，咁就應該好事成雙，玩都應該要玩得開心大家話係咪先！ 」

「所以！！我係度邀請大家一齊同我玩一個遊戲！就係閃避球啦哈哈！ 」

唔知咩事，晨哥佢個班既人一聽到話玩既項目係閃避球之後就噓聲四起。

晨：「嘛~唔好咁既反應啦我既朋友，難得機會喎，梗係玩閃避球啦係咪先？ 贏左個邊有獎架，我會親自燒唒呢幾pack松阪牛比贏左個邊食！大家話好唔好！ 」

一聽贏左會有獎品，大家都即時興奮起黎，尤其係個D見過同食過晨哥燒肉既人。

Sorry，等我抹一抹口水先。

阿明同Anna嘅關係公開咗未

未
只係得Sarah 公開左

「四十三」 愛情 Part 2

大家為左晨哥既燒肉都係度摩拳擦掌，唔係因為有老師係度，人地分分鐘以為我地兩班係準備開片。

呀，不過呢度都無其他人，唔怕會嚇親人啦。

比賽以班作為單位黎對決，每班派出五男五女黎對決。

可惜既係，我並未抽中，只可以企埋一邊睇。

每邊十個人企係場上氣氛即刻熱烈起黎，大家都為自己個班打氣，連老師都係。

令我意外既係貪玩到不得了既晨哥居然肯唔親身參與比賽，只係同lulu做裁判。

Cody：「無啦啦點解會變左做閃避球大戰架，一陣掟到D野食你地就識後悔。」

Cody一臉不耐煩咁企係我旁邊抱怨，佢同我一樣，都係無被抽中，要企係一邊睇。

我：「難得大家都咁開心，你就咪鬼掃人地興啦。」

Cody：「無聊，我都係返去繼續食，趁你地咁留心玩掟波食鬼哂你地D肉哈哈哈哈。」

佢講完之後就自己一個人返左埋去個爐個邊，奇奇怪怪咁。

佢係咪想避開晨哥咋，頭先晨哥埋黎個陣佢已經尷尷尬尬，目光閃閃縮縮咁。

人地都有女朋友喇，自己仲咁介意做乜，唉得啖笑唔理啦，睇波算。

比賽一開始，就已經相當激烈，球來球往，女仔好快就out哂，但睇到大家相當開心。

局面好快就演變成三對五，我地班稍為佔有優勢。

係文呀

今晚十點左右再出..

份量可唔可以多啲？

我會盡力架啦

10點喇喎

我地班有黑仔，阿希，諾賢，阿豪同阿輝，除左阿希之外大家望落都係運動健將feel。

至於晨哥個班就有之前幫過我既阿偉，十四同一個我唔識既男仔。

多佢地兩個人，我地應該唔會輸啦下話，今次d燒肉仲唔…

「嘭！！」

喂…岩岩…係咪有個波飛過？我有無睇錯？

我望下我地個邊，見到阿輝訓左係度，旁邊仲有個波。

晨：「out。 」

係幾時掟架…？

大家既反應睇黎都係同我諗緊同一樣，個個都呆左。

個下咁響亮既聲音…阿輝而家都已經訓左係度典下典下，如果打中頭會唔會死人架…

話時話，玩個閃避球啫，唔洗咁用力呀…

係阿輝件事之後，我地呢邊都變得相當謹慎，因為無人想再食個一球。

因為咁，局勢變得爭持不下，大家互有攻守，但無人再出局。

企係一邊既我地都唔敢亂咁打氣，只係敢靜靜係一邊睇住佢地。

呢場比賽，好似已經唔再有歡樂既氣氛，變成一埸認真既比賽咁。

晨哥見到咁又係點諗呢…

我望一望過去晨哥個邊，只見佢目無表情咁望住場上。

我估佢見到咁都應該唔係咁高興啦，佢原本係想大家可以玩得高興架嘛，但而家居然變成咁…

十四：「大鑊！！ 」

嗯？咩大鑊…嘩真係比佢講中左！？

因為十四既大叫，我既注意力重新返到埸上，但我居然見唔到個波，我再跟住大家既視綫去搵，先發現個波原來飛走左。

仲要一支箭咁飛緊去Cody佢地幾個女仔個邊…

大家都係咁叫佢地幾個女仔小心，但就係無人做任何野，大家都係企係度。

個波飛得咁快，又有邊個可以阻止吖。

「啪！」

喂你係幾時跑左過去架…

我講邊個？梗係如神一般既晨哥啦。

佢居然係咁短時間內跑到過去，仲要接得住個波。

晨：「過左火位喇十四，唔記得左我叫過你要注意力度呀？ 」

佢真係痴線架…

晨哥無敵

其他故一定會寫阿明救咗班女仔

有一刻，我以為自己睇緊黑子或者網球王子，因為我根本無諗過現實中真係會有人可以咁快反應。

大家見到呢個場面都呆左，Cody同Fanny甚至仲夾住件牛肉咁望住晨哥背脊。

晨：「世事總係不盡人意，睇黎場比賽已經唔再可以令大家開心喇，所以我決定中止比賽喇~ 」

唔少人聽到晨哥咁講都點頭表示同意，就只有幾個人例如十四好似唔係好滿意。

晨：「嘛唔好咁啦十四~~我知道你好鐘意玩閃避球，但差d掟到人啦，唔好再玩啦都係。 」

「咁D肉點呀？ 」

居然仲有人敢問呢個問題，雖然我都好在意呢個問題。

晨：「係喎咁點算好呢，咁不如大家都一齊黎食啦好無？ 」

大家：「好！！」

皆大歡喜，大家梗係接受啦。

之後大家都蜂擁到晨哥既燒烤爐前等食肉，就連老師們都被香氣所吸引左過去。

我當然都唔例外啦，我仲好成功咁搶左前排位置。

晨：「哦係阿明吖？好啦見係你俾舊大件d既你啦。」

我：「多謝大佬！嘩好正呀好juicy！」

晨：「嗱，呢碟肉你幫我拎去比你個組個d女仔啦，順便幫我同佢地講聲對唔住嚇親佢地，我頭先都唔記得左講。」

我：「哦哦…明白。」

晨：「唔該哂，嗱咪偷食呀，俾我知道你偷食的話打死你架。 」

晨哥笑笑口咁講呢句說話，但都係嚇到我。

我之後就好小心翼翼咁捧住一大碟肉返到我地個邊，途中仲好多人對我碟肉虎視眈眈，我幾驚俾人搶。

Fanny同Bella見到我拎到晨哥既肉返黎都好開心，唯獨Cody一個仍然企係一邊，望住遠方。

出於好奇同關心，我走左埋去睇下佢。

我咩都無講，咩都無做，就只係企左係離佢附近少少既位置。

Cody：「點解每次我想放低佢既時候，總會有事將佢帶到黎我面前？」

佢…同緊我講野？佢終於肯講件事出黎？

Sorry呀因為我覺得一定要晨哥去做呢一下
我估咁寫唔好睇吖可？

唔係啊 咁寫好啱晨哥風格

阿明咁撚廢 做到就唔啱啦

我就係覺得其他太主角光環，你咁寫好好多

你係咪為咗避個bug,專登令lulu見唔到呀明？

都唔係專登既
只係無乜需要
反正lulu又唔係好好記性

晨哥呢幾集似主角多過阿明
阿明繼續on99
晨哥仲係神一般
好正

因為呢兩集要講Cody所以要突出晨哥

難得佢肯講，我當然乖乖地靜靜地做一個聆聽者喇。

Cody：「Form 1個陣，佢又係咁樣突然出現係我面前，打走哂附近學校D騷擾我既MK仔，之後乜都唔講就走左。」

「個次就係我第一次見佢。」

嘩原來係咁戲劇性既相遇…晨哥你搵次做野貼地少少得唔得…

Cody：「其實只係一件好少既事，講聲多謝就可以當無數，但佢之後一次又一次出現係我面前，令我對佢既印象更深刻。」

「之後到佢有女朋友，我以為終於可以告一段落喇，點知呢一年黎，我對眼始終都離唔開佢身上。」

「我居然想係佢身邊既人係自己。哈哈哈哈。 」

因為一次英雄救美就鐘意左對方吖…愛情呢家野真係…好奇妙。

不過對方係晨哥，又好難唔被佢吸引住既。

Cody：「不如你話我知，我應該點做先好呀？」

喂情況好似唔係好對路喎…佢把聲…好似…

我忍唔住走左埋去，睇下佢既情況。

果然，同我諗既一樣。

佢係度喊緊。

佢之所以企係呢度，背向所有人，就係因為唔想比人睇到佢喊，佢仲要唔敢喊出聲，怕人發現。

出於好心，我拍拍佢膊頭。

Cody：「我真係好辛苦… 」

好難想象平時睇落咁cool咁硬淨既Cody居然會崩潰到呢個地步…

太溫柔太完美，原來都有問題。

佢咁吸引人，原來其實會令人痛苦，真係諷刺。

我：「放過自己啦，咁咪只會令自己辛苦，其實你條件都唔算差，班入面都唔少人鐘意你，不如考慮下俾個機會佢地。」

Cody：「你唔覺得咁做好賤？好似當人係水泡咁喎。 」

呃…咁講又好似係。

我：「但你咁樣咪盞困死自己，試下留意身邊其他男仔啦，好似…」

Cody：「你唔會想話自己掛？你已經有五個女朋友喇喎，仲想溝埋我？ 」

我：「頂，我梗係唔係話自己喇，我有佢地五個已經夠哂喇。 」

Cody：「其實我覺得你好花心囉，五個女朋友咁誇張。 」

我：「嗱我同佢地五個都各有故事既，我地之間係互相需要，所以先會咁既情況，唔好用d世俗眼光睇我。 」

Cody：「痴線，講到自己咁偉大，其實咪又係咸濕。 」

我：「唔係囉，我仲係…喂咪住先！點解無啦啦會講左去我個度，明明講緊你架。」

好彩，差D講左我仲係青頭仔既事出黎。

Cody：「點知你，你自己講既。」

我：「唔係吖我係想話叫你不妨多d留意下黑仔，阿希佢地…咦你係咪無再喊啦？ 」

Cody：「咦…好似係喎點解既… 」

我：「我勁囉因為，感覺有無好D先。 」

Cody：「好似又真係有，講左出黎之後個人好似舒服左唔少。」

我：「其實可能係因為你一直收埋收埋先搞到自己咁辛苦啫，點解你唔試下同你D friend好似Bella佢地傾下既？」

Cody：「佢地把口好疏架…加上暗戀呢家野又邊好意思話比人知吖。」

我：「咁你又話我知既？你覺得我唔口疏咩？ 」

Cody：「咁你係自己發現到啫，我控制唔到。不過如果你敢講出去呢，我就一定會殺左你，一定。」

我：「你講到咁，有人揸支槍指住我都唔敢講啦。」

Cody：「低能，不過多謝你呀。」

我：「屌，friend黎架嘛，講呢D，返去食野啦。」

之後我同佢扮到無事發生咁返去繼續同大家開開心心咁食同玩，全班一齊歡歡樂樂咁過埋淨低既時間。

學校旅行，就算係邊間學校既都係咁有趣。

終於完到旅行呢一章
下一章，講下屋企啦係時候
多謝大家呢排咁包容細佬我

又溝多條女了

唔會啦阿明体力上限係5條女

「四十四」 抉擇

Anna：「講呀傻仔明！呢張相係咩一回事！！ 」

Ellen：「你今日唔解釋清楚唔洗旨意行出呢個門口！！ 」

佢兩個因乜事咁激動？咪就係因為一張學校旅行既相囉，唔知邊條仆街係我安慰Cody個陣偷拍我地，仲要唔知點解Ellen拎到張相喎。

我：「喂唔係你地諗既咁…我只係…eh…救我呀Yui Ellie~ 」

我諗起我應承過Cody，唔會將件事講出去，所以我諗左兩諗，決定向Yui同Ellie求助。

Yui好想幫我但奈何佢比Sarah鉗制住，至於Ellie呢，佢就坐係一邊靜靜咁睇書，不問世事咁。

Anna：「想搵人幫手！？即係身有屎啦！ 」

我：「呀！！」

Anna一下飛膝撞撞埋黎我度，搞到我成個人仆左係度。

佢地見到我失勢當然唔會放過我啦，加埋Sarah三個一齊折磨我。

俾我知道係邊個仆街裝我，我一定唔會放過佢…唉呀師父好撚痛呀！！

咦大家姐？岩啦快D救我吖！

大家姐：「哈哈，你地幾個係度做咩吖？ 」

見到大家姐行左入黎，佢地幾個都即刻停左手，望住大家姐。

聽到大家姐咁問，我地幾個都你眼望我眼咁，無人答佢。

大家姐平時唔會咁細聲細氣講野架喎，佢平時都係大大聲，成個傻大姐咁架嘛。

Sarah：「大家姐…你係咪唔舒服？ 」

Yui：「Yui去幫你叫醫生黎… 」

大家姐：「啊，乖喇Yui，但大家姐無事吖，唔洗叫醫生。」

大家姐攔住左想出去既Yui，之後仲踎低望住我，真係令人覺得好奇怪，完全唔似平時既大家姐。

雖然佢仲有笑容，但同平時唔同，唔係開懷大笑，只係微笑，好似變左另一個人咁。

大家姐：「阿明吖，可唔可以陪我去接羽晨？ 」

接羽晨？平時唔係都係蘭姨去接架咩？點解要大家姐親自去接？

我呆左一呆，之後再望下Sarah佢地，佢地個個都係咁點頭，仲要全部都鄒哂眉咁。

我明喇，咁我去囉。

Sarah：「阿明你要睇住大家姐啊，而家二家姐已經成日唔見人，如果大家姐出左咩事既話…」

Yui：「洗唔洗Yui去試下敲二家姐房門，睇下佢有無野幫到大家姐手？」

我：「唔駛啦，唔好打擾到二家姐啦，我陪住大家姐就可以啦，如果係有咩事我即刻搵你地，你地即刻聯絡Uncle，咁好無？」

我一邊著起件外套，一邊同佢地兩個講。

我：「Anna佢地呢？走左嗱？」

Yui：「嗯，佢地話去Anna度溫書…」

我：「啊係喎就快到考試，咁你地一陣都去溫書啦，唔洗擔心咁多。我出去喇。」

我講完呢句之後就離開左佢地，去到大門度搵大家姐。

佢合埋眼，靜靜咁企左係度等我。

我甚至唔敢去打擾大家姐，但佢好快就注意到我，微笑住咁望住我。

大家姐：「我地行啦阿明。」

之後我地兩個就離開左屋企，去九龍塘接羽晨。

大家姐無叫車黎載我地，只係慢慢行去地鐵站，途中咩都無講，我亦只好乖乖咁跟住佢行。

大家姐咩都唔講我好似都係第一次見，都真係幾唔慣。

唔通大家姐失戀？應該唔會吖，自從個肥仔之後我都好似無聽佢話拍拖架，應該唔會有戀失先係。

會令大家姐唔開心既事仲可以有咩呢？唔通係二家姐？佢擔心緊二家姐？而家成屋得佢一個知道二家姐既情況，咁佢會擔心可能出左事既二家姐都唔出奇。

都差唔多個幾月啦，我仲係未見到二家姐，明明大家住埋同一間屋，你都咪話唔神奇。

話咁快，我地就已經到左地鐵站，上埋地鐵。

咁兩條友坐地鐵好自然就係平排咁坐埋一齊架啦，點知大家姐係我一坐低係佢旁邊，佢就挨左落我膊頭度，搞到我地成對情侶咁。

仆街啦，大家姐好香呀，巨龍哥好似想起身添…

大家姐：「我諗我開始明白當初阿明你決定要做七星個陣係咩心情喇…」

七星！？

有無人呢..

好快
一陣出多少少！

一聽到大家姐提起七星，我就即刻緊張起黎，成個人彈起左一下。

可以的話，我唔想我身邊既任何一個人同七星既所有野扯上關係啊，雖然七星既人其實都唔係咩壞人…

我：「大家姐你要去做七星？點解呀？」

大家姐：「嗯？哦~我打個比喻啫，我唔係要去做七星，我咁蠢又點做到七星呢，容乜易蝕哂李Uncle D錢架哈哈。」

我：「咁大家姐你其實係想講d乜…？我個陣去做七星係因為…唔通屋企又有事！？ 」

我個陣應承李生去做七星係因為Uncle急需要一筆錢，所以我就同李生講數，嘗試將自己賣個好價錢，最後當然成功啦。

但大家姐話明白我個陣係咩心情，唔通佢又係想賣自己？

大家姐：「你真係聰明呀阿明，不愧係我既好細佬。 」

大家姐笑住咁講，仲摸摸我個頭，但我居然睇到好心痛。

佢笑，我居然想喊。

佢到底想做d乜？屋企又出左乜事？又係因為錢？點解成日都會出現呢D情況架，Uncle到底識唔識做生意架！成日都要d仔女為佢D生意擔心既！

「大家姐我呢，可能要結婚喇。 」

搞掂
係時候解伏筆
今日去到呢度
多謝各位

大家姐

睇嚟又係因啲咩商業關係而結婚

有少少似二家姐故入面既sad 法
亞明不如食埋大丶二家姐la
唔想睇到佢地嫁其他人

唔知尖巴心目中既大家姐真人化係邊個？
佢傻大姐既性格又成日塞阿明食波餅，
唔知點解我覺得似麻美由真

你有無圖比我吖
睇下符唔符合我心中既形象

麻美由真wo 點post 上黎
你google 搵仲快la

有無邊個主角似我

仆街
係梳化坐坐下訓著左
而家即刻寫

結婚…？我有無聽錯呀…？

大家姐話佢要結婚…？

我以為自己發緊夢，所以我即刻摑左自己一巴，想睇下係咪痛既。

結果係痛既。

無可能既，一定係我自己製造痛既感覺出黎呃自己架啫。

我再摑多自己幾巴，但結果都係一樣，痛，仲要痛到不得了，手同塊臉都係。

大家姐見到我咁樣即刻好緊張咁捉住我雙手，問我做乜野。

唔知係咪因為我太大力摑自己，我聽野居然有D糢糊，睇野都有小小。

我：「大家姐…你話要結婚啊？」

個腦一片空白，咩都組織唔到。

「結婚」呢兩個字好似不斷充氣既氣球咁佔據我既腦袋，逼走哂其他野。

氣球都有佢既極限，充氣到一個位，佢就會爆。

當大家姐一攬住我，我腦入面既氣球就爆左，當下好似聽到「呯！」一聲咁。

一般氣球爆左之後都會有d碎片殘肢，我呢個都唔例外。

但我既碎片殘肢，係眼淚。

大家姐既擁抱，令我係地鐵車廂入面喊左出黎。

大家姐：「我都唔想架阿明…但我真係得呢個辦法，除左咁我都唔知自己有乜可以為屋企做… 」

聽到咁，我個心更加痛，好似裂開左咁。

我開始討厭上帝。點解祢成日要比呢d事發生係我同我身邊既人度？仲要一單接一單，好似星期一至五既連續劇咁！

我只係想平平淡淡咁同佢地過日子咋！！

[img]

唔得，我唔可以比大家姐咁樣結婚！！唔可以要佢因為屋企而去同一個佢唔鐘意既人結婚！！

結婚係人生大事，一生人應該只係結一次，所以一定要同自己鐘意既人結！

結婚唔應該當成一場交易！

我：「大家姐，你可唔可以將成件事講一次比我聽，我想了解下到底發生乜事。」

我一下就推開左大家姐，嚇到佢呆左一呆。

原來佢對眼都紅哂，楚楚可憐既美人，理應令人憐憫，但我呢一刻心入面居然無呢D念頭。

我只係想搞清楚左成件事。

大家姐：「咁…我都唔知應該話你知好，阿May叫我點都唔好同你講呢件事…」

二家姐！？

突然聽到二家姐令我有D愕然，可能因為太耐無聽到大家姐提起佢。

咁即係話二家姐都知道大家姐要結婚？佢知道都唔做任何野，由大家姐同一個唔鐘意既人結婚？

我：「二家姐知道件事？」

大家姐：「係啊…佢仲話今次一定唔可以再要你地捲入呢件事，唉呀我真係無用…守個祕密都做唔到。」

我：「唔好咁話自己喇大家姐…你其實已經做得好好架喇…我地呢排都過得好開心，咁二家姐有無諗到咩辦法？」

大家姐：「無…今次對方真係存心狙擊我地公司，以我地屋企手頭上有既資金，真係無辦法可以對抗到…」

我：「咁Uncle點解唔問李生借？上次都係…」

大家姐：「上次就係因為你，李Uncle先肯幫我地，所以今次就到我…」

我：「你唔通係要同李生結婚吓話！？」

嘩屌，諗起都恐怖。

大家姐：「傻豬，梗係唔係啦，我係要同一間叫Faclon既公司既主席Roger結婚，事成後佢會俾夠五億Daddy。」

五億咁多…？咪住先，點解條友會知道？

我：「咁點解呢個Roger會知道我地屋企既事，仲肯咁好用五億做禮金？」

大家姐：「呢層我都唔知…係有一日有個中間人約我同Daddy出黎同佢見面，佢就提出左呢個交易。」

「我地都無問佢點解會知道，但呢個可以話係我地而家唯一一條生路…所以我…」

我：「二家姐呢？佢知道左呢件事之後有無話咩？」

大家姐：「佢同你一樣，聽到都好大反應，超級反對我結婚，仲話佢一定可以諗到辦法解決問題。」

「佢甚至話不如由佢代替我去嫁比個Roger，話反正Daddy都唔鐘意見到佢，佢嫁出去仲好。」

二家姐…

大家姐：「但我自己好清楚，第時公司好需要阿May，反而我呢個一無是處，只係識洗錢既人嫁出去都無乜所謂。」

「自己既幸福，同屋企既幸福，應該要揀邊樣，我自己好清楚。」

「況且，人地指明話要娶我，可能我都會有幸福呢哈哈。」

佢明明笑緊，但點解會滿臉眼淚…

大家姐好慘

今日去到呢度喇

頂。。。
不過既然係解伏筆，即係大家姐最後都會係無事既
依稀記得，阿天最後同阿明好似握番手無事喇呵？再見面應該唔會又出事卦

解伏筆係解返之前鋪出黎既事，唔關大家姐有無事既事wor
同埋做乜無啦啦提起阿天

「四十五」 決心

「所以阿明聽我講，唔好去做咩傻事，好似之前咁開開心心同Sarah佢地讀書就得喇。」

大家姐都講到咁，我仲可以講乜。

呢一刻我可以做既，就只係借個膊頭比大家姐挨住。

點解次次我都係除左等之外咩都做唔到架…

我真係…唉唔識講。

前幾分鐘我仲誓神劈願話要阻止呢件事發生，而家就…

我真係唔想大家姐同一個佢唔鐘意既人結婚…佢雖然唔係我親家姐，但佢對我真係同親家姐完全無分別…

我想佢都可以開開心心咁生活…

之後我地扮都咩事都無咁去接羽晨，係大家姐叫既，佢仲專登去一次洗手間補補妝，以免比羽晨睇得出佢喊過黎。

羽晨見到我地去接佢放學開心到不得了，彈下彈下咁跑過黎，同一個小天使無分別。

睇到羽晨，個心的確係幾溫暖，但係就係開心唔到，個心始終un住un住。

一個天真無邪既小朋友，無憂無慮，自然特別可愛。

我都想可以好似羽晨咁…唔係，我係想大家都可以好似羽晨咁，咁一定會少好多煩惱。

羽晨：「大家姐~！我想食雪糕！」

大家姐：「好~~羽晨你想食乜大家姐都買比你食~」

因為羽晨既撒嬌，大家姐就帶住我地去附近商場一間高級朱古力店度買左三杯雪糕，俾我地一人一杯咁邊行街邊食。

之後大家姐仲帶左羽晨去公園玩，兩姐妹係公園你追我逐，場面相當溫馨。

我有無野係可以做到架呢…

見到呢遍景象我就開始諗呢個問題，我應該點都有d野可以做到先係架。

「要解決問題，第一樣要做既就係先去了解成個問題，唔可以睇透成個問題係解唔開既。」

呢句說話係以前小學既數學老師同我地講既，真係講得好。

如果我可以了解到成件事既始末的話，或者我都可以搵到d位係可以幫到手。

想知道成件事既來龍去脈應該要去搵Uncle定係二家姐好呢…？

都係去搵二家姐喇。

點解係二家姐唔係Uncle？因為我覺得我同二家姐岩傾D，只要我問到的話，二家姐應該會肯講既。

加上之前個埸Party之後我覺得Uncle對我好似有D奇怪，可以的話都係保持距離先好D。

Sarah：「阿明，大家姐！你地返黎嗱？」

我地三個一返到屋企就受到Sarah同Yui既歡迎，佢兩個仲即刻拉左我埋一邊。

睇怕佢地都係急住想知道大家姐到底發生乜事喇。

大家姐：「哈哈，唔好意思啊Sarah，Yui。我借走左阿明咁耐，而家還返比你地喇。 」

大家姐雖然笑得比出去之前自然，但始終都睇得出係扮出黎。

Sarah：「哈哈，唔該哂大家姐，咁我地就帶走佢喇~ 」

Sarah隨隨便便咁同大家姐講低一句之後就同Yui夾走左我，帶左我去Sarah間房。

Sarah：「點啊點啊，大家姐佢到底咩事？ 」

Yui：「我好少見到大家姐咁樣…佢無事吖嘛…」

應該點講好呢…大家姐又叫我唔好講出去…

我：「無，大家姐佢只係有少少感情上既煩惱啫，我開解左佢架啦，而家就等佢自己靜下諗下吧喇。 」

咁講應該係最好喇，感情問題係最common架喇。

Sarah：「係啊…估唔到大家姐都會有呢d煩惱… 」

我：「嗯，好似係因為佢鐘意既人要同一個唔鐘意既人結婚，所以佢先咁唔開心囉。」

都係講到呢度好喇，再講落我怕自己會講漏口。

我：「無乜野的話我返房先喇，頭先同羽晨係公園玩流左唔少汗，想去沖個涼先。一陣再黎同你地溫書好無？」

Sarah：「咁我地一邊溫一邊等你喇~」

我：「嗯，一陣見喇。」

趁而家去搵二家姐…

我離開左Sarah間房之後就靜靜雞咁行左去二家姐間房門口。

我禮貌地敲左兩下門，但係同之前一樣，都係無人應門。

佢到而家都唔想見我地，定係只係唔想見我呢其實？

但事態嚴重，唔理得咁多喇，對唔住都要做一次！

「失禮啦！！ 」

我講完呢句之後先推開度門，大步咁行左入去。

但我入到去之後，成個人傻左咁企係度。

間房入面所有二家姐既野都無左，衫都無一件。

「麗晨的話，一星期之前已經搬走左喇。」

就係我仲未適應到到底發生咗咩事既時候，Uncle把聲係我背後傳黎。

我：「你話…二家姐搬走左？ 」

今日咩事，震撼彈一個接一個咁黎既？

好凍，仲出唔出好

出啦 睇緊

出

Uncle：「係。」

喂唔係一個「係」字就可以過骨吓話？起碼你都解釋一下件事呀！

點解我開始愈來愈唔鐘意佢，明明係一家之主，但佢好似乜都做唔到咁，仲廢過我！

我：「係咩事，點解二家姐會…」

Uncle：「想知既話就跟我黎，呢度講可能會比曉晨同泳琦佢地聽到。」

好！就睇下你有乜想講！！

我嬲爆爆咁跟住佢去到書房，就係為左等佢既解釋。

但係面對我既怒火，佢居然仍然氣定神閒，好似對我視若無睹咁！

一諗到造成而家呢一切既人係佢，我就嬲到想拍檯。

Uncle：「你岩岩係問我點解麗晨會搬走吖可？」

我：「係，二家姐係度住得好地地，點解會無啦啦搬走？」

Uncle：「大概…係因為唔滿意我處理公司危機既方法掛。」

我：「你係話要大家姐結婚既事？」

Uncle：「嗯，睇黎家晨已經同你講左喇，咁我就可以慳番唔少時間喇。」

「我地公司係呢一兩個月內不斷俾人狙擊，除左生意被搶之外，仲有一部分股票開始被人收集，有唔少股東都開始收到神秘人既聯絡，話有興趣收購佢地手上既股票。」

「而家，事態已經去到一個非常嚴重既地步，行錯一步的話公司都可能會落入人地手中。」

我：「咁你就決定賣女去換錢？」

Uncle：「我都唔想咁做，但如果我地唔搶先一步將分散係出面既股票都收集返黎的話，公司就會落入人地手中。」

我：「到底係公司重要定係自己仔女重要？你犧牲個女既幸福去保住你份身家？ 」

Uncle：「講到尾會變成咁都係因為你！對方係衝住你而黎架你知唔知！ 」

Uncle一反常態，對我破口大罵，大聲到有回音。

我當堂嚇到傻左。

因為我…？衝住我而黎…？

好凍，去訓覺了

大家姐似唔似即？

推主角去死算啦

主角咁廢

唔似

點解大家會怪阿明
今次真係唔係佢問題喎

你一話大家姐係傻大姐，我就諗起麻美由真

阿明要上力了

「人地係因為你過去一年既事跡所以先狙擊你呀你知唔知？」

我…過去一年？

過去一年…我做過D乜…？

做左Sarah細佬，識左Ellen同Ellie，之後同佢地咁多個一齊咗…

係咁多喇應該…有乜值得人地去狙擊？

「衰仔，你無事吖嘛，見你同阿曹傾完之後成個人就傻下傻下。 」

係老母？幾時入左黎架我完全發現唔到既。

我：「阿媽，我…」

「我無事」呢三個字係呢一刻真係講唔到出口。

如果Uncle講既係真，咁即係話搞成咁既人其實係我…

係我令到屋企公司比個痴線佬狙擊，令到大家姐要同一個佢唔鐘意既人結婚二家姐搬咗出去…

呢一切都係源於我…？係我搞到大家都咁唔開心..？

老母：「仔！」

老母突然係我耳邊大叫，嚇到我個心都離一離。

但係多得咁，我先可以擺脫我自己既無限沉思，返到黎現實。

我亦搵到自己搵緊既答案了。

我：「阿媽…我…其實唔應該出世？如果我而家死左，屋企所有問題係咪都會解決，大家都可以開心D？」

「啪！」

我得到既，係一下爽快既巴掌。

清脆既掌摑聲響徹成間房。

好痛，但我唔識比反應，連擰返塊臉返黎我都做唔到。

老母：「衰仔，我咁辛苦養大你，你走黎同我講呢D？ 」

我：「但係如果無我…你一早就可以自由自在咁過你既生活，唔洗同我一齊捱，搞到以前成日比阿叔打… 」

老母：「但係如果無你，我可能連人都唔想做喇。 」

我係咪聽錯…？我老母居然會講呢D野？

驚訝令我不自覺咁擰過去望住老母。

我見到既，係一副慈祥既臉孔。

我記得自我中學以來，我都無再見過老母咁既樣了。

老母：「我唔知道大家呢排係咪因為你先咁唔開心，但我有樣野好清楚，就係如果而家無咗你的話，大家都會好唔開心。」

「大家都係因為想保護你，想你開開心心咁讀書先咁奔波勞碌。」

「如果你就咁死咗，阿曹，家晨同麗晨既努力咪白費左囉？係咪呀傻仔？ 」

我：「但係我…我真係想做返D野，明明人地目標係我，無理由要Uncle佢地…」

「我一定有D野可以做到先係架…」

老母：「如果你真係咁諗的話，咁你就去搵佢喇。」

我：「佢？ 」

老母：「呢個係你二家姐而家既地址，原本係留俾我係屋企有乜事既時候可以去搵佢返黎，比你喇。」

老母講完之後就俾左張紙我，上面有一個地址，係西貢黎。

老母：「阿媽我雖然唔知到底發生乜事，但你大個仔架啦，要學識變強，去保護身邊既人，知唔知？」

嗯，我的確實在太弱喇，明明每次我都察覺到呢個問題，但我每次係問題解決左之後就唔理。

結果就搞成而家咁。

唔可以再咁落去喇。

今日有事..聽日下午補返..

好吊癮吖

Jump. 儲一排再翻黎，支持樓主

「四十六」 家人

我跟住老母比既地址去左西貢，一間獨立屋既門前。

呢間屋簡直就係TVB拎黎拍D豪門劇既屋喎…二家姐一個人住係呢度咁正？

屌，佢係因為我先一個人走黎呢度住架，我又係度諗乜呀傻仔明。

都係快D入去搵二家姐啦，㩒鐘先…咦個鐘係邊？

搞左一大輪，我終於搵到個鐘係邊，咁大度門個鐘咁鬼細，想搵死人咩。

「叮噹~~」

如果一陣二家姐問我點解會黎，我應該點答好呢？話我已經知道哂，想出一分力？

唔得唔得，咁答的話肯定會比佢鬧到死，我已經想象到二家姐發嬲個樣了。咦…？

就係我度緊應該點解釋既時候，我眼前既大門居然自己打開左。

我無諗咁多，行左入去。

行左一小段路，入到去屋入面我仍然都係未見到二家姐既身影。

間屋雖然係好大，但就比好多野塞到滿哂，一部又一部電腦，一地都係既外賣盒。

二家姐到底係度搞乜呀…

「黎左嗱？我以為你聽日先會黎添。」

係二家姐把聲！！

我即刻抬高頭，望上二樓，搵二家姐既身影。

佢就咁企左係樓梯口，望住我。

個身影有無著衫

好耐無見既二家姐，突然見到令我有D不知所措。

我傻咗咁企定定係度望住佢，就好似中左幻術咁。

二家姐佢就咁著住一件白色長裇衫，好似D model咁，好靚。

反而佢見到我完全唔驚訝，好似一早就知道我會黎搵佢一樣。

唔係喎，諗返起佢頭先講既個句野，佢似係一早就知道我會黎咁喎。

二家姐：「傻咁企係度做乜，上黎啦。」

唔係二家姐叫到我可能真係會就咁企係度企足全日。

我跟住佢，去到一間房，入面既擺設同一間書房無分別，但一本書，甚至連一張紙都無。

二家姐：「呢度應該係成間屋最舒服最岩講野既地方架啦，講啦，你山長水遠黎呢度搵我想點？」

相當直接，完全係二家姐風格。

我：「我咩都知道哂啦，我黎係想問今次我有咩係可以做既。」

我都無謂兜圈哂時間啦，直接講反而仲好。

二家姐：「哦？咩都知道哂？Daddy話哂俾你知？佢居然肯？」

「不過唔好意思，你無野可以做到，如果你黎只係想問呢樣野既話，你可以返去喇。」

我：「我知道對方係衝住我而黎，所以我應該有野可以做先係，話我知喇二家姐。」

二家姐：「學校個邊呢，你地應該差唔多要考試架，返去溫書喇。」

我：「我想幫手呀你明唔明！我唔想大家姐同一個唔鐘意既人結婚呀！！」

「我唔想大家因為我而唔開心落去！二家姐你都係！！我想大家一家人可以好似咁開開心心咁一齊過咋！」

面對住二家姐既冷漠，我終於都忍唔住爆左出黎。

我唔明點解到呢一刻佢仲可以咁冷漠，拒我於千里之外，佢到呢刻係咪仲…

我：「你其實係咪仲係唔當我係屋企人？」

二家姐

怒火換黎既，係一遍沉默。

大家咩都無講，只係望住對方。

佢繼續用個副咩都唔在乎既表情望住我，我亦繼續死啤住佢。

平時的話或者我已經縮左，不過今次唔得，唔可以再縮了，一定要企硬。

我再咁樣啤多佢幾分鐘，啤到佢終於有小小唔自在，開始迴避我視線。

繼續咁就可以喇！！一定會係佢開口先！！

二家姐：「點解你硬係咁鐘意自找麻煩？次次有事都係咁問自己有無野可以幫手…」

「明明我已經咁盡力去唔俾你掂呢D野，點解你係都要痴埋黎…」

「你咁蠢，咁易信人，咁易受打擊，根本就唔適合係呢個圈子…我唔明點解D大人不停咁話你係人才…」

二家姐一輪嘴咁講左好多野，內容都係圍繞我唔適合玩呢D野之類。

我聽左好多，最後忍唔住，企左起身。

我：「就算我幾唔適合係呢個圈子都好，屋企人同屋企有事我點都唔可以唔理！」

「我已經唔係三歲細路，唔洗事事都要人理。今次我點都要叉隻腳埋黎架喇，你唔幫我既話就算，我自己會諗辦法。」

我講完就自己向門口行去，但行左兩步，佢就叫住左我。

二家姐：「等等。」

我無轉身，繼續背向佢。

二家姐：「得喇我投降喇，俾你幫手啦跟我黎。」

「只限呢次吖，同埋你要努力溫書去考試。」

堅持，係有用既！！

呀明都係衝動底多

今次真係想大聲講聲成功爭取啦。

之後二家姐帶返我落樓，去左大廳個堆電腦度，逐個逐個咁同我解釋緊公司既情況。

大概就係股價上既問題，公司股價不停跌緊。

我只係理解到咁多咋唔好意思。

不過二家姐真係勁，都只係大我幾年，居然對呢D野咁熟悉。

我：「到底係咩人出手先會可以做到呢個程度呀…Uncle…公司既財政實力應該都叫做好穩健先係，但係只係兩個月內就搞成咁…」

二家姐：「啊，其實只要有心的話，好多大企業都可以做到，只係睇佢地會唔會咁癲啫。」

「肯用咁多錢去對付一個人，我都係第一次見，佢睇黎真係好憎你咁喎，你有無乜頭緒？」

憎我既人…我諗都係得阿偉，阿威，阿傑架啫，但佢地三個都應該仲係…

唔通係Kathy？

我：「會唔會係…」

二家姐：「你想話之前個女仔？唔大可能喎，佢應該…」

二家姐講講下就停左，好似由Kathy呢條線索諗到D野咁。

如果要講Kathy既話…呀！！！我諗到喇！！

「佢背後應該仲有一個人！！」

我同二家姐同時大聲叫左出黎，之後兩條友係度狂笑。

之前因為Kathy既失蹤而不了了之，無走去查佢背後既到底係咩人，而家就係時候搵埋佢出黎啦。

不過幕後黑手呢家野邊有咁易搵到出黎，又唔係用Google就可以search到出黎。

加上而家Kathy又失蹤埋，想搵佢出黎問都唔得。

但係二家姐仍然繼續瘋狂咁㩒電腦，唔知係度搞乜。

我：「二家姐你係咪有乜辦法？」

二家姐：「係，我有一個絕好既辦法，多得你我先諗到。」

「你頭先話要保護屋企人，點都要叉隻腳埋黎架嘛？岩啦，就用你做餌引佢出黎。」

好多

出未？

「四十七」 道歉

「又做餌？次次我都係做餌，有無其他野可以做呀。 」

「吓咁次次都係因為你惹返黎既禍，你做餌引對方出黎等我地可以解決件事都係好正常既做法啫。 」

「又係你話要保護屋企人，而家要做鉺又唔高興啦？」

屌，真係駁唔到添。

我：「咁具體黎講我應該要點做？係咪呢排要大搖大擺咁出街，高調D？」

二家姐：「啊咁又唔洗，你做返自己就可以喇，我準備緊一個合適既時間地點，應該可以順利咁引到佢。」

「呢排我都會留係呢度，盡可能拖住佢吞併我地公司既速度，係準備好之後我就會通知你。」

屌…咪即係咩都唔做，又係死等囉…

二家姐：「先返去專心溫書考試先，條友應該長期都睇住你，如果佢見到你仲係生活得咁開心自在，可能會嬲到自投羅網呢。 」

滿有道理既說話，但真係唔想跟。

二家姐：「重要既係結果，唔係個過程，而家唔係俾你滿足你既中二病既時候，一時既衝動，可能會釀成大錯。 」

的確係…之前都有咁既經驗…個時比佢地鬧到傻…

我：「我明白喇，我忍喇。咁Sarah佢地呢？今次話唔話比佢地知好？」

臨走前我問埋二家姐最後一個問題，一個我都唔知應該點處理既問題。

「你自己揀啦。」

呢句係二家姐俾既答案。

返到去屋企，見到佢地五個一齊溫緊書，我又開始諗呢個問題。

之前都係唔一開始就講，等去到某一個位先講，但今次…

Anna：「嗯？阿明？係咪有乜事？ 」

Anna已經睇穿左我！？

我成個人即刻嚇到彈起，令佢地五個都望住我。

Yui：「係咪邊度唔舒服？」

Sarah：「定係有邊度唔識唔明？可以開聲問我地架喎~ 」

吖…點開口好呢…真係有D尷尬添又要同佢地講呢D野，明明以前話要平平凡凡過生活，但我總係一次又一次咁…

Ellie：「定係你有其他野想同我地講？」

Ellie總係快人一步睇穿一切，佢好似靠對眼就已經可以讀到我諗緊乜咁。

如果佢係火影入面的話，大概就係鼬既Level啦我諗。

不過講開真係奇怪，同佢對望左一下之後D緊張感居然無哂喎，會唔會係因為佢對我落左幻術呢？

唉唔好講D無謂野啦，都係快D講返正題先。

我先合埋眼，再深呼吸左一下，好似想放豪火球咁。

屌，我今日做乜係咁諗火影。

我：「係，我其實有野想同你地講，唔係關我身體又或者讀書既事。」

「對唔住。」

我先拋出呢三個字，想睇下佢地既反應。

如我所料，我突然間道歉令到佢地不知所措，你眼望我眼，唯獨Ellie一個，輕輕咁嘆左一口氣。睇黎佢已經估到我想講乜喇。

我：「我呢，又被捲入一D麻煩事喇。對方唔知咩原因追住我而黎，仲攻擊Uncle既公司，情況非常唔樂觀。」

「原本我有諗過同唔同你地講，但都係老實同你地交代好，免得你地亂諗野。」

「明明係我話要同你地過D普通既生活，但我居然成日都惹麻煩返黎，上次就係Kathy，今次又係一個唔知身份既人，我呢份人真係垃圾…累人累物… 」

屌，做乜講講下會想喊架…

Ellen：「傻仔明，點解你會可以講到喊架，淚腺有無咁發達呀哈哈。 」

吓？我有無聽錯？

我望望佢地，佢地居然全部都係笑笑口咁望住我？連好容易就唔開心既Yui都係？發生咩事？

Anna：「其實我地都慣架啦，都唔明點解你會咁大反應。 」

我：「咁係因為你地之前咁擔心我，所以我先…」

Ellen：「咁係因為個陣你咩都收收埋埋，我地先會擔心啫，你而家肯講我地反而仲開心呀哈哈~ 」

Sarah：「有無野係我地可以幫手吖咁？隨便講喎~ 」

我：「應該無喇…」

屌，忍唔住要抹下眼淚添。

Sarah：「我諗有喎…你應該要咁！ 」

哇！

Sarah突然就走埋黎攬住我，殺我一個措手不及。

Ellen：「好奸呀Sarah！！我又要！！ 」

一個接一個咁攬埋黎，身體理應變得辛苦到抖唔到氣，但我居然有一種放鬆左唔少既感覺。

嗱，我條褲無濕咗架講明先。

「四十八」 再會

之後，我乖乖咁按照二家姐既說話去做，好似平時咁過日子，同佢地一齊溫書，應付考試。

當然，我都有特別注意周圍啦，睇下自己附近有無咩人用D奇怪既眼光望住自己。

因為二家姐話過針對我既人應該長期觀察住我，留意住我既一舉一動嘛。

但係又無乜奇怪既人喎，個個都正正常常，無人有可疑。

Ellen又同我查過一次學生名單，全校既人背景都同唔到件事扯上關係。

咁都正常既，學校既大家都係一直係度讀書，應該唔關事先係。

如果唔係學校的話，即係個個人平時係係外面stalk我？

唔…睇黎出入要特別小心先得啦。

好彩我醒目，叫左Anna呢排安排阿標同其他保鏢黎接哂佢地五個返去啫。

又欠左Anna老豆一個人情喇，搵日要去拜訪佢先得。

不過要等一切都解決左先得。

阿希：「喂阿明搞乜呀，面色咁差既？尋晚同班女女大戰左三百回合黎呀？ 」

屌你阿希，成日都係我諗緊野既時候走埋黎既。

我：「你真係滿腦子都係呢D野架喎，點呀岩岩數學考試識唔識？ 」

阿希：「痴線梗係唔識啦咁鬼難。喂係喎一陣放學有無時間？同我出旺角吖我有盒模型想買。」

我：「但係聽日要考bio，我想返去溫書喎，你叫黑仔陪你啦。」

阿希：「屌咪撚提佢，條友仔去完個旅行就奇奇怪怪，食左炸藥咁款。」

我：「吓咩…」

Cody：「喂咪阻住條路啦，人地唔洗行架？」

我：「啊Sor。」

屌，唔識行旁邊架咩，係都要係我地中間行。咦咪住先…

我：「喂唔通黑仔係因為旅行威唔到比Cody睇所以…」

阿希：「屌，唔知吖我都，喂講左陸運會單野先，你有無報乜野？」

我：「有呀報左100米囉，做乜呀？」

阿希：「岩啦你報得100米即係你都係跑得之人啦，同我跑多個4x100吖。」

吓，班接唔係已經決定好人選喇咩做乜仲叫我跑4x100？

阿希：「屌你唔知學生會搞左個學會接力賽咩？贏左既學會有場地優先權架。 」

我：「我地動漫soc要場地優先權黎做乜，你想係籃球場跳lovelive？ 」

阿希：「你都傻，你肯跳我都唔同你癲呀，個場地優先權可以用黎賣架嘛。 」

我：「吖你個衰仔又幾好諗頭，不過考完個試先諗人選好似好d，遞左form先啦。」

又好似幾有趣咁喎，同埋如果贏到的話我可以叫Ellen大肆宣傳，俾個條友睇…

點解無端端無人推嘅
咁我推

我岩岩想話病左要停一停你就幫我推post...
你叫我情何以堪

CD-ROM is watching you

btw保重身體
呢幾日都好凍

Go

咁你休息下啦

take care 啊，呢排d天氣真係

聽日出返

原來有續集 啱啱起底先見到

我真係好中意sarah呢個角色

諗翻個陣諗左好耐睇唔睇 cherry故個bad end，
睇完驚sad，

結果睇左真係好sad

微言兄 幾時到你出故

hi，點解又俾人認出既
聽日會出喇，但未擺上黎住，想睇可以去我fb page/ig睇
多謝你仲記得我
（樓主唔好意思，打擾哂 ）

經過呢場小小既討論之後，我同大家又再度投向數學考試既懷抱。

都唔明點解要另外考一次數學MC，麻鬼煩。

所以我全部都亂填，嘻嘻，由運氣作主。

一個鐘話都無咁快就過，咁又考完一科喇，差聽日科BIO同中文說話就考哂所有試，爽。

去接埋佢地五個就返去溫Bio啦…一於咁話。

阿希：「喂阿明，出面有人等緊你咁喎。 」

等緊我？嘩搞乜佢地幾個咁快就黎到架，我呢邊都係岩岩收完卷咋喎。

五個大美人企係班房門口，自自然然就引黎大家既目光啦。

呢排多得阿希把死人口，幾乎全班人都知道哂我同Sarah佢地既關係。

不過大家都好好，無講D乜，只係間唔中講下其他班既事既時候會問下我知唔知，借D依笑下我咁囉。

咁樣幾好吖，又唔洗專登同人講話「嗱佢地係我女朋友，唔好打佢地主意呀。 」，咁講好鬼奇怪又尷尬，仲可能會乞人憎。

所以某程度上阿希係幫左我既，但我又唔想多謝呢個衰仔喎哈哈。

數好卷，阿sir話走得之後我就第一時間衝出班房，走既時候我仲聽到諾賢笑我。

隨便你點笑，嘻嘻。

我：「喂點解你地可以咁早放既？早走咗啊？ 」

Anna：「唔係吖，邊有得早走架你係咪傻架。 」

Ellen：「係你個班個阿伯收卷收得慢咋嘛，唉呀唔好講咁多啦快D行吧啦~~ 」

行？佢地有地方想去啊？但我想返屋企溫書喎。

我：「你地想去邊？我仲想返屋企溫bio啊。」

Sarah：「唔係阿明你話想返去搵阿惠佢地食lunch傾下計架咩？ 」

係，我係有咁講過，但我無諗過你地會揀今日喎…你地咁識揀日子既。

算啦，去見下阿惠都好既，睇下個衰仔而家做學生會主席做成點，或者可以笑下佢。

樓主 唔好意思 我其實一直都睇呢個故 只係少留言
成日見到好多人講lulu cherry

咁我終於想追黎睇下 到底係一個點樣既故事 但見到更新日期唔同
我應該由邊一個開始睇追到尾？

同一個世界
用主角去分就有2邊

1. 我想要你>空白>總愛你

2. 家姐細妹 1&2

就係咁，我地六個人，另外加一車保鏢就一齊向聖所羅王出發喇。

啊唔記得講，D保鏢其實唔係企定定係學校門口等我地既，Anna安排佢地係學校對面等我地，仲要係車上面。

點解要咁做？因為我地唔想嚇親人囉，你知啦，阿標佢個樣咁得人驚，如果佢日日企係學校門口等Anna的話肯定會招人話柄啦。

一路上，佢地一直高談闊論頭先既數學考試，係咁話邊題邊題要點做，就連今年先去學校讀書既Yui都對答自如！！

但我居然愈聽愈驚，大佬我今次好似仆街了，應該炒硬。

好彩，係我仲未比「炒硬」呢個諗法拖落去谷底之前，我地就已經到左聖所羅王書院了。

又返左黎呢度喇。

都未入去，就已經透過聲音感受到入面既熱烈氣氛，因為入面真係好嘈。

Sarah：「嘩咩事咁嘈呀？」

Yui：「唔會係有人黎搞事吖嘛…？」

應該唔會既，如果係的話應該有好多警車係度啦。

我：「入去睇下咪知囉。」

一步接一步咁行入去，一入到去，我地六個人都嚇傻左。

嘩嘩嘩搞乜呀，咁多檔口既，仲要個個都係度搬緊野既？

Ellen：「哇搞乜呀？呢排有event咩？」

連出名情報收集能力超級強既Ellen都唔知？

Ellie：「有人行緊過黎喎，好似係搵我地。」

Ellie令我將視線轉返去前面，的確係有一對男女滿面笑容咁走緊埋黎。

男：「你地係咪黎搵惠哥？」

惠哥？邊個惠…哦！！佢係講緊阿惠！！條衰仔而家俾人叫做惠哥嗱哈哈！

Sarah：「係吖我地係黎搵阿惠同Ash佢地食lunch架，你地又知既？ 」

女：「你地幾位咁出名，基本上除左Form 1之外全校都知道你地，你地黎想點自然都容易估到既~ 」

「惠哥的話係學生會室啊，我地帶你地去？ 」

Anna：「唔洗啦我地識路，你地返去做自己野啦，唔洗理我地。」

男：「咁Anna姐我地就先告辭啦，你地自便~ 」

係呢對男女禮貌地向我地道別之後，我地就開始向學生會室進發。

一路上都有好人用奇怪，定係驚訝？既眼望住同細聲討論我地，睇黎我地係度真係好出名咁喎，雖然唔知係好定壞既出名。

啊，唔記得問頭先對男女呢度到底忙緊乜添。算啦，一陣直接問阿惠，呀惠哥咪得。

好快，我地就入左去學生會室見到阿惠，仲有大堆雜物。

阿惠：「喂咩風吹你地幾位黎呀？ 」

岩啦～
如果單以時間線呢，就係由最底個故開始睇上去就可以～
香城之夢係另一回事，可以唔理
多謝你支持

一路上都有好多人用奇怪，定係驚訝？既眼望住同細聲討論我地，睇黎我地係度真係好出名咁喎，雖然唔知係好定壞既出名。

on99
一陣出多小小完呢篇

我：「掛住你條仆街所以咪黎囉阿惠哥~~ 」

阿惠一聽我講「惠哥」兩個字之後即刻臉紅尷尬，仲開始傻笑起黎。

阿惠：「哈哈你地聽咗喇…人地要咁叫我我都無辦法哈哈… 」

屌你個衰仔明明就好享受呢個稱呼，扮乜野唔想要呢個朵啫。

Anna：「你就威啦惠哥，點呀而家係呢度做大佬呀？」

阿惠：「大咩佬吖，公僕就有我份，咩人有事都走黎搵我，當正我黃大仙咁，你睇下呢D，嗱。 」

阿惠一邊講一邊摷檯面既文件比我睇，嘩仲整冧左一棟添。

我：「係喎，出面咁熱鬧到底係咩事？有咩活動要搞？」

阿惠：「咪又一個開放日囉屌，班校董又唔知慶祝乜野要搞個開放日喎。」

我：「啊原來係咁，喂出去食飯？我都肚餓喇。」

阿惠：「喂唔洗出去食，去運動場啦，家長教師會安排左幾間餐廳去個邊擺檔。」

Ellen：「咁正？有乜食架？」

阿惠：「屌我唔記得咁多呀，好似有譚仔？我淨係記得今次又話要貼地D，應該會係D大眾化既野食。」

Sarah：「哇譚仔呀！正呀！ 」

唉救命，放過我啦好嘛。

不過肚餓都無辦法，有乜都要食架啦。

萬幸既係，學校唔只請左譚仔一間既，仲有其他野食，選擇仲唔少。真係救左我一命。

我同阿惠兩個好快就買左適合自己既野食，走左上看台坐低開餐。

至於班女？佢地咁鐘意獵食，梗係留係個邊掃蕩啦。

直至我同阿惠兩條友食完，佢地五個都仲未肯停口，真係食得。

阿惠：「上次件事解決左未？」

我：「啊，應該點講好呢，各方面都未解決掛我諗。」

雖然我都打算同阿惠傾呢件事，但無諗過阿惠會主動提起。

「知道用阿樂個名既人其實係佢個妹，但佢又失左蹤，而家又有一個我懷疑係佢背後既人用緊千方百計搞緊我。」

阿惠：「wow，大佬你一生真係充滿刺激咁喎，好似勇者係咁遭遇敵人，仲要每次都愈來愈高級既敵人。」

我：「屌咪係囉，我每次想安安樂樂過日子時候都會出事，真係屌你老母。」

阿惠：「笑，你都差唔多要習慣呢D生活啦，反正你遲早都要接手d生意，到時你都要應付呢d事。」

我：「我都知，但係我而家仲係一個學生咋，係咪應該值得有一d正常少少既生活先。」

阿惠：「係既，中學生活應該留既係一d美好既回憶而唔係呢D。」

「如果我地可以再揀一次，你會點揀？」

阿惠咁樣問我我真係有少少愕然，不過我好快就答到佢。

我：「大概都係一樣啦，我唔後悔。」

阿惠：「果然係我識既阿明，乾杯。」

我地未成年，所以係用可樂代替酒。

同阿惠食飯真係開心，真係懷念以前日日一齊食lunch既時光。

阿惠：「喂，個條友係邊個？我未見過既？」

我：「嗯？你都唔識既我又點會…」

講唔到落去，因為我真係知道阿惠講既人係邊個。

Kathy。

佢點解會出現係呢度？仲要成身都係傷同血既？

thank 樓主 同啱啱位巴打 我扮工時間睇曬佢

唔講咁多
推一推先

今朝睇到依家終於睇哂 push

多謝推post
今晚十點見

公主

新故

「四十九」面具

佢就咁出現係賽道，慢慢咁向美食攤位，亦即係Sarah佢地個邊行。

因為距離唔算遠加上我應該有寫輪眼，我睇到佢手臂有好多傷痕，行既時下仲拐下拐下咁，可能整親隻腳。

但呢D都唔係首要問題，第一個要諗既問題應該係…

點解佢會出現係度？明明之前失左蹤，點解會咁突然出現係呢度？

阿惠：「喂阿明你咁既樣既，你識得條友？」

我：「佢咪就係我岩岩講話阿樂個妹囉！」

阿惠：「屌呀！你又話佢失左蹤既，點解佢會係度架？嘩仲仆低左喎！」

我：「屌我叉知咩，落去睇下好過係度9up啦！」

我講完就dup低個飯盒，開始跑落去賽道。

當我同阿惠落到去個陣，已經有人圍住左Kathy，就係Sarah佢地。

不過，佢地都分成幾派人，Sarah同Yui係即時照顧Kathy，至於Ellen同Anna佢地就企係旁邊，皺哂眉頭嚴陣以待咁。

我：「喂佢做乜呀點解無啦啦仆街既？」

Sarah：「唔知呀，我地注意到佢個陣佢口upup咁行緊埋黎，之後就突然暈左喇。」

Ellen：「呢個唔係重點囉好唔好，佢點解會出現係度先係重點。 」

Anna：「佢之前明明…」

Ellie：「唔係講呢D野既時候，你地睇下佢滿身都係傷，至少送左佢去醫療室先啦。 」

岩，都係Ellie夠理性清醒。

之後我地幾個合力將Kathy帶返去學校醫療室，交畀醫生處理。

醫生初步檢查過之後話Kathy並無大礙，只係餓到暈左，不過佢提醒我地話Kathy身上既傷並唔尋常，問我地有無需要報警或者搵社工。

我地幾個考慮左一陣之後決定都係等Kathy醒返先算，因為我地有好多野想問佢。

如果警察佢地係我地問到D乜野出黎就帶走左佢的話咁就麻煩啦。

睇黎返到屋企都無乜時間溫書架啦，趁佢未醒就溫陣先啦。

於是我打開課本，開始係醫療室溫習。

「佢而家受左咁多傷，就唔好咁快追究佢啦，等佢好返先問啦。 」

「喂你地係咪唔記得左佢個陣搵人打阿明打到幾傷呀？ 」

「唔好嘈啦，Ellie都有分析過佢可能只係比人煽動利用啫。」

唉，好嘈，咁叫我點樣溫書。

我合埋本書，望一望坐係我對面既阿惠，佢擺出一款佢都無計既樣。

唉，去隔離房溫吧喇。

Kathy：「救我… 」

佢又發開口夢啦，由頭先開始佢就一直係度講「救我救我」咁。

佢到底經歷左D咩搞成咁啊…

十點啦

出左
不過俾電腦叉叉電先繼續
十二點前再出啦

12點囉

我無理到Kathy既發開口夢，自己一個靜靜咁離開左醫療室，去旁邊一間房繼續溫書。

起初我仲聽到佢地幾個係度嘈，但過左陣就無哂聲氣，應該係比人鬧過啦哈哈。

嘩，死喇好難呀溫唔溫得切架。

我一直埋頭苦讀，自己都無留意到底溫左幾耐，直至有人放低一盒朱奶係我面前。

係阿惠。

阿惠：「飲包野先喇柒頭。」

我：「多謝喎柒頭，係喎而家幾點呀？」

阿惠：「都差唔多五點半喇，做乜。」

嘩我唔覺唔覺都溫左幾粒鐘架嗱？Kathy仲要咁耐都未醒？

我：「佢地幾個呢？佢地除左訓著左之外應該無可能可以靜咁耐架。」

阿惠：「哈，你真係了解佢地，俾班訓導鬧左一輪之後我就帶左佢地去學生會室，叫佢地自己玩。」

我：「哈哈，你真係醒目。」

我以為對話就咁就會結束啦，所以我打算繼續溫書，點知阿惠仍然繼續望住我，笑笑口咁。

佢應該有野想講？

我：「有野想講？」

阿惠：「所有野結束之後，你會點處置個女仔？話哂佢都搞過咁多事出黎，仲要針對你。」

我：「可以點處置啫，我又唔係法官，你係咪傻架。」

阿惠：「唔係吖我意思係你會唔會報警之類…」

我：「應該唔會啦，始終佢都係受奸人煽動利用架啫，加上佢又係阿樂個妹，我地個陣同阿天咁frd，無謂趕盡殺絕啦。」

阿惠：「真係似你既作風，你仲記唔記得你上年同阿傑打仗個陣…」

阿惠既說話講到一半，就有人開門走左入黎，黎既人係一個學生。

「學生會會長，個女仔醒左喇！」

一點半前出多篇就去訓啦..
今日好似多左人咁

一點半... 嗚呀
唯有聽朝起身再睇

其實一直有追但好少留言

就一點半啦

我同阿惠一聽到呢個消息之後都即刻放低手頭上既野，走過去隔離房。

明明我地既距離更近，但Sarah佢地居然快過我地去到醫療室，我同阿惠入到去既時候，Yui已經照顧緊Kathy，幫佢抹緊手腳。

而Kathy則係一臉不情願，擰咩臉唔肯望我地任何一個。

無人開聲講野，同頭先Kathy未醒既情況完全相反，間房靜到不得了。

頭先張牙舞爪，好似要煎左人層皮既Anna同Ellen都係唔出聲。

沉默，係由Kathy佢自己打破，係Yui幫佢抹身個陣擦到佢傷口，佢忍唔住「啊」左一聲。

Yui：「唔好意思啊我係咪整痛你… 」

Kathy：「唔緊要，係我唔好意思就真… 」

Sarah睇準呢個時機，打蛇隨棍上問點解Kathy身上有咁多傷痕，真係聰明。

Kathy並唔肯答，尤其係同我對望左之後，佢又再自己望住幅牆，好似仲眼有淚光。

我：「我地係想幫你，如果我係令你唔肯講理由既原因的話，我可以離開，你就話比佢地聽啦。」

我都已經做好準備走人，大家都用一個「唔好走」既眼神望住我，但係最後佢留住左我。

Kathy：「等陣。」

聽到佢叫住我，在場所有人都即刻望過去佢個度。

Kathy：「你係岩既，我比佢呃左，仲要呃左好耐同好徹底。我真係蠢到無可救藥，居然走去害阿哥最好既朋友。」

「係個日被你地拆穿我身份之後我先知道，你地根本就無害死我阿哥。」

佢雖然仍然無望住我地任何一個，但我都見到。

佢既眼淚，正係度不停流緊。

我認得你個名呀
其實我係想睇到大家多D留言既
一來等我知道有人睇緊，二來等我收到大家對故事既反應
你知啦，我成日都覺得自己寫到一pat屎咁架嘛
好喇，今日去到呢度

每日都追緊既cd rom 上水表示支持

我地一直都追緊您個故嫁，樓主加油啊

睇完呢個故 再追緊lulu個故 好正

你一pat屎的話，我應該連屎都不如。。。
努力喇，寫得好正

老老實實文筆唔係話好好，但個風格好輕鬆（其實我唔知點形容先話係輕鬆）幾啱香港人（我）睇，睇啲輕鬆故放鬆下減下壓幾好，繼續努力

除左喊，佢仲不斷細細聲咁講對唔住。

見到佢咁既表情，同埋佢身上既傷，我個心就好唔舒服。

本來想問既野，而家一樣都問唔出口。

我而家就只係識企係度望住佢。

好彩既係，我身邊有比我有用好多既人，Anna就係其中一個。

佢走左埋去，用紙巾幫Kathy抹走佢臉上既眼淚。

Kathy：「點解…我明明對你地做左咁多過分既野，你仲肯…」

Anna：「唔好誤會，我咁並唔係原諒左你，我而家只係幫朋友照顧佢個妹啫。」

Anna咁講完之後Kathy終於忍唔住，係醫療室度大聲喊出黎。

唉，我真係唔識應付呢D，好怕女仔係我面前喊，唯有擰咩臉先啦。

多得Sarah佢地拼命去安慰，Kathy只係喊左一野就平靜返，仲開始食野，佢好似餓左好耐，一見到野食就狼吞虎嚥。

我一句野都無講，只係係一邊望住。

知道左佢係阿樂個妹之後，望住佢就會令我諗起阿樂。

到底係咩人會諗到利用阿樂個妹咁惡毒…

阿惠：「見到你而家咁精神，介唔介意話我地知你到底發生咩事？點解你會滿身傷咁出現係運動場既？」

「啊，等我自我介紹先，我叫阿惠，都係你阿哥阿樂既朋友。」

啊，阿惠幫我問左添，衰仔仲搵到位自我介紹。

Kathy：「嗯我知道你係邊個，佢有俾過你地所有人既相我睇…其實我唔係有心走黎呢間學校，我係比佢dup低…」

「佢今日一早就叫人車我走，我當初仲以為佢終於肯放過我，點知佢既人載到我去山邊就叫我落車，係山邊馬路dup低左我。」

「我無其他辦法，經過既車又唔肯停低載我，我咪唯有行，之後仲整親隻腳先行到黎呢度，見到呢度有人聲咪入左黎…」

Ellie：「但係你身上既傷唔似係行黎呢度個陣整親架喎…似係…」

Kathy：「啊，係佢打既…係個次之後我聯絡佢仲同佢見面，打算三口六面問清楚左佢件事既真相到底係點。」

「開頭佢都係繼續同我講佢既版本，話你地有份害死我阿哥，仲話你地係想甩身先講成咁。」

「佢知道我被你地識穿左身份，話為左安全起見，安排左我去佢既地方度住。」

「開頭我都仲信佢，但當我發現我係佢個度住其實係比佢監視之後我就開始懷疑。」

「我偷偷咁聯絡外面，但比佢發現左，之後我地攤牌，佢就好似變左另一個人，唔係，應該話露出佢既真面目先岩，唔比我走，仲開始打我話我無用，話佢佈左幾年既局唔會因為我而失敗。」

Ellen：「咪住先，你係咁講佢佢佢，咁其實呢個人係邊個？話我地知佢個名等我地有線索都好吖。」

Kathy：「其實我都唔知佢全名係乜，佢只係稱呼自己做M，單一個英文字母M。除此之外我就唔知喇。」

呢個「M」到底係咩人？愈聽愈想知道呢個「M」既身份，我好想搵佢出黎。

或者我搵到佢出黎之後，我會忍唔住打佢一身。

但幾年前我都仲未叫做出名，連Sarah都未識到，點解佢就已經要對付我？

尋晚寫完唔小心訓著左...

醒左可以繼續

好呀食完lunch先

「五十」 計劃

雖然對於呢個「M」充滿疑問，我亦好想快d搵佢出黎，但係Ellie提醒我唔好心急。

Ellie話對方係呢個時候選擇放走Kathy可能係有原因，可能係對方計劃既一部分，目的係刺激我。

如果呢個真係對方既目的既話，我可以好清楚話你知，你成功左喇，我而家真係好嬲。

不過，而家更重要既係要點安置Kathy先好，我地幾個圍繞呢個問題討論左好耐。

Ellen佢地都話不如收留Kathy係佢地度先，但Kathy好似唔係好想打擾到我地。

加上如果收留Kathy的話，Ellen或者Anna既父母就有機會見到Kathy身上既傷，到時又會多事。

就係呢個時候，阿惠提出左一個建議。

阿惠：「俾佢留係度？新校舍個邊有間職員宿舍無人用，執一執就可以住架啦。 」

大家聽完之後都呆左一呆，真係無人諗過呢個方法。

聖所羅王咁大，都唔會有人注意到Kathy架啦，加上學校長期都有人，安全問題應該唔需要擔心。

最後，Kathy亦都同意左，仲好多謝我地為佢做咁多野。

而家既佢同係學校個陣既佢直頭係兩個人，而家既佢無左個種女神feel，反而多左份親切感。

呢個應該先係真正既佢啦。

安頓好一切之後，我地終於可以返屋企。

估唔到打算搵阿惠食餐飯啫，居然會見返Kathy，世事真係講你都唔信。

呀，一陣返到去要打比二家姐，話佢知我已經搵到Kathy先得。

今次佢應該會讚我啦掛。

Sarah：「阿明~？ 」

我：「唔？做乜呀？」

Sarah：「無呀見你好似係聖所羅王走左之後就好開心咁，其實你係咪鐘意左Kathy？ 」

我：「痴線！！無！！絕對無！！ 」

聽到Sarah咁講，我即刻強烈否認，仲差d咬到自己條脷。

Sarah：「真係咩~~Yui呢？Yui你又係點諗？ 」

Yui：「我都覺得阿明好似好緊張個位Kathy咁…頭先阿明你見到佢滿身傷個陣好唔開心… 」

我：「唉呀真係唔係呢，我會有咁既反應都好正常啫因為佢係我好朋友個妹，見到佢咁我梗係會擔心難過架，我真係唔係鐘意佢呀… 」

當我想再解釋落去既時候，我地居然已經到左，Sarah一臉奸笑咁帶走左Yui，而我只好一肚委屈咁跟住佢地入門口。

但當我一入到去客廳，我又呆左了。

二家姐：「返黎嗱你地三個。」

二家姐…返左黎？

佢就咁企係我地三個面前，就好似平時咁。

驚訝既人睇黎唔只我一個，Sarah一見到二家姐就衝左埋去攬住二家姐。

二家姐：「我地好似都好耐無見喇Sarah。」

Sarah：「你咁耐唔見人真係擔心死我啦二家姐，我以為你出左咩事啊！」

二家姐：「係啊？咁真係唔好意思啦要你擔心，不過我無事呀唔洗擔心。」

見到呢幕「姊妹重逢」實在令人感動，我都唔想破壞呢個美好畫面，所以我繞過佢地，自己一個走左埋去梳化度坐低。

係梳化度，有大家姐同我老母。

大家姐滿眼通紅，好似喊過咁。應該係因為見返二家姐又或者係二家姐同佢講過D乜啦。

二家姐返得黎，即係話佢已經搵到辦法或者擬定好佢之前所講既計劃啦。

我見到佢咁，忍唔住拍拍佢膊頭，安慰佢。

我：「無事架喇大家姐，已經無事喇。」

大家姐：「嗯…！無事喇，大家又可以一齊開開心心過啦。」

開開心心咁過，嗯，我都希望可以。

老母：「好啦講都講到肚餓啦，開飯啦！」

好呀，終於可以一家人齊齊整整食飯啦。

我以為可以喇，點知Uncle居然唔係度喎。

不過無所謂啦，呢餐飯大家都食得好開心。

佢地幾姐妹都一直圍住二家姐，成餐飯都講個不停。

羽晨，Sarah一直咁同二家姐講好多唔同既野，內容圍繞讀書，是非，屋企，咩都有，好似想將呢兩個月既事一口氣話哂比二家姐知咁。

平時cool到爆既二家姐居然聽到笑到合唔埋口，親情既力量真係強勁。

真係好耐都無咁熱鬧同開心喇，估唔到多返一個人既效果可以咁強勁。

開心既時光唔想佢咁快過，但偏偏過得特別快，餐飯好快就食完。

大家姐好興奮咁話要親自整下甜品，仲叫左Sarah，Yui仲有羽晨去幫手，至於二家姐就自己一個行咗去泳池邊，同以前一樣望住個池底。

係喎，我有野要同二家姐匯報，差D唔記得咗添。

我於是就走到佢身邊，同佢望住同一片風景。

二家姐：「係咪有野要同我講。」

咁快就知道我既意圖，二家姐真係厲害。

我：「係吖，今日我搵到…應該話係見到Kathy啦，佢比個條友放返出黎，仲滿身都係傷。」

二家姐：「係啊？咁就好好睇住佢先喇，遲D應該可以用得著佢。」

用得著佢？二家姐講野好似有D奇怪咁既？

我：「二家姐你…」

二家姐：「我已經準備好哂所有野，而家就只係等對方上釣。」

「兩星期後將會有一個Party，內容係以你個名命名既慈善基金，即係話當日你就係主角，條友知道的話一定會出現，到時就等個個女仔認人啦。」

慈善基金…玩到咁大？二家姐邊黎咁多錢？而且佢之前仲話會拖慢吞併進度，個度應該都要用唔錢…

我：「二家姐你邊度黎咁多錢…」

二家姐：「唔？我自己本身有d投資，再加上用Daddy D錢同問我既朋友借咪夠。」

「話時話，如果個日你搵到佢，你會點做。」

我：「首先一定會係狠狠咁打佢一身，之後先再問佢同我有咩深仇大恨。」

二家姐：「好，非常好。今次你一定要向人證明你唔係好蝦，等人地唔敢再黎騷擾你，咁你就可以過你想過既生活。」

唔…？

二家姐：「好喇，要講既野暫時係得咁多，你專心去考埋聽日個試先啦。」

佢講完之後就自己走左，留低我一個望住個池底。

池水明明好清澈，但我總係無辦法係度睇清楚池底既容貌，就同二家姐一樣。

佢頭先明明就係我面前，但我始終覺得自己睇唔清楚佢到底諗緊乜。

我唯一知道既係，佢返左黎，就係得咁多。

今日去到呢度先

二家姐叫May
神秘人係M
ummmmmmm

華生啊
不過應該唔會掛，神秘人好似好耐以前就唔鍾意呀明
二家姐嗰時識呀明係老鼠咩
我反而期待，最後二家姐同呀明剖白心事

題外話 我頂你魯路修！！！

個lulu cherry 故 睇到一半覺得唔對路

你係咪想喊死我 ！

咁啊...
對唔住囉

但我好鐘意入面男女主角

睇完[我想要你]第二個結局=完=唔洗睇落去

做乜劇透人

我要good end

「五十一」 願望

雖然係二家姐身上感到有D奇怪，但我始終都對佢終於返返黎呢件事好開心。

所有野都好似去返以前咁。

之後，我順利咁考埋個bio，好多都識，感覺好好，係聖所羅王溫個陣真係有用。

再之後既中文口試，eh…都ok啦我諗，我講過乜我自己都唔記得了。

點都好，總算考完係新學校既第一個試喇，好似仲難過以前咁既。

之後要應付既就係二家姐講既慈善基金Party，仲有兩星期…都有唔少時間去準備。

唔係喎，其實都無乜要準備，我係餌黎咋嘛。

呢個Party之後過幾日就係陸運會啦，啊，我既人生真係充實。

希望呢個Party會係最後既麻煩啦，呢次之後最好唔好再有咩手尾要跟。

應該好難啦哈哈。屌肚餓添，Sarah佢地又早走過我，唯有自己搵D野食啦。

食乜好呢…吉野家都好喎，食個野菜牛肉飯。一於咁話。

當我想行既時候，居然有人叫住左我，係Anna。

Anna：「喂傻仔明，自己一個人係度做乜呀。 」

佢叉住腰，企左係7-11前面，如果唔係佢叫我我諗我真係睇佢唔到。

我：「你唔係頭幾批考架咩？點解呢個鐘數仲係度既？」

Anna：「哦，我咁岩去左田徑club準備下陸運會D野所以咪搞到而家囉，我肚餓啦你食唔食lunch？」

我：「我岩岩就係想去食飯，岩啦我地去撐檯腳啦，久違既二人約會。」

Anna：「口花花，行啦食乜呀。」

之後我就帶左Anna去吉野家，一人叫左一個餐食。

而家帶佢地黎呢D地方佢地已經無左開頭個種驚喜，佢地都已經習慣左呢D地方。

當然，佢地習慣到呢D平凡貼地生活我都好開心啦，我開頭就係想咁。

如果要令佢地可以無憂無慮繼續過呢D生活，就要好似二家姐講既咁，要同全世界證明自己唔好蝦先得啊…

屌，我又做乜呀…

Anna：「喂，你又係度諗埋D咩白痴野呀。 」

「唔好成日鑽牛角尖啦低能仔，逼到自己埋牆角有乜謂，諗下D開心野咪仲好。 」

係佢識讀心吖，定係我真係咩都放哂係臉度呢？佢又知道我而家係度諗咩既？

Anna一邊講一邊輕撫我塊臉，係我眼中，而家既佢簡直就係仙女咁。

我捉住佢個隻摸我臉既手，用塊臉hi多幾下。

我：「你岩，你岩。」

「我一定可以同你地開開心心咁走落去，一定可以，今次之後。 」

Anna：「其實呢，我呢，只要可以係你身邊同你一齊行就已經係好開心，呢個應該係我而家既願望。」

咩話…？Anna…居然會咁直接講呢D肉麻野？

我無辦法相信自己既耳仔，於是我伸手去摸下Anna既額頭，想話睇下佢有無發燒，點知俾佢大大力咁一下打左落我隻手度，痛到不得了。

Anna：「做乜鬼野呀你？ 」

我：「無呀想睇你有無發燒咋嘛，呢D說話都唔似你會講既野。 」

Anna：「吖你個衰人我見你咁悶悶不樂我先氹下你，你居然話阿姐我發燒，你係咪打得少呀？ 」

佢講完又打左我兩下，痛到呢。

不過其實都係既，只要可以同佢地一齊我就已經好開心，佢地就係我既一切。

但係，我始終都係無辦法放低個條友…居然只係為左針對我一個搞咁多野出黎…

一定要搵佢出黎…睇下呢條友到底係咩一回事。

Anna：「其實我好怕你又會變到對付阿傑個陣咁，個陣既你真係好可怕。」

「應承我，點都唔好變返個陣咁，好無，做一個傻仔明就夠架喇，有再大既問題都有我地同你一齊面對。」

我：「嗯，一定…」

佢忽然提起個段時期，搞到我都唔知點好。

的確，個段時期既我真係好似走火入魔，令人不堪回首。

用好多污糟下賤既手段去對付自己既「敵人」，但居然無留意到自己一步步變成自己最討厭既個種人。

最後比人鬧到死，仲要晨哥出手幫先搞掂件事。

係喎，講起晨哥，最近好似好小見到佢地班人，係咪有乜忙緊呢？定係因為努力讀緊書呢？

我：「唔知晨哥呢排搞乜呢，最近好似都唔見佢。」

Anna：「唔？做乜無啦啦提起佢？你想搵佢問佢意見？ 」

我：「哦唔係，唔好煩到佢啦我地自己就可以搞掂，只係突然間諗起呢個神人啫，你估我地咁樣講佢佢會唔會突然出現係我地面前呢？ 」

Anna：「你係咪傻架，邊有可能咁岩，我諗Form6呢排應該趕緊進度？佢地好似就快study break。」

係喎佢地好快就畢業架喎…

晨：「喂你地兩個係度拍緊拖呀？ 」

嘩屌你老母！！

今日去到呢度
星期六可能出唔到
俾人chur緊project

努力喇咁
唔好做free rider

終於睇完第一篇lulu cherry
眼濕濕左好撚多次

真係日頭唔好講人，呀唔係，係唔好講晨先岩，佢真係突然出現係我地面前。

Anna：「晨哥！？ 你地D Form 6唔係要補課架咩？點解你會係度既？ 」

晨哥：「啊補課呀？太悶太麻煩喇所以我走左出黎囉哈哈。 」

「係呢我頭先好似聽到你地講緊我wor？講我咩呀~ 」

我：「無~邊有講你呢，你肯定係聽錯啦晨哥。 」

嘩真係唔好比佢聽到呀，我唔想搞到佢呀。

晨：「唔~~？我明明聽到咩搵我問我意見架？黎啦快D話我知啦我最近好鬼悶呀真係~~ 」

唉屌，真係比佢聽到。呢條友隻耳到底係咩構造架，我地明明都唔係講得好大聲啫。

我即刻望下Anna，想睇下佢有乜主意，點知佢同我都係一樣反應，兩條友係度互望。

就係我猶豫不決既一刻，晨哥發火了。

晨：「喂，唔好要我同一句野講兩次，講。 」

喂大佬你為左問我野用認真mode？阿哥你知道咩係私隱嘛？我係有權唔講架！

心係咁講，但我既身體卻很誠實，屈服了。

我將一切都講哂出黎，無錯，係一切，由大家姐話要結婚個度開始講，講到見返Kathy同埋二家姐話已經準備好局個度為止。

晨哥聽得津津有味，表情好似MJ食爆谷張gif咁，仲唔知係邊度拎左包花生出黎剝，邊聽邊食。

晨：「哦~~聽落好似漫畫情節咁喎，有個一直都痛恨主角既敵役，一個鋪陳左好耐既計劃，有意思有意思。 」

我：「晨哥…唔係講玩架…條友已經做左好多野，差D可以食左Uncle間公司架啦…」

聽佢既語氣同反應，佢好似唔知道呢件事？

我：「二家姐無因為呢件事搵你咩？ 」

晨：「May姐？無呀佢呢排都無聯絡過我。喂講返正題先，個M既身份你有無頭緒啫到底？」

二家姐今次無搵晨哥幫手…？

我：「真係無呀，Anna佢地都有試過幫我組織過，但都係無頭緒。」

晨：「哦？又講黎聽下？不過等陣先，我包花生食哂，開過包先。 」

佢講完就係自己書包再拎出一包新既花生繼續食，痴線佬到底佢個書包係放乜架。

Anna：「咁我地就根據返Kathy講既野去推測對方身份啦，Kathy話對方對付阿明既計劃已經準備左幾年，即係係阿明入曹家之前已經開始準備，咁基本上已經可以排除左咩七星先。」

「對方係係阿明仲係窮..仲係一般人個陣已經想對付佢，加上佢又知道阿樂既死，呢件事基本上外界係唔知，即係佢應該係同聖所羅王有關係既人啦。」

晨：「好好既推測呀，範圍咁窄都鎖定唔到嫌疑人 」

Anna：「係呀，我地將成個學生list初步睇左一次，都無一個係有可能做到咁既，就算係前七星阿傑，而家既佢都做唔到咁既事啦。」

「仲要基本上聖所羅王都無憎阿明既人啦，我真係諗唔到會係咩人會做出d咁既事。」

聽完Anna一輪嘴講完一大輪，我同晨哥都不斷點頭，唔知點解。

有五個能幹既女朋友真好。

晨：「哦…原來係咁…可能我知道D野…」

！？晨哥諗到！？

我：「你有頭緒？？？ 」

晨：「係有少少，不過都唔可以咁快下結論住，等我去八下先。 」

「你地自己小心D，我有消息會通知你。」

講完佢就急急腳走左，連包未食完既花生都無帶走。

點解連晨哥都好似怪怪地咁…？

一次出哂啦
唉個FRD想快D做好個Project

其實係呀惠

晨哥又出黎搞笑

今晚睇下偷唔偷到時間出

「五十二」 奇怪

兩星期既時間，話長唔長，話短唔短，令人心癢癢。

其實我心情係好矛盾，我每日都好想時間可以快D過，快D到Party，等我可以見到條友。

但另一方面，我又擔心緊如果條友個日唔出現的話，我地又應該點做？要點去搵佢出黎？

同埋，晨哥同二家姐今次好似都怪怪地，唔似以前咁游刃有餘咁，晨哥仲要叫我地小心，以前都未試過。

唔通對方真係好勁？連晨哥都要忌佢三分？

每次諗呢件事我就好似被拉入一個無底深淵，一諗就諗好耐，連堂都無辦法專心上。

Cody：「喂Miss Leung叫你呀。」

嗱就好似而家咁喇，連老師叫我我都唔知。

阿希：「喂阿明做乜呢幾日都神不守舍呀，同女朋友嗌交黎呀？邊個呀係唔係Sarah？」

我：「無喇，你無位入架喇唔好哂心機。」

阿希：「哈哈，咁你煩緊乜呀，等我呢個動漫soc會長關心下會員啦。」

佢咁問到無理由唔講既，但應該點講先唔會嚇親佢地呢，佢地仲未知我背景，如果突然話我屋企公司比人惡意收購既肯定嚇死佢地。

我：「eh…我屋企出左d事咁囉，經濟上既問題。」

阿希：「咁呀，洗唔洗我幫你問校務處拎d津貼form？雖然係遲左好多但可以試下既。」

我：「哦唔洗啦，又未去到呢個地步。係呢你搵到人同你跑學會接力未呀？」

以為佢會笑下叫我take care就算添，估唔到佢係認真關心我喎，呢個朋友無識錯。

阿希：「哦咁就好啦有乜要幫手記得出聲，我幫到既一定會幫，至於學會接力件事呢…有小小阻滯呢哈哈。」

我：「阻滯？咩事？」

阿希：「無人肯跑囉，自從Kathy無出現之後大家都好似無乜意慾玩咁，而家得你，我同黑仔跑咋。」

Kathy啊…

阿希：「唔緊要我會諗辦法架啦，大不了咪唔參加囉係咪先哈哈。」

雖然佢哈哈左兩聲，但係人都睇得到佢其實係唔開心。

我諗佢應該真係好想參加到呢個學會接力。

之後放小息，阿希第一時間離開左班房，黑仔話佢又去左r人跑，唉。

我無去阻止亦無去幫手，因為我而家無呢個閒情逸致。

我想儘快諗出條友到底係邊個，等我可以同二家姐相討對策。

既然晨哥聽完Anna既線索有啟發，咁即係話我地既方向係正確啦，咁只要我繼續係呢個方向諗，一定可以搵到先係。

Cody：「喂，你係咪知道Kathy既野？」

諗諗下野Cody突然彈呢句野出黎真係咪話唔嚇死，心血小d都唔得掂。

我：「咩呀你想講乜呀，咩知道Kathy既野呀？」

Cody：「頭先你聽到阿希提起Kathy之後既反應好奇怪，你肯定知道D野先係。」

呀…睇黎我同阿希一樣，係人都睇得到我諗乜。

我：「eh…」

Cody：「算喇唔想講既話就唔好講啦，我唔鐘意迫人。」

喂咁你又問？你搞到我好似同Kathy有D乜野不可告人既秘密關係咁！

我：「而家未係適當時候啫，下個月話你知喇。」

Cody：「好，等你。」

我：「但係你可唔可以應承我暫時唔好話比其他人知？」

Cody：「你幫我保守到祕密，咁我都會幫你保守祕密既，更何況你根本咩都無話我知。」

又係呀可，我係咪痴左線。自己都開始因為件事變得奇奇怪怪。

睇黎真係有必要快D解決件事先得，如果唔係的話我一定會癲。

不如一陣就去搵晨哥直接問佢係咪諗到？一於咁話。

於是我係之後既小息都有上去搵晨哥，但都係唔見佢，問佢班既人都話佢出左去，但去邊就唔清楚。

真係吖，唔想見到佢個陣佢就突然出現係面前，到而家想搵佢又完全唔見人，你話有無搞錯。

直至放學，我再試多次睇下可唔可以撞到佢，但結果都係一樣，無功而還。

唉算喇都係返屋企訓個好覺，等自己冷靜下吧喇，我而家真係成個癲佬咁，差左未有張白卡係手。

Ellie：「阿明？點解你會係度既？」

嗱嗱嗱你睇下，我開始有幻聽喇，居然會係得Form 6用既樓層聽到Ellie把聲，哈哈哈哈。

Yui：「你黎呢度做咩啊阿明？」

哈哈我仲聽到Yui把聲呀哈哈…咦…？咪住先…

我望向左邊，無人。

我再慢慢望返去右邊，見到Ellie同Yui企左係走廊望住我，仲要披頭散髮，差D認唔到佢地。

我：「哇呀呀呀！！！ 」

我突然係走廊嗌左出黎。

聽日pre埋就可以正常出文
Sorry各位
btw 個frd chur我做project結果有七成係要我做

work hard

then write hard

明架喇
pre完訓飽先番黎喇

如果突然有人係你班房外面大叫，你會點？通常都係第一時間望出去，睇下發生咩事。

無錯啦，差唔多每一個班房都有人伸個頭出黎睇下到底發生乜事。

好彩我都蠢唔哂，我都即時係咁四圍望，扮到自己都係度搵緊到底係邊個傻鳩係度叫。

多得我精彩絕倫既演技，Form 6既師兄師姐先發覺唔到個個傻鳩係我。

但係睇住我嗌既Ellie同Yui就笑到停唔到喇，屌好想搵窿捐，我到底做乜呀。

之後我一邊搖頭一邊走埋佢地度，佢地都仲笑緊，好似完全無想停既意思。

我：「喂笑夠未呀你地。」

Ellie：「咁真係好好笑吖嘛，無諗過你見到我地會無啦啦大叫。」

Yui：「係咪我地個樣嚇親你…？頭先太大風，吹到我個頭好似隻女鬼咁…」

我：「唔係！！點會呢！！我頭先只係…唉我都唔知應該點講，我呢排好似怪怪地咁。」

估唔到Yui咁醒，係咪跟得Ellie多呢？搞到我即刻慌一慌。

Ellie：「仲諗緊個件事？黎呢度想搵晨哥？」

講聰明同機智，都係Ellie最勁。

我咩都冇講，只係點左下頭。

Ellie深深咁嘆左一口氣，唉。

我都想唔諗，但係…

Ellie：「陪我一陣喇阿明，Yui你都一齊黎。」

我，Yui：「吓？」

無錯，我同Yui一齊吓左出聲。我仲以為Ellie會好似Anna好惡咁鬧我添。

Ellie帶住我同Yui，唔知想去邊。佢好似想搵D野，但又唔講係乜。

佢行呀行，行到去Sarah同Anna班房個層，仲望左兩下，之後又走左去望下操場。

好明顯佢係搵緊D野，但我同Yui都無出聲，只係跟住佢行。

最後，佢帶左我地去操場。

去到操場我先知道佢想搵既野係乜。

原來係Sarah，Anna仲有Ellen。佢地三個咁岩都同時係操場，Anna練跑，Sarah就睇住佢練，至於Ellen就係另一邊同學生會既人傾緊野。

我：「Ellie你搵佢地想點呀唔好…喂喂..！」

我都未講完，Ellie就已經係咁多人面前拖住我同Yui行過去搵Sarah佢地，想叫都叫唔住。

佢認真起上黎真係完全唔聽人講野，第一次覺得佢性格上原來都似Ellen。

首先，佢去左搵Sarah同Anna，話有野要同大家講，Sarah佢地見Ellie既態度咁認真都愣左，之後好似隻綿羊咁乖乖咁跟住Ellie行，途中仲細細聲問Yui到底發生咩事。

我諗我地幾個都係第一次見到Ellie咁認真？

終點站，就自然係Ellen個邊啦，Ellen都唔例外，見到Ellie咁有氣勢走埋黎，佢自己都嚇左跳。

Ellen：「哇乜咁齊人呀？Ellie你做乜咁既口臉，發生咩事？」

Ellie：「我有野想同大家傾下。」

Ellen：「哦咁返去個陣先傾啦，我仲要…」

Ellie：「係重要野，我想而家就傾。」

嘩…氣勢銳不可擋呀…

一撳入嚟就有文

你真好彩
好耐無試過訓覺訓得咁舒服了

「五十三」關心

我地六個搵左間會議室坐低左，Ellie好自然咁坐係主席位，我地五個都眼甘甘望住佢。

Ellie而家個樣好似想食人咁，喂大佬有無嚴重到要咁呀…

我同Sarah佢地幾個交換下眼神，佢地幾個都唔知應該點好，只係一味你眼望我眼。

Ellie：「阿明，你想要既生活到底係咩？」

就係我地仲交流緊眼神既時候，Ellie就突然開聲，震懾左所有人，大家都即刻望住佢。

我一時之間答唔到，應該係話我都唔知應該點答先好。

Ellie：「其實你到底係度擔心D乜？怕屋企會有事？會無哂所有野？」

Ellie追問，但我都係唔敢答。

我怕我答錯會仲衰，佢會鬧到我一臉屁。

Ellen：「喂喂喂，唔好一黎就鬧人先得架Ellie，到底發生咩事你要咁樣鬧阿明呀？」

Ellen嘗試幫口，拯救我呢個可憐既小男孩。

Ellie：「家姐，佢仲係諗緊個個針對佢既人既事，仲走左去搵晨哥。」

「明明二家姐已經安排好一切，你做乜仲要自尋煩惱？」

「你每次一有呢D事就會成個人陷左落去，連身邊既野都唔肯理！」

Ellie乜事咁激動呀…雖然我係唔岩，但都唔洗鬧到咁呀…？

唉我諗我都係道左歉先，我都未見過Ellie嬲成咁，真係好可怕，恐怖過發火既Anna。

Anna而家甚至驚到捉住Yui，睇黎佢都比Ellie既氣場嚇親。

我：「對唔住呀Ellie，我知道係我唔好…我唔應該比件事綁住…」

Ellie：「對唔住？你…」

Ellie只係講左四個字就被打斷，而打斷既原因係因為會議室既門突然被推開。

而開門既人，正正就係我今日苦苦追尋既晨哥。

晨：「喂乜你地係度呀？我都搵得你地耐啦。」

「嗯？做乜個個都傻左咁望住我？係咪我阻住你地？」

應該話你黎得正係時候定唔係時候好呢晨哥…

屌你老母個天係咪想玩死我
以為忙完可以做返自己野啦終於
仆你個臭街部電腦就即刻壞左？今日年廿九呀大佬點搵人整呀
我有好多相係入面架

黃金？

以前舊登追過一排
樓主果陣爛尾

But想問到依加有甜未

壞ram果時啲小野都仲去屋邨電腦鋪買，不過聽日黃金唔知開唔開

btw唔係壞hdd就得

就算晨哥黎左，情況都係無變，大家都係唔敢講野，睇Ellie面色做人。

晨哥唔知發生咩事，係度係咁望住我地幾個，擺出個笑容唔知應該點做好。

最後打破呢個膠著局面既人，係Ellie自己，佢自己一個走左出去。

Ellen都即刻跟左出去，原本我都想追出去，睇下Ellie到底咩事，但Sarah叫我唔好去，等身為家姐既Ellen處理左先。

晨：「哇我諗我真係黎得唔係時候？我印象中岩岩個位妹妹係冷靜派黎架？佢點解會咁嬲既？ 」

就連晨哥都意識到Ellie而家真係好嬲…

我：「我諗係因為我太過在意個條友既身份，呢排忽略左佢所以佢先咁大反應啦… 」

晨：「嘛…我又唔覺得單純係因為你唔陪佢喎…不過你都係抵鬧架喇你點做人男朋友架。 」

我：「係啦係啦我知係我唔好，我一陣就會去氹返佢喇，係喎你話搵得我地耐，係咪有咩事？」

晨：「你真係一個衰人黎架喎，岩岩先激嬲左個女朋友，仲有心情理其他野既？ 」

我：「唔係…因為係Sarah叫我… 」

晨：「就算係叫你唔好追上去，你都無理由有心情理其他野架嘛，你真係恃住自己有五個女朋友就闊佬懶理呀？Sarah，個位妹妹係咪發生左咩事？」

Sarah：「eh…我…」

Sarah吞吞吐吐咁，擺明就知道D野。

晨：「講啦，都搞成而家咁囉有咩唔講得啫。 」

Sarah：「咁好喇…其實Ellie同Ellen既嫲嫲確診左cancer…仲要係末期…Ellie話佢嫲嫲一直都好鍚佢，所以佢先會咁唔開心…」

咩話！？

我：「咁大件事做乜唔話比我知！？ 」

我聽完之後即刻企起身拍檯，完全無諗過隻手會痛。

Anna：「Ellie話唔想你又擔心多一件事吖嘛，但邊有人會估到你連佢唔開心都feel唔到，仲係佢面前為另一件事投入到咁忘哂形… 」

Sarah：「Ellie呢幾日都係有Yui陪住先無咁唔開心咋… 」

我望下Yui，佢好用力咁點左兩下頭。

我真係一個無可救藥既死蠢…

晨：「去搵人啦仲係度練仙咩，我警告你呀，剩低既時間咪再諗條友既事，過好你自己原來既生活先。」

「如果比我知道你偷偷地查或者呢班靚女向我投訴既話，手腳都擰斷你呀。 」

「唔值得架，唔值得為一個喪心病狂既人影響自己既世界架。 」

晨哥講完就企左身，伸左一個大懶腰，之後就行左去門口。

晨：「好喇我而家就去做我應該做既野，你都去做你應做既野啦。 」

佢留低呢句說話，之後就係我地面前消失左。

應該做既野…

我不假思索，衝左出去搵佢地，但搵哂成間學校都係唔見佢兩姊妹。

最後，我係天台先搵到佢地。

黃昏下既天台令人好難睇野，但我好清楚見到佢地。

我仲見到佢地喊緊。

我衝左上去，攬住佢地。

「對唔住。」

一句對唔住，居然令佢地喊得更大聲。

我問過個friend，佢話我部機咁多年好難買料

年三十了唔知仲開唔開
仲要抬出去好麻煩

Sorry我唔落甜

但落溫馨甜

咁sad

睇完呢幾篇真係覺得呀明好抵屌
就算Ellie嫲嫲無事，佢都抵屌
真係每次都鍾意自找麻煩，雖然我知如果佢唔係咁，就無野好寫...

唉屌，今晚出返
Sorry sorry

新年犧牲自己陪家人既時間作故已經好好 唔洗sorry架喎

「五十四」 活該

三個人係天台攬埋一舊，如果比人見到肯定會拍片放上FB。

我知道而家我講乜都係無用，傷害已經造成，我真係做錯左。

如果Ellie佢唔原諒我，都係我抵死。

晨哥講得一D都無錯，為一件事困住自己真係唔值得，尤其係其實自己根本咩都做唔到。

呼…真係唔痛唔識醒呀我…

我先送左佢兩姊妹返屋企，送到個陣仲要咁岩見到佢父母出黎，佢地本來就已經神情哀傷，見到Ellie咁更加係大吃一驚。

佢地不斷問發生咩事，我唔敢答，只係匿係Anna後面，比Sarah佢地答。

係，我咁係好無用，但暫時就比我咁樣逃避下啦。

Sarah好識講野，避重就輕既功力可以話係已經去到大師級，完全無提到其實係我整喊Ellie。

大家係發生左件咁既事之後都無乜心機玩，Anna就返自己屋企繼續練氣備戰陸運會，Sarah就同Yui去照顧羽晨。

至於我？我就自己一個返左房，對住四幅牆自己發呆。

我：「我到底係度搞乜…」

我開始諗返Ellie今日講既野，先知道我真係一個處處都充滿住矛盾既人。

因為我話要平凡既生活，所以帶住佢地四個離開聖所羅王，仲帶埋Yui黎呢度讀書。

原本咁都唔係咩壞事，仲可以話係一件好事添，但我居然無融入呢種生活。

佢地幾個都可以好好適應，仲發展出自己既新圈子，識到好多新朋友。

但睇下我？好似一直都比以前個世界既事縛住咁，先係Kathy，之後又有二家姐係Party既事，而家又黎一個M。

其實有呢D事都好正常，畢竟我地既屋企都仲係呢個有錢人世界生活緊。

但問題係，一旦有呢D事發生，我就好似著左魔咁沉溺係入面，忽略哂身邊既人。

把口就話係要清走呢D麻煩，等我地既「平凡生活」唔會有阻礙，但其實我可能真係好似二家姐講既咁，我內心係期待緊呢d野。

我唔知點解，偏偏係呢個時候拎返阿樂個面具出黎，傻左咁望住。

點解我就唔可以好似以前咁呢…

「喂，你係度做咩。」

係二家姐…？幾時入黎架？

新年快樂啊，新年都有文睇好開心

新年快樂
好掛住cherry

巴打不如出個新年番外講佢地點様慶祝新年

係因為我太入神定係因為二家姐神出鬼沒呢？點解我完全注意唔到二家姐入左黎既？連開門聲都聽唔到。

我傻傻咁望住企係門口既二家姐，但完全諗唔到點應二家姐。

二家姐：「喂，你係咪唔舒服？做乜呆呆濟濟咁。」

我：「我…」

個腦實在卡死左，想搵D野答二家姐都諗唔出。

不過唔緊要，二家姐已經比其他野吸引到，就係我手上既面具。

二家姐：「呢個就係…？點解會係你度？」

我：「嗯…係個日晨哥比我，話當係比我留個記念喎。」

真係奇怪，一講起呢件事我就識開口講野，我真係…唉。

二家姐：「阿晨條友…真係特別鐘意諗埋呢d衰野，攞黎睇下。」

佢都無等我遞比佢就自己拎走左個面具，仲左睇右睇係度研究個面具。

佢到底黎係做乜架…

我：「二家姐你黎係咪有咩事…？」

二家姐：「啊，係Sarah同泳琦話你好似有D事，叫我黎睇下你囉，話時話你拎住呢個野係度做乜？」

我：「做乜？無野做啊哈哈。」

二家姐：「係呀？無事就好啦，咁我走喇，同埋呢個借比我一陣，遲D還比你。」

佢咁就要走嗱…？

我望住佢個背影，開始慢慢離去。

我：「你話我應該點做先好啊二家姐…」

我好細聲咁講，但都係比佢聽到，佢即刻停低腳步，仲轉身望住我。

二家姐：「所以你肯同我講你有咩事嗱？」

的確，我呢一刻需要佢話我知我應該點做，但我又怕講出黎會比佢話，因為佢其實一早就已經講過我呢個問題。

死就死喇。

我都祝你地新年快樂，最緊要身體健康~~

我都係

佢地D新年好q誇張，以前都有講過
同埋我希望可以做好呢篇既鋪排先

我一五一十咁將所有而家煩住我既事話哂俾二家姐知，無錯係所有所有。不論係Ellie既事定係我自己既事都講哂。

二家姐聽既時候無乜反應，甚至有時會玩佢手上既面具，令我有點懷疑佢到底有無留心聽。

不過我講完之後佢好快就俾出一句一針見血既評語。

二家姐：「抵死，一早就已經話過你架啦，而家先識煩？ 」

我：「係…但我真係唔知應該可以點做先好，我真係唔想再咁，我今次真係傷左Ellie心，我唔想再有下一次。」

二家姐：「係呢？如果下次你hurt既人係Sarah的話，我一定唔會放過你。 」

我：「我知…所以我而家咪…唉我都唔明自己點解會咁，到底我點先可以唔係咁呀…」

二家姐，「去一個無人識…」

我：「咩話？我聽唔到呀可唔可以講返大聲D。」

二家姐頭先講句野真係好鬼細聲，連Yui講野都大聲過佢。

二家姐：「無，我同自己講啫，我之前咪話過囉，用今次件事證明比全世界睇，咁自然無人敢惹你，你睇下李Uncle同愛麗絲，邊有人敢搞佢地。」

「至於你太過投入呢個問題我就幫你唔到架啦，我又無咩超能力可以分散你既注意力。」

「不過我可以提你一句既，記住自己到底係為乜先一路而黎搞咁多野，唔好到最後因為呢D事失去自己原本追尋既野。」

我：「到底為乜…Sarah…」

二家姐：「好彩你仲知道答案，仲有得救。」

「淨低呢幾日你不如唔好返學，好好冷靜下自己喇。」

我：「唔得，咁仲衰，我要返，我要投入學校既生活，咁先唔會亂諗野。」

二家姐：「你自己鐘意喇，不過話時話，今次呢個M確實係高明喎，居然令你搞成咁哈哈，以前你個frd阿威都做唔到咁？」

做乜無啦啦提起阿威呀二家姐…

二家姐：「我地設好個局之後，佢就即刻放返個女仔出黎刺激你…唔… 」

我：「呀，講開又講，晨哥好似知道D有關M身份既事，不過佢話唔會話俾而家既我知… 」

二家姐：「啊，我知道喇我去搵佢吧喇，但你居然拖埋佢落水… 」

我：「我都唔想架但佢死都要問… 」

二家姐：「算喇，咁我走喇你都唔好要Sarah佢地擔心，一陣去搵佢地啦。 」

我：「知道。 」

就係咁，就結束左呢場心理輔導。

我諗我應該搵到方向？暫時？

正有文

兩晚追晒 season1 重live埋

好鍾意ANNA
希望個廢主角可以錫佢哋多啲
近排同佢哋互動太少
攬下錫下食下波餅都好啦
而家搞到佢哋好似手下咁
得閒有咩事就搵佢哋幫手
平時又唔主動啲搵佢哋
就得閒係度hea

中間係有兩次單獨撐枱腳
但劇情太少 都未夠喉 主線又要變返好嚴肅咁

先多謝你花時間打咁多野
其實而家阿明係一個矛盾位既
好想可以同Sarah佢地開開心心咁過日子，但奈何大敵當前，注意力都被拉左過去
我都想寫佢地去玩去癲，但如果係呢個時候寫好似有啲奇怪
所以我安排左陸運會係後面

「五十五」 知錯

我第二朝一早就去左Ellen佢地屋企，想正正式式同佢地道一次歉。

Ellen好爽快咁接受左我既道歉，仲笑笑口咁拍左我頭一下話唔緊要。

至於Ellie呢…佢就無乜反應，木口木面掂行掂過。

之後我成程車都不停撩佢氹佢，佢都無表示，只係一直望住窗外既風景，連Ellen都有D睇唔過眼，幫我口。

Ellen：「Ellie你就原諒阿明喇，佢真係知錯架喇，你咁又何苦呢。 」

就算係Ellen出到聲，Ellie依然不為所動，直至我地落車，佢先同我講左一句野。

Ellie：「放學可唔可以陪我去探嫲嫲？」

我：「梗係可以！！ 」

我知道要佢即刻原諒我可以話係不可能的任務，不過咁算係一個好開始？

之後，我地就各自各上堂，好快上左幾堂，而家去到體育堂，同Anna個班一齊上既。

Anna仍然係度練習緊跑步備戰陸運會，我就係一邊睇，仲同阿希佢地吹水。

阿希：「唉今次仆街嗱始終都湊唔夠人跑，唔通真係要未戰先輸？」

睇黎阿希仲係好執著個學會接力咁喎。

黑仔：「咁你咪叫浩賢陪我地一齊跑囉咁簡單。 」

阿希：「唉唔好搞佢喇佢都唔鐘意跑步，同埋佢自己都要做工作人員。」

黑仔：「咁真係無辦法架喎，唯有放棄等下年囉。」

阿希：「等下年啊…下年我地都已經Form 6，到時都唔知仲有無動漫soc… 」

阿希講呢句既時候托住自己下巴，語速仲好明顯減慢左。

我偏偏係呢個時候諗起自己尋晚講既野。

就盡下人事喇。

我：「喂不如寫住Kathy個名落去先？起碼交左份名單先算，之後再去試下搵人跑。」

阿希：「吓咁真係好咩？Kathy佢都咁耐無返學，寫佢名頂檔會唔會唔係咁好呀。 」

我：「可能到時Kathy會突然出現呢？如果到時真係唔夠人先放棄囉，起碼唔好而家就放棄。」

我講完之後大家都靜左一靜，你眼望我眼，似係考慮緊我既建議。

阿希：「就咁決定喇，我再落力D去叫佢地再考慮下跑唔跑。 」

我：「今次我都幫手啦。 」

黑仔：「唉見你咁恨參加，我都幫手喇。 」

阿希：「好！一定要搵到人跑！！ 」

阿希佢即時生猛返哂，真係搞笑。

Anna：「你地幾個傾乜傾得咁開心呀？」

嘩Anna幾時走左埋黎架！？

阿希，黑仔：「Anna哥你好！！」

喂屌你兩個，呢句係禁語黎架！！

我即刻望下Anna，佢已經黑哂臉。

Anna：「陳煒明…！」

喂真係唔關我事架！！！

儘管我極力否認，想同件事劃清界線，但係Anna而家好似著左魔咁，我講咩佢都聽唔到。

佢走到去我面前，一腳踢落我個肚度。

如果要我搵相似既情境去形容既話…就好似《機動戰士高達UC》第二集入面新安洲一腳踢落Unicorn度咁，諗起都有九成似。

我既反應當然都同駕駛倉入面既巴納吉一樣，即時想嘔。

Anna強而有力既力既一腳除左令我想嘔之外，我仲捱唔到跪左係地下。

阿希同黑仔見到Anna驚人既舉動之後都即刻唔出聲行開，我仲見到呢兩條仆街掩住嘴偷偷地笑。

正仆街黎，我肯定佢兩個知道呢句係禁語，佢地一定係想知道到底會有乜後果先專登講。

Anna：「個兩個係你朋友黎，即係話係你話佢地知Anna哥呢個花名架啦！ 」

佢緊握拳頭，準備再送我一拳。

我：「唔係吖真係唔係我！！我可以發誓真係唔係我講！！如果係我講既話我就爛手爛腳！」

我既毒誓似乎起到作用，Anna聽到之後打左個突，表情仲有D驚。

嗱不過我要講明先，我呢個毒誓唔係為左嚇窒Anna，我真係無做過架。

Anna：「咁又唔洗既…其實諗落好小事啫…都只係花名一個… 」

屌，你呢幾年唔係咁諗架喎！！點會無啦啦轉立場都有架。

不過原因就無謂拆穿啦，我唔想真係比人打到嘔呀。用另一個角度帶過件事令佢感覺舒服D算喇。

我：「我諗D人可能見你咁型所以先改呢個花名俾你架啫，唔好唔開心喇。 」

Anna：「唔得，我諗起呢個花名始終都係好嬲，俾我知道邊個改既話我一定打佢一鑊甘既。」

我：「唔好搞出人命呀記得，係得我一個先受到你既拳打腳踢咋。」

Anna：「懶叻，係本小姐我留力咋，如果我認真既話你早死左喇傻仔明。話時話Ellie原諒左你呢個人渣未？ 」

我：「喂用人渣稱呼我好hurt架… 我諗算叫做開始原諒掛，佢叫我放學陪佢去探佢嫲嫲。」

Anna：「你呢排要好好陪住佢啊…呢段時間對佢好重要，我好清楚…唉我都係繼續練跑先！你過黎幫我計時！ 」

Anna講得好岩，呢段時間Ellie好需要人扶持。

我會做好呢份工！

到底係邊個仆街發明拜年
我仲未有時間拎電腦去整

Unicorn

咩唔好

新年唔好亂整電腦啊

人渣

係Anna仲有Sarah佢地既再三提醒同叮囑下，我一放學就即刻走左過去隔離班房搵Ellie接佢。

其實就算佢地唔講我都會記得啦，今次既事係認真架唔係講笑。

今日我就連阿希佢地話請我食lunch我都堅拒，點都同Ellie佢…佢地食。

Btw，Ellen又話要食譚仔，真係想死。

Ellie好快就同Yui一齊出黎，表情仍然係好cool無感情咁款。

Yui：「咁我去學生會搵Ellen先喇…陸運會同班際閃避球比賽仲有好多野要搞…」

我：「嗯，走個陣打比我喇。」

簡單咁同Yui道別之後，我就再一次將注意力放返係Ellie身上，佢雙手放係身後，臉就望住走廊既盡頭，無同我有任何眼神接觸。

我：「可以行喇Ellie。」

Ellie無開聲應我，只係自己開始行，我就唯有快快跟係佢後面。

佢好似裝左摩打咁，行得快到飛起，可能仲快過平時佢跑步。

不過咁都可以理解既，佢咁擔心佢嫲嫲，佢心入面一定係想儘可能早一秒見到佢嫲嫲都好。

我地離開左學校之後就即刻截左架的士，一上車司機大佬就問我地要去邊。

係喎，Ellie嫲嫲係邊間醫院我都唔知添。

Ellie：「去養和醫院吖唔該你。」

佢把聲…唔通佢係學校個陣喊過黎？唉呀我可以點做呢，遞紙巾比佢？仆街我頭先去痾屎用哂添，唉屌點解世事可以咁巧合架。

唉雖然咁做係有D突兀，但都係試下，希望佢唔好推開我喇。

我輕輕咁伸手繞過佢，再輕輕咁捉住佢膊頭，令佢挨落我度。

謝天謝地佢無推開我，仲自己就位等自己可以挨得舒服D。

咁應該係一個好signal？希望係喇。

由學校去養和醫院都有一段相當既距離，加上今日唔知搞咩條路特別塞，搞到用左好耐時間我地都仲係的士上面。

的士司機：「屌你老味搞乜撚野呀前面，咁鳩塞都有既，阿叔我好急屎呀。 喂哥仔不如你同你女朋友係度落啦，行前幾個街口就係架喇。 」

我：「咁呀…Ellie..」

當我打算想問下Ellie意見既時候，先發現佢原來訓著左，仲要係熟睡個隻，訓到擘大個口。

你叫我又點忍心係呢個moment叫醒佢，仲要佢行幾個街口呢？

我：「唔好意思呀司機大哥，我唔想嘈醒我女朋友住，都係麻煩你繼續去醫院喇。 」

的士司機：「但咁塞唔知仲要跳幾耐錶架喎，你有無問題？ 」

我：「唔緊要我無問題。 」

我都講到咁，個司機仲有咩方法可以趕我落車吖，反而我又真係想睇下佢係咪會瀨屎呀。

不過條路居然突然同我生性，突然又順返，只係用多十五分鐘就去到醫院。

而Ellie亦好似拍戲咁，一到就自己醒左，仲抹左下口水。

我：「行囉。 」

我講既時候順便伸手俾Ellie，想拖住佢。

但係都係要睇佢肯唔肯既，如果我夾硬黎可能又會有反感，我而家真係唔敢冒呢個險呀。

佢起初都猶豫，望住我隻手，不過最後都係拖左落去，嘩拖落去個下我真係好開心，差在無叫出聲。

就係咁，我就同Ellie拖住手咁入醫院，話時話個的士司機應該真係好急屎，佢係我地兩個身邊跑過，速度仲快過佢係高速公路手車。

最後，我同Ellie去到一間病房門口。

Ellie企左係度，久久都無入去，仲深呼吸左幾下。

睇黎佢好怕見到佢嫲嫲會控制唔到自己情緒喎，佢嫲嫲情況真係差到咁？

等我幫佢一把喇。

我係毫無預警之下一下拉開病房既問，Ellie想阻止都趕唔切。

一開門我就見到一張病床，上面有一位婆婆坐左係上面。

但令我覺得奇怪既係，呢位婆婆望落好精神喎。

「愛麗！黎左嗱？快D過黎嫲嫲度~ 」

佢真係Ellie嫲嫲喎…望落咁精神，Ellie又擔心D咩呢到底？

等user陳煒明出黎啦你

今晚仲有無？

你咁問到...
出多少少喇
3:30am前

「五十六」 未來

Ellie一聽到佢嫲嫲既呼召就即刻走埋去，捉住佢嫲嫲既手。

而我就先閂返度門再慢慢行埋去，走到一角望住佢地兩嫲孫傾計。

嫲嫲：「海倫呢？佢無同你一齊黎？ 」

Ellie：「嗯，家姐係學生會主席，呢排咁岩有好多活動同比賽，所以佢好忙，無時間黎探嫲嫲你。 」

嫲嫲：「唔緊要喇~都係愛麗你有嫲嫲心，放學就黎探嫲嫲。 」

Ellie：「因為嫲嫲你好錫我嘛…你身體點啊… 」

嫲嫲：「不知幾精神呀哈哈，唔好聽你爸爸亂講！嫲嫲無事，唔洗擔心。嫲嫲仲要等睇你同海倫結婚架哈哈！ 」

咁睇落Ellie嫲嫲份人都係個D好樂觀既人，好似電視廣告「唔好嫌我笑得大聲」個阿嬸個類，但結婚呢個問題呢…

嫲嫲：「呢位就係你既男朋友仔呀？見你地頭先拖住手入黎。 」

Ellie：「嗯，佢叫阿明。 」

嗯？講緊我呀？

嫲嫲：「阿明吖可？唔好企到咁開喇過黎一齊傾計~ 」

哇…上幾次要應付Anna仲有Ellen佢地既父母已經搞到我身心俱疲，今次仲要係再高一級既長輩…但人地叫到無理由咁無禮貌唔過去架…唯有頂硬上喇。

我戰戰競競咁走埋去，心跳得勁快，好怕會出醜又或者做錯野之類。

我：「你好…我係阿明… 」

嫲嫲：「哦~~幾有眼光喎。 」

係咪即係讚緊我話我睇落唔差既意思？

我：「多謝…」

嫲嫲：「啊唔係唔係，我係話你有眼光，居然識溝我兩個寶貝孫女。 」

屌，表錯情添，不過咁都算係讚緊我架可？而且佢知道我同時溝左佢兩個孫女！？

Ellie：「嫲嫲呀… 」

嫲嫲：「我知道~我同佢玩下啫，啊愛麗呀，你可唔可以幫嫲嫲去買件cake呀？嫲嫲突然好想食甜野呀~ 」

我：「咁不如等我去，你地繼續傾？ 」

嫲嫲：「我只食我孫女買比我既cake。 」

哇…

Ellie：「我明白喇，咁嫲嫲你等我一陣喇，我好快返黎，阿明麻煩你陪住我嫲嫲先喇。 」

我：「嗯，慢慢喇。 」

其實我想講速去速回…

Ellie就咁暫時離開左病房，佢一走，病房既氣氛同空氣即時改變，變到好凝重。

嫲嫲：「我兩個孫女第時就靠你照顧喇。」

「其實我唔擺得耐架喇… 」

我有無聽錯…？

嫲嫲

愛麗&海倫

原作有講架
我都係跟原作

就黎唔記得原作係邊個

愛麗絲係你用定上手用 我已經唔記得

佢咁精神，居然話自己唔擺得耐？

我：「邊會呢嫲嫲，你咁精神，一定可以長命百歲既。 」

嫲嫲：「你應該有聽講過我有咩病架啦，仲邊有可能長命百歲。 」

「我扮到咁精神，都係唔想屋企人為我擔心咁多，尤其係愛麗呢個傻女。」

嘩佢咁精神都係扮出黎？嫲嫲你可以去奧斯卡啦，如果我係街見到你我肯定唔知你有末期癌症啊…

我梗係無講出口啦，當我真係傻架咩。我只係默默咁聽哂呢一切。

嫲嫲：「愛麗個傻女細細個就好黐我，同佢家姐唔同，每次就算帶佢地出去玩或者去邊宴會都好，佢都總係會乖乖咁係我身邊陪住我。」

「叫佢去玩佢都好，佢都只會搖搖頭say no，話陪住嫲嫲就夠。就算大個左佢都仲係咁，一聽到我有事就第一時間趕黎搵我…」

「我都唔知如果我走左既話佢會點…我好錫呢粒孫，我唔想佢因為我而唔開心… 」

佢講到眼濕濕，聲線亦開始明顯變得微弱。

唔只Ellie錫佢嫲嫲，佢嫲嫲都好錫佢，仲好細心照顧住Ellie既感受，唔想Ellie擔心所以係佢面前點都扮到好精神。

呢種感情真係好令人感動，同時亦令我自覺責任變得重大。

我：「Ellie會無問題，我可以向你保證，如果未來有日嫲嫲你真係走左，到時我會係佢地兩個身邊陪住佢地捱過去。 」

「不過，當然我都希望嫲嫲你可以身體健康，繼續睇住Ellen Ellie佢地大個啦。」

嫲嫲：「哈哈哈哈，你真係同海倫講既一樣好識氹人，阿婆你都唔放過既？ 」

嘩Ellen到底係點形容我架…

嫲嫲：「放心，佢都有講你係一個講得出做得到既人，我信你，就交俾你喇。 」

薑都係老既辣，嫲嫲佢完全掌握住我既思想，我就好似同緊如來傾野咁。

我：「好，嫲嫲你都要加油，唔好放棄。」

嫲嫲：「都係，我唔放棄既話或者我有機會睇到你同海倫或者愛麗其中一個結婚呢呵呵。 」

又講結婚…你叫我點答你呢嫲嫲…

結果係唔洗答，因為Ellie咁岩就係呢個時候開門入黎，救左我一命。

嫲嫲：「愛麗~！等左你好耐啦！買左咩cake比嫲嫲食呀？ 」

Ellie：「係士多啤梨芒果蛋糕啊，嫲嫲你岩唔岩食..？ 」

嫲嫲：「岩！嫲嫲最鐘意食士多啤梨架啦，你仲記唔記得呀你細個陣我帶住你同海倫去我地屋企既士多啤梨園…」

佢地兩嫲孫開始係度想當年，而我就拎住件cake係旁邊聽故仔。

其實嫲嫲應該係食唔到件cake，我見佢有幾次趁Ellie轉身就捂住自己個口，好似反胃想嘔咁，不過佢又唔想Ellie擔心，所以死頂食哂件cake。

佢地談天說地講左大慨兩個鐘，直至有護士黎提嫲嫲要準備聽日檢查，早D休息我地先走。

臨走既時候，Ellie仲話好快會再黎睇佢，嫲嫲則用微笑回答。

病房門一閂上，Ellie就深呼吸左一大下。

Ellie：「辛苦你喇阿明，要你應酬我嫲嫲。」

我：「唔辛苦，你嫲嫲好有趣呀又玩得。 」

Ellie：「唔洗呃我喇，我聽到哂架其實，嫲嫲佢其實只係死撐。」

「點解吖…」

佢…聽到哂？

我：「Ellie… 」

當我叫佢既時候，佢即刻開始行，唔俾我見到佢塊臉。

佢愈行愈快，快到我要急步行先追到佢。

我大概知道咩事所以我加快腳步，從後抱住佢。

佢個身係度震緊，我仲可以聽到佢細聲喊緊。

佢連喊都唔敢大聲，怕比病房入面既嫲嫲聽到。

原來佢地互相都呃緊對方，為既就係唔想對方唔開心…

Ellie…

愛麗絲係我用
我記得係我問有無人有名比我做角色名，結果有兩個user俾佢地既user name俾我作角色
唔會係你吖可？

係我

希望最尾個故有咁sad得咁sad

滅門 妻離子散 眾叛親離 最後入獄自殺死

點解你地想咁

唔想

唔好懶係搞到讀者有遺憾
以為整個sad end令人深刻

反而想happy ending
完滿咁完成個故

睇依啲故最緊要開心

睇左咁耐，如果最後黎個sad end真係想追殺樓主

睇過lulu大人篇就知唔會sad end
只係想知同二家姐會點

食埋

咪生性緊囉

我唔記得lulu大人篇有無二家姐添

出文未

明明之前留過名 依家無得係回覆到搵返
再留多次名

新ac支持下樓主
小弟由cd rom 1月開始一野追晒season1追到而家 好高汁
最中意Ellie同Sarah
希望呀明可以同5個女朋友happy eneding
樓主加油

咦，same喎

「五十七」 希望

Ellie既事，我諗佢暫時都無辦法䆁懷住。

佢幾乎每日放學都會去醫院，有時我都會一齊去。

而家我都無再諗佢到底原諒左我未呢個問題，好似已經唔再重要。

佢需要既話，我就會係佢身邊陪住佢，咁就已經夠。

至於學校個邊呢，因為我應承左阿希會幫佢搵人一齊跑，所以呢幾日係學校我都係同佢四處奔走。

就係今日，我終於氹掂一個男仔肯一齊參加，不過係有條件既，就係跑完之後佢要同Sarah影相。

當時我唔知點解無諗咁多就應承左，過多陣已經開始後悔，但又唔可以反口，所以我lunch個陣就同左佢地講。

開頭我以為佢地會鬧我喇，點知居然無喎，佢地幾個仲笑我添。

Sarah：「我無乜所謂呀，都係影張相啫，幫到你既話我ok吖。 」

我：「Sarah… 」

Anna：「你就好Sarah，係學校咁受歡迎，我係學校被人當係男人婆，叫我Anna哥咋。」

Ellen：「我諗咁都係受歡迎既一種啦哈哈唔好咁介意啦Anna，不過真係好喇阿明，咁樣你地就可以參加個接力。」

我：「係呀，到時你地會同我打氣架可？」

Yui：「嗯，我一定會！ 」

Ellen：「唔得wor我係學生會主席，我一定要公平架喎，你叫Ellie幫你打氣啦，Ellie可？ 」

Ellen突然將話題掟比專心食緊野既Ellie，唔只係我，大家都注意緊Ellie，想睇佢有咩反應。

Ellie佢聽到之後就放低左手上既餐具，抹左一下嘴。

Ellie：「會啊。 」

嘩短短兩個字已經令我開心到想跳起，真係神奇。

食完lunch，我地六個就開開心心咁一齊返學校，Sarah同Ellen仲夾住Ellie，三個人彈下彈下咁返學校，而Yui就一直好怕羞咁係佢地旁邊行。

呢D野Yui仲未夠膽做呀..？哈哈。

仲有最後既Anna，就係我旁邊同我一齊慢慢行喇。

我：「練跑練成點呀Anna姐，下星期就陸運會喇喎。 」

Anna：「哼，我同你講我而家係最佳狀態呀，上年參加唔到陸運會今年一定要跑返夠本先得，我要拎最佳運動員！ 」

我：「哇鬥志高昂喎你，期待你既戰果！ 」

Anna：「咁你又點呀傻仔明，你準備成點？」

我：「我？我唔洗練喇，志在參與。 」

Anna：「我唔係講陸運會呀，我係話聽日個慈善基金晚會呀。 」

我：「聽日！？ 」

我拎電話出黎睇下，原來真係聽日，我原來真係可以完全無左回事。

Anna：「唉你個傻仔…都唔知好嬲定好笑…不過你加油啦，我聽晚屋企有事黎唔到架啦，希望你順利喇。」

我：「嗯，一唔會令你失望。 」

Anna：「係先好講呀你。 」

哇原聽日就係…時間突然過得咁快既。

應該要去搵二家姐喇。

你係高登個個？ 好耐冇見

我一直都係到 不過只係改左名 同好少係波台以外地方講野

主角唔係應該要拿返個全場總冠軍比anna咩

其實妳個故幾好睇啊 點解要爛尾

佢係依個故既原著？

個陣比人屌到無心機寫
最後個d都係自暴自棄亂咁寫

唔係依個 個標題都唔太記得 好似"同學家姐好撚正"之類

真係好撚正 不過去到後面有d核突

真係奇怪，呢一刻我既心情居然比平時都更加平靜。

雖然成個腦都係呢件事，但並無緊張感，只係諗「終於都到呢一日」。

真係奇怪呢我呢個人。

今日放學Ellen主動提議話不如一齊返去我屋企，話最近好似好耐無成班人一齊玩咁。

我當然無所謂啦，仲要連Ellie都話好，我邊有可能話唔好！

我地六個開開心心咁返屋企，應該又會黎一場大富翁大戰架啦我諗。

我今次做Banker睇佢地玩算喇。

Anna：「咦做乜會有架車泊左係你地屋企門口既阿明？」

車？係喎真係有部車喎仲要係我未見過既，唔通有客人黎左搵Uncle？

我：「可能有客人黎左喇，咁你地一陣玩個陣記得唔好咁大聲喇，失禮架。 」

Ellen：「喂咁你即係話我地平時好大聲好失禮你啫，吓！好大聲咩而家！ 」

Anna：「喂呀唔好係我耳邊大叫喇，聾喇我。 」

哈哈，Anna講出我既心聲。

雖然架車係好令人在意，但總無可能傻左係度望住佢架，反正入去問下蘭姨就知喇。

不過原來跟本就無咁既需要，因為我地行到去客廳就已經見到兩個正常唔會係度出現既人。

一個係阿惠，另一個係Kathy。

我：「咦點解你兩個會係我屋企既？出面架車係你地架？ 」

阿惠：「Yo~大佬明~~係你二家姐叫我帶佢黎架。 」

二家姐叫阿惠帶Kathy黎屋企做咩？話時話，Kathy身上既傷好似…

我：「Kathy你D傷… 」

Kathy：「多得阿惠呢排照顧，已經好得七七八八，多謝關心。 」

我：「哦咁就好喇，你地話係二家姐叫你地黎，咁點解你地仲會坐係度，唔去搵二家姐？」

阿惠個衰仔，會唔會打緊Kathy主意呢。

阿惠：「咁係因為…」

大家姐：「阿May咁岩出左去啊，所以我叫阿明你兩個朋友坐係度飲住荼等囉~ 」

大家姐捧住一盤cake，由廚房既方向慢慢行出黎。

大家姐：「我整左蛋糕呀~~大家一齊黎食呀~ 」

入得廚房，出得廳堂，大家姐將來一定會係一個好老婆啫哈哈，唔知將來邊個咁有福氣可以娶到大家姐呢。

邊個都好喇，唔係上次條仆街就可以。

但二家姐出左去呀…？真係可惜呢，唔緊要喇一邊食住蛋糕一邊陪佢地玩大富翁喇，二家姐應該好快返架啫。

呢兩日可能出唔到住，吊下癮先
星期二有presentation

一F5就有文睇

唔好齋屌
儲下文 兩日之後一次過出多幾篇

你吊還吊
兩日後俾番夠數pls

其實下一章已經要打Boss
所以如果我呢幾日逐少逐少咁出好似反而仲衰

星期一了
係咪應該要出文

我地咁多個人係飯廳邊食蛋糕邊講是非，Ellen仲要講到鬼死咁大聲，岩岩係車度仲話自己唔大聲wor。

Ellen同Anna不停咁同阿惠仲有Kathy大䜕有關我地學校既野，講而家好忙好忙之類，Ellen仲不忘同阿惠討論有關聯校活動既野。

至於Ellie，Sarah仲有Yui呢，食到一半就掛住請教大家姐，問咁好食既蛋糕係點整，氹得大家姐好開心。

Kathy聽到佢地不斷講學校既野，表情有D…我都唔識點形容，佢好似聽到唔多開心咁囉。

係喎，如果今次件事順利解決，Kathy又會去邊？

我：「Kathy，過左聽日之後，你有咩打算？會唔會返返學？」

我問完之後，大家都靜左望過黎，就連原本嘈到拆天既Ellen都即刻靜左。

不過今次沉默無維持好耐，Kathy好快就答左我。

Kathy：「仲未有諗過，可能會返去搵我屋企人都未定。 」

我：「哦…可以既話，返黎陸運會同大家一齊玩吖，過幾日就係，阿希佢地一定好想見到你。 」

Kathy：「哦…都可以既我諗，不過呢D野都係遲D先算喇…」

我：「咁當你應…」

講到一半，就聽到開門聲，大家都期待既二家姐終於出現。

佢著住一套黑色緊身裙，配上一件大䄛，相當美艷動人。

二家姐：「哦？乜咁多人係度既？」

大家姐：「你係咪叫左阿明既朋友黎呀？人地等左你好耐喇。 」

二家姐：「啊係，Kathy吖可？你今晚就留係度住，至於阿…阿惠！ 唔該哂你帶佢黎，你隨時可以走。」

吓！？Kathy今晚要係度住！？點解呀？

二家姐並無解釋原因，只係走埋黎餐檯，見到檯上既蛋糕，想話拎一件黎食，但係被大家姐阻止。

大家姐：「唔講清楚無得食！ 」

面對住大家姐既威逼同蛋糕既誘惑，二家姐亦只能就範。

二家姐：「Kathy聽日要同我地一齊去慈善基金晚會，到時要佢認出邊個係始作俑者，但如果佢同我地分開去會場既話可能會係入場既時候比對方發現，所以我就叫佢黎呢度住一晚。 」

聽落合理，但好似有D無情，當Kathy係工具咁。

之後大家姐亦無藉口繼續扣起件蛋糕，唯有乖乖咁供手交出蛋糕比二家姐，二家姐接過就帶住去泳池邊，自己對住池景慢慢品嚐件蛋糕。

大家姐：「好喇好喇大家唔好理佢喇，不如我地玩下game？我淘寶買左個桶叔叔呀~我而家就去拎！ 」

淘寶？大家姐識淘寶？

大家姐講出淘寶呢個字詞，令Sarah佢地大所困惑，開始低聲討論。

我同阿惠仲有Kathy對望，苦笑左下就算。

大家姐帶黎既桶叔叔，為大家帶黎不少歡樂，笑聲充斥成屋，就連老母同蘭姨都被吸引過黎一齊玩。

就係呢個時候，大家姐再拎多一個出黎，原來佢唔小心買左人地批發一箱，有成廿幾個。

不過唔緊要喇，大家開心咪得。

趁大家開心到忘哂形，我搵到個時機去交下水費，途中經過泳池，見到二家姐仲係度，衫都未換傻左咁望住個池底。

出於好奇，我行左去睇下佢咩事。

就算我入左去，佢都係無發現到我。

我：「二家姐？ 」

佢終於注意到我，但都係呆下呆下咁望住我，好似岩岩訓醒既細路女咁。

死喇，而家反而唔知點好添。

我：「你頭先…去左邊度？約左人玩？ 」

二家姐：「啊…唔係…我去左會場睇佈置同check聽日既流程表。」

原來佢係忙緊件事，唉我仲掛住玩，真係慚愧慚愧。

二家姐：「你唔洗擔心咁多喇，我幫你安排好哂，你聽日只要個人出現係個度就可以。」

我：「嗯…希望聽日就係最後，真係可以解決哂啦。」

二家姐：「最後呀…？都係既，做呢D野真係令到個人好…攰… 」

個攰字一講完，我就發現佢已經訓著左。睇黎佢為左件事都四圍奔波，早已身心俱疲。

我唔想再嘈醒佢，所以問蘭姨拎左張被，輕輕搭左上二家姐，確保佢唔會冷親之後就轉身走。

走既時候聽到佢發開口夢，雖然聽唔清楚佢講乜，只係聽到個明字，睇怕都係鬧緊我。

不過咁代表佢應該真係訓得好淰喇。

辛苦你喇，二家姐，要你幫我做咁多野。

多謝你。

btw幾時食2家姐

「五十八」鏡子

好快就到夜晚，老母同蘭姨合力炮製左一餐盛宴比我地，Anna同阿惠佢地都被留低一齊食，場面熱鬧到呢。

晚飯之後，又係時候分別，大家都堆哂係門口。

阿惠：「咁大佬明我地聽日見喇。 」

Ellen：「我地都係，聽日見喇。 」

我：「好，聽日見喇咁，喂咪住先阿惠你聽日都黎咩？ 」

阿惠：「梗係黎啦兄弟既大日子喎，點會唔黎呀我。 」

我：「呀你個衰人真係幾時都搵到位笑我架喎。 」

Anna：「你兩個傻仔講夠未呀？ 」

Anna突然介入我地男人間既對話，我同阿惠都即刻收聲望住佢，點估到佢會走上黎攬住我地兩個。

Anna：「我聽日黎唔到啦，你地自己要小心。」

阿惠：「哈哈Anna哥你唔洗攬埋我架喎，我聽日去做觀眾咋，你擔心阿明好過喇。 」

阿惠你真係自尋死路，夠膽當住Anna臉前咁叫佢。

一如我所料，阿惠比Anna打到嗌媽媽，抵死。

係我地笑緊阿惠個柒頭既同時，Ellie走左埋黎我身邊，捉住我隻手。

Ellie：「加油。 」

我：「嗯我會架啦，你唔洗擔心咁多，你聽日不如去陪你嫲嫲啦，唔洗黎都可以。 」

Ellie：「唔得，我要陪住你，好似以前一樣。 」

好似以前一樣..啊？

擾釀左一陣佢地終於都走哂，而家就只係得返Kathy一個尷尷尬尬咁企係度。

係喎要安排佢今晚訓既地方先得，搵大家姐…

大家姐：「好喇我地一於繼續玩桶叔叔！玩通宵！！ 」

我：「吓大家姐…又玩？ 」

大家姐：「啊，阿明你無份呀，因為你聽日仲有正經野要做，一定要養足精神先得，所以我以大家姐既身份命令你！而家就去刷牙訓覺！！ 」

嘩咁對我呀！？天理何在呀大家姐。

不過都好既，有大家姐仲有Sarah同Yui三個睇住Kathy，我都放心D。

就係咁，我乖乖遵循大家姐既命令去左訓覺。令人意外既係，我好快就訓著左，仲好早起左身。

我走出露台，浸泡係剛出現既陽光之中。

每次有大事我都係會咁早起身，好似小學生去旅行咁。

呼，希望今日可以順順利利啦，去食個早餐，拎個好開始先！

於是我梳洗一番就走出自己房，途中經過大家姐間房，度門仲要無閂。

我八卦一下望左入去，見到佢地四個都訓哂係大家姐張床，Yui仲拎住緊把膠刀仔。

睇黎尋晚玩到好夜咁喎。

我輕輕咁幫佢地閂返度門，之後就繼續向飯廳進發。

但去到樓梯口既時候，我又遇上二家姐。

今晚無架喇聽日就present
原本尋晚個d係打算今日先出
今日呢d都係趁個frd諗野既時候打

二家姐睇落好精神，同尋日係泳池個陣完全唔同。

二家姐：「早晨喎，乜咁早起身呀，定係無訓過？」

我：「有訓呀，仲訓得好好。」

二家姐：「係呀？咁就好，如果今晚你上台打哂喊露既話我都唔知點幫你兜好。」

我：「哈哈…無事既我今晚一定會做好我誘餌既工作，唔洗擔心咁多。去食早餐囉不如？」

二家姐：「好…呀…等陣先，有D野要比你，差D唔記得左。」

二家姐行左兩步又停低左，仲係衫袋度拎左條手繩出黎。

二家姐：「嗱比你既，今晚無論點都要戴住佢。」

我：「哦哦…你自己整架？ 好靚呀條手繩。 」

我接過條手繩，開始仔細咁研究，條手繩造功的確幾靚。

二家姐：「痴線！邊個會咁得閒專登織比你！買咋嘛！ 」

唔係咪就咁話唔係咪得囉…唔洗發咁大脾氣架…？唔通二家姐黎M所以咁燥？

點都好喇，我都心懷感激咁收左呢條手繩，仲即刻戴住佢。

之後我就落左飯廳食早餐，我落到去既時候二家姐已經坐低左，仲用個嬲爆爆既樣大啖大啖咁食緊。

唔，睇黎真係黎M，都係唔好惹佢好D。

我小心翼翼咁開始食我既早餐，務求唔好刺激到二家姐。

過左一陣，大家姐就帶住Sarah佢地一齊落黎，每個個樣都好攰咁，尤其係大家姐。

老母問佢地搞乜咁攰，大家姐好老實咁答話玩通宵，惹得大家都笑出聲。

無錯，就算好幾個鐘後就要黎場「最終決戰」，大家既氣氛都仲係好輕鬆，就好似平時咁。

話時話，呢排都唔見Uncle既？佢唔會驚到匿埋左要佢個女幫佢搞掂哂所有野，保住佢盤生意呀？

死喇我對佢既好感好似已經無哂添。

到底今晚會係點架呢…

Sarah：「阿明？ 」

Sarah既呼喊將我從沉思中暫時拉左出黎，我轉身望住佢，發現佢一個人企係度，頭髮被微風吹起，增添左一份仙氣。

我好自然就伸出手捉住佢隻手，同佢一齊係露台睇呢片大好風景。

大家有成五分鐘一句野都無講，只係望住D風景，直至我嘆左一口氣。

我：「好，去準備喇。 」

但正當我想走既時候，Sarah突然用力捉住我。

買d野食再出

出文緊要過食野

早咗返入嚟添

我：「Sarah？ 」

Sarah：「跟我黎吖。 」

佢都無等我反應就拉左我走，但令我意外既係佢唔係帶我去D咩地方，例如書房飯廳等等，佢只係帶我行到我房塊全身鏡前。

我：「做乜帶我黎照鏡呀？我知道自己好靚仔，但你都唔洗帶我黎照鏡架？ 」

Sarah：「唔係吖，你望下先喇。」

望？有乜好睇呀咪又係我個樣。

但係既然Sarah咁堅持，就即管睇下囉。

我照Sarah既吩咐，望住塊全身鏡，見到入面既自己同Sarah，佢仲不停扮鬼臉，搞到我忍唔住笑左出黎。

我：「喂你到底想做乜呀又叫我望住塊鏡但又係咁引我笑。 」

Sarah：「笑就岩啦，記住而家呢個樣啦。 」

記住而家呢個樣..？

Sarah：「應承我，就算今晚發生咩事都好，千萬都唔好唔記得呢個笑容呀。」

「我唔似Ellen同Anna咁叻，又唔好似Ellie咁聰明，更唔似得Yui咁識照顧人，我就只係識講呢D無用既說話…」

「我都好想為你做返d野，但係我發現自己其實咩都做唔到，只可以睇住你地去努力…」

喂做乜你自己講講下會喊架…唔係要氹我笑架咩你，真係傻…

我摸摸佢個頭，試圖安慰佢，但都係無用，佢仍然喊緊，所以我決定採取進一步行動。

我決定採取進一步行動，我決定錫佢。

好似好耐都無錫喇。

我唔知錫左幾耐，感覺過左好耐好耐先退開。

佢呆左望住我，好似load唔到發生咩事咁。我唯有再摸摸佢個頭。

我：「講左幾多次你邊係無用呢，正正係因為有你我先可以行到呢步啊。 」

「我會記住你講既野架喇，今晚我都會用呢個笑容去應付一切。」

「過左今次既事之後，我地去玩喇，好似上幾次咁玩盡佢。 」

Sarah：「嗯！加油呀你！我而家就去換衫！ 」

佢講完就好開心咁跑走左，真係易氹。

不過，我而家個心好䁔，好似被暖包包圍住咁。

一定要嬴！

之後我地全家人換好衫，浩浩蕩蕩咁出發去會場。

去到會場，二家姐秘密咁帶左Kathy去保安室，等佢可以一覧無遺咁睇哂成個會場，更方便佢認人。

至於我地呢，就去左會場坐低，呢個時候仍然係咩人都無，只有一D酒店既人係度做最後既佈置。

我企係會場中間，望住台上既banner。

「煒明慈善基金」

雖然只係用黎引條友上釣，但如果有朝一日可以有自己既慈善基金都好。

我會用黎幫好多有需要既人，例如D好似我以前咁，屋企有困難既學生。

咁快就諗未來既野，我係咪有D唔正常啫哈哈。

去個廁所洗個臉先喇都係。

凍水刺激皮膚個種感覺其實真係好正，好似刺激緊自己既神經咁。

我望住塊鏡，又諗起Sarah頭先講既野，即刻忍唔住笑。

保持笑容呀…？應該唔難做到架啫。

咦咪住先…點解…

鏡入面有兩個我…？

「你好嗎？ 」

今日去到呢度~

劇情大暴走

如果你睇返之前既
其實一切都可以解釋到

自己推下先

降

又整個假面出黎呀？
不過今次係扮呀明

真係好好睇 keep going

無可能，上次已經應承左zero唔會再整

...?
你想話Proto Zero?

???

我唔知呀佢話zero吖嘛
佢講到無可能搞到我唔敢出

「五十九」 敵人

同我一樣既樣，就連把聲都完完全全係我把聲。

係我太攰所以有幻覺…？唔係，一定唔係，我而家咁精神，一定唔會係幻覺。

我即刻擰轉頭，果然另一個我仍然係度。

我，呀唔係，應該話佢笑笑口咁望住我，但感覺有D奇怪。

呢種奇怪既感覺好似之前有過，當時係咩事呢？啊我記起喇。

當時係見到Kathy扮既阿樂，咁諗一諗，眼前呢片不可思議既現象即刻都可以解釋到。

今日個腦轉得好似比平時快好多咁，係咪因為場合問題呢。

驚恐既感覺一掃而空，好快我就意識到眼前呢個「自己」就係我地呢排苦苦追尋既人。

佢而家就企左係我面前，仲要用緊我個樣。

我：「你到底係咩人。」

佢：「我？我就係你啊你講咩。 」

我：「唔洗扮野啦，同一招對聖鬥士係無用架，你之前已經叫Kathy扮到阿樂咁，今次就將自己扮成我咁。」

「就係你呢排一直做D針對我屋企既野架喇，你到底想點？點解要針對我？我到底有乜得罪你？」

佢：「哦~~？今次轉數又幾快喎，我仲以為你會嚇到瀨尿添，我應該要用返你個位死左既朋友個面具先岩，失策失策。不過係咪真係無用呢~~ 」

豈有此理吖，居然用我個樣去講D咁摟打既野，但自己個樣真係打唔落手…

我：「你到底係咩人…」

佢：「哈哈，乜你真係對我既身份咁有興趣咩？」

佢將自己隻手放係自己塊臉上面，好似準備除走我塊臉，搞到我既緊張又期待。

廢話，搞到我同我身邊既人一塌胡塗，梗係要知道你到底係咩人同埋原因喇！

我開始握緊我既拳頭，就快忍唔住一拳打埋去。

好想快D見到佢既真樣。

但佢居然突然縮手，仲指住我黎笑。

佢：「哈哈哈哈，你唔係以為我真係咁簡單就會比你睇我個樣呀？ 」

我：「你！！ 」

我撲上去，想夾硬除走佢個面具，但佢反應好快，避開左，仲一拳打落我個肚度。

呢拳好大力，搞到我即刻坐左係地下，佢乘機扯住我D頭髮，仲伸個頭埋黎。

佢：「一陣見喇我地，我會好好享受今晚既Party架啦。」

佢講完就再踢左我一腳，之後就轉身一邊大笑一邊離開洗手間。

係佢喇…我要追出去先得…！

仆街喇，度門開唔到既！？

WHAT THE FUCK?!!!!!

百變星君

我死推爛拉，度門都係開唔到。

佢鎖住我係度，到底想點呢？

唔通佢想扮我去個晚會！？如果係既話就大鑊喇！！唔知佢會用我個樣去做D咩架！！

一諗到佢可能會用我個樣去搞破壞又或者去做D奇怪估唔到既野，我就即刻好驚。

雖然係假既，但話哂今晚都係一個公開場合，如果「我」做左D失禮既野既話，肯定會俾出面既人笑架！

一定要快D出返去先得！！

可惜氣勢無助我改變現狀，無助我打開眼前呢度門。

呢度門明明只係木門，但點解而家好似保險庫度鋼門咁難開架…

我唔甘心，無力咁打左度門兩下，之後又坐低左，望住度門。

咪住先，我仲有電話架喎！打電話比二家姐叫佢黎救我咪得！

我即刻拎部電話出黎，但居然收唔到！偏偏係呢個時候！！垃圾CSL！！

「呀！！！ 」

我忍唔住，自己一個係個廁所度咆哮。

我開始發哂癲咁係個廁所入面搵野，搵可以整開度門既野，但搵黎搵去都只係搵到支地拖。

別無他法既情況下，我只好拎住支地拖，趙雲上身咁係咁撞度門。

就算要整爛度門，我都要出返去。

我係咁篤係咁篤，雖然係整到好響既聲，度門都有花到，但始終都係整唔開，仲搞到自己一身汗同好攰。

好似都已經過左十五分鐘，條友會唔會已經…

個人一攰就開始亂諗野添，到底我要點先返到出去呀！！

我：「有無人呀！！放我出去呀！！ 」

我已經放棄左，開始向外界求救，睇下會唔會咁岩有人係出面。

無諗過，奇蹟真係會出現。門既手把居然郁左兩下。

「入面係咪有人呀？ 」

真係有人係出面！！！

一聽到人聲我成個人都精神返哂，即刻企起身，跑去門邊。

我：「係咪有人呀！唔該幫我開門呀我被人鎖左係入面呀！ 」

「咁呀，你退開少少先，我幫你開。」

我按照對方既說話遠一遠，之後再話我準備好。

「嘭！！」

嘭既一聲過後，成度門就冧左係我面前。

邊個咁大力…

晨：「咦乜係你呀？係廁所做咩呀你？自修溫書呀？ 」

原來係晨哥，一陣先多謝佢，而家要去搵大家先得！

我係晨哥既幫助下終於成功離開廁所，不過我連放鬆既時間都無。

我繞過晨哥，直接向會場既廳跑去。

千其唔好有咩事呀求下你！

屌sor 自膠 假面睇左假人，以為佢講複製人

複製人出現既時間會係好多年之後

屌又係喎，呢個故係發生係空白的五年

緊急救亡一定係晨哥

呢個係定律

出個無晨哥版 會死幾多次

死就應該唔會死既
仆好多次街啫
今晚要準時返D，十點就出文

我出力跑，無理身邊既人既目光，好快就跑到去會場門口，仲咁岩撞到阿惠，佢係入面出黎。

阿惠：「唔？大佬明？咁快返黎既？咦喂你搞咩黎呀成身汗既？」

佢話咁快返黎…？唔通條友已經黎過！？

我：「喂阿惠，我係咪黎過呢度？」

阿惠：「咩呀你講咩？我聽唔明你講咩喎，咩叫我係咪黎過呢度？你燒壞腦呀？ 」

我：「唔係吖我意思係「我」岩岩係咪有黎過？有無一個同我一模一樣既人黎過呀？ 」

阿惠似乎終於明白我既意思，仲開始表現出驚訝，用表情答左我既問題。

我再無花時間係佢度，直接跑入去搵Sarah佢地。

當時仲未有咩記者同賓客黎，在場既人都係自己人。真係好彩，咁佢做D乜都唔會有街外人知。

大家對於我咁慌忙走入黎都覺得好奇怪，唯獨老母一見到我就好嬲咁行埋黎，一下打左落我個頭度。

老母：「衰仔！你搞咩黎呀！ 」

老母咁嬲，唔通條友真係做左D奇怪野！？

我慢慢抬高頭，望住老母。

老母：「你睇下你！衣衫不整咁！你知唔知今日咩場合呀！你仲要係主角黎架咁唔企理點得架！」

老母一邊罵一邊幫我整理好我套衫，而我只係呆左咁望住老母，睇住佢幫我整套衫。

我：「你罵我…就係因為我D衫？」

老母：「梗係啦！頭先出去個陣仲好地地，返到黎就咁，你去打仗黎呀？咦咪住先…點解你好似… 」

我輕輕推開老母，行左去搵Sarah同Yui佢地。

Sarah：「咩事呀阿明？你望落好慌張咁既？ 」

Yui：「你仲成身汗…抹下汗先喇。」

我接過Yui俾既紙巾，一邊抹汗一邊問佢地野。

我：「頭先我有無做D咩奇怪野？ 」

Sarah：「奇怪野？無呀？頭先既你比而家既你仲正常喇，冷靜好多~ 」

「不過如果要話奇怪野既話都有既，你頭先問完我地緊唔緊張之後就無啦啦錫我同Yui啦，咁算唔算奇怪野？ 」

我：「你話我…頭先錫左你地？ 」

屌你老母呀…？

我慢慢擰轉臉，望過去Yui度。

Yui咩都無講，只係點左一下頭。

我：「呀！！！ 」

我跪係地下，仲係佢地幾個面前咆哮，仲叫左好耐，直至晨哥黎左，一下打落我個頭度我先停低。

晨：「好嘈呀你叫夠未。搵佢出黎仲好啦係度叫有鬼用咩。 」

Lm 差啲唔記得咗呢個故 白石麗巴

咁夠膽錫sarah同yui

你講就梗係輕鬆…因為唔關你事吖嘛，比人錫個個又唔係你女朋友！

晨：「喂唔好再跪啦，地下污糟呀，起身啦。 」

佢再拍拍我背脊，但咁樣反而令我更加嬲。

我跟佢既說話去做，企返起身。

不過我唔只企起身咁簡單。

我仲一拳打埋去晨哥度。

我打中左，打左落佢個肚度。但佢無乜反應，只係好似平時咁望住我。

除左佢之外，在埸既所有人對於我突然咁做都好驚訝，包括我自己。

大家姐：「阿明！你做咩呀？ 」

大家姐一邊講一邊跑埋黎，同企係晨哥後面既阿惠一齊分開我地兩個。

晨哥擦擦被打中既地位，表情仍然相當游刃有餘，好似話俾我知我頭先個拳根本完全唔痛。

好想打多佢一拳，但我知道再打佢都無用，我根本就唔應該打佢，頭先打佢都只係因為我真係忍唔住想發洩下。

條仆街居然夠膽錫Sarah同Yui…仲要係用我個樣…

晨：「打我唔緊要呀，如果打我就可以解決到成個問題既話，你打死我都無問題架~ 」

「不過講開又講啦，條友真係幾過分下喎，居然咁踩你底線。」

大家姐：「晨仔，到底發生咩事？你話條友？唔通個個人已經出現左？ 」

晨：「係呀Miki姐，佢頭先…eh，我諗唔係好方便係呢度講，換個地方先講，只係我地三個。 」

大家姐：「咁呀，好啦咁Sarah你地就同Auntie係度坐陣等我地啦，我地三個去傾一傾D野，好快就返。」

大家姐略略向老母佢地交代左一下之後就同晨哥仲有我一齊去左會場旁邊一間房，晨哥仲鎖住度門。

晨哥好快就同大家姐交代一切既來龍去脈，大家姐聽到好驚，對眼擘到大一大，仲用手掩住個口。

晨：「成件事應該就係咁喇，條友頭先扮到阿明咁既樣出現係你地面前，仲鎖左真既阿明係廁所。」

大家姐：「咁你即係話…頭先錫Sarah同Yui既…唔係真既阿明..？ 」

聽到大家姐咁講，我又忍唔住握緊我個拳頭。

好想打條友一身…

晨：「無錯喇，所以我先叫你地黎呢邊傾，免得刺激到曉晨妹妹同泳琦妹妹。」

如果Sarah同Yui知道左頭先錫佢地既人唔係我，而係我地既仇人既話，佢地會有咩反應…

我又開始揸緊我另一個拳頭，係咁打我自己大脾。

大家姐：「如果係咁既話咪好麻煩囉…佢戴住個面具的話我地咪無辦法認出佢囉？」

晨：「咁又唔會，今日既主角係阿明，佢唔會再用阿明個樣參加個Party架啦，除非佢係戇鳩啦。」

「加上我估啦，條友應該有D奇怪，佢應該好希望你可以搵佢出黎，所以佢九成會出真樣。」

…

晨：「記住你心入面既怒火，一陣搵到佢出黎就將你既怒火發洩哂落去就啱架啦，用比頭先大力十倍既力度打落去。 」

「唉如果俾阿欣或者魯路修知我咁講野肯定罵鬼我都似，好彩今日佢地無份黎啫。 」

「時間都差唔多啦，你上去沖個涼換過套衫再落返黎迎賓喇，我去幫你同May姐講。」

我：「晨哥…」

晨：「唔好講咁多，我而家都好嬲下，無端白事因為佢比人打左拳，我而家都想搵佢出黎。」

晨哥講到咁，我都無謂再哂口水，上左去酒店房沖個涼，再換上大家姐臨時幫我準備既新禮服。

再返到會場既時候，場內已經變到好多人，因為時間都差唔多。

我仲搵到一羣熟悉既臉孔。

全部七星。

仲以為係扮晨哥

我都以為係

玩唔玩得起啊 扮晨哥

「六十」 天真

六個七星…全部都係哂度…

佢地幾個見到我之後都紛紛走埋黎問候我。

當然，係有禮貌個種問候喇。

阿雪：「阿明~我地黎左喇~~ 」

阿雪第一時間捉住我，好似以往咁不斷請我食波餅。

我想推開佢架，不過佢夾到實一實，我又唔想用力整親佢，所以我就由佢喇。

諾儀：「阿明，你ok吖嘛？」

我：「ok！梗係ok啦，做乜咁問？ 」

愛麗絲：「唔洗扮喇，我地早幾日就收到阿晨同李Uncle通知，知道你屋企有事喇。」

阿信：「如果順利既話，條友今日應該會出現 」

阿天：「藍洛晨頭先咪話左囉，條友已經出現左，你有無聽架？ 」

阿信：「喂我同你講你咪惹起我把火呀，我今日係俾臉阿明所以先肯同你同場架咋！ 」

阿天：「係惹你又點呀吓？你估我又好想同你一齊出現咩？ 」

喂做乜呢兩個人會無啦啦自己嘈起上黎架…

阿雪：「喂你兩個咪嘈啦，今日係黎幫阿明架，私人恩怨放埋一邊先ok？ 」

阿雪唔知幾時走左埋去分開阿天同阿信，仲推左佢地兩個一下。

不過佢岩岩話佢地今日黎係幫我？我有無聽錯？

晨：「係喇，有乜想嘈留返下次先喇，照之前講既去做，阿天阿信你地既人守係出入口，一旦Party開始就有入無出。」

「其餘既…有乜做呢？唉自己執生喇咁大個人。 」

「阿明你都去台邊準備下喇，May姐係個邊等緊你。」

我：「點解你地要幫我..？我明明都已經唔係七星… 」

阿雪：「啱啱相反呀，如果你係七星既話我先唔會幫你呀~ 」

諾儀：「我地幫你係因為我地當你係朋友呀，之前都話左架，有乜需要既話就搵我地，但你又唔搵我地，我地咪唯有自己黎囉。」

朋友呀…？佢地幾個全部都當我係朋友？

晨：「行喇屌，係度哂時間。 」

晨哥唔俾我思考既時間，用力推走左我。

最後我行到去台邊，二家姐，仲有Sarah佢地四個都係哂度等我。

二家姐：「招呼完人嗱？準備下喇咁。一陣就跟住我講既說話去做，首先戴住呢個耳機。」

耳機…有乜用？

分你係咪真假呀明

估中左又出面具，不過無唸過之後咁正常
出埋七星

仲有，樓主用緊CSL喎睇黎
好大怨氣

我拎住二家姐俾我既無線耳機係度睇，打量佢到底係乜用途。

Ellie：「一陣我會透過呢個耳機同你講野，內容會係致辭會用到既，我講完一句你就跟住我講就可以喇。」

我：「Ellie…你應該去陪你嫲嫲先係…而唔係…仲要你幫我哂心機係呢D無謂野度我真係…」

Ellie：「尋日咪話左囉，唔好介懷呢D小事喇，嫲嫲個邊我都已經打左電話去講，佢仲叫你加油添。」

連Ellie嫲嫲都幫我打氣呀…一定唔衰得喇。

二家姐：「除左Ellie幫你應付講辭之外，如果Kathy一發現條友的話，佢都會用呢個耳機去通知你，到時我會教你點做架喇。」

Ellen：「到時我一定第一時間衝上去捉住條友添呀！」

我：「咪呀你，條友唔知會唔會有乜武器…」

我說講到一半就停低左，因為又有人出現係我面前。

係Uncle。佢睇落消瘦左唔少，頭髮好似都白好多，總之一個字去形容，殘。

Uncle：「你地幾個…萬事都要小心…」

二家姐：「得喇呢度無你既事，你去家姐同Auntie個度把喇。」

哇二家姐既語氣超惡，佢仲係同Uncle唔岩啞？

但我而家都唔時間理呢件，因為已經夠鐘，大會安排既MC已經開始係台上炒熱氣氛。

講開先講一句個仆街MC真係同個乜鳩阿Bob有得揮，把聲又大語氣又衰，聽到就想轉台個種。

不過算，呢個唔係重點，我忍。

之後就到我出場既時間，我係眾目睽睽下行上台，大家見到都拍爛手掌。

我上到去台第一件做既事就係先scan一次台下既人，想睇下有無乜人係有可疑，係同聖所羅王有關。

但咁快速scan一次又唔覺有乜人係有可疑喎…

Ellie：「先唔好理喇阿明而家專心做好致辭先喇。」

岩，Ellie講得岩。

我之後跟住Ellie講既每一個字去講，好順利做出一篇應該完美，令人再次拍爛手掌既致辭。

其實我講左D乜我都唔知。

台下甚至部分人企起身鼓掌，令我懷疑我係咪真係講得咁好。

不過係呢個時候，耳機傳黎另一把聲音，係Kathy把聲。

Kathy：「我見到喇！係佢！！中間…沙沙沙…」

喂做乜突然有雜音既！？我聽唔到Kathy講野呀！！

「噗！」

嘩連燈都熄埋既喂！？咩事呀？

「唔好慌張，我會處理。」

二家姐把聲！？

係耳機聽到二家姐把聲之後幾秒，會場就即刻有返燈，仲多左一盞射燈，照住台下一個人既背脊。

之所以影住佢背脊，係因為佢離開左坐緊既位置，向門既方向走緊。

佢亦知道自己比射燈照住，停低左步伐，擰轉頭望上黎舞台。

呢個人…好似係邊度見過？

聽朝再出~~
有無人估到係邊個呢

我Smartone

啊惠

頂好吊癮

幾點有文

半個鐘內
出完之後出街

其他賓客對於突如其來既狀況都感到不知所措，目光紛紛投向射燈下既男人。

佢真係好熟口熟面喎，我一定有見過佢先係。

二家姐：「Kathy你sure係佢啦嘛？」

Kathy：「係！我唔會認錯！」

Kathy同二家姐既對話透過耳機傳入我耳中，我仲聽得出Kathy好激動。

二家姐：「好，阿晨做野啦。」

二家姐叫晨哥做野…？嘩！！

突然間會場黎左好多戴哂黑超既西裝友，佢地仲帶走左其他既賓客同記者，成件事黎得好突然，都無五分鐘會場就已經剩低我地。

當然，仲有個個人，射燈仍然照住佢，仲有幾個西裝友圍住佢，唔俾佢走。

就連係會埸各處既七星都開始走埋去，總知就係將條友重重包圍住啦。

二家姐：「落黎啦阿明，搵到佢喇我地，終於。」

最後，我都落埋去，走到去條友面前。

走到埋去我先發現，就算條友被我地重重包圍，佢都仲係笑笑口，好似完全唔驚，好似早就知道會咁。

既然Kathy認得出佢就係M，咁佢會有咁既氣焰都好正常既，畢竟佢有能力搞出咁多事…

佢種氣勢似邊個呢…係！似晨哥！好似！

M：「咁係咩意思呢咁多位？十幾人圍住我一個？仲帶走哂其他賓客記者，想對我做D咩？」

呢把聲…

二家姐：「原來係你，搞出一切既人就係你。」

「Marcus。」

Marcus…？呀！係上次Party走埋黎打招呼既人！

Marcus：「唔？我唔明你講咩喎？咩叫搞出一切既人就係我？我咩都冇做過喎，我只係想去個洗手間啫，咁都有問題？」

晨：「咪做戲啦好令人反胃呀，你估我地真係會咩證據都無就求其捉條柒頭咩，加上你自己根本就想比我地捉到，我有無講錯？」

佢想比我地捉到？

Marcus：「哈哈，果然你真係一個好麻煩既男人啊藍洛晨。」

「無錯，係我，呢幾個月既一連續事件都係我做既，我估Kathy而家應該都係度？如果唔係你地應該認唔出我先係。」

「不過，就算知道係我你地又可以點做？」

三日極速睇完SEASON1 到依家LIVE埋 希望二家姐同明哥有個好結果啦

竟然咁易就捉到

邊個黎？

睇返之前二家姐被人玩個篇有佢

其實都係有心比人捉到

短到咁

有無食過二家姐

我突然被人捉左去飲酒

等你

等多陣好快有

佢好有自信咁講呢番說話，大家一時三刻都愕左然。

佢乘勝追撃，繼續發表佢既「偉論」。

Marcus：「你班人真係天真到一個點，以為搵到我出黎就可以解決所有野？」

「你地可以對我做乜？打我？殺左我？呢D都係犯法架，你敢郁我我就即刻報警添呀。」

「我同你地講呀，係呀我係有心比你地搵到，因為我知道就算你地搵到我都無我辦法。」

「我係用正當方法去收集你公司既股份，係正當既商業行為，阻止唔到股份流向我個邊係你地無用。」

「你地而家想靠呢D威嚇手段去拎返D股份？諗都咪諗呀哈哈。 」

阿天：「我同你講我而家即刻搵人殺咗你都仲得呀！唔會有人知！ 」

阿天突然推開堆西裝友，走到去Marcus面前，雙手捉住Marcus衫領，好似真係想打落去咁。

不過，無人去阻止。大家都用一種副厭惡既眼神望住Marcus，好似大家都好想Marcus死咁。

Marcus：「呀好得人驚~~好可怕呀~~~七星要殺人呀~~」

「我今日黎之前就已經通知左我朋友，如果聽日我無搵佢報平安既話佢就會去報警，所以如果你真係要殺我既話你好快d準備定律師喇哈哈。 」

呢個人到底係咪癲架…

愛麗絲：「放低佢先喇阿天，而家仲未係決定要點處理佢既時候。」

阿天好不情願咁放低左Marcus，之後就退埋一邊。

Marcus：「哈哈，奈我唔何呢？」

愛麗絲：「唔係奈你唔何，最壞既解決方法我地都已經準備左，我地根本唔怕你。」

「不過係行呢一步之前，我諗有必要搞清楚D野先。」

「點解你要針對阿明？佢應該同你無仇無怨先係。」

係喎，我都比Marcus既瘋狂影響到搞到一時間醒唔起呢個問題添。

愛麗絲問完之後大家都等緊Marcus回答，但Marcus就好似失去理性咁係度笑。

就好似係倉庫被識穿身份既夜神月個陣咁。

Marucs：「因為好好玩啊！玩弄一個人既人生！ 」

「你地唔係唔知道聖所羅王既隱藏制度呀？」

聖所羅王既隱藏制度…？

屌飲醉酒寫d野都on99
話明隱藏制度點會個個知

Sorry囉我都唔想
今晚fix返

比我地食二家姐當無數
Btw 可以出咁多位女角既真人構想圖？

哇兩個要求都好高難度
我真係好少諗真人構想圖
不過如果要我即刻諗既話，二家姐應該會似tantancheung

出未

我同Sarah佢地幾個聽完之後對望左一陣，因為我地根本都未聽過呢個所謂隱藏制度。

Marcus：「啊，話明隱藏制度，你地呢班曾經係入面讀書既唔知都好正常既，不過個邊個阿叔仲有藍洛晨既話你地應該知道先係？唔好諗住扮唔知呀藍洛晨，我知道你最近都係度打探緊呢件事架。 」

阿叔係指Uncle…？而家呢度可以稱得上阿叔都只係得佢啫。

佢兩個知道？係點知道架？

唔只係我，就連在場既其他七星都同我有同樣既反應。大家好似都唔知道呢兩個人其實係知道呢件事。

晨：「你呀，將個制度用係一個完全相反既方向度呀知唔知？ 」

晨哥終於開聲，語氣相當不悅，眼神好似想食人咁，毫無疑問已經入左認真Mode。

Marcus：「係咩？我覺得自己無做錯喎，反正最後都係向緊同一個目標啫。 」

晨：「你就係因為咁所以先一次又一次針對佢…？你到底係點睇中佢？ 」

完全聽唔明呀，仲覺得呢兩個人既對話好奇怪，尤其係晨哥佢D用字好似有陣GAY味咁。

我忍唔住要打斷佢地既對話。

我：「你地可以解釋你地口中既隱藏制度未？我完全理解唔到你兩個到底講緊咩呀。 」

我成功扭轉佢地既注意力黎我呢邊，不過佢兩個既反應就相當兩極。

Marcus聽到之後又開始係度大笑，而晨哥就係好嬲。

Marcus：「可以呀，佢唔講既話就等我而家話你知，聖所羅王書院既另一面喇。 」

「專收有錢人，係有錢同有權勢既人既天下，呢個應該係普遍人對以前聖所羅王書院既印象？」

「仲有用黎培訓李家繼承人呢個功用，我有無講錯？」

我：「係呀，咁又點？呢D關你話既隱藏制度咩事？」

Marcus：「唔通你真係從來都諗過點解當初你，一個係基層出身既人都可以入學？仲拎到學費減免？」

佢想講D咩呀到底…唔通佢係想話…

Marcus：「無錯，當初係因為我，你先可以入到聖所羅王書院。」

「所謂隱藏制度就係一班大企業既老闆會每年dup一大筆錢落去聖所羅王書院，目的就係用黎觀察有無合適既人才，日後可以幫到佢地既公司。」

「而呢筆錢會用係咩地方？就係你個時收到既學費減免喇。」

唔撚係掛…？即係話我至今既人生，都係因為呢條友先有？

好吊癮

大反轉

「六十一」惡魔

因為佢，我先有而家既一切？

因為佢…我先有得係聖所羅王讀書，我先可以遇到Sarah同Anna佢地？

呢一切唔係咩命運或者奇蹟，而係由一個人所掌控住..？

Ellie：「就算係有呢個制度都好，點解你要揀阿明，仲要做咁多野去騷擾佢，個制度應該係比你地去暗中觀察，而唔係去干預先係。」

Ellie突然出聲，中止左 Marcus既狂野。

Ellen：「係囉係囉，仲要明明阿明佢已經轉埋校，點解你仲要搞事，仲去到搞佢地屋企既公司？」

而家連Ellen都走埋出黎…但係我一時三刻仲係接受唔到，甚至後退左兩步。

但好快我就停低無再向後退，因為我撞到人，撞到二家姐。

佢咩都無講，只係用雙手捉住我膊頭，好似叫我留低咁。

我知道我係要留低，只係…

Marcus：「點解係佢？哈哈，其實原本我既第一順序唔係佢架，原本我係打算揀Kathy阿哥，張永樂。」

佢話…係阿樂？佢原本係揀左阿樂？

Marcus：「係你入學前一年，我都有揀一個基層出身既人幫佢入讀聖所羅王書院，就係張永樂。」

「至於點解要咁做？因為我覺得用六七年時間係一邊睇佢地成長，再評估佢地到底係咪符合自己所需要既人才實在太哂我時間囉。」

「倒不如我暗中，唔俾人意識到既情況下去係學校策劃，引發起一D事件，去測試下咪仲好，咁慳返好多時間。」

係學校引發D事件…？佢？點做到架？

Marcus：「張永樂佢第一年既表現令我好滿意架，成績好好，就算佢係學校俾人排擠，一個朋友都無都好，佢都表現得好優秀，好有做公司管理層既潛質。」

「不過我點都估唔到佢係遇到你之後會捱唔過我為佢準備既考驗。」

「呀，無錯，就係出貓個次，其實係我安排。」

落街買d野食下先
俾d時間我

阿樂出貓件事係佢做既！？

Marcus：「開頭我打算睇下佢有無方法係面對指控既時候為自己討回公道，點知佢居然咩都唔做，啊唔係，佢選擇左逃避，跳樓自殺。」

「原本我打算只要佢可以通過呢個考驗，到佢畢業既時候我就會招攬佢入我既…」

我無等佢講哂成句野就衝左埋去，一拳打埋去佢度。

我唔知力度有無好似晨哥講既「比頭先大力十倍既力度」，但呢拳已經係我可以揮出最重既拳。

佢即刻仆低左，當我想乘勝追擊，再打多佢一拳就已經比其他人攔住我。

我：「放開我！！係佢！係佢害死阿樂架！！」

Sarah：「唔好呀阿明！冷靜D呀！打佢既話就中左佢計架喇！」

Yui：「佢會報警架，到時你就會有案底…」

就算Sarah同Yui講左成千上萬句野去安撫我，我仍然無辦法冷靜落黎，拳頭仍然係握緊既。

就係我如此激動既同時，佢居然又再發出個把奸到好似魔鬼咁既笑聲，仲慢慢咁企返起身。

Marcus：「岩岩個拳既話我唔會報警呀，唔錯既個拳，而且我欣賞你為朋友報仇呢種心態。」

「不過你應該搞清楚，害死你朋友既人係你自己而唔係我。我只係引發起件事，佢絕對有能力去解決。」

「但係佢因為你，因為唔想連累到你地幾個，所以先選擇自己攬哂上身，等其他人無辦法再因為呢件事大做文章。」

「居然因為擔心會連累到班識左一年都無既朋友而選擇自殺，我對佢真係好失望。」

「不過佢既死都有些微價值既，就係俾我重新發現左你呢個絕好既人才。」

「今次我學精左，用幾年既時間去籌備，不過世事呢家野真係無奇不有，邊有人估到你會突然成為曹家既人。」

「你完全超出我預期，居然去到最後仲成為七星，名流社會上既地位甚至過左我。」

「所以我煽動你朋友既妒忌心，去俾第一個考驗你。」

朋友…？唔通佢係指…

呢條友…用惡魔都不足以形容佢…

咁出多少少去訓

Ellen：「無可能…你邊有辦法做到呢個地步…」

Marcus：「小姐，你要知道呢個世界係有住千百萬種可能，只要你有夠多既錢，你想點都可以。」

「之後既事我諗我都唔需要多講喇？Kathy扮成阿樂去向你報仇等等一連串事都係我安排，而你都一一解決左，雖然唔係完全靠自己。」

愛麗絲：「咁點解阿明離開左聖所羅王之後你仲要追撃佢？應該已經唔係個制度既範圍喇。」

晨：「因為見阿明拋棄哂所有野，所以你覺得佢好有意思，想睇佢如果再遇上呢D野會有咩反應，我有無講錯？」

Marcus：「不愧係你呀藍洛晨，完全明白我諗乜，我有時會諗其實我地兩個都幾似，你覺唔覺？」

晨：「我先唔想似一個比人渣更人渣既人，你做既野完全就只係為左睇人係痛苦下生活。」

「人地遠離是非，只係希望同身邊既人開開心心咁過日子，但你仍然執意去破壞人地既寧靜，你真係我見過最差既人。」

晨哥一連串既發言令在場既人都不斷點頭，我都係其中之一，因為句句都係我心聲。

唯一笑既人，就只有佢自己。

阿天同阿信呢個時候都行左出黎，仲拎左份文件出黎。

阿天：「最後警告，簽左呢份文件佢，將陳煒明屋企公司既股份全部交返出黎，咁既話我地就唔會用最後既手段。」

Marcus：「我諗你地仲未搞清楚情況，我之所以會比你地捉住係因為我想咁，唔代表你地掌握住局面。」

「掌握住局面既人由始至終都係我。 」

佢拎出一個類似遙控既野，仲㩒左一個掣。

我起初以為佢會係有炸彈or一D好具威嚇性既野，點知只係令會場既投影屏幕降落黎。

我：「你又想點？ 」

Marcus：「你揀喇，你要佢，定係要返D股份？ 」

佢..？

！！！

我：「點解Anna佢會係你度！！！ 」

之後d故係咪無anna

好喇今日去到呢度
星期四有midterm，所以星期三會暫停
我想快D寫陸運會但又想具體D寫呢個Boss

要股份啦 女死女還在

要返Anna 然後叫七星同佢鬥收購曹家公司股份咪得

記得送番個全場總冠軍比Anna

「六十二」再見

屏幕上既影像，係Anna被縛住係一張櫈上面，不斷爭扎。

大家見到咁都嚇左一跳，根本無人諗到佢仲有呢一手。

呢招以前阿威都有用過，當時係捉左二家姐，如果而家諗返，一定都係呢條友教佢咁做。

Marcus：「仲記唔記得係廁所個陣，你話面具已經唔會再有用，而我就話係咪真係無用呢？」

我：「唔通你…」

Marcus：「無錯喇，你估得一D都無錯，就係今朝我用呢個面具去搵呢位江小姐，佢真係以為我就係你，完全無懷疑過哈哈。」

我：「你個衰人！！」

我又忍唔住衝上去，想再一次一拳打落去佢個塊死人臉度。

但係，今次我打唔中佢，佢用手接住左我既拳頭，就好似晨哥一直做既咁。

Marcus：「今次唔會再比你打架喇，痛架因為。」

佢講完就一手推開左我，仲慢慢離開包圍網，走到去屏幕下坐低望住我地咁多個。

無人阻止佢，連晨哥都無，大家甚至退開形成一段路比佢行

佢既態度始終如一，睇唔起我地任何一個。

Marcus：「快D揀喇陳煒明，要江小姐定要自己屋企公司？」

如果係平時既話，我諗都唔洗諗一定會答要Anna，但如果我咁做既話我地屋企就會…

Sarah：「阿明，不如我地報警，而家咁樣既話我地就有足夠證據…」

Ellen：「係囉，我地根本唔需要向呢個衰人屈服，Anna就交俾警察救，我而家就報警…」

Ellen一邊講一邊拎出電話，但我見到佢雙手不斷震緊。

雖然報警好似好無用，但呢個的確係可以兩樣都保住既方法…

Marcus：「如果報警既話，佢就會即刻死喔。」

！？咩話！？

就係我以為自己搵到方法既時候，佢再一次封鎖我既希望。

Marcus：「唉我都知道你其實兩樣都唔捨得架啦，好喇我大發慈悲，俾多個選擇你把喇。」

俾多個選擇我…？

佢係衫袋度拎出一把軍刀，拋到我地面前。

Marcus：「如果你自殺既話，我就會將兩樣野都還俾你，呀唔係，應該話交返出黎先岩，因為到時你都收唔到啦哈哈。」

仲有呢個方法呀…？

我慢慢走埋去，執起把刀。

大家見到我咁都即刻衝埋黎㩒住我，甚至想搶走我手上把刀。

大家姐：「唔好做傻事呀阿明，唔值得架，揀Anna喇，公司無左可以再開過架嘛！」

阿雪：「係呀！我地都有辦法阻止佢架！你唔好咁衝動呀！死左就咩都無架喇！」

Sarah：「你死左既話我地點算呀！唔好呀阿明！」

雙拳難敵四手，我最後都係被迫放低把刀。

我突然好憎自己，憎自己咁無用，點解自己無辦法阻止呢一切。

我好想救Anna…我唔可以無左佢，但我又應承過大家姐佢地話一切都會變返好…

Ellie：「你點證明呢個係真既Anna，我點知你會唔會又搵人用面具去扮成Anna咁？」

係我就快崩潰既時候，Ellie突然挺身而出，旁邊仲有二家姐同晨哥。

Marcus：「唔…？仲可以咁冷靜分析，你真係唔錯呢陳二小姐。你地大可以打電話比佢，睇下會唔會係入面既人聽電話？」

二家姐隨即拎佢既電話出黎俾Ellie打，好快電話就接通，而屏幕入面既Anna，亦有人拎個電話比佢聽。

Anna：「阿明…」

同時，Anna把聲同時由場內既音響同Ellie手上既電話傳出黎。

Anna：「唔好理我…唔好屈服向呢個衰人屈服…」

的確係佢…真係Anna…

我頂唔順，成個人跌坐係地下。

會唔會只係用咗變聲器

呢個就係Anna唔見咗嘅原因 ?!

又面具

唔見左？係幾時提過既？

又用就厭啦~~

會唔會anna先係真主謀

我講咗有機會會劇透
令我咁諗個information唔係喺呢個故度出嚟

所有故都睇過

唔好整佢呀

仲唔出文嘅

大家聽到Anna把聲之後都好慌張，雖然而家人唔算多，但都好明顯feel到嘈左。

但佢地講D乜，我已經聽唔到。我而家個腦只係不停重播Anna頭先講既個兩句野…

真係Anna把聲…唔係其他人扮…咪住先，D面具可以連聲都Copy埋，會唔會都仲係有其他人扮佢既可能性？

唔係喎…Ellie打過去，係screen入面既人聽電話…而且兩邊既對話內容都係一樣，即係話Screen入面既人就係Ellie打比既人，亦即係Anna…

呀！！！我唔想再諗野喇！！！

我不斷用手捽自己個頭，唔理今日gel到有幾靚仔都好，我都起勢咁捽。

我甚至想扯走自己D頭髮，但最後我選擇左掩住自己對耳同合埋眼，去逃離呢個殘酷既現實。

絕望我試過好多次，但咁短時間內經歷咁多次絕望我真係第一次試，感覺真係極度辛苦，個心好似被人撕開幾忽咁。

我唔知道自己維持呢個狀態維持左幾耐，但帶我走出呢個狀況既人，係阿惠。

佢好用力咁拍左我膊頭一下，仲鏈住我膊頭，令我不自覺咁鬆開個對一直捂住耳既手。

阿惠：「起身喇，大佬明。」

唔知咩原因，聽完阿惠既一句說話，我居然自自然然企左起身。

阿惠：「唔好衰俾佢睇，條友就係想睇到你痛苦先咁做，點都唔好俾佢得逞。」

我：「我知道呀…但去到呢步我真係唔知應該點做先岩…」

二家姐：「就揀你認為更重要既野喇。」

就係我仍然苦惱緊既時候，原來所有人都已經圍住左我，所有人。

二家姐叫我揀更重要既野…？咁即係要我捨棄其中一樣？

我：「但係二家姐，Anna同屋企既公司對我黎講都係好重要…我真係揀唔落手…」

二家姐：「話明兩樣之中更重要，就應該只得一樣，自己好好諗清楚，到底邊樣對你更加重要。你點揀都唔會有人怪你。」

「佢講得無錯，呢個的確係為你而設既一個考驗。」

兩者更重要既…

我個腦開始運轉，但一秒都唔洗我就得答案。

我：「Anna。」

等等，一陣再出

Btw唔知算唔算Bug位

明明Marcus本身唔識阿明淨係識阿樂，點解佢會話阿明第一年嘅學費減免係佢出嘅？ 照計佢無興趣嘅人佢唔會出錢俾嗰個人讀書掛

每年都有揀

Uncle

我知道自己應承過二家姐會同佢一齊合作ko呢個衰人，拎返公司既股份，但呢個情況下，我真係無辦法再守住呢個承諾。

我真係唔想Anna有事，就算換成任何一個人都好，我都會選擇救佢地。

不過如果被綁既係呢類人渣，我肯定即刻話要股份。

大家姐講得岩，就算公司真係無左都好，都可以再建立，但人無左就會永遠無左，永遠都返唔到黎。

將兩者放係天秤上既話，高下立見，一定係揀人命。

大家聽到我既答案都無乜特別大反應或者反彈，就連睇公司睇到好重既Uncle同二家姐都係一樣。

二家姐聽到我講出Anna呢個字甚至笑左出黎，直接頭好似一開始就想我答Anna咁。

二家姐：「既然你已經落左決定，就去講啦。 」

好，一於咁做。

我好似分紅海咁走開圍住我既人羣，再一次面對Marcus。

佢仍然係相當淡定，囂張至極，好似用表情話我知我無辦法贏到佢咁。

Marcus：「睇你個款睇黎你終於有決定喇？要我等咁耐，明明應該好易揀啫，如果係我既話我一定會即刻答話要股份。 」

「學高登仔話齋，有錢你慌…」

我：「我要Anna，交返佢比我。」

我打斷佢既自言自語，嚇左佢一跳。

當我講完成句野，佢既表情已經唔同哂，由好自信變到好困惑。

Marcus：「What? Are you serious? 你揀要條女？你寧願放棄…」

我：「係，公司你想要既就拎去，我淨係想要返Anna，交返佢俾我。」

Marcus：「救命，你未免太令我失望喇掛？我仲以為你會同張永樂唔同，結果你都係一樣，係最後既關頭先走黎令我失望。 」

「你之前狠心到連朋友都可以送去坐監，而家居然因為一條女將全家人既身家都唔要？唔係掛？ 」

我：「我知道你想點，你想我揀你會揀既路，你以為我係同你同一類人，我可以話你知，我唔係，我唔會令你得償所願。 」

「所以，俾返Anna我。 」

我講完之後靜左一段時間，大家都無出聲，佢亦只係望住我，咩都無講。

沉默大概持續左幾分鐘，佢終於有所行動，佢企左起身，深深咁嘆左一口氣。

Marcus：「如果我話你知我都唔會令你得償所願呢？ 」

咩話！？佢想反口！？

Marcus：「Just kidding，我未至於係呢D情況下講過唔算數既。」

「放江小姐走喇，記住禮貌D。係呀，我話放佢走呀你係咪連廣東話都唔識聽？」

佢拎出電話，講左一句又收返埋。

之後我係佢後面既screen見到有人即刻為Anna鬆綁，仲帶走左佢。

Marcus：「嘛，咁應該無乜問題啦，我走喇咁，真係好玩，多謝咁多位為我提供一場咁精彩既娛樂節目。 」

佢就咁係我身邊走左，氣定神閒咁走向大門。

我：「你真係會放走Anna？ 」

我忍唔住心入面既疑惑，擰轉身大聲問佢，佢都停低左，聽我既提問。

Marcus：「你連公司都比埋我咁濟，俾返你女友你都無乜所謂啦。」

我：「由此至終你既目的到底係咩…？」

Marcus：「呢句野你應該好熟既阿Batman，呢句野都可以形容我既目的既。」

「Some men just want to watch the world burn. 」

佢留低The Dark Knight入面Alfred既名言之後就繼續離開，大家都無阻止佢。

但佢走到門口就停低左，仲停左好耐。

我開始覺得奇怪，想話睇下佢到底發生咩事，但佢就即刻訓低左。

佢身上仲插住一把刀。

而大門個度仲有另一個人。

Kathy。

今日去到呢度~~

一命還一命

睇到我心情平復唔到 你一出嗰陣時已經睇到篇文 但係一直冇睇想一次過睇晒 今日Live左睇到勁激動 唔好俾佢停繼續出

呢一刻空氣好似凍結左，時間都一樣停滯左。

無人會估到事情會發展到呢個地步，所以根本無人知道而家應該點做先好，大家都呆左係度。

最先行動既，係晨哥。佢好快就回過神，跑過去Kathy個邊。

阿惠，阿天同阿信見到晨哥有所行動都跟左上去，我都係一樣，跑左上去睇下Marcus既情況。

跑到埋去個陣，Marcus已經成身血，佢自己捂住傷口附近既位置，但仍然笑緊。

真係唔明點解佢仲可以笑得出，大佬講緊會死架仲笑。

至於Kathy呢，阿惠捉住左佢，令佢同Marcus之間有一段距離，無得再補刀。

Kathy都同Marcus差唔多，佢一樣係度笑緊，但唔同既係佢同時都喊緊。

Kathy：「終於…都可以幫阿哥報到仇喇哈哈！ 」

報仇…呀？的確係既。

雖然佢講到好似好開心，但我感覺到佢已經係一個崩潰既邊緣，所以我都唔敢講乜去刺激佢。

阿天：「喂我地點做好，由佢死定送佢去醫院好？ 」

係喎差D唔記得Marcus添。

阿信：「佢仲不停咁標緊血喎，再唔止血既話佢死硬緊喎，幫佢蚊返把刀出黎先？ 」

阿天：「低能架你，如果真係蚊佢肯定失血過多呀，點做好呀藍洛晨。 」

大家都係度等緊晨哥既指示，但佢只係冷冷咁望住訓係地下既Marcus，咩都無講。

我：「喂晨哥…我地都係call白車先喇，救人要緊呀。」

阿惠：「但係如果送佢去醫院既話，警察一定會問到底發生咩事，到時Kathy就會…」

係喎，咁既話Kathy就會被人拉…但再唔送佢去醫院佢就會死…應該點揀好？

Kathy：「無所謂，你地可以送佢去醫院，拉我都無問題，我已經報左仇，已經再無所求。 」

我：「喂Kathy…」

Marcus：「哈哈哈哈，報仇，做得好，做得好咳咳..」

就係我想諗方法安撫或者開解Kathy呢種偏激既想法既時候，Marcus居然突然放聲大笑。

我：「喂你而家就咪出聲喇，你分分鐘會死架你知唔知。」

Marcus：「死又有乜所謂，我從來就唔怕死，反而要怕既係你地先岩，警察過幾日就會搵上門架喇。 」

「你地想救Kathy既話都係快D夾定口供吧喇，我講過架喇，掌握住局面既人…」

晨：「答我，你想生定係死。」

就係Marcus繼續放肆，繼續大放厥詞既時候，晨哥拋出一句說話，一下就令Marcus佢收聲。

繼續

Marcus：「做乜呀而家，學我咁話囉？我知道你諗乜，你想趁我而家咁既樣就迫我交返D股份出黎？」

「我先唔會中你計，我死左之後我所有資產都會交俾我律師，而佢都唔會交返比你..地。 」

晨：「咁你即係選擇死喇？ 」

Marcus：「係，寧願死我都唔會俾你地威脅到，你地永遠都唔會有辦法係我手上拎返D股份，因為呢個係陳煒明自己既選擇。 」

晨：「係咩？但我諗我有辦法喎。 」

Marcus：「哈哈，你又會有咩辦法…咳咳… 」

晨：「就係十五分鐘前，我已經完成左幫你做面具個間公司既收購，佢亦已經開始著手幫我造你既面具。」

聽到晨哥咁講，唔只我，連Marcus都嚇左一跳，佢仲想起身，但礙於傷勢佢無辦法咁做。

Marcus：「哈哈，你果然好野，但你無我既指紋又無我把聲，你想點扮我？ 」

晨：「啊多謝你既提醒，聲音樣本我岩岩已經有喇，至於指紋呢…等你死左之後就割哂你十隻手指去採集喇。 」

「而家掌握住局面，仲有你既生死既人係我呀。 」

原來晨哥頭先唔出聲又咩都唔做就係準備呢D..？

晨：「原本我係打算將你既公司成間收購既，不過我又考慮到你可能將阿明佢公司股份以你個人名義持有，所以..總知一句講哂啦，你而家仲諗住就咁死都無問題？無意義架喎。 」

勝負已分啦…而家就只係睇Marcus佢仲會唔會執迷不悟…

Marcus：「哈哈哈哈，我明白喇係我輸喇，你想點就點喇。 」

晨：「你我都係聰明人，你知道我想你點既。」

Marcus：「俾返所有野你地，仲有唔好同警察講Kathy捅我既事吖嘛。」

晨：「仲有以後唔好做埋呢D無謂野。」

Marcus：「呢個我就無辦法保證啦，叫你仲會唔會救我？ 」

晨：「嘖，真係一個麻煩既人，阿信，叫你醫院派部車黎接佢喇，快。」

阿信：「係喎我屋企有間醫院架喎，我居然唔記得左。」

…

點都好，係晨哥既指揮下大家都開始行動，好快就有人帶住醫療用具黎左，檢查Marcus既傷勢，再帶走左佢。

佢臨走前仲同我講左聲再見，可以既話真係唔好再見啦唔該你。

晨：「嘛，而家就要睇佢自己既造化喇，你無問題吖嘛Kathy？」

晨哥將重點帶返去Kathy度，佢而家仲係好似頭先咁。

Kathy：「我頭先其實咩都聽到哂，我真係好憎好憎佢，佢害死我阿可，仲講D咁涼薄冷血既說話，我個下真係好想直接殺左佢。」

「但當我準備捅落去既時候我又諗起我阿哥，知道就算我殺左呢個人都好，我阿哥都無辦法返黎…」

「我仲話自己報到仇…其實自己都殺唔到佢…哈哈… 」

佢講講下就開始喊起上黎，我都唔知點處理好，交俾阿惠啦都係。

晨：「喂阿明，你快D走喇，去搵你重要既人。」

係喎，Anna…要快D去搵佢先得。

我擰轉臉想話叫Sarah佢地走，點知佢地原來已經聚哂係我背後。

我不禁笑左一笑。

我：「行囉。」

係同晨哥，阿惠，Kathy仲有愛麗絲佢地道別之我地就即刻飛去Anna屋企。

當我地到達既時候，Anna自己一個坐係門口，雙手環抱住自己。

我見返佢喇…好彩…

Anna：「傻仔明！ 」

嘩咩事呀！！

佢見到我之突然起身，仲跑過黎送我一個飛膝撞！

今日去到呢度～～

大團圓未

咁食唔食埋Kathy?

kathy 比阿惠啦好嗎？ 食食食會食死個傻仔明㗎

夢醒了

食埋Kathy

你覺得應該要結局？

繼續寫落去喇，寫埋生仔組織家庭

我淨係想有個人搶哂佢d女

姐係要佢冚家剷泥齊種樹

今晚有無？

係啊...如果冇就早啲瞓....

仲未返屋企
今晚應該出唔到了聽日下晝出吧

Keep住寫啦

咁要食埋Kathy 補數la
反正Sarah 都比

梗係要好好報答二家姐先喇

「六十三」 傻瓜

咁樣正面食Anna一腳，我諗就算係超人都會覺得痛。

而且我仲要唔係超人，咁樣食一個飛膝撞就扣左我九成既HP，成個人飛到差唔多九尺遠，仲撻左係地下。

令人感到困惑既唔只係Anna既攻擊，仲有Sarah佢地既態度，佢地見到我飛到咁遠，表情咁痛苦，佢地居然咩都無表示！你話有無搞錯！

我都未搞清楚到底發生咩事，Anna就已經再有進一步行動，佢走左埋黎，的定左我。

哇做乜你表情會咁恐怖架大佬，我又做錯D咩呀？

Anna：「你個白癡仔！！ 」

Anna用一個震撼性既聲音去鬧我，幸好我既耳膜夠硬淨，無被震穿，不過唔多唔少都有D回音。

我：「我做錯D乜呀Anna姐… 」

扮慘，而家扮慘扮死狗一定係最好既方法，扮到咩都唔知，要Anna去解釋佢到底嬲乜，佢講講下既時候我又氹下佢，咁佢應該會下左啖火喇？應該。

Anna：「我咪叫左你唔好理我架囉！做乜仲要揀我唔要返自己公司！而家搞到無左間公司啦！咁我地呢排一直心掛掛到底為乜呀！ 」

「你個傻仔，點解要救我…而家仲要擺出個一臉無辜既樣，叫人點嬲你… 」

都唔洗我氹佢，佢就已經自己喊左出黎…

原來佢係因為呢件事而嬲我…

而家都唔知邊個先係傻仔喇。

咁短嘅

短左喎
btw繼續支持

咁短 開始Hea我地

好攰呀我

live 左 快啲出文

我想安慰佢，但係我而家仲比佢「的」住，雙腳仍然係離地，咁去安慰佢好似有D唔妥當。

所以我稍微用一用力，打算先掙脫Anna既束縛。

所有野都如我所料，我一掙脫Anna就嚇左一跳，我就趁機會攬住佢。

我：「因為我覺得你比公司更加重要囉，所以我咪揀左要你。」

嗱，咁樣講一定夠哂感動喇你話係咪？

咦？做乜佢會推開我既？

今次輪到Anna推開我，佢仲要轉身，用個背脊對住我。

Anna：「你傻架？你知唔知你間公司值幾多錢？你咁做會令你地屋企身家無咗幾多你又知唔知？」

「你真係蠢到無人有，咁簡單既數都唔識計。」

吓佢唔係仲嬲緊呀？

我：「唔係呢，咁事實上係我心入面你既安全的確係比公司重要嘛，如果我揀公司既話，可能以後都見你唔到，我唔想咁呀。」

「點講好呢，我同你幾乎每日都見，如果突然間無左你，我會好唔開心架。」

「加上公司對我黎講，其實都唔重要，我之前都有同你地講過喇，我係想同你地平平凡凡咁過日子，就算無哂錢都無乜問題架係咪先哈哈。」

「而且而家我地公司都無事，已經拎左返黎，所以唔好嬲啦好嘛？ 」

我直頭雙手合十，求佢原諒，但奈何佢始終都唔轉身望我。

我都講到呢個地步，我都唔知仲可以做D乜去氹返佢喇，所以我求助於Sarah。

Sarah好快就接收到我既信號，佢再即刻同Ellen交換眼神，兩條友好快就走埋去Anna身邊一齊氹佢。

氹佢既說話其實黎黎去去都係個D，都係話我係個超級傻仔，包容下，又話我見到佢俾人捉左個陣驚到瀨尿之類既說話，痴線我邊有瀨尿，真係屈得就屈。

係Sarah同Ellen既五分鐘無間斷轟炸下，Anna終於開口講野。

Anna：「要我原諒你都得，陸運會你拎個全場總冠軍比我喇，咁我就原諒你。」

吓！？我今年淨係報左男甲100米咋喎！點拎全場總冠軍呀大佬！

Anna：「學校見喇咁。」

喂等陣呀！唔好走住呀！！

我叫都叫唔住Anna，佢已經一支箭咁跑左入屋了。

仆街喇今次…咁Anna咪一定唔會原諒我囉…

Ellen：「呵呵，有人有難了，Ellie我地都返去囉，我諗我要order定一箱花生爆谷啦，陸運會肯定有好戲睇。 」

Ellen佢係學生會主席，所以佢應該係知道我陸運會報左咩項目，如果唔係佢唔會咁講。

Ellen講完就拖住Ellie好開心咁走，走既時候Ellie仲對我苦笑左一下。

睇黎Ellie都知道呢個係一個不可能的任務喇。

Sarah：「咁我地都返去囉？大家姐佢地應該都等緊我地返去。」

唔記得講，Uncle，老母仲有兩位家姐都返左屋企先，因為今日搞左成日都攰架喇廢事佢地仲過黎陪我食風喇。

我：「好喇咁一齊返去啦，都夜架喇有乜留返聽日再諗。 」

後面個句係同我自己講。

就係咁，我地三個人係呢條漆黑既街上一齊行屋企。

雖然我把口係話有乜留返聽日再諗，但行去既途中我都係忍唔住係度諗。

全場總冠軍…如果我聽日再報多幾個項目唔知仲得唔得呢？阿希咁多路數試下問下佢有無辦法先。

如果報唔到我真係唔知點算好喇，唔通要祼跑氹返Anna？

Yui：「阿明你做乜啊，好似咁唔開心咁既… 」

Yui溫柔既聲線令我離開沉思，轉而望左去佢度。

我：「哦無，我只係…」

Sarah：「諗緊點樣拎到全場總冠軍比Anna氹佢呢？ 」

Sarah係呢家野既感覺真係特別敏銳，好有潛質去做是非精。

呢句野都係留返心入面講算喇，唔想再激嬲多個。

我：「係呀…其實我正式比賽只報左一個項目，都唔知點拎全場總冠軍…」

Sarah：「哈哈，咁就要睇你自己喇~Yui我地個日有好戲睇喇~ 」

仲以你會有乜好提議，原來都係食花生…

Yui：「吓咁好似唔係咁好喎…我地唔係應該幫阿明快D氹返Anna先係架咩… 」

嗱都係Yui好，幾識為我著想。

Sarah：「唔緊要佢死佢事啫~~反正..哈哈哈哈~ 」

無啦啦傻笑都有既呢個人，奇奇怪怪。

我無理到Sarah，繼續行啦，點知行左兩步佢又講多句。

Sarah：「如果下次嬲既人係我，你會唔會都咁想盡辦法氹我？」

唉。

我摸一摸佢個頭。

我：「你地邊個嬲我都會諗盡辦法氹佢架啦。 」

我講完之後Sarah突然停低，我同Yui都因為咁停低望住佢。

死喇唔通我又講錯野？

Sarah：「傻仔。」

佢講完句野就衝左上黎，好似Anna咁。

但佢無對我用飛膝撞。

佢反而錫左我一啖，之後就自己一個人繼續向前行。

發生咩事呀..？

Sarah

Sarah永遠都係最sweet

又搵晨哥出手

幫佢贏 做馬全部讓佢

連氹女都要人幫真係死撚左佢好過

Anna 咁衰，重視佢都嬲
亞男一於拑住佢，拉低佢條底底，一野拮入去

不過晨哥講過唔會介入感情事，
所以傻仔明都係爆seed攞個總冠軍返嚟啦
話哂都應承左人要攞返嘛

感情還感情 陸運會係體壇盛事 唔好拉埋講
所以佢可以介入
再唔係 我出手幫佢都得
利申 ： 愛麗絲本人

亞明

等我幫
利申：lulu本人

講左先，今晚會有，但唔多
聽日有早堂

「六十四」 奇跡

返到屋企，就只有老母同大家姐坐係度等我地。

佢地見到我地返黎都即刻問我地Anna點，有無受傷之類既問題。

受傷既話有啊，不過係我受傷囉好唔好。明明無做錯到都要比人鬧仲要比人嬲。

好撚委屈呀我真係。

我無答到大家姐佢地既問題，而係交比Sarah同Yui幫我答，我就自己一個返房沖涼訓覺。

原本我仲想搵二家姐傾下今晚發生既事，不過佢閂埋門，我又咁攰，就唔好打搞佢喇，都係訓返個好覺，養返好D精神先再講喇。

唉真係好耐無安安樂樂咁訓一個覺喇，希望之後一直都可以咁安樂喇屌。

唔知係咪因為腦入面係咁有呢種諗法，我一訓落張床無耐就成功進入夢鄉。

咁本應係一件好事既，但最大問題係我入錯夢鄉，入左個惡夢呀。

係我個夢入面，我差一個金牌先拎到全場總冠軍，而Anna就拎到女子全場總冠軍。

佢知道我拎唔到之後就「嘖」左一聲，頭也不回咁走左去。

我想追架，但入面既我跑左好多，對腳已經攰到癲，仲要不斷震，行都行唔到，莫講話追佢。

之後點？我都想知，因為我個陣已經嚇到醒左。所以如果你知既話不妨話我知。

我醒個陣Yui已經係我身邊，仲問我發生咩事做乜事係咁發開口夢同標汗。

我：「哦無事既…發惡夢啫，係咪嚇親你呀對唔住啊。」

Yui：「無啊…但係…」

但係？唔通我做左D咩白癡蠢事？

Yui：「就夠鐘返學喇…你再唔換衫去食早餐既話就會遲到架喇…」

遲到？嘩而家成七點架喇！？平時唔係六點半我仲未起身既話就會叫我架咩？

我：「好唔該我而家即刻換衫！！你返落去繼續食早餐喇，我好快就落黎！」

我有理無理即刻帶埋套校服跑入廁所刷牙洗臉，順便換埋套校服，我真係無乜幾可換衫換得咁快。

好彩，最後無遲到，仲可以食到早餐，不過要係車度食。

一大朝早就整D咁既野，唔通係唔好既預兆？唔通個惡夢會成真？

點都好喇，我都係要諗辦法報多幾個項目先得，如果唔係既話真係最多得一個牌架咋，衰過個夢入面。

所以我返學校之後第一件事就係去搵阿希，想睇下呢個成日話自己神通廣大，識好多人既佢到底有無辦法救到我。

阿希：「吓？你做乜而家先走黎加單呀？後日就係喇喎，點幫你加呀大佬。 」

我：「無…激嬲左女朋友，佢話要我拎個全場總冠軍比佢先肯原諒我喎。 」

阿希：「哈哈，有女都有有女既煩惱，但你今鋪真係神仙都難救喇，咁遲…咪住先…神…？ 」

呢間學校一提起個神字大家第一時間會諗起咩？

梗係會諗起果個男人喇。

原本我打算叫埋阿希一齊去，但佢話因為D歷史問題所以唔去喇，所以最後又係我一個去搵晨哥。

去到班房，佢又唔係度，今次都唔知係第幾次了。

不過又未打鐘，係門口等下佢喇，話哂呢件都係一件重要事，我唔敢怠慢。

等左陣，佢終於出現，仲行得鬼死咁風騷。

晨：「哦？原來你係度呀？等我仲係你班房等你添。 」

係我班房等我？

我：「你都有事搵我咩？」

晨：「哦無，你一陣返班房就知架喇，你呢？搵我咩事？」

我之後就將成件事話俾佢聽，佢聽到頭頭是道咁款。

晨：「無問題呀，我一陣幫你同體育MISS講囉，你話我知你想報乜囉。 」

「不過真係無問題？我今年全部項目都有報喎。 」

屌你呀..？

無喇要訓
最近成日都好夜訓搞到無精神又周身骨痛

準備要開新Post

好麻煩

新po要有文 今晚開啦

Lulu名句
再話麻煩鬧你架

利申：cherry密友

加速啦

留位俾Lulu貼新po link呀

咩位

1001

唔開新post潛水都幾好